[
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/darbeci-asker-eski-hakem-cikti-40151725", "addDate": "2016-07-18T00:25:19.754", "contentTitle": "Darbeci asker eski hakem \u00e7\u0131kt\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{190,Politika},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151725, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578bf7bd18c7735608787391", "changeDate": "2016-07-18T00:25:19.754"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/acili-baba-tatilini-yarida-kesip-emir-komutayi-aldi-40151719", "addDate": "2016-07-18T00:06:24.996", "contentTitle": "Ac\u0131l\u0131 baba tatilini yar\u0131da kesip emir komutay\u0131 ald\u0131", "commentCount": 28, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40151719, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578bf32167b0a918e48864a3", "changeDate": "2016-07-18T10:52:59.945"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/hava-meydan-komutanligina-operasyon-40151710", "addDate": "2016-07-17T23:46:50.731", "contentTitle": "Hava Meydan Komutanl\u0131\u011f\u0131&#39;na operasyon", "commentCount": 4, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{257,\u0130zmir Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151710, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/564f9615c03c0e669815f3dd", "changeDate": "2016-07-18T00:45:55.204"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/3u-albay-41-asker-tutuklandi-40151708", "addDate": "2016-07-17T23:45:32.321", "contentTitle": "3&#39;\u00fc albay 41 asker tutukland\u0131", "commentCount": 6, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151708, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578bee6a67b0a918e4886483", "changeDate": "2016-07-17T23:52:37.96"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/50-generale-tutuklama-40153429", "addDate": "2016-07-19T04:25:10.001", "contentTitle": "61 generale tutuklama", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40153429, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578d402ac03c0e4ac0165fd4", "changeDate": "2016-07-19T04:25:10.001"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/cumhurbaskani-erdogan-cipras-ile-gorustu-40150085", "addDate": "2016-07-16T23:38:50.564", "contentTitle": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, \u00c7ipras ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc", "commentCount": 16, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150085, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a9b5167b0a91d2c0cb52d", "changeDate": "2016-07-17T00:17:46.532"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/basbakandan-komutana-vur-40151677", "addDate": "2016-07-18T02:05:33.925", "contentTitle": "Ba\u015fbakan&#39;dan komutana: Vur", "commentCount": 9, "likeCount": 2, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151677, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578bea0167b0a918e488645c", "changeDate": "2016-07-18T10:54:47.337"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ciprastan-basbakan-yildirima-telefon-40151674", "addDate": "2016-07-17T23:23:11.506", "contentTitle": "\u00c7ipras&#39;tan Ba\u015fbakan Y\u0131ld\u0131r\u0131m&#39;a telefon", "commentCount": 9, "likeCount": 1, "topicList": "{190,Politika},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40151674, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578be928c03c0e2a6c85f575", "changeDate": "2016-07-18T12:14:50.846"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/o-da-cezaevinde-40153427", "addDate": "2016-07-19T04:27:25.627", "contentTitle": "O da cezaevinde", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40153427, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578d3fb3c03c0e4ac0165fcd", "changeDate": "2016-07-19T14:04:06.213"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/aranan-2-albay-midilliye-kacmak-isterken-yakalandi-40150071", "addDate": "2016-07-16T23:25:30.525", "contentTitle": "Aranan 2 albay Midilli&#39;ye ka\u00e7mak isterken yakaland\u0131", "commentCount": 39, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150071, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578abfc867b0a91d2c0cb6ac", "changeDate": "2016-07-17T02:15:09.853"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/recep-ankarali-bu-koclarla-lig-bitmez-dedim-ve-biraktim-40151666", "addDate": "2016-07-17T23:29:23.275", "contentTitle": "Recep Ankaral\u0131: Bu ko\u00e7larla lig bitmez dedim ve b\u0131rakt\u0131m!", "commentCount": 3, "likeCount": 0, "topicList": "{139,Basketbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151666, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578be85518c7735608787227", "changeDate": "2016-07-18T00:52:09.063"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/yaninda-getirdi-yakalatti-40153423", "addDate": "2016-07-19T02:07:39.66", "contentTitle": "Yan\u0131nda getirdi yakalatt\u0131", "commentCount": 24, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40153423, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578d3f5cc03c0e4ac0165fc6", "changeDate": "2016-07-19T06:41:57.276"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/cumhurbaskani-erdogandan-muhalefete-tesekkur-telefonu-40150047", "addDate": "2016-07-16T23:04:28.872", "contentTitle": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan&#39;dan muhalefete te\u015fekk\u00fcr telefonu", "commentCount": 70, "likeCount": 1, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40150047, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/577a2218c03c0e5d00d37bd2", "changeDate": "2016-07-16T23:14:46.355"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/transfer-listenin-ilk-sirasinda-o-var-younes-belhanda-40151662", "addDate": "2016-07-17T23:11:24.257", "contentTitle": "Transfer listenin ilk s\u0131ras\u0131nda o var: Younes Belhanda!", "commentCount": 10, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151662, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578be66418c77356087871fc", "changeDate": "2016-07-17T23:11:24.257"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/sahane-damat-4-yeni-bolum-fragmaninda-mehmet-ve-melike-soke-ediyor-40153316", "addDate": "2016-07-18T22:21:15.556", "contentTitle": "\u015eahane Damat 4. b\u00f6l\u00fcm fragman\u0131nda s\u00fcrpriz yak\u0131nla\u015fma!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{243,Yerli Dizi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40153316, "imageUrl": "", "changeDate": "2016-07-18T23:31:44.677"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/diyarbakirda-ak-parti-il-binasinda-toplanan-partililere-eypli-saldiri-40150038", "addDate": "2016-07-16T22:51:44.404", "contentTitle": "Diyarbak\u0131r&#39;da AK Parti il binas\u0131nda toplanan partililere EYP&#39;li sald\u0131r\u0131", "commentCount": 16, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40150038, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ab54467b0a91d2c0cb64b", "changeDate": "2016-07-17T01:29:46.948"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/abdullah-gul-hircinligim-uzuntuden-40151657", "addDate": "2016-07-18T02:24:17.442", "contentTitle": "Abdullah G\u00fcl: H\u0131r\u00e7\u0131nl\u0131\u011f\u0131m \u00fcz\u00fcnt\u00fcden", "commentCount": 18, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40151657, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578be52a67b0a918e488642d", "changeDate": "2016-07-18T06:44:21.953"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/osmanlispor-zimbru-macinin-hakemleri-degisti-40153408", "addDate": "2016-07-18T23:33:38.788", "contentTitle": "Osmanl\u0131spor - Zimbru ma\u00e7\u0131n\u0131n hakemleri de\u011fi\u015fti", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40153408, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578d3cd518c7736e186a4e44", "changeDate": "2016-07-18T23:33:38.788"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/diyadin-belediye-baskan-vekili-mustafa-alpaslan-tutuklandi-40146560", "addDate": "2016-07-14T23:53:07.745", "contentTitle": "Diyadin Belediye Ba\u015fkan Vekili Mustafa Alpaslan tutukland\u0131 ", "commentCount": 10, "likeCount": 3, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{230,Yerel Y\u00f6netim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40146560, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788101c18c77300b897fe1b", "changeDate": "2016-07-15T01:20:15.202"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/85-bin-camide-butun-sehitlerimiz-icin-selalar-verilecek-40150035", "addDate": "2016-07-16T22:49:19.583", "contentTitle": "&#39;85 bin camide b\u00fct\u00fcn \u015fehitlerimiz i\u00e7in selalar verilecek&#39;", "commentCount": 80, "likeCount": 1, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{230,Yerel Y\u00f6netim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150035, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a8fb967b0a91d2c0cb503", "changeDate": "2016-07-17T04:02:58.313"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ilker-basbug-onlari-ayni-kaba-koymayalim-40150023", "addDate": "2016-07-16T22:38:12.367", "contentTitle": "\u0130lker Ba\u015fbu\u011f: Bunlar asker de\u011fil, ter\u00f6rist", "commentCount": 60, "likeCount": 7, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 3, "sourceDocId": 40150023, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a8d2267b0a91d2c0cb4f7", "changeDate": "2016-07-17T11:47:17.73"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/darbeci-generali-vurdu-40151653", "addDate": "2016-07-18T02:06:33.926", "contentTitle": "Darbeci Generali vurdu", "commentCount": 13, "likeCount": 2, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151653, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578be4cd67b0a918e4886424", "changeDate": "2016-07-18T10:52:32.964"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/adalet-bakanindan-darbe-girisimi-aciklamasi-40148407", "addDate": "2016-07-15T23:59:18.815", "contentTitle": "Bakan&#39;dan &#39;Darbe giri\u015fimi&#39; a\u00e7\u0131klamas\u0131", "commentCount": 13, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148407, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57894e96c03c0e595ce8ebf3", "changeDate": "2016-07-16T02:23:43.647"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/halka-ates-etmeyen-askeri-vurdular-40153389", "addDate": "2016-07-19T02:00:10.043", "contentTitle": "Halka ate\u015f etmeyen askeri vurdular", "commentCount": 40, "likeCount": 2, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 3, "sourceDocId": 40153389, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578d3905c03c0e4ac0165f5c", "changeDate": "2016-07-19T13:32:45.312"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/o-gece-koprude-dogum-40153385", "addDate": "2016-07-19T01:59:09.984", "contentTitle": "O gece k\u00f6pr\u00fcde do\u011fum", "commentCount": 3, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40153385, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578d386ec03c0e4ac0165f47", "changeDate": "2016-07-19T09:22:37.32"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/cska-moskovadan-obradovice-5-milyon-euro-40146470", "addDate": "2016-07-14T22:40:55.729", "contentTitle": "CSKA Moskova&#39;dan Obradovi\u00e7&#39;e 5 milyon Euro!", "commentCount": 17, "likeCount": 1, "topicList": "{134,Fenerbah\u00e7e},{139,Basketbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146470, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787eac2c03c0e735832a43a", "changeDate": "2016-07-14T22:40:55.729"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ataturk-havalimaninda-ucuslar-normale-donmeye-basliyor-40150016", "addDate": "2016-07-16T22:31:23.922", "contentTitle": "Atat\u00fcrk Havaliman\u0131&#39;nda u\u00e7u\u015flar normale d\u00f6nmeye ba\u015fl\u0131yor", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{126,Ula\u015ft\u0131rma},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150016, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a8b8467b0a91d2c0cb4e9", "changeDate": "2016-07-16T22:31:23.922"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/israil-misira-yeni-buyukelci-atadi-40151650", "addDate": "2016-07-17T23:03:48.073", "contentTitle": "\u0130srail M\u0131s\u0131r&#39;a yeni b\u00fcy\u00fckel\u00e7i atad\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{200,Ortado\u011fu},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151650, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578be479c03c0e2a6c85f566", "changeDate": "2016-07-17T23:03:48.073"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/bahceliden-basbakan-yildirima-telefon-40148405", "addDate": "2016-07-15T23:59:18.831", "contentTitle": "Bah\u00e7eli&#39;den Ba\u015fbakan Y\u0131ld\u0131r\u0131m&#39;a telefon", "commentCount": 31, "likeCount": 1, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40148405, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57894e52c03c0e595ce8ebe5", "changeDate": "2016-07-19T13:29:17.582"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ahmet-davutoglu-hala-risk-oldugu-kanaatindeyim-40153368", "addDate": "2016-07-18T23:03:26.625", "contentTitle": "Ahmet Davuto\u011flu: H\u00e2l\u00e2 risk oldu\u011fu kanaatindeyim", "commentCount": 16, "likeCount": 2, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler},{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40153368, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578d354ec03c0e4ac0165f17", "changeDate": "2016-07-18T23:04:48.095"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/yuksekovada-ucak-hareketliligi-40146428", "addDate": "2016-07-14T22:09:29.796", "contentTitle": "Y\u00fcksekova&#39;da u\u00e7ak hareketlili\u011fi", "commentCount": 3, "likeCount": 0, "topicList": "{126,Ula\u015ft\u0131rma},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146428, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5667457667b0a95c9831f8e2", "changeDate": "2016-07-14T22:09:38.272"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/darbe-girisimine-bayrakli-tepki-40150006", "addDate": "2016-07-16T22:26:56.184", "contentTitle": "Darbe giri\u015fimine bayrakl\u0131 tepki", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150006, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a8a7a18c7735040e0712b", "changeDate": "2016-07-16T22:26:56.184"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/cumhurbaskani-suudi-krali-ile-telefonda-gorustu-40151642", "addDate": "2016-07-17T22:56:15.106", "contentTitle": "Cumhurba\u015fkan\u0131, Suudi Kral\u0131 ile telefonda g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc", "commentCount": 4, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{200,Ortado\u011fu},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151642, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578be2d8c03c0e2a6c85f55b", "changeDate": "2016-07-18T01:09:16.741"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/taksim-meydaninda-cok-sayida-asker-konuslandi-40148404", "addDate": "2016-07-15T23:58:51.459", "contentTitle": "Taksim&#39;de asker konu\u015fland\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 2, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40148404, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57894e7dc03c0e595ce8ebec", "changeDate": "2016-07-16T00:00:19.85"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/cumhurbaskanligindan-ilk-mesaj-40148399", "addDate": "2016-07-15T23:57:31.627", "contentTitle": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131&#39;ndan ilk mesaj", "commentCount": 39, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148399, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57894e2518c77317a459525b", "changeDate": "2016-07-16T00:26:21.443"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/o-14-asker-tutuklandi-40153350", "addDate": "2016-07-18T22:46:55.65", "contentTitle": "O 14 asker tutukland\u0131", "commentCount": 2, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40153350, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c127e67b0a918e4886561", "changeDate": "2016-07-18T22:46:55.65"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ve-nani-valenciaya-imzayi-atti-40146420", "addDate": "2016-07-14T22:05:10.101", "contentTitle": "Ve Nani Valencia&#39;ya imzay\u0131 att\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{134,Fenerbah\u00e7e}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146420, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787e250c03c0e735832a3d9", "changeDate": "2016-07-14T22:08:09.328"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/istanbulda-iki-flas-gozalti-40149999", "addDate": "2016-07-16T22:19:01.07", "contentTitle": "\u0130stanbul&#39;da iki fla\u015f g\u00f6zalt\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149999, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a908567b0a91d2c0cb50e", "changeDate": "2016-07-16T22:52:55.761"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/istanbul-emniyet-muduru-caliskanin-korumasi-sehit-oldu-40149993", "addDate": "2016-07-16T22:14:02.174", "contentTitle": "\u0130stanbul Emniyet M\u00fcd\u00fcr\u00fc \u00c7al\u0131\u015fkan&#39;\u0131n korumas\u0131 \u015fehit oldu", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{257,\u0130zmir Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149993, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a86a867b0a91d2c0cb4d9", "changeDate": "2016-07-16T22:14:06.956"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/yok-rektorleri-acil-cagirdi-40151632", "addDate": "2016-07-18T02:05:33.925", "contentTitle": "Y\u00d6K, rekt\u00f6rleri acil \u00e7a\u011f\u0131rd\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{157,E\u011fitim},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151632, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578be10c67b0a918e48863d3", "changeDate": "2016-07-18T10:15:52.626"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/genelkurmayda-silah-sesleri-40148395", "addDate": "2016-07-15T23:50:21.661", "contentTitle": "Genelkurmay&#39;da silah sesleri...", "commentCount": 0, "likeCount": 1, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler},{193,Son Dakika Haberleri},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{237,Teknoloji}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40148395, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57894c6e18c77317a4595227", "changeDate": "2016-07-19T13:22:05.903"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/cumhurbaskani-ingilitere-basbakani-ile-telefonda-gorustu-40153335", "addDate": "2016-07-18T22:36:03.572", "contentTitle": "Cumhurba\u015fkan\u0131 \u0130ngilitere Ba\u015fbakan\u0131 ile telefonda g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc", "commentCount": 0, "likeCount": 1, "topicList": "{190,Politika},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40153335, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578d2f7fc03c0e4ac0165ec0", "changeDate": "2016-07-18T22:36:03.572"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/suudi-arabistan-krali-bir-ay-tatil-yapacak-40146413", "addDate": "2016-07-14T21:58:17.504", "contentTitle": "Suudi Arabistan Kral\u0131 bir ay tatil yapacak", "commentCount": 22, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{200,Ortado\u011fu},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146413, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787e0c767b0a90bac03f0b4", "changeDate": "2016-07-14T22:01:54.817"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/general-arka-kapidan-kacmak-istedi-ama-olmadi-40149983", "addDate": "2016-07-16T22:04:46.269", "contentTitle": "General, arka kap\u0131dan ka\u00e7mak istedi ama olmad\u0131", "commentCount": 57, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149983, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a854c67b0a91d2c0cb4cd", "changeDate": "2016-07-16T22:04:46.269"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/universiteler-demokrasiye-sahip-cikma-gunu-40151629", "addDate": "2016-07-18T02:09:08.208", "contentTitle": "\u00dcniversiteler: Demokrasiye sahip \u00e7\u0131kma g\u00fcn\u00fc", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{157,E\u011fitim},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151629, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578be0bd67b0a918e48863cc", "changeDate": "2016-07-18T16:26:55.651"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/trt-yayini-kesti-hava-durumu-veriliyor-40148393", "addDate": "2016-07-15T23:51:50.388", "contentTitle": "TRT yay\u0131n\u0131 kesti, hava durumu veriliyor", "commentCount": 1, "likeCount": 2, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40148393, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57894c96c03c0e595ce8ebc9", "changeDate": "2016-07-19T13:15:45.375"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/yolanthe-istanbul-bizim-evimiz-40153333", "addDate": "2016-07-18T22:35:35.383", "contentTitle": "Yolanthe: &#39;\u0130stanbul bizim evimiz&#39;", "commentCount": 8, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{135,Galatasaray},{178,\u00dcnl\u00fcler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40153333, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578d2f5c18c7736e186a4d38", "changeDate": "2016-07-18T22:35:43.993"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/kardemir-karabuksportan-22-oyuncuya-toplu-imza-toreni-40153328", "addDate": "2016-07-18T22:30:13.792", "contentTitle": "Kardemir Karab\u00fckspor&#39;tan 22 oyuncuya toplu imza t\u00f6reni!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40153328, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578d2e3318c7736e186a4d19", "changeDate": "2016-07-18T22:30:13.792"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/foca-bombacilarina-ceza-yagdi-40146405", "addDate": "2016-07-14T21:50:40.786", "contentTitle": "Fo\u00e7a bombac\u0131lar\u0131na ceza ya\u011fd\u0131", "commentCount": 22, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146405, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787def818c77300b897f9d1", "changeDate": "2016-07-14T21:50:40.786"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/fenerbahce-sampiyon-mu-oldu-diye-sorunca-olduruldu-40149977", "addDate": "2016-07-16T21:59:41.535", "contentTitle": "\"Fenerbah\u00e7e \u015fampiyon mu oldu\" diye sorunca \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc", "commentCount": 85, "likeCount": 1, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149977, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a840618c7735040e0708b", "changeDate": "2016-07-16T22:09:15.553"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/basi-kesildi-denilen-asker-avcilarda-yasiyor-40151607", "addDate": "2016-07-17T22:29:32.753", "contentTitle": "\"Ba\u015f\u0131 kesildi\" denilen asker Avc\u0131lar&#39;da ya\u015f\u0131yor", "commentCount": 152, "likeCount": 4, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 2, "sourceDocId": 40151607, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578bdc5567b0a918e488638a", "changeDate": "2016-07-17T22:34:35.489"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/aa-genelkurmay-baskani-akar-rehin-alindi-40148382", "addDate": "2016-07-15T23:42:49.95", "contentTitle": "AA: Genelkurmay Ba\u015fkan\u0131 Akar rehin al\u0131nd\u0131", "commentCount": 3, "likeCount": 3, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 3, "sourceDocId": 40148382, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57894ad9c03c0e595ce8ebb1", "changeDate": "2016-07-19T13:26:28.408"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/denizlisporun-sportif-direktoru-ali-tandogan-oldu-40153324", "addDate": "2016-07-18T22:28:01.667", "contentTitle": "Denizlispor&#39;un sportif direkt\u00f6r\u00fc Ali Tando\u011fan oldu", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{178,\u00dcnl\u00fcler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40153324, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578d2dbf18c7736e186a4d0d", "changeDate": "2016-07-18T22:28:01.667"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/batmanda-elektrik-tartismasi-40146363", "addDate": "2016-07-14T21:22:04.712", "contentTitle": "Batman&#39;da elektrik tart\u0131\u015fmas\u0131", "commentCount": 4, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{232,\u015eirketler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146363, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/575685a318c7734e90905042", "changeDate": "2016-07-14T21:22:04.712"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/sola-ille-de-kolarov-40149911", "addDate": "2016-07-16T21:21:40.945", "contentTitle": "Sola ille de Kolarov", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{136,Be\u015fikta\u015f}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149911, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a755518c7735040e06f51", "changeDate": "2016-07-16T21:21:40.945"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/iste-darbecilerin-yaptigi-iki-kritik-hata-40151603", "addDate": "2016-07-17T22:25:59.353", "contentTitle": "\u0130\u015fte darbecilerin yapt\u0131\u011f\u0131 iki kritik hata", "commentCount": 109, "likeCount": 4, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 2, "sourceDocId": 40151603, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578bdbb818c7735608787125", "changeDate": "2016-07-18T16:53:43.508"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/tsk-adina-yayinlanan-mesaj-yonetime-el-konuldu-40148370", "addDate": "2016-07-15T23:28:55.022", "contentTitle": "&#39;Korsan&#39; darbe bildirisini okuyan spiker: Silah zoruyla okuttular. En zor yay\u0131n\u0131md\u0131", "commentCount": 124, "likeCount": 6, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 5, "sourceDocId": 40148370, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789799618c77317a459570a", "changeDate": "2016-07-16T03:19:12.691"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/2-hakim-ifade-sirasinda-kalp-krizi-gecirdi-40153322", "addDate": "2016-07-18T22:25:43.605", "contentTitle": "2 hakim ifade s\u0131ras\u0131nda kalp krizi ge\u00e7irdi", "commentCount": 33, "likeCount": 3, "topicList": "{133,Futbol},{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{239,Sa\u011fl\u0131k},{257,\u0130zmir Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40153322, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578d2d25c03c0e4ac0165e93", "changeDate": "2016-07-18T22:29:18.537"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ucuz-ucak-bileti-almaya-calisanlar-dikkat-40146350", "addDate": "2016-07-14T21:25:07.437", "contentTitle": "Ucuz u\u00e7ak bileti almaya \u00e7al\u0131\u015fanlar dikkat!", "commentCount": 66, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40146350, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787d8b918c77300b897f8ff", "changeDate": "2016-07-14T21:30:29.679"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/geceyarisi-darbe-konusmasi-40149900", "addDate": "2016-07-17T02:11:34.765", "contentTitle": "Geceyar\u0131s\u0131 darbe konu\u015fmas\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{135,Galatasaray}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149900, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578abf0718c7735040e074e7", "changeDate": "2016-07-17T02:11:34.765"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ankara-batman-ve-erzurumda-cok-sayida-polis-gozaltina-alindi-40151595", "addDate": "2016-07-17T22:19:15.609", "contentTitle": "Ankara, Batman ve Erzurum&#39;da \u00e7ok say\u0131da polis g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131", "commentCount": 4, "likeCount": 0, "topicList": "{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151595, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578bda2ac03c0e2a6c85f543", "changeDate": "2016-07-17T22:58:05.238"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ozel-harekat-egitim-merkezinde-patlama-40148368", "addDate": "2016-07-15T23:25:50.065", "contentTitle": "\u00d6zel Harekat E\u011fitim Merkezi&#39;nde 2. patlama", "commentCount": 0, "likeCount": 2, "topicList": "{157,E\u011fitim},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148368, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578946d9c03c0e595ce8eb98", "changeDate": "2016-07-19T13:25:34.332"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/manisada-3-8-buyuklugunde-deprem-40153298", "addDate": "2016-07-18T22:10:06.563", "contentTitle": "Manisa&#39;da 3.8 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde deprem!", "commentCount": 0, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{230,Yerel Y\u00f6netim},{257,\u0130zmir Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40153298, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578d297cc03c0e4ac0165e42", "changeDate": "2016-07-18T22:11:26.129"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/manisada-horoz-dovusu-operasyonu-28-gozalti-40146335", "addDate": "2016-07-14T21:03:34.374", "contentTitle": "Manisa&#39;da &#39;horoz d\u00f6v\u00fc\u015f\u00fc&#39; operasyonu: 28 g\u00f6zalt\u0131", "commentCount": 8, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146335, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787d3ecc03c0e735832a36e", "changeDate": "2016-07-14T21:05:24.976"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/erdogan-abdye-sesleniyorum-o-zati-teslim-edin-40149884", "addDate": "2016-07-16T20:33:37.925", "contentTitle": "Erdo\u011fan: ABD&#39;ye sesleniyorum o zat\u0131 teslim edin!", "commentCount": 248, "likeCount": 1, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40149884, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a762518c7735040e06f6d", "changeDate": "2016-07-16T21:27:06.269"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/istanbulda-ilk-13-generale-tutuklama-tutuklama-talebi-40151570", "addDate": "2016-07-17T21:52:50.135", "contentTitle": "\u0130stanbul&#39;da ilk; 13 generale tutuklama tutuklama talebi", "commentCount": 7, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151570, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578bd3ef67b0a918e488635d", "changeDate": "2016-07-18T18:17:24.694"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/aa-kucuk-bir-grup-darbe-girisiminde-bulundu-40148365", "addDate": "2016-07-15T23:28:36.631", "contentTitle": "AA: K\u00fc\u00e7\u00fck bir grup darbe giri\u015fiminde bulundu", "commentCount": 50, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148365, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578946eb67b0a914d8906b67", "changeDate": "2016-07-15T23:28:36.631"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/hastanelere-devlet-memuru-uyarisi-rapor-verme-40153289", "addDate": "2016-07-19T01:59:09.984", "contentTitle": "Hastanelere devlet memuru uyar\u0131s\u0131: Rapor verme", "commentCount": 19, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{239,Sa\u011fl\u0131k}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40153289, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578d2852c03c0e4ac0165e1c", "changeDate": "2016-07-19T09:01:32.181"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/besiktastan-sosa-aciklamasi-hatasini-anladi-40146318", "addDate": "2016-07-14T20:56:50.45", "contentTitle": "Be\u015fikta\u015f&#39;tan Sosa a\u00e7\u0131klamas\u0131: &#39;Hatas\u0131n\u0131 anlad\u0131&#39;", "commentCount": 6, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{136,Be\u015fikta\u015f}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146318, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787d247c03c0e735832a364", "changeDate": "2016-07-14T20:56:50.45"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ankarada-kirmizi-alarm-40146314", "addDate": "2016-07-14T20:42:27.424", "contentTitle": "Ankara&#39;da k\u0131rm\u0131z\u0131 alarm", "commentCount": 25, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{261,Ankara Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146314, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787cef118c77300b897f82c", "changeDate": "2016-07-14T20:56:56.341"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/bahtsiz-turizm-40149875", "addDate": "2016-07-17T02:13:55.787", "contentTitle": "Bahts\u0131z Turizm", "commentCount": 15, "likeCount": 0, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40149875, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a6e7518c7735040e06ea4", "changeDate": "2016-07-17T11:17:51.024"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/kritik-komutan-gozaltinda-40151565", "addDate": "2016-07-17T21:51:03.435", "contentTitle": "Kritik komutan g\u00f6zalt\u0131nda", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151565, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c55ac67b0a9198881daa3", "changeDate": "2016-07-18T07:07:19.363"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ataturk-havalimani-kapatildi-40148355", "addDate": "2016-07-15T23:14:12.177", "contentTitle": "Atat\u00fcrk Havaliman\u0131 u\u00e7u\u015flara kapat\u0131ld\u0131", "commentCount": 4, "likeCount": 1, "topicList": "{126,Ula\u015ft\u0131rma},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148355, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578943ffc03c0e595ce8eb64", "changeDate": "2016-07-16T00:43:16.219"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/turk-yildizlarindan-gorevimizin-basindayiz-mesaji-40153273", "addDate": "2016-07-18T21:54:04.442", "contentTitle": "T\u00fcrk Y\u0131ld\u0131zlar\u0131&#39;ndan &#39;g\u00f6revimizin ba\u015f\u0131nday\u0131z&#39; mesaj\u0131\u00a0", "commentCount": 11, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{220,Sosyal Medya}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40153273, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578d25a9c03c0e4ac0165def", "changeDate": "2016-07-18T21:55:16.228"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/skrtelin-fiyatini-acikladilar-40146296", "addDate": "2016-07-14T20:29:05.202", "contentTitle": "Skrtel&#39;in fiyat\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131lar!", "commentCount": 6, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{134,Fenerbah\u00e7e},{220,Sosyal Medya}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146296, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787cbcdc03c0e735832a342", "changeDate": "2016-07-14T20:32:13.989"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/emmye-got-damgasi-40146295", "addDate": "2016-07-14T20:32:19.032", "contentTitle": "Emmy&#39;e &#39;GOT&#39; damgas\u0131", "commentCount": 7, "likeCount": 1, "topicList": "{182,Yar\u0131\u015fmalar ve \u00d6d\u00fcller},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40146295, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787cc9f67b0a90bac03f05b", "changeDate": "2016-07-14T21:57:49.409"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/jandarma-genel-komutani-da-kurtarildi-40149867", "addDate": "2016-07-16T20:21:00.89", "contentTitle": "Jandarma Genel Komutan\u0131 da kurtar\u0131ld\u0131", "commentCount": 23, "likeCount": 3, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{239,Sa\u011fl\u0131k}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149867, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a6cebc03c0e5958beff75", "changeDate": "2016-07-16T22:08:40.364"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/yaveri-gozaltina-alindi-40151566", "addDate": "2016-07-18T08:15:10.874", "contentTitle": "En yak\u0131n\u0131ndaki iki asker g\u00f6zalt\u0131nda", "commentCount": 7, "likeCount": 1, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151566, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578bd31767b0a918e4886353", "changeDate": "2016-07-18T08:15:37.69"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/dunya-boyle-gordu-40148350", "addDate": "2016-07-15T23:23:40.402", "contentTitle": "D\u00fcnya b\u00f6yle g\u00f6rd\u00fc", "commentCount": 36, "likeCount": 2, "topicList": "{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148350, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57897210c03c0e595ce8f2cc", "changeDate": "2016-07-16T02:31:16.093"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/fransa-bisiklet-turunun-16-etabi-tamamlandi-40153274", "addDate": "2016-07-18T21:53:29.741", "contentTitle": "Fransa Bisiklet Turu&#39;nun 16. etab\u0131 tamamland\u0131", "commentCount": 1, "likeCount": 1, "topicList": "{182,Yar\u0131\u015fmalar ve \u00d6d\u00fcller},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40153274, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578d255118c7736e186a4c77", "changeDate": "2016-07-18T21:57:02.447"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/evlerinin-balkonundan-dusen-kucuk-eylul-yasamini-yitirdi-40146292", "addDate": "2016-07-14T20:27:47.427", "contentTitle": "Evlerinin balkonundan d\u00fc\u015fen k\u00fc\u00e7\u00fck Eyl\u00fcl ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi", "commentCount": 30, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{239,Sa\u011fl\u0131k},{257,\u0130zmir Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146292, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787cb5c18c77300b897f7d2", "changeDate": "2016-07-14T22:31:00.643"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/akinci-ussundeki-operasyon-sona-erdi-40149846", "addDate": "2016-07-16T20:08:49.208", "contentTitle": "Ak\u0131nc\u0131 \u00dcss\u00fc&#39;ndeki operasyon sona erdi", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149846, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a69a618c7735040e06e32", "changeDate": "2016-07-16T20:09:50.396"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/darbe-girisimi-sonrasi-ayrilmak-istiyorum-40149830", "addDate": "2016-07-16T19:54:09.208", "contentTitle": "Darbe giri\u015fimi sonras\u0131: Ayr\u0131lmak istiyorum", "commentCount": 8, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149830, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a669718c7735040e06deb", "changeDate": "2016-07-16T19:55:53.491"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/rhodolfo-6-ay-aradan-sonra-ilk-kez-cift-kalede-oynadi-40151558", "addDate": "2016-07-17T21:42:58.356", "contentTitle": "Rhodolfo 6 ay aradan sonra ilk kez \u00e7ift kalede oynad\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{136,Be\u015fikta\u015f}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151558, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578bd19718c773560878706d", "changeDate": "2016-07-17T21:42:58.356"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/genelkurmay-baskanligi-cevresinde-genis-guvenlik-onlemi-40148345", "addDate": "2016-07-15T23:07:37.141", "contentTitle": "Genelkurmay Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 \u00e7evresinde geni\u015f g\u00fcvenlik \u00f6nlemi", "commentCount": 5, "likeCount": 3, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{261,Ankara Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 2, "sourceDocId": 40148345, "imageUrl": "", "changeDate": "2016-07-19T13:14:24.215"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/basbakan-yildirimdan-ilk-aciklama-40148341", "addDate": "2016-07-15T23:05:41.103", "contentTitle": "Ba\u015fbakan: Bu bir kalk\u0131\u015fmad\u0131r", "commentCount": 31, "likeCount": 3, "topicList": "{134,Fenerbah\u00e7e},{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40148341, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57894189c03c0e595ce8eb43", "changeDate": "2016-07-19T13:28:14.738"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/disisleri-bakanligindan-fetullah-gulen-aciklamasi-40153265", "addDate": "2016-07-18T22:06:56.191", "contentTitle": "ABD D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131&#39;ndan Fethullah G\u00fclen a\u00e7\u0131klamas\u0131", "commentCount": 73, "likeCount": 1, "topicList": "{190,Politika},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40153265, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/570c1c3f18c773415cc80da4", "changeDate": "2016-07-19T09:12:44.66"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ozellestirme-iddialari-madencileri-ayaga-kaldirdi-40146276", "addDate": "2016-07-14T20:22:52.005", "contentTitle": "\u00d6zelle\u015ftirme iddialar\u0131 madencileri aya\u011fa kald\u0131rd\u0131", "commentCount": 17, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146276, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787c966c03c0e735832a2f8", "changeDate": "2016-07-14T20:30:33.078"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/binali-yildirim-is-henuz-bitmedi-gorev-henuz-bitmedi-40149817", "addDate": "2016-07-16T19:39:49.484", "contentTitle": "Binali Y\u0131ld\u0131r\u0131m: \u0130\u015f hen\u00fcz bitmedi, g\u00f6rev hen\u00fcz bitmedi", "commentCount": 66, "likeCount": 1, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149817, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a6ac467b0a91d2c0cb3e7", "changeDate": "2016-07-16T20:37:14.023"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/turkiye-gymnasiade-2016ya-damga-vurdu-40151546", "addDate": "2016-07-17T21:37:12.279", "contentTitle": "T\u00fcrkiye, Gymnasiade 2016&#39;ya damga vurdu", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{182,Yar\u0131\u015fmalar ve \u00d6d\u00fcller}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151546, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578bd04818c7735608787044", "changeDate": "2016-07-17T21:37:12.279"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/emniyet-mudurlugu-tum-personeli-goreve-cagirdi-40148338", "addDate": "2016-07-15T23:02:02.07", "contentTitle": "Emniyet M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc t\u00fcm personeli g\u00f6reve \u00e7a\u011f\u0131rd\u0131", "commentCount": 2, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{230,Yerel Y\u00f6netim},{261,Ankara Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148338, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57894126c03c0e595ce8eb38", "changeDate": "2016-07-15T23:02:28.828"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/12-hava-us-komutanligina-operasyon-40153257", "addDate": "2016-07-18T21:39:11.858", "contentTitle": "12. Hava \u00dcs Komutanl\u0131\u011f\u0131&#39;na operasyon", "commentCount": 1, "likeCount": 2, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40153257, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578d3d51c03c0e4ac0165fa2", "changeDate": "2016-07-18T23:34:57.81"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/rektor-adaylari-yoke-sunulacak-40146268", "addDate": "2016-07-15T01:24:13.048", "contentTitle": "Rekt\u00f6r adaylar\u0131 Y\u00d6K&#39;e sunulacak", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{157,E\u011fitim},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146268, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788853b18c77317a4593565", "changeDate": "2016-07-15T09:40:07.77"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/bakan-isik-darbe-engellenmistir-demek-icin-erken-40149809", "addDate": "2016-07-16T19:33:08.306", "contentTitle": "Bakan I\u015f\u0131k: Darbe engellenmi\u015ftir demek i\u00e7in erken", "commentCount": 61, "likeCount": 1, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40149809, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a61abc03c0e5958beff13", "changeDate": "2016-07-16T21:05:37.154"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/bakanlar-kurulu-toplaniyor-40151535", "addDate": "2016-07-17T21:24:12.413", "contentTitle": "Bakanlar Kurulu toplan\u0131yor", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151535, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/564f9615c03c0e669815f3dd", "changeDate": "2016-07-17T21:24:12.413"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/fenerbahcenin-yeni-formalari-satisa-cikiyor-40148291", "addDate": "2016-07-15T22:16:34.295", "contentTitle": "Fenerbah\u00e7e&#39;nin yeni formalar\u0131 sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131k\u0131yor ", "commentCount": 10, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{134,Fenerbah\u00e7e}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148291, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789367e18c77317a4595008", "changeDate": "2016-07-15T22:16:34.295"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/abdye-ucus-yasagi-kalkti-40153222", "addDate": "2016-07-18T21:11:31.826", "contentTitle": "ABD&#39;ye u\u00e7u\u015f yasa\u011f\u0131 kalkt\u0131", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40153222, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578d2631c03c0e4ac0165dfa", "changeDate": "2016-07-19T10:00:27.046"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/cumhurbaskani-erdogan-meclis-idam-cezasini-getirirse-onaylarim-40153204", "addDate": "2016-07-18T20:50:53.44", "contentTitle": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: Meclis idam cezas\u0131n\u0131 getirirse onaylar\u0131m", "commentCount": 90, "likeCount": 7, "topicList": "{190,Politika},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 3, "sourceDocId": 40153204, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578d1971c03c0e4ac0165d66", "changeDate": "2016-07-19T00:51:25.118"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/iste-ilk-chinook-helikopteri-teslim-edildi-40146254", "addDate": "2016-07-14T20:00:53.848", "contentTitle": "\u0130lk Chinook helikopteri teslim edildi", "commentCount": 17, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146254, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787c52818c77300b897f724", "changeDate": "2016-07-14T21:08:04.123"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/emniyet-muduru-askeri-kamuflajla-yakalandi-40149810", "addDate": "2016-07-16T19:33:35.503", "contentTitle": "Emniyet m\u00fcd\u00fcr\u00fc askeri kamuflajla yakaland\u0131", "commentCount": 17, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149810, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a62a0c03c0e5958beff2c", "changeDate": "2016-07-16T20:03:28.836"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/fransa-bisiklet-turu-15-etabini-pantano-kazandi-40151530", "addDate": "2016-07-17T21:24:12.413", "contentTitle": "Fransa Bisiklet Turu 15. etab\u0131n\u0131 Pantano kazand\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 1, "topicList": "{182,Yar\u0131\u015fmalar ve \u00d6d\u00fcller},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151530, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578bccf118c7735608786ff6", "changeDate": "2016-07-17T21:24:12.413"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/nevzat-yalcintas-vefat-etti-40148265", "addDate": "2016-07-15T21:59:35.634", "contentTitle": "Prof. Dr. Nevzat Yal\u00e7\u0131nta\u015f vefat etti", "commentCount": 2, "likeCount": 0, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler},{193,Son Dakika Haberleri},{219,D\u0131\u015f Haberler},{239,Sa\u011fl\u0131k}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148265, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57893285c03c0e595ce8eade", "changeDate": "2016-07-15T22:14:26.205"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/azerbaycanda-fetullah-gulenle-roportaj-yapan-kanal-kapatildi-40153189", "addDate": "2016-07-18T20:36:07.583", "contentTitle": "Azerbaycan&#39;da Fetullah G\u00fclen&#39;le r\u00f6portaj yapan kanal kapat\u0131ld\u0131", "commentCount": 4, "likeCount": 4, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler},{219,D\u0131\u015f Haberler},{243,Yerli Dizi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40153189, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/566db8aac03c0e3d68cc28f2", "changeDate": "2016-07-19T01:03:39.512"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ogrencilerini-taciz-ettigi-iddia-edilen-okul-muduru-hakim-karsisina-cikti-40146242", "addDate": "2016-07-14T19:54:38.95", "contentTitle": "\u00d6\u011frencilerini taciz etti\u011fi iddia edilen okul m\u00fcd\u00fcr\u00fc hakim kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kt\u0131", "commentCount": 10, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146242, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787c3cd18c77300b897f703", "changeDate": "2016-07-14T19:57:41.053"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/galatasaraydan-turkiyede-bir-ilk-40146228", "addDate": "2016-07-14T19:44:50.281", "contentTitle": "Galatasaray&#39;dan T\u00fcrkiye&#39;de bir ilk!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{135,Galatasaray}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146228, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787c17bc03c0e735832a2cf", "changeDate": "2016-07-14T19:44:50.281"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/trumptan-turkiye-yorumu-ve-clintona-suclama-40149805", "addDate": "2016-07-16T19:31:52.713", "contentTitle": "Trump&#39;tan T\u00fcrkiye&#39; yorumu ve Clinton&#39;a su\u00e7lama", "commentCount": 17, "likeCount": 1, "topicList": "{133,Futbol},{178,\u00dcnl\u00fcler},{190,Politika},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149805, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a61c567b0a91d2c0cb360", "changeDate": "2016-07-16T19:39:22.013"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/topraga-gomulu-silahlar-yakalandi-40151520", "addDate": "2016-07-17T21:14:48.251", "contentTitle": "Topra\u011fa g\u00f6m\u00fcl\u00fc silahlar yakaland\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{257,\u0130zmir Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151520, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578bcb0918c7735608786fac", "changeDate": "2016-07-17T21:20:10.739"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/bogazici-koprusu-fransa-bayraginin-renklerine-burundu-40148253", "addDate": "2016-07-15T21:50:36.451", "contentTitle": "Bo\u011fazi\u00e7i K\u00f6pr\u00fcs\u00fc Fransa bayra\u011f\u0131n\u0131n renklerine b\u00fcr\u00fcnd\u00fc", "commentCount": 10, "likeCount": 5, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 2, "sourceDocId": 40148253, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789306bc03c0e595ce8eac6", "changeDate": "2016-07-15T21:54:37.91"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/beyaz-saraydan-turkiye-aciklamasi-40153165", "addDate": "2016-07-18T20:15:34.438", "contentTitle": "Beyaz Saray&#39;dan G\u00fclen&#39;in iadesine ili\u015fkin a\u00e7\u0131klama", "commentCount": 22, "likeCount": 2, "topicList": "{219,D\u0131\u015f Haberler},{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40153165, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578d0ea3c03c0e4ac0165cdc", "changeDate": "2016-07-19T09:07:49.972"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/milletvekili-ile-kaymakami-birbirine-dusuren-fotograf-40146225", "addDate": "2016-07-14T19:39:22.194", "contentTitle": "Milletvekili ile kaymakam\u0131 birbirine d\u00fc\u015f\u00fcren foto\u011fraf", "commentCount": 24, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{219,D\u0131\u015f Haberler},{220,Sosyal Medya},{230,Yerel Y\u00f6netim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146225, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787c01c18c77300b897f6b6", "changeDate": "2016-07-14T19:44:25.436"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/muslera-isvicreye-gelmiyor-40149799", "addDate": "2016-07-16T19:27:19.27", "contentTitle": "Muslera \u0130svi\u00e7re&#39;ye gelmiyor", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{135,Galatasaray},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149799, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a604c18c7735040e06d59", "changeDate": "2016-07-16T19:36:18.821"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/topraga-gomulu-silahlar-bulundu-40151516", "addDate": "2016-07-17T21:07:39.538", "contentTitle": "Topra\u011fa g\u00f6m\u00fcl\u00fc silahlar bulundu", "commentCount": 81, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{257,\u0130zmir Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40151516, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578bf9c267b0a918e48864ab", "changeDate": "2016-07-18T00:36:28.938"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/besiktas-gomez-ile-1-yil-daha-40148229", "addDate": "2016-07-15T21:31:52.128", "contentTitle": "Be\u015fikta\u015f Gomez ile 1 y\u0131l daha", "commentCount": 9, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{136,Be\u015fikta\u015f}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148229, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57892c0818c77317a4594efb", "changeDate": "2016-07-15T21:33:39.163"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/baskentte-ucretsiz-ulasim-40153161", "addDate": "2016-07-18T20:06:34.943", "contentTitle": "Ba\u015fkentte \u00fccretsiz ula\u015f\u0131m ", "commentCount": 1, "likeCount": 1, "topicList": "{126,Ula\u015ft\u0131rma},{193,Son Dakika Haberleri},{230,Yerel Y\u00f6netim},{261,Ankara Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40153161, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578d0c92c03c0e4ac0165cc1", "changeDate": "2016-07-18T20:06:34.943"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/etoonun-yardim-maci-antalyada-40146205", "addDate": "2016-07-14T19:20:32.168", "contentTitle": "ETO&#39;O&#39;NUN YARDIM MA\u00c7I ANTALYA&#39;DA", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146205, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787bbbc67b0a90bac03f009", "changeDate": "2016-07-14T19:20:32.168"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/mehmet-iyidil-gorevimin-basindayim-40149790", "addDate": "2016-07-16T19:16:06.23", "contentTitle": "Mehmet \u0130yidil: G\u00f6revimin ba\u015f\u0131nday\u0131m", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149790, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a5dbbc03c0e5958beff00", "changeDate": "2016-07-16T19:34:55.625"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/darbeciler-akardan-bildiriyi-okumasini-istemis-40151510", "addDate": "2016-07-17T21:03:12.485", "contentTitle": "Darbeciler, Akar&#39;dan bildiriyi okumas\u0131n\u0131 istemi\u015f", "commentCount": 54, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151510, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578bc83918c7735608786f6f", "changeDate": "2016-07-17T21:39:26.171"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/bahar-caglar-annem-bu-roportaji-okuyunca-bana-kizacak-40148212", "addDate": "2016-07-15T21:18:10.011", "contentTitle": "Bahar \u00c7a\u011flar: &#39;Annem bu r\u00f6portaj\u0131 okuyunca bana k\u0131zacak!&#39;", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{135,Galatasaray},{139,Basketbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148212, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578928c718c77317a4594e9e", "changeDate": "2016-07-15T21:21:36.085"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/galatasaray-dursun-ozkbek-tutuklandi-haberlerini-yalanladi-40153141", "addDate": "2016-07-18T19:49:33.833", "contentTitle": "Galatasaray &#39;Dursun \u00d6zkbek tutukland\u0131&#39; haberlerini yalanlad\u0131", "commentCount": 2, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{135,Galatasaray},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{220,Sosyal Medya}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40153141, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578d0892c03c0e4ac0165c86", "changeDate": "2016-07-18T19:54:30.001"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/fransa-bisiklet-turu-on-ikinci-etabini-thomas-de-gendt-kazandi-40146196", "addDate": "2016-07-14T19:38:56.569", "contentTitle": "Fransa Bisiklet Turu on ikinci etab\u0131n\u0131 Thomas De Gendt kazand\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{182,Yar\u0131\u015fmalar ve \u00d6d\u00fcller},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146196, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787c018c03c0e735832a2c7", "changeDate": "2016-07-14T19:49:39.835"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/darbeci-yarbay-yogun-bakimda-40149780", "addDate": "2016-07-16T19:05:49.591", "contentTitle": "Darbeci yarbay yo\u011fun bak\u0131mda", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149780, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a5bb418c7735040e06cff", "changeDate": "2016-07-16T19:07:29.796"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/darbeci-yarbayin-kullandigi-zpt-boyle-kacti-40151503", "addDate": "2016-07-17T20:56:29.286", "contentTitle": "Darbeci Yarbay\u0131n kulland\u0131\u011f\u0131 ZPT b\u00f6yle ka\u00e7t\u0131", "commentCount": 14, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151503, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578bc6c567b0a918e4886311", "changeDate": "2016-07-17T21:21:37.103"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/bank-asyaya-talip-cikmadi-40148210", "addDate": "2016-07-15T21:18:28.411", "contentTitle": "Bank Asya&#39;ya talip \u00e7\u0131kmad\u0131", "commentCount": 10, "likeCount": 0, "topicList": "{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi},{232,\u015eirketler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148210, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57892935c03c0e595ce8eaae", "changeDate": "2016-07-15T21:21:36.085"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/fuat-avni-onlar-mi-40153131", "addDate": "2016-07-18T19:41:28.879", "contentTitle": "Fuat Avni onlar m\u0131?", "commentCount": 157, "likeCount": 5, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{220,Sosyal Medya},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 5, "sourceDocId": 40153131, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578d063dc03c0e4ac0165c5e", "changeDate": "2016-07-19T13:36:48.626"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/dallas-cowboys-ilk-siraya-oturdu-40146186", "addDate": "2016-07-14T19:07:13.087", "contentTitle": "Dallas Cowboys, ilk s\u0131raya oturdu", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146186, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787b85e67b0a90bac03eff0", "changeDate": "2016-07-14T19:07:13.087"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/aym-uyesi-altan-gozaltina-alindi-40149776", "addDate": "2016-07-16T19:00:17.92", "contentTitle": "AYM \u00fcyesi Altan g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131", "commentCount": 3, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149776, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a59f918c7735040e06ccf", "changeDate": "2016-07-16T19:02:59.822"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/simdi-de-ermenistan-karisti-40151500", "addDate": "2016-07-18T01:08:00.029", "contentTitle": "\u015eimdi de Ermenistan kar\u0131\u015ft\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151500, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578bc632c03c0e2a6c85f4fb", "changeDate": "2016-07-18T11:36:12.256"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/dunya-sampiyonu-bogazda-kulac-atacak-40148202", "addDate": "2016-07-15T21:12:40.579", "contentTitle": "D\u00fcnya \u015eampiyonu Bo\u011faz&#39;da kula\u00e7 atacak", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{182,Yar\u0131\u015fmalar ve \u00d6d\u00fcller},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148202, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789279618c77317a4594e80", "changeDate": "2016-07-15T21:13:59.336"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/almanya-idam-gelirse-ab-muzakereleri-biter-40153126", "addDate": "2016-07-19T01:04:23.666", "contentTitle": "Almanya: \u0130dam gelirse AB m\u00fczakereleri biter", "commentCount": 33, "likeCount": 4, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40153126, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578d05c0c03c0e4ac0165c45", "changeDate": "2016-07-19T09:06:01.519"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/cicisler-umre-donusu-solugu-bodrumda-aldi-40146182", "addDate": "2016-07-14T19:01:47.559", "contentTitle": "Cici\u015fler Umre d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc solu\u011fu Bodrum&#39;da ald\u0131", "commentCount": 70, "likeCount": 3, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 4, "sourceDocId": 40146182, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787b76818c77300b897f60d", "changeDate": "2016-07-14T19:01:47.559"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/turk-buyukelciliginin-onunden-dunyaya-cagri-40149743", "addDate": "2016-07-16T18:28:57.217", "contentTitle": "T\u00fcrk b\u00fcy\u00fckel\u00e7ili\u011finin \u00f6n\u00fcnden d\u00fcnyaya \u00e7a\u011fr\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149743, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a52ab18c7735040e06c2f", "changeDate": "2016-07-16T18:28:57.217"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/darbe-girisimi-sonrasi-sekip-mosturoglundan-flas-aciklamalar-40151487", "addDate": "2016-07-17T20:46:12.833", "contentTitle": "Darbe giri\u015fimi sonras\u0131 \u015eekip Mosturo\u011flu&#39;ndan fla\u015f a\u00e7\u0131klamalar", "commentCount": 50, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{134,Fenerbah\u00e7e},{135,Galatasaray}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40151487, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578bc45d18c7735608786f15", "changeDate": "2016-07-17T21:03:11.532"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/etoo-macin-yildizi-messi-degil-cumhurbaskanimiz-olacak-40148166", "addDate": "2016-07-15T20:45:16.487", "contentTitle": "Eto&#39;o: Ma\u00e7\u0131n y\u0131ld\u0131z\u0131 Messi de\u011fil Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z olacak", "commentCount": 22, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148166, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789211118c77317a4594dc3", "changeDate": "2016-07-15T20:46:37.386"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/aek-hugo-almeidayi-kadrosuna-katti-40153124", "addDate": "2016-07-18T19:35:40.21", "contentTitle": "AEK, Hugo Almeida&#39;y\u0131 kadrosuna katt\u0131", "commentCount": 2, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{136,Be\u015fikta\u015f}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40153124, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578d0545c03c0e4ac0165c29", "changeDate": "2016-07-18T19:35:40.21"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/turkiyeye-girmeye-calisan-isidli-yakalandi-40146177", "addDate": "2016-07-14T18:58:44.662", "contentTitle": "T\u00fcrkiye&#39;ye girmeye \u00e7al\u0131\u015fan I\u015e\u0130D&#39;li yakaland\u0131", "commentCount": 85, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{200,Ortado\u011fu},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146177, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787b6a567b0a90bac03efdf", "changeDate": "2016-07-14T19:13:56.144"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/orgeneral-adem-huduti-ve-orgeneral-erdal-ozturk-gozaltinda-40149732", "addDate": "2016-07-16T18:15:09.816", "contentTitle": "Son dakika haberi: Orgeneral Adem Huduti ve Orgeneral Erdal \u00d6zt\u00fcrk g\u00f6zalt\u0131nda", "commentCount": 179, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149732, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a650818c7735040e06dd4", "changeDate": "2016-07-16T20:02:34.011"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/imalar-zararli-40151481", "addDate": "2016-07-18T01:07:59.732", "contentTitle": "&#39;\u0130malar zararl\u0131&#39;", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151481, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578bc36cc03c0e2a6c85f4cb", "changeDate": "2016-07-20T22:23:40.794"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/meteorolojiden-uyari-yarina-dikkat-40148155", "addDate": "2016-07-15T20:36:44.25", "contentTitle": "Meteorolojiden uyar\u0131: Yar\u0131na dikkat!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{219,D\u0131\u015f Haberler},{261,Ankara Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148155, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57891f1bc03c0e595ce8ea79", "changeDate": "2016-07-15T20:38:12.337"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/almanyadan-bir-demokrasi-sehidi-daha-40153121", "addDate": "2016-07-18T19:34:51.77", "contentTitle": "Almanya&#39;dan bir &#39;demokrasi \u015fehidi&#39; daha", "commentCount": 2, "likeCount": 1, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40153121, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578d0527c03c0e4ac0165c21", "changeDate": "2016-07-18T19:34:51.77"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/google-eric-schmidt-bodruma-gelmedi-40146175", "addDate": "2016-07-14T18:57:45.729", "contentTitle": "Google: Eric Schmidt Bodrum&#39;a gelmedi", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{237,Teknoloji}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146175, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57871cd418c77300b897e051", "changeDate": "2016-07-14T18:57:45.729"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/o-komutandan-valiye-soru-sorma-gel-40149730", "addDate": "2016-07-16T18:14:43.192", "contentTitle": "O komutandan Vali&#39;ye: Soru sorma gel", "commentCount": 21, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{230,Yerel Y\u00f6netim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149730, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a4ed267b0a91d2c0cb298", "changeDate": "2016-07-16T18:14:43.192"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/galatasarayda-taffarel-veda-etti-40151462", "addDate": "2016-07-17T20:20:39.515", "contentTitle": "Galatasaray&#39;da Taffarel veda etti", "commentCount": 18, "likeCount": 1, "topicList": "{135,Galatasaray}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151462, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578bbe5f18c7735608786e86", "changeDate": "2016-07-17T20:40:22.616"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/maalesef-yunanistandan-kotu-haber-40148138", "addDate": "2016-07-15T20:21:41.491", "contentTitle": "Maalesef... Yunanistan&#39;dan k\u00f6t\u00fc haber", "commentCount": 12, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148138, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57891b8fc03c0e595ce8ea5b", "changeDate": "2016-07-15T21:00:32.059"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/cavusoglu-bu-ifadeler-kabul-edilemez-40153118", "addDate": "2016-07-18T19:31:38.696", "contentTitle": "\u00c7avu\u015fo\u011flu: Bu ifadeler kabul edilemez", "commentCount": 4, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40153118, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578d0464c03c0e4ac0165c02", "changeDate": "2016-07-18T19:31:38.696"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/googlein-patronu-165-bin-tlye-otantik-hali-aldi-40146156", "addDate": "2016-07-14T18:44:46.306", "contentTitle": " Google&#39;\u0131n patronu 165 bin TL&#39;ye otantik hal\u0131 ald\u0131", "commentCount": 6, "likeCount": 0, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146156, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787b365c03c0e735832a2a6", "changeDate": "2016-07-14T18:46:34.115"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/istanbul-emniyet-muduru-mustafa-caliskan-da-saldiriya-ugramis-40149725", "addDate": "2016-07-16T18:11:44.445", "contentTitle": "\u0130stanbul Emniyet M\u00fcd\u00fcr\u00fc Mustafa \u00c7al\u0131\u015fkan da sald\u0131r\u0131ya u\u011fram\u0131\u015f", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149725, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a4eae18c7735040e06bc5", "changeDate": "2016-07-16T18:13:01.427"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/orgeneral-colaka-genelkurmay-baskaninin-emir-subayindan-tuzak-40151458", "addDate": "2016-07-17T20:18:20.143", "contentTitle": "Orgeneral \u00c7olak&#39;a, Genelkurmay Ba\u015fkan\u0131&#39;n\u0131n emir subay\u0131ndan tuzak", "commentCount": 65, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40151458, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578bbdd067b0a918e48862f3", "changeDate": "2016-07-17T20:54:49.819"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/basbakan-yildirim-bizim-feryatlarimiz-sinirli-olarak-yanki-buluyor-40148097", "addDate": "2016-07-15T19:56:35.705", "contentTitle": "Ba\u015fbakan Y\u0131ld\u0131r\u0131m: Bizim feryatlar\u0131m\u0131z s\u0131n\u0131rl\u0131 olarak yank\u0131 buluyor", "commentCount": 9, "likeCount": 1, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148097, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57891571c03c0e595ce8ea37", "changeDate": "2016-07-15T19:59:44.11"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/darbeci-atase-turkiyeye-getrildi-40153114", "addDate": "2016-07-18T19:30:19.12", "contentTitle": "Darbeci ata\u015fe T\u00fcrkiye&#39;ye getirildi", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{200,Ortado\u011fu},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40153114, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578d0400c03c0e4ac0165be9", "changeDate": "2016-07-19T09:15:59.914"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/kdp-ile-pkk-arasinda-ipler-gerildi-40146151", "addDate": "2016-07-14T18:35:05.183", "contentTitle": "KDP ile PKK aras\u0131nda ipler gerildi", "commentCount": 64, "likeCount": 2, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146151, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787b11867b0a90bac03ef89", "changeDate": "2016-07-14T18:35:52.531"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/melis-alphan-soruhurriyetinde-bunun-farkina-varmamiz-lazim-yoksa-soguslene-soguslene-40146144", "addDate": "2016-07-14T18:35:52.531", "contentTitle": "Melis Alphan #SoruH\u00fcrriyeti&#39;nde: Bunun fark\u0131na varmam\u0131z laz\u0131m, yoksa s\u00f6\u011f\u00fc\u015flene s\u00f6\u011f\u00fc\u015flene...", "commentCount": 11, "likeCount": 1, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146144, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787b0c318c77300b897f577", "changeDate": "2016-07-14T18:41:41.029"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/demokrasi-icin-tek-ses-40149723", "addDate": "2016-07-17T02:12:54.996", "contentTitle": "\u0130\u015f d\u00fcnyas\u0131ndan \u00e7ok sert tepki", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149723, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a4ebe18c7735040e06bc9", "changeDate": "2016-07-19T12:11:05.92"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/trabzonspor-veysel-taskini-kovdu-40149719", "addDate": "2016-07-16T18:05:44.577", "contentTitle": "Trabzonspor, Veysel Ta\u015fk\u0131n&#39;\u0131 kovdu!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{137,Trabzonspor}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149719, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a4d4218c7735040e06b93", "changeDate": "2016-07-16T18:07:05.709"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/korgeneral-eyidil-200-tankin-ankaraya-gitmesini-engelledim-40151444", "addDate": "2016-07-17T20:11:11.145", "contentTitle": "Korgeneral Eyidil: 200 tank\u0131n Ankara&#39;ya gitmesini engelledim", "commentCount": 62, "likeCount": 3, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 2, "sourceDocId": 40151444, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578bbbd518c7735608786e4b", "changeDate": "2016-07-17T20:17:53.356"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/altin-adami-linc-ederek-oldurduler-40148080", "addDate": "2016-07-15T19:35:26.349", "contentTitle": "&#39;Alt\u0131n Adam&#39;\u0131 lin\u00e7 ederek \u00f6ld\u00fcrd\u00fcler", "commentCount": 23, "likeCount": 0, "topicList": "{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148080, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57890ff218c77317a4594c43", "changeDate": "2016-07-15T19:38:12.809"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/demba-ba-icin-aciklama-futbol-kariyeri-bitebilir-40153100", "addDate": "2016-07-18T19:18:08.641", "contentTitle": "Demba Ba i\u00e7in a\u00e7\u0131klama! \"Futbol kariyeri bitebilir\"", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{136,Be\u015fikta\u015f}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40153100, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578d013667b0a9198881ead7", "changeDate": "2016-07-18T19:18:08.641"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/emeklileri-ilgilendiren-aciklama-geldi-40146132", "addDate": "2016-07-14T18:18:56.363", "contentTitle": "Emeklileri ilgilendiren a\u00e7\u0131klama geldi", "commentCount": 3, "likeCount": 0, "topicList": "{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146132, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787ad4d67b0a90bac03ef5e", "changeDate": "2016-07-14T18:19:21.739"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/darbe-ekonomiye-de-darbe-40149713", "addDate": "2016-07-16T18:03:32.898", "contentTitle": "Darbe, ekonomiye de darbe!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149713, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a4c8118c7735040e06b76", "changeDate": "2016-07-16T18:03:32.898"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/riekerinkten-darbe-girisimi-ve-bruma-sozleri-40151417", "addDate": "2016-07-17T19:38:57.789", "contentTitle": "Riekerink&#39;ten darbe giri\u015fimi ve Bruma s\u00f6zleri", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{135,Galatasaray}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151417, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578bb48218c7735608786db6", "changeDate": "2016-07-17T19:38:57.789"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/samuel-etooya-fahri-hemsehrilik-40148076", "addDate": "2016-07-15T19:26:32.523", "contentTitle": "Samuel Eto&#39;o&#39;ya fahri hem\u015fehrilik", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{230,Yerel Y\u00f6netim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148076, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57890eb618c77317a4594c2b", "changeDate": "2016-07-15T19:26:32.523"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/basbakanlik-konutta-ozel-harekatcilar-geldi-40153094", "addDate": "2016-07-18T19:13:38.842", "contentTitle": "Ba\u015fbakanl\u0131k konutta \u00d6zel Harekat\u00e7\u0131lar geldi", "commentCount": 13, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{261,Ankara Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40153094, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cffa918c7736e186a4979", "changeDate": "2016-07-18T19:15:33.656"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/metro-turizm-soforuyle-motosikletcinin-kavgasi-40146127", "addDate": "2016-07-14T18:18:04.998", "contentTitle": "Metro Turizm \u015fof\u00f6r\u00fcyle motosiklet\u00e7inin kavgas\u0131", "commentCount": 80, "likeCount": 3, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{220,Sosyal Medya}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 2, "sourceDocId": 40146127, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787ad1018c77300b897f510", "changeDate": "2016-07-14T20:30:26.046"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/somaliden-flas-gulen-karari-40149708", "addDate": "2016-07-16T17:56:55.182", "contentTitle": "Somali&#39;den fla\u015f &#39;G\u00fclen&#39; karar\u0131", "commentCount": 22, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149708, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a4b3567b0a91d2c0cb283", "changeDate": "2016-07-16T18:43:15.067"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/cumhurbaskani-erdogan-buraya-silah-ve-muhimmat-tasiyorlardi-40151411", "addDate": "2016-07-17T19:34:29.518", "contentTitle": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: Buraya silah ve m\u00fchimmat ta\u015f\u0131yorlard\u0131", "commentCount": 33, "likeCount": 3, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 2, "sourceDocId": 40151411, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578bb34467b0a918e48862d3", "changeDate": "2016-07-17T22:22:32.111"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/pokemon-go-cilginligi-yesil-sahalarda-40148061", "addDate": "2016-07-15T19:15:41.271", "contentTitle": "Pokemon GO \u00e7\u0131lg\u0131nl\u0131\u011f\u0131 ye\u015fil sahalarda", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148061, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57890c2318c77317a4594bdd", "changeDate": "2016-07-15T19:15:41.271"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ankarada-jetler-dogalgaz-istasyonunu-hedef-almis-40153093", "addDate": "2016-07-18T19:15:33.656", "contentTitle": "Ankara&#39;da jetler do\u011falgaz istasyonunu hedef alm\u0131\u015f", "commentCount": 35, "likeCount": 5, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{261,Ankara Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 4, "sourceDocId": 40153093, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578d003cc03c0e4ac0165bc9", "changeDate": "2016-07-18T19:19:37.16"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/sosa-krizinden-son-dakika-gelismesi-40146124", "addDate": "2016-07-14T18:13:08.661", "contentTitle": "Sosa krizinden son dakika geli\u015fmesi", "commentCount": 10, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{136,Be\u015fikta\u015f}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146124, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787af98c03c0e735832a281", "changeDate": "2016-07-14T18:32:47.123"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/besiktasli-basketbolcu-begum-yildirim-yasamini-yitirdi-40149683", "addDate": "2016-07-16T17:34:29.67", "contentTitle": "Be\u015fikta\u015fl\u0131 basketbolcu Beg\u00fcm Y\u0131ld\u0131r\u0131m ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{136,Be\u015fikta\u015f},{139,Basketbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149683, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a45cf18c7735040e06ad6", "changeDate": "2016-07-16T17:38:34.301"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/sabiha-gokcende-silah-sesleri-11-asker-gozaltina-alindi-40151406", "addDate": "2016-07-17T19:25:28.655", "contentTitle": "Sabiha G\u00f6k\u00e7en&#39;deki \u00e7at\u0131\u015fmadan sonra ilk foto\u011fraf..", "commentCount": 28, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151406, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578bb7f067b0a918e48862e8", "changeDate": "2016-07-20T16:30:23.399"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/fenerbahceden-antalya-cumhuriyet-bassavciligina-itiraz-40148051", "addDate": "2016-07-15T19:07:37.585", "contentTitle": "Fenerbah\u00e7e&#39;den Antalya Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131&#39;na itiraz", "commentCount": 2, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{134,Fenerbah\u00e7e}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148051, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57890a3418c77317a4594ba9", "changeDate": "2016-07-15T19:08:30.229"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/jetler-dogalgaz-istasyonunu-hedef-almis-40153087", "addDate": "2016-07-18T19:08:47.935", "contentTitle": "Jetler do\u011falgaz istasyonunu hedef alm\u0131\u015f", "commentCount": 0, "likeCount": 2, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40153087, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cff06c03c0e4ac0165baa", "changeDate": "2016-07-18T19:08:47.935"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/sirkecide-supheli-paket-alarmi-40146119", "addDate": "2016-07-14T18:08:10.916", "contentTitle": "\u0130stanbul&#39;da tedirgin eden g\u00fcn", "commentCount": 9, "likeCount": 0, "topicList": "{126,Ula\u015ft\u0131rma},{193,Son Dakika Haberleri},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146119, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787b0f8c03c0e735832a292", "changeDate": "2016-07-14T18:59:04.873"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/merkel-turkiyeyi-kimin-yonetecegine-halk-secimlerde-karar-verir-40149681", "addDate": "2016-07-16T17:32:17.521", "contentTitle": "Merkel: T\u00fcrkiye&#39;yi kimin y\u00f6netece\u011fine, halk se\u00e7imlerde karar verir", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149681, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a456c18c7735040e06ac5", "changeDate": "2016-07-16T17:32:17.521"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/golan-tepelerinde-patlama-40151385", "addDate": "2016-07-17T19:04:19.791", "contentTitle": "Golan Tepeleri&#39;nde patlama", "commentCount": 2, "likeCount": 0, "topicList": "{200,Ortado\u011fu},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151385, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578bac7fc03c0e2a6c85f498", "changeDate": "2016-07-17T19:04:19.791"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/cukurcada-askeri-konvoya-mayinli-saldiri-40148038", "addDate": "2016-07-15T18:51:51.939", "contentTitle": "\u00c7ukurca&#39;da askeri konvoya may\u0131nl\u0131 sald\u0131r\u0131!", "commentCount": 0, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{200,Ortado\u011fu},{219,D\u0131\u015f Haberler},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148038, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57890689c03c0e595ce8e990", "changeDate": "2016-07-15T18:51:51.939"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/de-telegraaf-galatasaray-baskani-dursun-ozbek-darbe-sonrasi-tutuklandi-40153085", "addDate": "2016-07-18T19:20:23.042", "contentTitle": "De Telegraaf: &#39;Galatasaray Ba\u015fkan\u0131 Dursun \u00d6zbek darbe sonras\u0131 tutukland\u0131&#39;", "commentCount": 13, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{135,Galatasaray},{220,Sosyal Medya}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40153085, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cfff518c7736e186a4989", "changeDate": "2016-07-18T19:20:23.042"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/dolar-gunu-nasil-kapatti-40146112", "addDate": "2016-07-14T18:02:48.946", "contentTitle": "Dolar g\u00fcn\u00fc nas\u0131l kapatt\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146112, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787a98367b0a90bac03ef0a", "changeDate": "2016-07-14T18:04:16.643"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ozel-harekat-daire-baskanligi-savas-alanina-dondu-40149678", "addDate": "2016-07-16T17:34:29.67", "contentTitle": "\u00d6zel Harekat Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 sava\u015f alan\u0131na d\u00f6nd\u00fc", "commentCount": 80, "likeCount": 3, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40149678, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a45dcc03c0e5958befe35", "changeDate": "2016-07-16T19:46:05.997"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/turkiye-incirlik-ussunu-abdye-yeniden-acti-40151380", "addDate": "2016-07-17T19:03:00.916", "contentTitle": "\u0130ncirlik \u00dcss\u00fc u\u00e7u\u015flara yeniden a\u00e7\u0131ld\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151380, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578bac18c03c0e2a6c85f48f", "changeDate": "2016-07-18T09:24:16.277"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/besiktastan-kaleye-takviye-40148028", "addDate": "2016-07-15T18:46:09.29", "contentTitle": "Be\u015fikta\u015f&#39;tan kaleye takviye", "commentCount": 6, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{136,Be\u015fikta\u015f}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148028, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578904eb18c77317a4594b38", "changeDate": "2016-07-15T21:20:16.056"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/monaco-kulubu-idarecileri-istanbula-geliyor-40153078", "addDate": "2016-07-18T19:02:03.339", "contentTitle": "Monaco Kul\u00fcb\u00fc idarecileri \u0130stanbul&#39;a geliyor", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{134,Fenerbah\u00e7e}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40153078, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cfd3a18c7736e186a4944", "changeDate": "2016-07-18T19:02:03.339"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/borsa-guclu-yukselisle-kapandi-40146108", "addDate": "2016-07-14T17:59:50.322", "contentTitle": "Borsa g\u00fc\u00e7l\u00fc y\u00fckseli\u015fle kapand\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146108, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5767ced418c773669c9879b6", "changeDate": "2016-07-14T18:00:43.294"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/darbecilerin-f-16lari-boyle-engellenmis-40149672", "addDate": "2016-07-16T17:26:03.655", "contentTitle": "Darbecilerin F-16&#39;lar\u0131 b\u00f6yle engellenmi\u015f", "commentCount": 3, "likeCount": 2, "topicList": "{133,Futbol},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40149672, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a43e8c03c0e5958befe03", "changeDate": "2016-07-16T17:31:03.101"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/olcan-sinirlenip-ziplayinca-sakatligi-nuksetti-40151377", "addDate": "2016-07-17T18:58:56.42", "contentTitle": "Olcan sinirlenip z\u0131play\u0131nca sakatl\u0131\u011f\u0131 n\u00fcksetti!", "commentCount": 2, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{135,Galatasaray}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151377, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578bab3718c7735608786caf", "changeDate": "2016-07-17T20:38:07.826"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/afad-istanbul-il-muduru-bostan-gorevden-alindi-40151373", "addDate": "2016-07-17T18:59:57.49", "contentTitle": "AFAD \u0130stanbul \u0130l M\u00fcd\u00fcr\u00fc Bostan g\u00f6revden al\u0131nd\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151373, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578baa7718c7735608786c8c", "changeDate": "2016-07-17T19:00:50.859"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ani-harabeleri-unesco-dunya-kultur-mirasi-listesine-girdi-40148026", "addDate": "2016-07-15T18:43:00.602", "contentTitle": "Ani Harabeleri UNESCO D\u00fcnya K\u00fclt\u00fcr Miras\u0131 Listesi&#39;ne girdi", "commentCount": 1, "likeCount": 7, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler},{193,Son Dakika Haberleri},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 2, "sourceDocId": 40148026, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789044fc03c0e595ce8e976", "changeDate": "2016-07-15T18:43:58.542"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/bursaspor-kulubu-baskani-ay-208-sehidin-isimleri-formada-yer-alacak-40153075", "addDate": "2016-07-18T18:59:50.333", "contentTitle": "Bursaspor Kul\u00fcb\u00fc Ba\u015fkan\u0131 Ay: \"208 \u015fehidin isimleri formada yer alacak\"", "commentCount": 0, "likeCount": 1, "topicList": "{133,Futbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40153075, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cfcf067b0a9198881eac4", "changeDate": "2016-07-18T18:59:50.333"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/sirbistanda-mola-verin-makedonyada-ihlal-yapmayin-40146106", "addDate": "2016-07-14T18:03:43.136", "contentTitle": "SIRBiSTAN&#39;DA MOLA VER\u0130N, MAKEDONYA&#39;DA \u0130HLAL YAPMAYIN", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146106, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787a8bb67b0a90bac03eef0", "changeDate": "2016-07-14T18:51:27.375"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/osmangazi-koprusu-de-kapattirilmis-40149671", "addDate": "2016-07-16T17:25:09.256", "contentTitle": "Osmangazi K\u00f6pr\u00fcs\u00fc de kapatt\u0131r\u0131lm\u0131\u015f", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149671, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a43bd18c7735040e06a83", "changeDate": "2016-07-16T17:25:37.575"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/abdnin-louisiana-eyaletinde-polise-saldiri-3-olu-40151372", "addDate": "2016-07-17T18:54:00.028", "contentTitle": "ABD&#39;de polise sald\u0131r\u0131: 3 \u00f6l\u00fc", "commentCount": 3, "likeCount": 0, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151372, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578baa0ac03c0e2a6c85f47c", "changeDate": "2016-07-18T08:29:39.547"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/erkan-zengin-transferi-resmen-aciklandi-40148016", "addDate": "2016-07-15T18:36:38.178", "contentTitle": "Erkan Zengin transferi resmen a\u00e7\u0131kland\u0131", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148016, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578902ac18c77317a4594b03", "changeDate": "2016-07-15T18:37:32.052"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/darbe-girisimi-sonrasi-savunma-bakanliginda-bir-ilk-40153072", "addDate": "2016-07-18T18:59:50.288", "contentTitle": "Darbe giri\u015fimi sonras\u0131 Savunma Bakanl\u0131\u011f\u0131&#39;nda bir ilk", "commentCount": 38, "likeCount": 2, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40153072, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cfce6c03c0e4ac0165b9a", "changeDate": "2016-07-18T19:06:58.885"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/fenerbahce-cek-cumhuriyetine-gitti-40153065", "addDate": "2016-07-18T18:54:02.967", "contentTitle": "Fenerbah\u00e7e, \u00c7ek Cumhuriyeti&#39;ne gitti", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{134,Fenerbah\u00e7e}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40153065, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cfb9567b0a9198881eab5", "changeDate": "2016-07-18T19:05:46.767"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ataturk-havalimaninda-yangin-panigi-40146090", "addDate": "2016-07-14T17:46:35.532", "contentTitle": "Atat\u00fcrk Havaliman\u0131&#39;nda yang\u0131n pani\u011fi", "commentCount": 22, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{261,Ankara Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146090, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787aa80c03c0e735832a25f", "changeDate": "2016-07-14T18:07:44.603"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/vatandaslar-kizilaydan-tbmmye-yurudu-40149664", "addDate": "2016-07-16T17:22:28.411", "contentTitle": "Vatanda\u015flar K\u0131z\u0131lay&#39;dan TBMM&#39;ye y\u00fcr\u00fcd\u00fc", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{261,Ankara Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149664, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a42f8c03c0e5958befded", "changeDate": "2016-07-16T17:22:28.411"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/super-ligde-fikstur-cekiliyor-40151368", "addDate": "2016-07-17T18:51:21.37", "contentTitle": "S\u00fcper Lig&#39;de fikst\u00fcr bug\u00fcn \u00e7ekiliyor", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151368, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ba97667b0a918e48862a2", "changeDate": "2016-07-18T09:55:34.911"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/tuncelide-karakola-bomba-yuklu-aracla-saldiri-40148015", "addDate": "2016-07-15T18:33:36.14", "contentTitle": "Tunceli&#39;de karakola bomba y\u00fckl\u00fc ara\u00e7la sald\u0131r\u0131!", "commentCount": 29, "likeCount": 3, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40148015, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789024ec03c0e595ce8e94e", "changeDate": "2016-07-15T21:02:46.025"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/son-dakika-haberi-akin-ozturkun-ifadesi-40153062", "addDate": "2016-07-18T18:48:15.055", "contentTitle": "Darbe giri\u015fiminde fla\u015f geli\u015fme: Ak\u0131n \u00d6zt\u00fcrk tutukland\u0131", "commentCount": 92, "likeCount": 7, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40153062, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cfa2ec03c0e4ac0165b68", "changeDate": "2016-07-18T21:14:59.87"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/okulda-universite-modeli-patent-aldi-40146087", "addDate": "2016-07-14T17:53:28.832", "contentTitle": "&#39;Okulda \u00dcniversite Modeli&#39; patent ald\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{157,E\u011fitim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146087, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787a4da18c77300b897f44d", "changeDate": "2016-07-14T17:54:51.216"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/merkel-turkiyeyi-kimin-yonetecegine-halk-secimlerde-karar-verir-40149662", "addDate": "2016-07-16T17:18:56.972", "contentTitle": "Merkel: T\u00fcrkiye&#39;yi kimin y\u00f6netece\u011fine, halk se\u00e7imlerde karar verir", "commentCount": 0, "likeCount": 1, "topicList": "{190,Politika},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40149662, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a424a18c7735040e06a5d", "changeDate": "2016-07-16T17:18:56.972"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/monaco-turkiyeye-gelmek-istemiyor-40151355", "addDate": "2016-07-17T18:41:29.413", "contentTitle": "Monaco T\u00fcrkiye&#39;ye gelmek istemiyor!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{134,Fenerbah\u00e7e}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151355, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ba72467b0a918e4886293", "changeDate": "2016-07-17T18:41:29.413"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/rengarenk-dizisi-yayinladigi-2-bolum-fragmaniyla-herkesi-soke-edecek-40148011", "addDate": "2016-07-15T18:31:51.52", "contentTitle": "Rengarenk dizisi yay\u0131nlad\u0131\u011f\u0131 2. b\u00f6l\u00fcm fragman\u0131yla herkesi \u015foke edecek!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{243,Yerli Dizi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148011, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789018b18c77317a4594ad9", "changeDate": "2016-07-15T18:31:51.52"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/meryemin-kotu-kaderi-alcaksin-hayat-40146070", "addDate": "2016-07-14T17:32:51.113", "contentTitle": "Meryem&#39;in k\u00f6t\u00fc kaderi: Al\u00e7aks\u0131n hayat...", "commentCount": 12, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{220,Sosyal Medya}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146070, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787a22fc03c0e735832a1de", "changeDate": "2016-07-14T21:00:02.353"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/mecliste-tarihi-toplanti-40149648", "addDate": "2016-07-16T17:07:15.173", "contentTitle": "Meclis&#39;te tarihi toplant\u0131", "commentCount": 89, "likeCount": 2, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 2, "sourceDocId": 40149648, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a4597c03c0e5958befe2f", "changeDate": "2016-07-16T20:03:28.836"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/galatasarayli-taraftarlardan-yonetime-rest-cimbom-halkindir-lisenin-degil-40151358", "addDate": "2016-07-17T18:46:53.45", "contentTitle": "Galatasarayl\u0131 taraftarlardan y\u00f6netime rest: &#39;Cimbom halk\u0131nd\u0131r, lisenin de\u011fil&#39;", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{135,Galatasaray}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151358, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ba79e18c7735608786c1f", "changeDate": "2016-07-17T22:56:37.748"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/tour-de-franceda-13-etabin-galibi-tom-dumoulin-40148004", "addDate": "2016-07-15T18:29:03.923", "contentTitle": "Tour de France&#39;da 13. etab\u0131n galibi Tom Dumoulin", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{182,Yar\u0131\u015fmalar ve \u00d6d\u00fcller},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148004, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578900e218c77317a4594ac5", "changeDate": "2016-07-15T18:29:08.783"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/selendide-saglik-seferberligi-40146057", "addDate": "2016-07-14T17:21:48.045", "contentTitle": "Selendi&#39;de sa\u011fl\u0131k seferberli\u011fi", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{226,Kriminal/Adli Olaylar},{239,Sa\u011fl\u0131k},{257,\u0130zmir Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146057, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57879f9a18c77300b897f388", "changeDate": "2016-07-14T17:21:48.045"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/jandarma-genel-komutanligindan-alinanlar-spor-salonunda-40149647", "addDate": "2016-07-16T17:09:02.86", "contentTitle": "Jandarma Genel Komutanl\u0131\u011f\u0131&#39;ndan al\u0131nanlar spor salonunda", "commentCount": 266, "likeCount": 4, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40149647, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a3feac03c0e5958befdb4", "changeDate": "2016-07-16T17:09:02.86"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/konyada-jet-ussune-buyuk-operasyon-40151357", "addDate": "2016-07-17T18:41:55.155", "contentTitle": "Konya&#39;da jet \u00fcss\u00fcne b\u00fcy\u00fck operasyon", "commentCount": 55, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40151357, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ba72318c7735608786c05", "changeDate": "2016-07-17T22:26:52.313"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/hastaya-kizan-hemsire-4-kisiyi-yaraladi-40148005", "addDate": "2016-07-15T18:25:04.279", "contentTitle": "Hastaya k\u0131zan hem\u015fire 4 ki\u015fiyi yaralad\u0131", "commentCount": 1, "likeCount": 2, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148005, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789003ec03c0e595ce8e912", "changeDate": "2016-07-15T18:25:04.279"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/gaziantepte-polisi-vuran-isidli-2-ay-once-de-gozaltina-alinmis-40146052", "addDate": "2016-07-14T17:16:56.056", "contentTitle": "Gaziantep&#39;te polisi vuran I\u015e\u0130D&#39;li 2 ay \u00f6nce de g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nm\u0131\u015f", "commentCount": 3, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40146052, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57879ecfc03c0e735832a18a", "changeDate": "2016-07-14T18:01:29.778"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/demirtas-cagrilarimizi-kaos-olarak-niteleyenler-dun-gece-kurtulusu-sokakta-buldu-40149642", "addDate": "2016-07-16T17:01:01.246", "contentTitle": "Demirta\u015f: \u00c7a\u011fr\u0131lar\u0131m\u0131z\u0131 kaos olarak niteleyenler, d\u00fcn gece kurtulu\u015fu sokakta buldu", "commentCount": 2, "likeCount": 3, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149642, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a3e14c03c0e5958befd99", "changeDate": "2016-07-16T17:01:01.246"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/itiraz-eden-once-bana-siksin-karsilik-verene-ates-acilacak-40151344", "addDate": "2016-07-17T18:31:34.044", "contentTitle": "\u0130tiraz eden \u00f6nce bana s\u0131ks\u0131n! Kar\u015f\u0131l\u0131k verene ate\u015f a\u00e7\u0131lacak", "commentCount": 38, "likeCount": 1, "topicList": "{133,Futbol},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 2, "sourceDocId": 40151344, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ba48418c7735608786b6f", "changeDate": "2016-07-17T21:36:17.463"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/boyle-baba-olmaz-olsun-40148002", "addDate": "2016-07-15T18:29:56.124", "contentTitle": "B\u00f6yle baba olmaz olsun!", "commentCount": 21, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148002, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789016ac03c0e595ce8e940", "changeDate": "2016-07-15T18:29:56.124"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ataturk-havalimanini-isgalini-komuta-eden-albay-gozaltinda-40149637", "addDate": "2016-07-16T16:57:24.457", "contentTitle": "Atat\u00fcrk Havaliman\u0131&#39;n\u0131 i\u015fgalini komuta eden albay g\u00f6zalt\u0131nda ", "commentCount": 37, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40149637, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a3d23c03c0e5958befd85", "changeDate": "2016-07-16T18:40:08.081"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/sari-kirmizili-takim-5-oyuncuyla-yollarini-ayiracak-40151342", "addDate": "2016-07-17T18:27:59.19", "contentTitle": "Sar\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131 tak\u0131m 5 oyuncuyla yollar\u0131n\u0131 ay\u0131racak...", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151342, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ba3fc67b0a918e4886283", "changeDate": "2016-07-17T18:27:59.19"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/nolur-ayrilalim-dizisi-1-bolumuyle-yarin-aksam-ekranlarda-yerini-aliyor-40146266", "addDate": "2016-07-14T20:12:30.63", "contentTitle": "N&#39;olur Ayr\u0131lal\u0131m 1. b\u00f6l\u00fcm \u00f6ncesi yay\u0131nlad\u0131\u011f\u0131 fragmanla izleyenleri heyecanland\u0131rd\u0131!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{243,Yerli Dizi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146266, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788feb018c77317a4594a8b", "changeDate": "2016-07-15T18:18:47.822"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/darbe-girisiminde-bulunanlarin-listesi-cantasindan-cikti-40149631", "addDate": "2016-07-16T16:53:22.577", "contentTitle": "Darbe giri\u015fiminde bulunanlar\u0131n listesi \u00e7antas\u0131ndan \u00e7\u0131kt\u0131", "commentCount": 29, "likeCount": 0, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149631, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a3ca1c03c0e5958befd72", "changeDate": "2016-07-16T20:02:34.011"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/muharrem-kose-darbenin-askeri-kanadinin-1-numarasi-40149627", "addDate": "2016-07-16T16:50:41.689", "contentTitle": "&#39;Muharrem K\u00f6se darbenin askeri kanad\u0131n\u0131n 1 numaras\u0131&#39;", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149627, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a5014c03c0e5958befec3", "changeDate": "2016-07-16T18:18:51.161"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/turkmen-aksehirspor-ile-anlasti-40147992", "addDate": "2016-07-15T18:19:48.986", "contentTitle": "T\u00fcrkmen, Ak\u015fehirspor ile anla\u015ft\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147992, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788fec418c77317a4594a90", "changeDate": "2016-07-15T18:19:48.986"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/abdden-incirlik-ussu-aciklamasi-40149619", "addDate": "2016-07-16T16:39:06.958", "contentTitle": "Son dakika haberi: ABD&#39;den &#39;\u0130ncirlik \u00dcss\u00fc&#39; a\u00e7\u0131klamas\u0131", "commentCount": 74, "likeCount": 2, "topicList": "{219,D\u0131\u015f Haberler},{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40149619, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a3d8867b0a91d2c0cb22c", "changeDate": "2016-07-16T19:19:19.163"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/istanbulda-rusvet-alan-hakim-sucustu-yakalandi-40147983", "addDate": "2016-07-15T18:06:43.374", "contentTitle": "\u0130stanbul&#39;da r\u00fc\u015fvet alan hakim su\u00e7\u00fcst\u00fc yakaland\u0131", "commentCount": 78, "likeCount": 2, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 2, "sourceDocId": 40147983, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788fbfec03c0e595ce8e8d7", "changeDate": "2016-07-15T18:06:43.374"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/belcikada-wilmotsun-gorevine-son-verildi-40147961", "addDate": "2016-07-15T17:46:38.136", "contentTitle": "Bel\u00e7ika&#39;da Wilmots&#39;un g\u00f6revine son verildi ", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147961, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788f71318c77317a45949fc", "changeDate": "2016-07-15T17:46:38.136"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/bunu-yaptiran-sinirdan-hizli-geciyor-40147957", "addDate": "2016-07-15T17:42:10.294", "contentTitle": "Bunu yapt\u0131ran s\u0131n\u0131rdan h\u0131zl\u0131 ge\u00e7iyor", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{126,Ula\u015ft\u0131rma},{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147957, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788f616c03c0e595ce8e887", "changeDate": "2016-07-15T18:44:51.709"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/dortmund-mario-gotzenin-transferini-bitirdi-40147948", "addDate": "2016-07-15T17:34:52.516", "contentTitle": "Dortmund, Mario G\u00f6tze&#39;nin transferini bitirdi", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147948, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788f40118c77317a45949ab", "changeDate": "2016-07-15T17:34:52.516"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/atasehirde-1-5-dakikada-banka-soygunu-40147946", "addDate": "2016-07-15T17:29:25.016", "contentTitle": "Ata\u015fehir&#39;de 1.5 dakikada banka soygunu", "commentCount": 3, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147946, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788f33c18c77317a4594993", "changeDate": "2016-07-15T17:32:08.496"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/nigdeden-guzel-haber-patates-bu-sene-bol-olacak-40106736", "addDate": "2016-05-20T16:03:56.397", "contentTitle": "Ni\u011fde&#39;den g\u00fczel haber: Patates bu sene bol olacak", "commentCount": 11, "likeCount": 0, "topicList": "{232,\u015eirketler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40106736, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788f2d7c03c0e595ce8e86a", "changeDate": "2016-07-16T09:42:25.838"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/harac-isteyen-pkkliyi-kendi-silahiyla-vurdu-40147944", "addDate": "2016-07-15T17:28:57.717", "contentTitle": "Hara\u00e7 isteyen PKK&#39;l\u0131y\u0131 kendi silah\u0131yla vurdu", "commentCount": 24, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147944, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788f31f67b0a914d8906a44", "changeDate": "2016-07-15T17:32:08.886"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/rengarenk-3-bolum-fragmani-ile-yine-cok-konusulacak-40152285", "addDate": "2016-07-18T09:47:01.871", "contentTitle": "Rengarenk 3. b\u00f6l\u00fcm fragman\u0131 ile yine \u00e7ok konu\u015fulacak!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{243,Yerli Dizi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152285, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c7b5218c7736e186a37d5", "changeDate": "2016-07-18T09:47:01.871"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ikinci-scorpions-vakasi-40152282", "addDate": "2016-07-18T09:58:41.247", "contentTitle": "\u0130kinci Scorpions vakas\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{135,Galatasaray},{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152282, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c7d5b67b0a9198881dcc2", "changeDate": "2016-07-18T09:58:41.247"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/yok-ulusal-tez-merkezi-verilerine-gore-44-universitenin-doktora-tezi-yok-40152276", "addDate": "2016-07-18T09:58:41.247", "contentTitle": "Y\u00d6K Ulusal Tez Merkezi verilerine g\u00f6re\u00a044 \u00fcniversitenin\u00a0doktora tezi yok", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{157,E\u011fitim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152276, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c7de2c03c0e4ac01650db", "changeDate": "2016-07-18T09:58:41.247"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/hayatimin-aski-9-yeni-bolum-fragmaninda-beklenmedik-olay-40152273", "addDate": "2016-07-18T09:37:09.739", "contentTitle": "Hayat\u0131m\u0131n A\u015fk\u0131 9. yeni b\u00f6l\u00fcm fragman\u0131nda beklenmedik olay!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{243,Yerli Dizi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152273, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c790f18c7736e186a37b3", "changeDate": "2016-07-18T09:37:09.739"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/egitim-fakultesi-ogrencilerine-staj-ucreti-40152269", "addDate": "2016-07-18T09:36:20.125", "contentTitle": "E\u011fitim fak\u00fcltesi \u00f6\u011frencilerine staj \u00fccreti", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{157,E\u011fitim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152269, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c789ac03c0e4ac0165050", "changeDate": "2016-07-18T09:36:20.125"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/fc-ankara-50nci-yasini-kutladi-40152267", "addDate": "2016-07-18T09:37:32.854", "contentTitle": "FC Ankara 50&#39;nci ya\u015f\u0131n\u0131 kutlad\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{113,M\u00fczik},{182,Yar\u0131\u015fmalar ve \u00d6d\u00fcller},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152267, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c78fec03c0e4ac0165058", "changeDate": "2016-07-18T09:42:57.305"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/7-bin-850-polis-aciga-alindi-40152265", "addDate": "2016-07-18T09:32:11.83", "contentTitle": "7 bin 850 polis a\u00e7\u0131\u011fa al\u0131nd\u0131", "commentCount": 87, "likeCount": 4, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 2, "sourceDocId": 40152265, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c772f67b0a9198881dc34", "changeDate": "2016-07-18T10:51:38.157"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/f-bahcede-bitirmek-istiyor-40152450", "addDate": "2016-07-18T11:47:00.866", "contentTitle": "F.BAH\u00c7E&#39;DE B\u0130T\u0130RMEK \u0130ST\u0130YOR", "commentCount": 1, "likeCount": 1, "topicList": "{133,Futbol},{134,Fenerbah\u00e7e}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152450, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c978267b0a9198881dfe2", "changeDate": "2016-07-18T11:47:00.866"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/veveyde-charlie-chaplin-muzesi-sarlonun-dusler-dunyasinda-isvicre-40124826", "addDate": "2016-07-03T10:46:05.182", "contentTitle": "Vevey&#39;de Charlie Chaplin M\u00fczesi: \u015earlo&#39;nun d\u00fc\u015fler d\u00fcnyas\u0131nda (\u0130svi\u00e7re)", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40124826, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5776644667b0a95b58fed8a8", "changeDate": "2016-07-18T10:03:41.892"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/mutlaka-gormeniz-gereken-7-sembol-kopru-40143653", "addDate": "2016-07-13T15:36:07.067", "contentTitle": "Mutlaka g\u00f6rmeniz gereken 7 sembol k\u00f6pr\u00fc", "commentCount": 1, "likeCount": 1, "topicList": "{219,D\u0131\u015f Haberler},{237,Teknoloji}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40143653, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5786329b18c77335e81ec635", "changeDate": "2016-07-18T10:03:12.229"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/wikileaks-turkiye-belgeleri-yayimlayacak-40152451", "addDate": "2016-07-18T11:49:11.777", "contentTitle": "WikiLeaks &#39;T\u00fcrkiye&#39; belgeleri yay\u0131mlayacak", "commentCount": 5, "likeCount": 2, "topicList": "{190,Politika},{219,D\u0131\u015f Haberler},{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152451, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c980367b0a9198881dfee", "changeDate": "2016-07-18T11:49:37.829"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/trabzondaki-darbe-sorusturmasinda-tutuklamalar-40153058", "addDate": "2016-07-18T18:45:15.144", "contentTitle": "Trabzon&#39;daki darbe soru\u015fturmas\u0131nda tutuklamalar...", "commentCount": 0, "likeCount": 1, "topicList": "{137,Trabzonspor},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40153058, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cf96ec03c0e4ac0165b5d", "changeDate": "2016-07-18T18:47:22.126"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/iste-su-ana-kadar-tutuklanan-generaller-40152255", "addDate": "2016-07-18T09:22:43.607", "contentTitle": "\u0130\u015fte \u015fu ana kadar tutuklanan generaller", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152255, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c762467b0a9198881dc22", "changeDate": "2016-07-18T13:08:12.309"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/son-dakika-f-16lar-tum-turkiyede-devriye-geziyor-40151837", "addDate": "2016-07-18T01:51:43.272", "contentTitle": "Son dakika haberi: \u0130stanbul Emniyet&#39;inden kritik karar.. Uyar\u0131s\u0131z vurulacaklar!", "commentCount": 101, "likeCount": 2, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 2, "sourceDocId": 40151837, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c108567b0a918e488654e", "changeDate": "2016-07-18T13:50:09.72"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/iste-yilin-futbolcusu-adaylari-40152636", "addDate": "2016-07-18T13:56:52.216", "contentTitle": "\u0130\u015fte y\u0131l\u0131n futbolcusu adaylar\u0131!", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152636, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cb54118c7736e186a408f", "changeDate": "2016-07-18T13:58:12.712"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/firari-rafcilarin-caldigi-para-600-bin-euro-40152441", "addDate": "2016-07-18T11:44:43.302", "contentTitle": "Firari RAF&#39;\u00e7\u0131lar\u0131n \u00e7ald\u0131\u011f\u0131 para 600 bin Euro", "commentCount": 0, "likeCount": 1, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152441, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c96f2c03c0e4ac01652d6", "changeDate": "2016-07-18T11:44:43.302"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/arjantin-efsanesi-futbola-geri-donuyor-40152437", "addDate": "2016-07-18T11:37:06.111", "contentTitle": "ARJANT\u0130N EFSANES\u0130 FUTBOLA GER\u0130 D\u00d6N\u00dcYOR!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{178,\u00dcnl\u00fcler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152437, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c951d67b0a9198881dfc4", "changeDate": "2016-07-18T11:37:06.111"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/500-harbiyeli-oraya-gidiyordu-polis-engelledi-40153052", "addDate": "2016-07-18T18:38:54.686", "contentTitle": "500 Harbiyeli oraya gidiyordu... Polis engelledi..", "commentCount": 28, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40153052, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cf80467b0a9198881eaaa", "changeDate": "2016-07-18T18:38:54.686"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/tugamiral-kizilelma-gozaltina-alindi-40149340", "addDate": "2016-07-16T13:07:49.082", "contentTitle": "Tu\u011famiral K\u0131z\u0131lelma g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131", "commentCount": 4, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149340, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a0a44c03c0e5958bef845", "changeDate": "2016-07-16T13:19:56.975"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/darbeci-asker-muhtari-sehit-etti-40152237", "addDate": "2016-07-18T09:07:04.802", "contentTitle": "Darbeci asker muhtar\u0131 \u015fehit etti", "commentCount": 31, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152237, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c71f567b0a9198881dbe1", "changeDate": "2016-07-18T09:08:53.216"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/malatya-ve-konyada-tehlikeli-gerginlik-40152235", "addDate": "2016-07-18T09:03:31.537", "contentTitle": "Malatya ve Konya&#39;da tehlikeli gerginlik!", "commentCount": 11, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152235, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c712318c7736e186a368d", "changeDate": "2016-07-18T10:52:05.502"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/besiktas-alexander-buttner-ile-anlasti-40152625", "addDate": "2016-07-18T13:47:07.311", "contentTitle": "Be\u015fikta\u015f Alexander B\u00fcttner ile anla\u015ft\u0131!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{136,Be\u015fikta\u015f}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152625, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cb33e18c7736e186a3fc7", "changeDate": "2016-07-18T13:47:07.311"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/beyaz-sarayin-internet-sitesinde-gulenin-iadesi-icin-imza-kampanyasi-baslatildi-40152820", "addDate": "2016-07-18T15:39:16.535", "contentTitle": "Beyaz Saray&#39;\u0131n internet sitesinde G\u00fclen&#39;in iadesi i\u00e7in imza kampanyas\u0131 ba\u015flat\u0131ld\u0131", "commentCount": 14, "likeCount": 4, "topicList": "{133,Futbol},{219,D\u0131\u015f Haberler},{220,Sosyal Medya},{232,\u015eirketler},{237,Teknoloji}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152820, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ccde367b0a9198881e787", "changeDate": "2016-07-18T15:39:16.535"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/mit-tirlarinin-durdurulmasi-davasi-ertelendi-40152434", "addDate": "2016-07-18T11:35:45.567", "contentTitle": "M\u0130T t\u0131rlar\u0131n\u0131n durdurulmas\u0131 davas\u0131 ertelendi", "commentCount": 0, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40152434, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c94cac03c0e4ac01652be", "changeDate": "2016-07-18T11:38:26.614"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/tumgeneralin-oyunu-40152435", "addDate": "2016-07-18T11:40:13.084", "contentTitle": "T\u00fcmgeneral&#39;in oyunu!", "commentCount": 82, "likeCount": 2, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40152435, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c95df18c7736e186a3bd3", "changeDate": "2016-07-18T11:40:13.084"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/iste-darbe-girisiminin-belgesi-40150736", "addDate": "2016-07-17T10:29:16.709", "contentTitle": "\u0130\u015fte darbe giri\u015fiminin belgesi", "commentCount": 55, "likeCount": 3, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40150736, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b33bd18c7735608785df8", "changeDate": "2016-07-17T11:05:03.275"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/cumhurbaskanligi-sarayinin-onu-boyle-bombalanmis-40153044", "addDate": "2016-07-18T18:37:08.559", "contentTitle": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Saray\u0131&#39;n\u0131n \u00f6n\u00fc b\u00f6yle bombalanm\u0131\u015f", "commentCount": 80, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40153044, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cf79418c7736e186a48c0", "changeDate": "2016-07-18T18:42:30.266"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/bursaspor-kulubu-baskani-ali-ay-208-sehidin-isimleri-formada-yer-alacak-40153041", "addDate": "2016-07-18T18:33:58.791", "contentTitle": "Bursaspor Kul\u00fcb\u00fc Ba\u015fkan\u0131 Ali Ay: &#39;208 \u015fehidin isimleri formada yer alacak&#39;", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40153041, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cf6c418c7736e186a48a9", "changeDate": "2016-07-18T18:33:58.791"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/tum-tabelalara-bu-yazi-yazildi-40149329", "addDate": "2016-07-16T12:55:18.616", "contentTitle": "T\u00fcm tabelalara bu yaz\u0131 yaz\u0131ld\u0131", "commentCount": 19, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{230,Yerel Y\u00f6netim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149329, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a0483c03c0e5958bef7cb", "changeDate": "2016-07-16T13:39:38.471"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/izinciler-memleketlerine-gidince-esnafin-isleri-acildi-ama-40149327", "addDate": "2016-07-16T12:56:40.34", "contentTitle": "\u0130zinciler memleketlerine gidince esnaf\u0131n i\u015fleri a\u00e7\u0131ld\u0131 ama...", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149327, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a048618c7735040e0630c", "changeDate": "2016-07-16T12:56:40.34"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/lys-sonuclari-ne-zaman-aciklanacak-40147409", "addDate": "2016-07-15T11:52:57.144", "contentTitle": "LYS sonu\u00e7lar\u0131 2016 bug\u00fcn a\u00e7\u0131klanacak", "commentCount": 2, "likeCount": 0, "topicList": "{157,E\u011fitim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147409, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788a41318c77317a4593de4", "changeDate": "2016-07-18T16:07:10.82"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ceyhun-yilmaz-kimse-nefret-beslemesin-kinali-ana-kuzularina-40152223", "addDate": "2016-07-18T08:56:48.393", "contentTitle": "Ceyhun Y\u0131lmaz: Kimse nefret beslemesin, k\u0131nal\u0131 ana kuzular\u0131na", "commentCount": 19, "likeCount": 8, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 3, "sourceDocId": 40152223, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c6f5e67b0a9198881dba5", "changeDate": "2016-07-18T09:00:28.863"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/istanbul-jandarma-alay-komutanligina-atama-40152622", "addDate": "2016-07-18T13:43:02.486", "contentTitle": "\u0130stanbul Jandarma Alay Komutanl\u0131\u011f\u0131&#39;na atama", "commentCount": 14, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40152622, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cb25367b0a9198881e208", "changeDate": "2016-07-18T14:00:53.624"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/mario-gomez-bastian-schweinsteigerle-berabere-besiktasa-geliyor-40152623", "addDate": "2016-07-18T13:44:50.382", "contentTitle": "Mario Gomez, Bastian Schweinsteiger&#39;le berabere Be\u015fikta\u015f&#39;a geliyor!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{136,Be\u015fikta\u015f}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152623, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cb332c03c0e4ac01654ac", "changeDate": "2016-07-18T13:46:36.868"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/fenerbahceden-resmi-monaco-aciklamasi-40152815", "addDate": "2016-07-18T15:37:56.431", "contentTitle": "Fenerbah\u00e7e&#39;den resmi Monaco a\u00e7\u0131klamas\u0131!", "commentCount": 4, "likeCount": 1, "topicList": "{133,Futbol},{134,Fenerbah\u00e7e}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152815, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ccd9b67b0a9198881e780", "changeDate": "2016-07-18T15:43:46.222"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/sehit-polis-adanada-gozyaslariyla-ugurlandi-40152810", "addDate": "2016-07-18T15:35:21.137", "contentTitle": "\u015eehit polis, Adana&#39;da g\u00f6zya\u015flar\u0131yla u\u011furland\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{223,Toplum/Toplumsal Olaylar},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152810, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ccf2867b0a9198881e7d3", "changeDate": "2016-07-18T15:44:40.449"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/loeb-peuogeot-ile-ipek-yolu-rallisine-katildi-40142370", "addDate": "2016-07-12T22:46:00.908", "contentTitle": "Loeb, Peuogeot ile \u0130pek Yolu Rallisi&#39;ne kat\u0131ld\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{219,D\u0131\u015f Haberler},{261,Ankara Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40142370, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57851128c03c0e3c38fd8902", "changeDate": "2016-07-18T16:02:37.019"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ford-focus-rs-hizlaniyor-40121727", "addDate": "2016-07-18T16:34:55.742", "contentTitle": "Ford Focus RS h\u0131zlan\u0131yor!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40121727, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/576d166b18c77350d4c3fab6", "changeDate": "2016-07-19T11:15:52.357"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/8-general-havalimaninda-yakalanmis-40150737", "addDate": "2016-07-17T10:29:19.446", "contentTitle": "8 general havaliman\u0131nda yakalanm\u0131\u015f", "commentCount": 54, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150737, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b33c818c7735608785dfe", "changeDate": "2016-07-17T11:59:41.316"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/deniz-kadah-antalyasporda-40153032", "addDate": "2016-07-18T18:23:23.054", "contentTitle": "Deniz Kadah Antalyaspor&#39;da", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40153032, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cf41718c7736e186a4866", "changeDate": "2016-07-18T18:23:23.054"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/istanbulda-1-vali-yardimcisi-ile-3-kaymakam-gorevden-alindi-40153022", "addDate": "2016-07-18T18:14:43.727", "contentTitle": "\u0130stanbul&#39;da 1 vali yard\u0131mc\u0131s\u0131 ile 3 kaymakam g\u00f6revden al\u0131nd\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 1, "topicList": "{157,E\u011fitim},{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{230,Yerel Y\u00f6netim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40153022, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cf253c03c0e4ac0165b00", "changeDate": "2016-07-18T18:20:33.965"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/bolu-komando-tugay-komutanina-semdinlide-gozalti-40149325", "addDate": "2016-07-16T13:05:07.492", "contentTitle": "Bolu Komando Tugay Komutan\u0131na  \u015eemdinli&#39;de g\u00f6zalt\u0131", "commentCount": 20, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{230,Yerel Y\u00f6netim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149325, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a46cdc03c0e5958befe70", "changeDate": "2016-07-16T17:41:38.971"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/kilicdaroglu-darbeciler-gibi-askerimizi-linc-edenler-de-yargilansin-40152221", "addDate": "2016-07-18T08:49:46.487", "contentTitle": "K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu: Darbeciler gibi askerimizi lin\u00e7 edenler de yarg\u0131lans\u0131n", "commentCount": 92, "likeCount": 12, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 5, "sourceDocId": 40152221, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c6d9767b0a9198881db83", "changeDate": "2016-07-18T10:52:32.964"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/jandarmadaki-catismadan-cok-carpici-goruntu-40150971", "addDate": "2016-07-17T13:39:05.436", "contentTitle": "Jandarmadaki \u00e7at\u0131\u015fmadan ilk g\u00f6r\u00fcnt\u00fc", "commentCount": 21, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150971, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b5fd318c77356087862d1", "changeDate": "2016-07-17T13:46:21.908"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/balikesirde-sehit-acisi-40152616", "addDate": "2016-07-18T13:41:43.177", "contentTitle": "Bal\u0131kesir&#39;de \u015fehit ac\u0131s\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 1, "topicList": "{223,Toplum/Toplumsal Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152616, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cb31118c7736e186a3faa", "changeDate": "2016-07-18T13:44:55.273"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/marmaris-saldirganlarindan-10u-yakalandi-40152612", "addDate": "2016-07-18T13:42:37.085", "contentTitle": "Marmaris sald\u0131rganlar\u0131ndan 10&#39;u yakaland\u0131", "commentCount": 6, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152612, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cb285c03c0e4ac0165486", "changeDate": "2016-07-18T13:48:50.011"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ameliyatla-obezite-tedavisi-40141089", "addDate": "2016-07-18T15:48:43.93", "contentTitle": "Ameliyatla obezite tedavisi", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler},{239,Sa\u011fl\u0131k}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40141089, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ccdf267b0a9198881e78c", "changeDate": "2016-07-18T15:48:43.93"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/fenerbahceli-basketbolcu-istanbula-donmekten-korkmuyorum-40152422", "addDate": "2016-07-18T11:25:49.946", "contentTitle": "Fenerbah\u00e7eli basketbolcu: \u0130stanbul&#39;a d\u00f6nmekten korkmuyorum", "commentCount": 0, "likeCount": 1, "topicList": "{133,Futbol},{134,Fenerbah\u00e7e},{139,Basketbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152422, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c928767b0a9198881df94", "changeDate": "2016-07-18T11:25:49.946"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/serdar-aziz-ilk-macina-cikti-40151338", "addDate": "2016-07-17T18:24:56.549", "contentTitle": "Serdar Aziz ilk ma\u00e7\u0131na \u00e7\u0131kt\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{135,Galatasaray}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151338, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ba32f18c7735608786b4e", "changeDate": "2016-07-17T18:24:56.549"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/fenerbahce-emenikeye-hakaret-edenleri-savciliga-bildirilecek-40150732", "addDate": "2016-07-17T10:23:33.66", "contentTitle": "Fenerbah\u00e7e, Emenike&#39;ye hakaret edenleri savc\u0131l\u0131\u011fa bildirilecek", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{134,Fenerbah\u00e7e},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150732, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b327267b0a918e48851a5", "changeDate": "2016-07-17T10:23:33.66"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/sunday-times-turkler-darbeyi-ezdi-40150728", "addDate": "2016-07-17T10:30:38.508", "contentTitle": "Sunday Times: T\u00fcrkler darbeyi ezdi", "commentCount": 25, "likeCount": 0, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150728, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b340f67b0a918e48851ae", "changeDate": "2016-07-17T11:04:09.589"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/spor-dunyasini-sallayan-rapor-boylesi-gorulmedi-40153019", "addDate": "2016-07-18T18:12:31.172", "contentTitle": "Spor d\u00fcnyas\u0131n\u0131 sallayan rapor! &#39;B\u00f6ylesi g\u00f6r\u00fclmedi...&#39;", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{190,Politika}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40153019, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cf1d918c7736e186a4820", "changeDate": "2016-07-18T18:29:03.018"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/rusyadan-flas-turkiye-karari-40149320", "addDate": "2016-07-16T12:52:08.865", "contentTitle": "Rusya&#39;dan fla\u015f &#39;T\u00fcrkiye&#39; karar\u0131", "commentCount": 28, "likeCount": 0, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149320, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a03c667b0a91d2c0cae73", "changeDate": "2016-07-16T16:29:43.593"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/guardiolanin-4-transferi-aciklandi-40149319", "addDate": "2016-07-16T12:49:50.677", "contentTitle": "Guardiola&#39;n\u0131n 4. transferi a\u00e7\u0131kland\u0131!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149319, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a02f118c7735040e062d6", "changeDate": "2016-07-16T12:49:50.677"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/baroni-ailesinden-turk-halkina-destek-40152180", "addDate": "2016-07-18T08:07:14.294", "contentTitle": "Baroni ailesinden T\u00fcrk halk\u0131na destek", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{134,Fenerbah\u00e7e}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152180, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c63b367b0a9198881db31", "changeDate": "2016-07-18T08:13:24.717"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/8-nakliye-ucagini-izinsiz-ucuran-39-asker-gozaltinda-40150970", "addDate": "2016-07-17T13:32:27.497", "contentTitle": "8 nakliye u\u00e7a\u011f\u0131n\u0131 izinsiz u\u00e7uran 39 asker g\u00f6zalt\u0131nda", "commentCount": 29, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150970, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b658618c773560878638e", "changeDate": "2016-07-17T14:02:45.561"},
{"contentTypeId": 0, "url": null, "addDate": "0001-01-01T00:00:00", "contentTitle": null, "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": null, "shareCount": 0, "sourceDocId": 0, "imageUrl": null, "changeDate": "0001-01-01T00:00:00"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/eski-buyukelci-karslioglu-helikopterden-http-cms-hurriyet-com-tr-content-filesatilan-bombayla-yaralanmis-40152605", "addDate": "2016-07-18T13:33:38.559", "contentTitle": "Eski B\u00fcy\u00fckel\u00e7i Karsl\u0131o\u011flu, helikopterden at\u0131lan bombayla yaralanm\u0131\u015f", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152605, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cb296c03c0e4ac0165493", "changeDate": "2016-07-20T09:32:44.025"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/kamu-gorevlilerinin-yurt-disina-cikislari-durduruldu-40152803", "addDate": "2016-07-18T15:32:07.87", "contentTitle": "Kamu g\u00f6revlilerinin yurt d\u0131\u015f\u0131na \u00e7\u0131k\u0131\u015flar\u0131 durduruldu", "commentCount": 2, "likeCount": 3, "topicList": "{133,Futbol},{136,Be\u015fikta\u015f},{193,Son Dakika Haberleri},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{232,\u015eirketler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152803, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ccbfcc03c0e4ac0165659", "changeDate": "2016-07-18T15:34:48.467"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/saglik-calisanlarinin-izinleri-iptal-40152796", "addDate": "2016-07-18T15:28:33.171", "contentTitle": "Sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n\u0131n izinleri iptal", "commentCount": 7, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{232,\u015eirketler},{239,Sa\u011fl\u0131k},{261,Ankara Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152796, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ccb1567b0a9198881e746", "changeDate": "2016-07-18T16:32:16.918"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/euro-3-33-lira-40149614", "addDate": "2016-07-16T16:35:59.475", "contentTitle": "EURO 3.33 L\u0130RA", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149614, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a382d18c7735040e069a5", "changeDate": "2016-07-16T16:35:59.475"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/yargitay-ve-danistayda-arama-polis-kapida-gozaltina-aliyor-40152414", "addDate": "2016-07-18T11:17:49.16", "contentTitle": "Yarg\u0131tay ve Dan\u0131\u015ftay&#39;da arama: Polis kap\u0131da g\u00f6zalt\u0131na al\u0131yor", "commentCount": 10, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152414, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c917fc03c0e4ac01652a8", "changeDate": "2016-07-18T14:26:25.469"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/fransa-doping-yapti-40145264", "addDate": "2016-07-14T09:21:10.704", "contentTitle": "Fransa doping yapt\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145264, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57872f0367b0a90bac03dcd4", "changeDate": "2016-07-14T09:21:10.704"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/iside-cihatci-kazandiran-bosnaliya-20-yil-suc-ortagina-10-yil-hapis-40145423", "addDate": "2016-07-14T10:54:10.935", "contentTitle": "I\u015e\u0130D&#39;e cihat\u00e7\u0131 kazand\u0131ran Bosnal\u0131ya 20 y\u0131l, su\u00e7 orta\u011f\u0131na 10 y\u0131l hapis", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145423, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578744e167b0a90bac03e054", "changeDate": "2016-07-14T10:54:10.935"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/marmariste-kacan-askerler-icin-operasyon-40151334", "addDate": "2016-07-17T18:20:47.498", "contentTitle": "Marmaris&#39;te ka\u00e7an askerler i\u00e7in operasyon", "commentCount": 38, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151334, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ba247c03c0e2a6c85f423", "changeDate": "2016-07-17T18:29:48.722"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/darbecilerin-yargilamasi-6-adimda-yapilacak-40150722", "addDate": "2016-07-17T10:19:54.81", "contentTitle": "Darbecilerin yarg\u0131lamas\u0131 6 ad\u0131mda yap\u0131lacak", "commentCount": 29, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{261,Ankara Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150722, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b31cf18c7735608785dc1", "changeDate": "2016-07-17T11:04:35.733"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/thyden-flas-aciklama-06-00dan-itibaren-ucuslar-yapilacak-40148777", "addDate": "2016-07-16T05:11:14.378", "contentTitle": "THY&#39;den fla\u015f a\u00e7\u0131klama: 06.00&#39;dan itibaren u\u00e7u\u015flar ba\u015flad\u0131", "commentCount": 5, "likeCount": 1, "topicList": "{126,Ula\u015ft\u0131rma},{193,Son Dakika Haberleri},{232,\u015eirketler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148777, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/577377adc03c0e16681d256d", "changeDate": "2016-07-16T06:55:37.718"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/sala-yuzunden-imami-doven-4-kisi-tutuklandi-40153009", "addDate": "2016-07-18T18:16:30.597", "contentTitle": "Sala y\u00fcz\u00fcnden imam\u0131 d\u00f6ven 4 ki\u015fi tutukland\u0131", "commentCount": 7, "likeCount": 2, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40153009, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cf2a218c7736e186a4840", "changeDate": "2016-07-18T18:16:30.597"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/basbakan-binali-yildirim-vatandaslarimizin-olay-tamamen-sona-erinceye-kadar-meydanlari-terk-etmemelerini-istirham-ediyorum-40149126", "addDate": "2016-07-16T10:20:25.209", "contentTitle": "Ba\u015fbakan Binali Y\u0131ld\u0131r\u0131m : Vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n olay tamamen sona erinceye kadar meydanlar\u0131 terk etmemelerini istirham ediyorum", "commentCount": 3, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149126, "imageUrl": "", "changeDate": "2016-07-16T10:31:11.62"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ve-fenerbahce-diegoyu-gonderdi-40149314", "addDate": "2016-07-16T12:45:47.343", "contentTitle": "Ve Fenerbah\u00e7e Diego&#39;yu g\u00f6nderdi!", "commentCount": 5, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{134,Fenerbah\u00e7e}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149314, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a024267b0a91d2c0cae3c", "changeDate": "2016-07-16T13:51:00.222"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/yuzbasi-kendini-karnindan-vurdu-40149312", "addDate": "2016-07-16T12:53:26.094", "contentTitle": "Y\u00fczba\u015f\u0131 kendini karn\u0131ndan vurdu", "commentCount": 45, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149312, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a0283c03c0e5958bef7b0", "changeDate": "2016-07-16T12:53:26.094"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/cumhurbaskanligindan-sosyal-medya-uyarisi-40152175", "addDate": "2016-07-18T08:01:48.699", "contentTitle": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131&#39;ndan sosyal medya uyar\u0131s\u0131 ", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{220,Sosyal Medya},{237,Teknoloji}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152175, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c62bb67b0a9198881db2a", "changeDate": "2016-07-18T08:10:51.14"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/isil-german-vefat-etti-40150961", "addDate": "2016-07-17T13:38:08.509", "contentTitle": "I\u015f\u0131l German vefat etti", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150961, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b5fc467b0a918e4885dbc", "changeDate": "2016-07-17T13:55:09.061"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/basbakan-yildirimi-aglatan-soru-40152603", "addDate": "2016-07-18T13:33:38.559", "contentTitle": "Ba\u015fbakan Y\u0131ld\u0131r\u0131m&#39;\u0131 a\u011flatan soru", "commentCount": 73, "likeCount": 2, "topicList": "{134,Fenerbah\u00e7e},{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 2, "sourceDocId": 40152603, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cb3eac03c0e4ac01654c3", "changeDate": "2016-07-18T14:35:56.036"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/buyuleyici-fransiz-kapi-modelleri-40130027", "addDate": "2016-07-18T15:02:38.585", "contentTitle": "B\u00fcy\u00fcleyici Frans\u0131z kap\u0131 modelleri ", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40130027, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cc46b67b0a9198881e4c9", "changeDate": "2016-07-18T15:02:38.585"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/universitelerden-darbeye-karsi-ortak-aciklama-40152795", "addDate": "2016-07-18T15:25:26.663", "contentTitle": "\u00dcniversitelerden darbeye kar\u015f\u0131 ortak a\u00e7\u0131klama", "commentCount": 3, "likeCount": 0, "topicList": "{157,E\u011fitim},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152795, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cca9ec03c0e4ac0165638", "changeDate": "2016-07-18T15:51:51.945"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/cumhurbaskaninin-kaldigi-oteldeki-catismanin-goruntuleri-ortaya-cikti-40149609", "addDate": "2016-07-16T16:33:46.221", "contentTitle": "Cumhurba\u015fkan\u0131&#39;n\u0131n kald\u0131\u011f\u0131 oteldeki \u00e7at\u0131\u015fman\u0131n g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri ortaya \u00e7\u0131kt\u0131", "commentCount": 34, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149609, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a3859c03c0e5958befd21", "changeDate": "2016-07-16T17:29:39.199"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/muhimmatlarini-birakip-daga-kactilar-40152413", "addDate": "2016-07-18T11:20:32.852", "contentTitle": "M\u00fchimmatlar\u0131n\u0131 b\u0131rak\u0131p da\u011fa ka\u00e7t\u0131lar", "commentCount": 19, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152413, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c90ccc03c0e4ac01652a1", "changeDate": "2016-07-18T11:20:32.852"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/eger-darbe-gerceklesseydi-ulkeden-cikamayacaktik-40152411", "addDate": "2016-07-18T11:17:46.94", "contentTitle": "E\u011fer darbe ger\u00e7ekle\u015fseydi \u00fclkeden \u00e7\u0131kamayacakt\u0131k", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152411, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c907067b0a9198881df54", "changeDate": "2016-07-18T11:18:38.187"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/teog-tercih-islemleri-nasil-yapilir-40143861", "addDate": "2016-07-13T14:39:37.927", "contentTitle": "2016 TEOG  tercihleri ve yerle\u015ftirme i\u015flemleri..", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{157,E\u011fitim},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40143861, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5786286b67b0a91cacfb6c1a", "changeDate": "2016-07-13T15:46:59.539"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/roma-delik-desik-etti-40145419", "addDate": "2016-07-14T10:51:28.717", "contentTitle": "ROMA DEL\u0130K DE\u015e\u0130K ETT\u0130!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145419, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787447167b0a90bac03e049", "changeDate": "2016-07-14T10:51:28.717"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/konut-satisinda-yuzler-guluyor-40145416", "addDate": "2016-07-14T10:49:48.451", "contentTitle": "Konut sat\u0131\u015f\u0131nda y\u00fczler g\u00fcl\u00fcyor", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi},{232,\u015eirketler},{261,Ankara Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145416, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578743b2c03c0e735832980f", "changeDate": "2016-07-14T10:49:48.451"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/darbenin-2-dalgasi-boyle-onlenmis-40151322", "addDate": "2016-07-17T18:14:30.917", "contentTitle": "Darbenin 2. dalgas\u0131 b\u00f6yle \u00f6nlenmi\u015f ", "commentCount": 76, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151322, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ba23818c7735608786b31", "changeDate": "2016-07-17T18:25:16.3"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/bakisini-begenmedigi-yerel-pop-muzik-sanatcisini-bicakladi-40145778", "addDate": "2016-07-14T14:34:13.322", "contentTitle": "Bak\u0131\u015f\u0131n\u0131 be\u011fenmedi\u011fi yerel pop m\u00fczik sanat\u00e7\u0131s\u0131n\u0131 b\u0131\u00e7aklad\u0131", "commentCount": 25, "likeCount": 1, "topicList": "{113,M\u00fczik},{178,\u00dcnl\u00fcler},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145778, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578778d267b0a90bac03e8ac", "changeDate": "2016-07-14T14:44:51.836"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/istenmeyen-adam-40150719", "addDate": "2016-07-17T10:15:00.507", "contentTitle": "\u0130stenmeyen adam", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150719, "imageUrl": "", "changeDate": "2016-07-17T10:15:00.507"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ataturk-havalimani-yakinlarinda-patlama-sesleri-40148767", "addDate": "2016-07-16T05:01:11.881", "contentTitle": "Atat\u00fcrk Havaliman\u0131 yak\u0131nlar\u0131nda patlama sesleri", "commentCount": 4, "likeCount": 0, "topicList": "{126,Ula\u015ft\u0131rma},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148767, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789955718c7735040e05431", "changeDate": "2016-07-16T05:07:34.656"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/kotunun-iyisine-razi-ol-cubukluyu-bekle-40145567", "addDate": "2016-07-14T12:25:43.641", "contentTitle": "K\u00f6t\u00fcn\u00fcn iyisine raz\u0131 ol \u00e7ubukluyu bekle", "commentCount": 2, "likeCount": 0, "topicList": "{137,Trabzonspor}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145567, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578759dc67b0a90bac03e396", "changeDate": "2016-07-14T16:32:25.316"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/sehit-sandilar-darbeci-cikinca-geri-donduler-40153010", "addDate": "2016-07-18T18:05:28.747", "contentTitle": "\u015eehit sand\u0131lar, darbeci \u00e7\u0131k\u0131nca geri d\u00f6nd\u00fcler", "commentCount": 15, "likeCount": 2, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40153010, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cf00c18c7736e186a47f2", "changeDate": "2016-07-18T18:08:57.724"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ankara-polisi-yaralilar-icin-acil-kan-bagisi-talep-ediyor-40149123", "addDate": "2016-07-16T10:21:46.427", "contentTitle": "Ankara polisi yaral\u0131lar i\u00e7in acil kan ba\u011f\u0131\u015f\u0131 talep ediyor", "commentCount": 0, "likeCount": 2, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40149123, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789e029c03c0e5958bef549", "changeDate": "2016-07-16T10:22:14.694"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/orta-sahaya-panzer-schweinsteiger-40149305", "addDate": "2016-07-16T12:39:29.914", "contentTitle": "Orta sahaya panzer: Schweinsteiger", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{136,Be\u015fikta\u015f}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149305, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a00c918c7735040e0628f", "changeDate": "2016-07-16T12:39:29.914"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/bursada-albay-akkus-ile-7-asker-gozaltina-alindi-40149301", "addDate": "2016-07-16T12:44:59.163", "contentTitle": "Bursa&#39;da Albay Akku\u015f ile 7 asker g\u00f6zalt\u0131nda", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149301, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a014a18c7735040e062a6", "changeDate": "2016-07-16T12:47:37.541"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/o-generaller-tutuklandi-40152168", "addDate": "2016-07-18T07:55:30.089", "contentTitle": "O generaller tutukland\u0131", "commentCount": 4, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152168, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c613e67b0a9198881db10", "changeDate": "2016-07-18T07:55:30.089"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/iste-dusko-tosicin-yeni-takimi-40152166", "addDate": "2016-07-18T07:55:34.092", "contentTitle": "\u0130\u015fte Dusko Tosic&#39;in yeni tak\u0131m\u0131!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{136,Be\u015fikta\u015f}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152166, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c60fa67b0a9198881db09", "changeDate": "2016-07-18T07:55:34.092"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/kadirovan-darbe-girisimi-yorumu-40150957", "addDate": "2016-07-17T13:29:37.797", "contentTitle": "Kadirov&#39;an darbe giri\u015fimi yorumu", "commentCount": 57, "likeCount": 3, "topicList": "{190,Politika},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40150957, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b5dff18c7735608786293", "changeDate": "2016-07-17T13:30:31.229"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/donanma-komutanliginda-operasyon-40152589", "addDate": "2016-07-18T13:25:09.422", "contentTitle": "Donanma Komutanl\u0131\u011f\u0131&#39;nda operasyon", "commentCount": 2, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152589, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cae3767b0a9198881e181", "changeDate": "2016-07-18T13:25:09.422"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/geregi-yapilsin-40152793", "addDate": "2016-07-18T15:29:07.71", "contentTitle": "\"Gere\u011fi yap\u0131ls\u0131n\"", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{230,Yerel Y\u00f6netim},{257,\u0130zmir Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152793, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ccaf618c7736e186a439f", "changeDate": "2016-07-18T15:29:07.71"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/belediye-ekipleri-kurtardi-40152788", "addDate": "2016-07-18T15:21:54.461", "contentTitle": "Belediye ekipleri kurtard\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{230,Yerel Y\u00f6netim},{257,\u0130zmir Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152788, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cca3367b0a9198881e706", "changeDate": "2016-07-18T15:24:36.107"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/chpli-milletvekilinden-cok-konusulacak-iddia-40149591", "addDate": "2016-07-16T16:20:20.007", "contentTitle": "CHP&#39;li milletvekilinden \u00e7ok konu\u015fulacak iddia", "commentCount": 37, "likeCount": 3, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40149591, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a347fc03c0e5958befc7b", "changeDate": "2016-07-16T16:24:53.943"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/bursasporlu-cristobal-jorquera-darbe-girisiminde-yasadiklarini-anlatti-40152405", "addDate": "2016-07-18T11:10:08.866", "contentTitle": "Bursasporlu Cristobal Jorquera, darbe giri\u015fiminde ya\u015fad\u0131klar\u0131n\u0131 anlatt\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152405, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c8e8b67b0a9198881deed", "changeDate": "2016-07-18T11:10:08.866"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/mustafa-sarigul-ve-emir-sarigule-hapis-talebi-40146051", "addDate": "2016-07-14T17:17:18.042", "contentTitle": "Mustafa Sar\u0131g\u00fcl ve Emir Sar\u0131g\u00fcl&#39;e hapis talebi", "commentCount": 48, "likeCount": 1, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{230,Yerel Y\u00f6netim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146051, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57879ec567b0a90bac03ee34", "changeDate": "2016-07-14T17:17:18.042"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/kayalar-kaleler-kopruler-minareler-sehri-hasankeyf-40121831", "addDate": "2016-06-26T01:08:30.529", "contentTitle": "Kayalar, kaleler, k\u00f6pr\u00fcler, minareler \u015fehri: Hasankeyf", "commentCount": 0, "likeCount": 1, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40121831, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/576d32d067b0a93e1c6a54ff", "changeDate": "2016-07-14T14:22:55.381"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/trafikte-alkol-testi-hakkinda-bilmedikleriniz-40120674", "addDate": "2016-07-14T10:10:20.242", "contentTitle": "Trafikte alkol testi hakk\u0131nda bilmedikleriniz", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40120674, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787396a18c77300b897e3c7", "changeDate": "2016-07-15T12:17:38.541"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/selcuk-sirinin-rekor-kiran-videosundan-cikan-7-ders-40145412", "addDate": "2016-07-14T12:13:50.906", "contentTitle": "Sel\u00e7uk \u015eirin&#39;in rekor k\u0131ran videosundan \u00e7\u0131kan 7 ders", "commentCount": 0, "likeCount": 2, "topicList": "{220,Sosyal Medya}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40145412, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787579618c77300b897e873", "changeDate": "2016-07-14T12:14:23.838"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/tanju-colak-milletimiz-tum-dunyaya-ornek-oldu-40151316", "addDate": "2016-07-17T18:06:24.824", "contentTitle": "Tanju \u00c7olak: &#39;Milletimiz t\u00fcm d\u00fcnyaya \u00f6rnek oldu&#39;", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151316, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b9ec418c7735608786ac2", "changeDate": "2016-07-17T18:06:24.824"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/barselonanin-insanlari-40145771", "addDate": "2016-07-14T14:39:28.368", "contentTitle": "Barselona&#39;n\u0131n &#39;\u0130nsanlar&#39;\u0131 ", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{113,M\u00fczik},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145771, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578778e467b0a90bac03e8b1", "changeDate": "2016-07-14T14:39:28.368"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/etoo-vakfi-icin-duzenlenecek-maca-darbe-girisiminin-golgesi-dustu-40150712", "addDate": "2016-07-17T10:12:18.982", "contentTitle": "ETO&#39;O VAKFI i\u00c7iN D\u00dcZENLENECEK MA\u00c7A DARBE GiRi\u015eiMiNiN G\u00d6LGESi D\u00dc\u015eT\u00dc", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{220,Sosyal Medya}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150712, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b2fc167b0a918e4885173", "changeDate": "2016-07-17T10:12:18.982"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/basbakan-yildirim-vurun-talimati-verdi-40148762", "addDate": "2016-07-16T04:57:31.583", "contentTitle": "Ba\u015fbakan Y\u0131ld\u0131r\u0131m: Darbeci general \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc", "commentCount": 43, "likeCount": 2, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148762, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/577bba9c67b0a955eca74410", "changeDate": "2016-07-16T09:15:01.034"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/zimbru-2-2-osmanlispor-macin-ozeti-40145565", "addDate": "2016-07-14T12:19:24.253", "contentTitle": "Zimbru 2-2 Osmanl\u0131spor / MA\u00c7IN \u00d6ZET\u0130", "commentCount": 13, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145565, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787587b18c77300b897e893", "changeDate": "2016-07-14T22:02:46.681"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/istanbul-belediyesinden-flas-karar-40152992", "addDate": "2016-07-18T17:47:55.086", "contentTitle": "\u0130stanbul B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi&#39;nden fla\u015f karar", "commentCount": 0, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{230,Yerel Y\u00f6netim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152992, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cec0fc03c0e4ac0165a72", "changeDate": "2016-07-18T18:09:56.851"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/dunya-turkiyeyi-ayaga-kaldiran-geceyi-boyle-gordu-40149118", "addDate": "2016-07-16T10:58:37.736", "contentTitle": "D\u00fcnya T\u00fcrkiye&#39;yi aya\u011fa kald\u0131ran geceyi b\u00f6yle g\u00f6rd\u00fc", "commentCount": 11, "likeCount": 3, "topicList": "{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40149118, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789e5a618c7735040e05efe", "changeDate": "2016-07-16T11:02:45.296"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/jandarma-genel-komutanliginda-yangin-40149296", "addDate": "2016-07-16T12:33:12.545", "contentTitle": "Jandarma Genel Komutanl\u0131\u011f\u0131&#39;nda yang\u0131n", "commentCount": 6, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar},{257,\u0130zmir Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149296, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789ff1567b0a91d2c0cadc4", "changeDate": "2016-07-16T12:49:50.677"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/borsa-gunu-cok-sert-dususle-kapatti-40152157", "addDate": "2016-07-18T07:49:40.127", "contentTitle": "Borsa g\u00fcn\u00fc \u00e7ok sert d\u00fc\u015f\u00fc\u015fle kapatt\u0131", "commentCount": 29, "likeCount": 1, "topicList": "{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152157, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cebb918c7736e186a478d", "changeDate": "2016-07-18T18:01:20.643"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/antalyada-hayat-normale-dondu-40150953", "addDate": "2016-07-17T13:21:11.502", "contentTitle": "Antalya&#39;da hayat normale d\u00f6nd\u00fc", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150953, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b5c0967b0a918e4885d78", "changeDate": "2016-07-17T13:21:32.698"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/istanbulda-kisla-onunde-hareketli-dakikalar-40152590", "addDate": "2016-07-18T13:25:11.735", "contentTitle": "\u0130stanbul&#39;da k\u0131\u015fla \u00f6n\u00fcnde hareketli dakikalar", "commentCount": 36, "likeCount": 0, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler},{193,Son Dakika Haberleri},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar},{230,Yerel Y\u00f6netim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152590, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cb14a67b0a9198881e1ee", "changeDate": "2016-07-18T13:48:31.307"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/irandan-kritik-aden-hamlesi-40152785", "addDate": "2016-07-18T15:24:03.765", "contentTitle": "\u0130ran&#39;dan kritik &#39;Aden&#39; hamlesi", "commentCount": 0, "likeCount": 1, "topicList": "{190,Politika},{200,Ortado\u011fu},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152785, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cca6567b0a9198881e717", "changeDate": "2016-07-18T15:41:57.97"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/rtukten-darbe-tesebbusu-sonrasi-aciklama-40149586", "addDate": "2016-07-16T16:15:50.501", "contentTitle": "RT\u00dcK&#39;ten darbe te\u015febb\u00fcs\u00fc sonras\u0131 a\u00e7\u0131klama", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149586, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a334ac03c0e5958befc5a", "changeDate": "2016-07-16T16:16:43.291"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/katliam-yolu-arac-trafigine-kapatildi-40147147", "addDate": "2016-07-15T09:14:03.682", "contentTitle": "Katliam yolu ara\u00e7 trafi\u011fine kapat\u0131ld\u0131", "commentCount": 88, "likeCount": 4, "topicList": "{126,Ula\u015ft\u0131rma},{219,D\u0131\u015f Haberler},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 2, "sourceDocId": 40147147, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57887ea418c77317a459340f", "changeDate": "2016-07-15T11:15:26.613"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/zanaatkar-babanin-zanaatkar-kizi-odul-aldi-40147294", "addDate": "2016-07-15T10:41:42.314", "contentTitle": "Zanaatkar baban\u0131n zanaatkar k\u0131z\u0131 \u00f6d\u00fcl ald\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{182,Yar\u0131\u015fmalar ve \u00d6d\u00fcller}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147294, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578892c067b0a914d89060f3", "changeDate": "2016-07-15T10:41:42.314"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/tmsf-bank-asyayi-kapatti-40152403", "addDate": "2016-07-18T11:08:41.543", "contentTitle": "TMSF, Bank Asya&#39;y\u0131 kapatt\u0131", "commentCount": 7, "likeCount": 1, "topicList": "{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi},{232,\u015eirketler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40152403, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578dd51318c773124c79ff2b", "changeDate": "2016-07-19T10:23:25.9"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/darbe-girisimine-karsi-sokaga-cikanlar-arasinda-nihat-dogan-da-vardi-40152398", "addDate": "2016-07-18T11:15:58.536", "contentTitle": "Nihat Do\u011fan :Biz zaten sokakta tanklar\u0131n \u00fczerindeydik", "commentCount": 61, "likeCount": 0, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152398, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c8e7a67b0a9198881dee2", "changeDate": "2016-07-18T11:39:45.61"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/anne-oz-kizlarina-fuhus-yaptirmaktan-tutuklandi-40147493", "addDate": "2016-07-15T12:39:40.592", "contentTitle": "Anne \u00f6z k\u0131zlar\u0131na fuhu\u015f yapt\u0131rmaktan tutukland\u0131", "commentCount": 24, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147493, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788af6f67b0a914d8906306", "changeDate": "2016-07-15T15:43:42.477"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/osmangazi-yerine-feribotu-kullanana-doner-ayran-bedava-40146047", "addDate": "2016-07-14T17:14:32.554", "contentTitle": "Osmangazi yerine feribotu kullanana d\u00f6ner-ayran bedava", "commentCount": 77, "likeCount": 4, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{232,\u015eirketler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146047, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57879e38c03c0e735832a179", "changeDate": "2016-07-14T17:46:35.532"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/alzheimer-hastalari-unutulmuyor-40146046", "addDate": "2016-07-14T17:15:02.612", "contentTitle": "Alzheimer hastalar\u0131 unutulmuyor", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{230,Yerel Y\u00f6netim},{239,Sa\u011fl\u0131k}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146046, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57879e3018c77300b897f33a", "changeDate": "2016-07-14T17:15:02.612"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/rusyanin-1-numarali-mafya-lideri-gozaltinda-40145254", "addDate": "2016-07-14T09:14:56.404", "contentTitle": "Rusya&#39;n\u0131n 1 numaral\u0131 mafya lideri g\u00f6zalt\u0131nda", "commentCount": 3, "likeCount": 1, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145254, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57872d4e67b0a90bac03dc93", "changeDate": "2016-07-14T13:13:45.729"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/kupeli-ve-kilise-daglarinda-pkkya-buyuk-operasyon-40147680", "addDate": "2016-07-15T14:40:55.416", "contentTitle": "K\u00fcpeli ve Kilise da\u011flar\u0131nda PKK&#39;ya b\u00fcy\u00fck operasyon", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147680, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788cba7c03c0e595ce8e24c", "changeDate": "2016-07-15T14:40:58.744"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/teslim-olan-binbasi-adli-kontrol-sartiyla-serbest-40145408", "addDate": "2016-07-14T10:43:54.344", "contentTitle": "Teslim olan binba\u015f\u0131 adli kontrol \u015fart\u0131yla serbest", "commentCount": 2, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{257,\u0130zmir Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145408, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578742b4c03c0e73583297fe", "changeDate": "2016-07-14T10:46:37.336"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/22-milyon-euro-kabul-gormedi-40145396", "addDate": "2016-07-14T10:35:35.667", "contentTitle": "22 M\u0130LYON EURO KABUL G\u00d6RMED\u0130!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{135,Galatasaray}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145396, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578740b367b0a90bac03dfe1", "changeDate": "2016-07-14T10:35:35.667"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/genc-piyanistler-buyuledi-40147941", "addDate": "2016-07-15T17:28:57.702", "contentTitle": "Gen\u00e7 piyanistler b\u00fcy\u00fcledi ", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{113,M\u00fczik}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147941, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788f2e067b0a914d8906a38", "changeDate": "2016-07-15T17:28:57.702"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/duska-tosicten-tank-pozu-40151310", "addDate": "2016-07-17T18:00:35.591", "contentTitle": "Duska Tosic&#39;ten tank pozu!", "commentCount": 12, "likeCount": 0, "topicList": "{136,Be\u015fikta\u015f}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151310, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b9d8718c7735608786a87", "changeDate": "2016-07-17T18:00:35.591"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/cumhurbaskani-erdogan-gozyaslarina-boguldu-40151307", "addDate": "2016-07-17T17:59:16.255", "contentTitle": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan g\u00f6zya\u015flar\u0131na bo\u011fuldu", "commentCount": 38, "likeCount": 1, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151307, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ba6c7c03c0e2a6c85f461", "changeDate": "2016-07-17T18:40:13.905"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/turk-yetkili-johnsondan-daha-olumlu-tavir-bekliyoruz-40145766", "addDate": "2016-07-14T14:26:58.767", "contentTitle": "T\u00fcrk yetkili: Johnson&#39;dan daha olumlu tav\u0131r bekliyoruz", "commentCount": 3, "likeCount": 0, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145766, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787770167b0a90bac03e827", "changeDate": "2016-07-14T14:31:52.941"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/darbecilerin-oldurdugu-serhat-onder-uetd-nurnbergin-kurucusuydu-40150711", "addDate": "2016-07-17T10:10:31.189", "contentTitle": "\u0130\u015fte darbecilerin \u00f6ld\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc Serhat \u00d6nder&#39;in son s\u00f6zleri...", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{261,Ankara Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150711, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b2f4d67b0a918e4885156", "changeDate": "2016-07-17T16:59:41.881"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/cumhurbaskani-erdoganin-kaldigi-otele-ates-acildi-40148752", "addDate": "2016-07-16T04:49:22.986", "contentTitle": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan&#39;\u0131n kald\u0131\u011f\u0131 otele ate\u015f a\u00e7\u0131ld\u0131", "commentCount": 12, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148752, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789929f18c7735040e053ef", "changeDate": "2016-07-16T06:22:52.314"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/melih-gokcek-takimina-kanal-bulamadi-40145559", "addDate": "2016-07-14T12:13:50.906", "contentTitle": "Melih g\u00f6k\u00e7ek tak\u0131m\u0131na kanal bulamad\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145559, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57875756c03c0e7358329a54", "changeDate": "2016-07-14T12:13:50.906"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/1980in-futbola-darbesi-40152987", "addDate": "2016-07-18T17:48:43.552", "contentTitle": "1980&#39;in futbola darbesi", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152987, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ceb40c03c0e4ac0165a57", "changeDate": "2016-07-18T17:48:43.552"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/vatan-caddesi-trafige-acildi-40149109", "addDate": "2016-07-16T10:08:22.32", "contentTitle": "Vatan Caddesi trafi\u011fe a\u00e7\u0131ld\u0131 ", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{261,Ankara Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149109, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789dd2118c7735040e05ddb", "changeDate": "2016-07-16T10:08:22.32"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/iste-yunanistana-kacan-darbecilerin-ilk-ifadesi-40149294", "addDate": "2016-07-16T12:32:20.429", "contentTitle": "\u0130\u015fte Yunanistan&#39;a ka\u00e7an darbecilerin ilk ifadesi", "commentCount": 131, "likeCount": 2, "topicList": "{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40149294, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a322e67b0a91d2c0cb174", "changeDate": "2016-07-17T00:25:57.282"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/nyt-incirlik-ussunun-turk-komutani-abdye-siginmak-istedi-40152155", "addDate": "2016-07-18T07:47:25.18", "contentTitle": "NYT: \u0130ncirlik \u00dcss\u00fc&#39;n\u00fcn T\u00fcrk komutan\u0131 ABD&#39;ye s\u0131\u011f\u0131nmak istedi", "commentCount": 15, "likeCount": 1, "topicList": "{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40152155, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c5f51c03c0e4ac0164ff4", "changeDate": "2016-07-18T09:19:42.593"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/putinden-erdogana-telefon-40150943", "addDate": "2016-07-17T13:14:03.041", "contentTitle": "Putin&#39;den Erdo\u011fan&#39;a telefon", "commentCount": 12, "likeCount": 1, "topicList": "{190,Politika},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40150943, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b63cf67b0a918e4885def", "changeDate": "2016-07-17T13:57:24.622"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/is-dunyasi-yatirimlar-devam-edecek-40152584", "addDate": "2016-07-18T13:24:21.135", "contentTitle": "\u0130\u015f d\u00fcnyas\u0131: Yat\u0131r\u0131mlar devam edecek", "commentCount": 4, "likeCount": 1, "topicList": "{219,D\u0131\u015f Haberler},{232,\u015eirketler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152584, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578caf9018c7736e186a3f04", "changeDate": "2016-07-18T13:31:05.009"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/iste-super-ligde-derbi-tarihleri-40152783", "addDate": "2016-07-18T15:20:00.816", "contentTitle": "S\u00fcper Lig&#39;de derbi tarihleri belli oldu!", "commentCount": 44, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{134,Fenerbah\u00e7e},{135,Galatasaray}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152783, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cc93867b0a9198881e69f", "changeDate": "2016-07-18T15:32:34.496"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/tuggeneral-ali-osman-gurcan-tutuklandi-40149584", "addDate": "2016-07-16T16:09:59.865", "contentTitle": "Tu\u011fgeneral Ali Osman G\u00fcrcan tutukland\u0131", "commentCount": 42, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149584, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a321ec03c0e5958befc41", "changeDate": "2016-07-16T16:09:59.865"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/nice-belediye-baskani-olenlerden-12si-cocuk-40147133", "addDate": "2016-07-15T08:58:36.924", "contentTitle": "Nice Belediye Ba\u015fkan\u0131: \u00d6lenlerden 12&#39;si \u00e7ocuk", "commentCount": 8, "likeCount": 3, "topicList": "{190,Politika},{219,D\u0131\u015f Haberler},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar},{230,Yerel Y\u00f6netim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 3, "sourceDocId": 40147133, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57887b7a18c77317a45933d1", "changeDate": "2016-07-15T09:28:50.736"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/pkknin-onemli-ismi-olduruldu-40147290", "addDate": "2016-07-15T10:34:04.115", "contentTitle": "PKK&#39;n\u0131n \u00f6nemli ismi \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc", "commentCount": 3, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147290, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578891d818c77317a4593854", "changeDate": "2016-07-15T10:39:01.917"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/kendisini-rehin-alan-askeri-boyle-sorguladi-40152396", "addDate": "2016-07-18T11:11:52.875", "contentTitle": "Kendisini rehin alan askeri b\u00f6yle sorgulad\u0131", "commentCount": 69, "likeCount": 1, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40152396, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c8f62c03c0e4ac0165291", "changeDate": "2016-07-18T11:20:25.019"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/duska-tosic-tankin-onunde-poz-verdi-40152393", "addDate": "2016-07-18T11:00:13.403", "contentTitle": "Duska Tosic tank\u0131n \u00f6n\u00fcnde poz verdi", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{136,Be\u015fikta\u015f}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152393, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c8c8a67b0a9198881de7e", "changeDate": "2016-07-18T11:00:13.403"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/tren-raylarinda-seks-yaparken-oldu-40147488", "addDate": "2016-07-15T12:38:15.831", "contentTitle": "Tren raylar\u0131nda seks yaparken \u00f6ld\u00fc", "commentCount": 8, "likeCount": 1, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40147488, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788ae5c67b0a914d89062ed", "changeDate": "2016-07-15T12:45:03.916"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/enistesinin-asitli-saldirisina-ugrayan-cocuk-icin-flas-rapor-40146041", "addDate": "2016-07-14T17:11:29.57", "contentTitle": "Eni\u015ftesinin asitli sald\u0131r\u0131s\u0131na u\u011frayan \u00e7ocuk i\u00e7in fla\u015f rapor", "commentCount": 30, "likeCount": 2, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40146041, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57879e1e67b0a90bac03ee1d", "changeDate": "2016-07-14T17:33:45.218"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/manisa-itfaiyesinden-yeni-personele-egitim-40146035", "addDate": "2016-07-14T17:06:51.779", "contentTitle": "Manisa itfaiyesinden yeni personele e\u011fitim ", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{157,E\u011fitim},{230,Yerel Y\u00f6netim},{257,\u0130zmir Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146035, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57879bea18c77300b897f2db", "changeDate": "2016-07-14T17:06:51.779"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/google-nexus-saatler-boyle-olacak-40145247", "addDate": "2016-07-14T09:05:10.446", "contentTitle": "Google Nexus saatler b\u00f6yle olacak!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{237,Teknoloji}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145247, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57872b8b18c77300b897e215", "changeDate": "2016-07-14T09:05:36.494"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/demirtastan-meybem-cikisi-40147679", "addDate": "2016-07-15T14:40:55.431", "contentTitle": "Demirta\u015f&#39;tan MEYBEM \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{257,\u0130zmir Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147679, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788cba0c03c0e595ce8e244", "changeDate": "2016-07-15T14:40:55.431"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/sanayi-uretimi-yuzde-5-6-artti-40145394", "addDate": "2016-07-14T10:35:08.64", "contentTitle": "Sanayi \u00fcretimi y\u00fczde 5,6 artt\u0131", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145394, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787409f67b0a90bac03dfd5", "changeDate": "2016-07-14T10:35:08.64"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ukrayna-milli-takimi-shevchenkoya-emanet-40147936", "addDate": "2016-07-15T17:24:27.594", "contentTitle": "Ukrayna Milli Tak\u0131m\u0131 Shevchenko&#39;ya emanet", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147936, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788f1e818c77317a4594955", "changeDate": "2016-07-15T17:24:27.594"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/fenerbahceye-tvfden-tarihi-ceza-40151293", "addDate": "2016-07-17T17:48:02.271", "contentTitle": "Fenerbah\u00e7e&#39;ye TVF&#39;den tarihi ceza!", "commentCount": 5, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{134,Fenerbah\u00e7e}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151293, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b9a9d18c7735608786a1f", "changeDate": "2016-07-17T17:48:08.928"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/incirliki-ziyaret-dogal-ama-askerleri-cekmek-zarar-verir-40145761", "addDate": "2016-07-14T14:23:22.755", "contentTitle": "\u0130ncirlik&#39;i ziyaret do\u011fal ama askerleri \u00e7ekmek zarar verir", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145761, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578775da67b0a90bac03e7ce", "changeDate": "2016-07-14T14:23:22.755"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/liverpoolun-kapisi-calindi-leiva-harekati-40150707", "addDate": "2016-07-17T10:05:36.519", "contentTitle": "Liverpool&#39;un kap\u0131s\u0131 \u00e7al\u0131nd\u0131... Galatasaray&#39;da Leiva harekat\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150707, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b2f7067b0a918e4885161", "changeDate": "2016-07-17T10:10:56.972"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/cumhurbaskani-erdogan-size-verilen-silahlari-milletimize-dogrultursaniz-bedelini-odersiniz-40148727", "addDate": "2016-07-16T04:30:13.471", "contentTitle": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: Size verilen silahlar\u0131 milletimize do\u011frultursan\u0131z bedelini \u00f6dersiniz", "commentCount": 93, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40148727, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789916618c7735040e053ce", "changeDate": "2016-07-16T08:29:17.498"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/kanit-ates-ustunde-ekibi-ilk-bolum-yemeginde-bir-araya-geldi-40145558", "addDate": "2016-07-14T12:18:50.295", "contentTitle": "&#34;Kan\u0131t: Ate\u015f \u00dcst\u00fcnde&#34; ekibi ilk b\u00f6l\u00fcm yeme\u011finde bir araya geldi.", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{243,Yerli Dizi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145558, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57875799c03c0e7358329a5c", "changeDate": "2016-07-14T12:18:50.295"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/olaganustu-gecenin-ertesi-bogazici-koprusunde-mucize-dogum-40152984", "addDate": "2016-07-19T02:07:39.66", "contentTitle": "Ola\u011fan\u00fcst\u00fc gecenin ertesi Bo\u011fazi\u00e7i K\u00f6pr\u00fcs\u00fc&#39;nde mucize do\u011fum", "commentCount": 9, "likeCount": 3, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 4, "sourceDocId": 40152984, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ceb0767b0a9198881ea85", "changeDate": "2016-07-19T15:34:09.438"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/fsm-koprusu-acildi-40149105", "addDate": "2016-07-16T10:04:09.58", "contentTitle": "FSM K\u00f6pr\u00fcs\u00fc ve Vatan Caddesi trafi\u011fe a\u00e7\u0131ld\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149105, "imageUrl": "", "changeDate": "2016-07-16T10:05:57.598"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/eski-hava-kuvvetleri-komutani-vatana-ihanetten-yargilanacak-40149101", "addDate": "2016-07-16T10:03:15.837", "contentTitle": "Eski Hava Kuvvetleri Komutan\u0131 vatana ihanetten yarg\u0131lanacak", "commentCount": 72, "likeCount": 4, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40149101, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789db63c03c0e5958bef4d5", "changeDate": "2016-07-16T11:02:19.732"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/euro-bolgesinde-enflasyon-artti-40149290", "addDate": "2016-07-16T12:28:15.113", "contentTitle": "Euro B\u00f6lgesi&#39;nde enflasyon artt\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149290, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789fe2318c7735040e06247", "changeDate": "2016-07-16T12:28:15.113"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/basbakan-binali-yildirimdan-cankaya-koskunde-aciklama-40149284", "addDate": "2016-07-16T12:27:20.942", "contentTitle": "Ba\u015fbakan Binali Y\u0131ld\u0131r\u0131m&#39;dan \u00c7ankaya K\u00f6\u015fk\u00fc&#39;nde a\u00e7\u0131klama", "commentCount": 26, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149284, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789fdabc03c0e5958bef785", "changeDate": "2016-07-16T13:46:31.582"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/helikopter-3-kez-asker-getirdi-40152109", "addDate": "2016-07-18T07:01:59.647", "contentTitle": "Helikopter 3 kez asker getirdi", "commentCount": 4, "likeCount": 1, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152109, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c548967b0a9198881da6c", "changeDate": "2016-07-18T09:42:04.245"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/darbeci-askerler-halka-boyle-ates-acti-40150939", "addDate": "2016-07-17T13:30:57.487", "contentTitle": "Darbeci askerler halka b\u00f6yle ate\u015f a\u00e7t\u0131!", "commentCount": 41, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150939, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b591718c773560878621f", "changeDate": "2016-07-17T13:31:31.227"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/tutuklanan-albayin-doktor-esi-darbe-protestosunda-40152582", "addDate": "2016-07-18T13:21:08.455", "contentTitle": "Tutuklanan albay\u0131n doktor e\u015fi darbe protestosunda", "commentCount": 20, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152582, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cad7b18c7736e186a3ead", "changeDate": "2016-07-18T13:21:08.455"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/antalyada-kapici-dehseti-ekmek-bicagi-ile-saldirdi-40152782", "addDate": "2016-07-18T15:18:39.912", "contentTitle": "Antalya&#39;da kap\u0131c\u0131 deh\u015feti: Ekmek b\u0131\u00e7a\u011f\u0131 ile sald\u0131rd\u0131", "commentCount": 3, "likeCount": 0, "topicList": "{226,Kriminal/Adli Olaylar},{239,Sa\u011fl\u0131k}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152782, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cc94f67b0a9198881e6a8", "changeDate": "2016-07-18T15:37:02.501"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/dolar-ve-euroda-son-durum-40149582", "addDate": "2016-07-16T16:08:45.205", "contentTitle": "Dolar ve Euro&#39;da son durum", "commentCount": 3, "likeCount": 0, "topicList": "{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149582, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a31d918c7735040e06900", "changeDate": "2016-07-16T16:09:05.715"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/istanbul-valiligi-aci-bilancoyu-acikladi-59-sehit-952-yarali-40149573", "addDate": "2016-07-16T15:59:15.37", "contentTitle": "\u0130stanbul Valili\u011fi ac\u0131 bilan\u00e7oyu a\u00e7\u0131klad\u0131: 59 \u015fehit, 952 yaral\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{230,Yerel Y\u00f6netim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149573, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a2fe6c03c0e5958befc06", "changeDate": "2016-07-16T16:10:06.334"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/unlu-yonetmen-hector-babenco-hayatini-kaybetti-40147129", "addDate": "2016-07-15T08:50:03.61", "contentTitle": "\u00dcnl\u00fc y\u00f6netmen Hector Babenco hayat\u0131n\u0131 kaybetti", "commentCount": 2, "likeCount": 0, "topicList": "{112,Sinema},{178,\u00dcnl\u00fcler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147129, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788793fc03c0e595ce8d83b", "changeDate": "2016-07-15T08:50:03.61"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/besiktasta-istifa-40147288", "addDate": "2016-07-15T10:35:53.405", "contentTitle": "Be\u015fikta\u015f&#39;ta istifa!", "commentCount": 2, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147288, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57889241c03c0e595ce8daff", "changeDate": "2016-07-15T10:37:17.315"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/borsada-sert-dusus-suruyor-40152389", "addDate": "2016-07-18T11:00:11.919", "contentTitle": "Borsada sert d\u00fc\u015f\u00fc\u015f s\u00fcr\u00fcyor", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152389, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c8c6918c7736e186a3aa2", "changeDate": "2016-07-18T11:21:45.973"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/teroristler-siirtte-us-bolgesine-saldirdi-2-yarali-40152385", "addDate": "2016-07-18T10:55:14.908", "contentTitle": "Ter\u00f6ristler Siirt&#39;te \u00fcs b\u00f6lgesine sald\u0131rd\u0131: 2 yaral\u0131", "commentCount": 7, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152385, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c8b0718c7736e186a3a6e", "changeDate": "2016-07-18T10:56:15.775"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/istanbulun-dibindeki-cennet-merkez-40147489", "addDate": "2016-07-15T12:57:43.613", "contentTitle": "\u0130stanbul&#39;un dibindeki cennet merkez: \u0130\u011fneada", "commentCount": 9, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147489, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788b36fc03c0e595ce8deb9", "changeDate": "2016-07-15T12:57:43.613"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ardanin-tatil-keyfi-40146029", "addDate": "2016-07-14T17:02:53.194", "contentTitle": "Arda&#39;n\u0131n tatil keyfi!", "commentCount": 11, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{178,\u00dcnl\u00fcler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146029, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57879bb867b0a90bac03edd7", "changeDate": "2016-07-14T17:10:01.729"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/binali-yildirim-ak-parti-grup-toplantisinda-konustu-40141762", "addDate": "2016-07-12T12:03:13.89", "contentTitle": "Kurban Bayram\u0131 ne zaman? (Kurban bayram\u0131 tatili ka\u00e7 g\u00fcn olacak?)", "commentCount": 107, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40141762, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5784bb61c03c0e3c38fd83e9", "changeDate": "2016-07-14T08:58:53.93"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/oecd-turkiye-ile-ilgili-buyume-beklentilerini-degistirmedi-40147675", "addDate": "2016-07-15T14:41:29.215", "contentTitle": "T\u00fcrkiye&#39;nin b\u00fcy\u00fcme beklentileri de\u011fi\u015fmedi", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147675, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788cbc7c03c0e595ce8e262", "changeDate": "2016-07-15T14:42:21.821"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/senol-gunesin-boyko-saskinligi-40145388", "addDate": "2016-07-14T10:35:15.375", "contentTitle": "\u015eenol G\u00fcne\u015f&#39;in Boyko \u015fa\u015fk\u0131nl\u0131\u011f\u0131", "commentCount": 2, "likeCount": 0, "topicList": "{112,Sinema},{133,Futbol},{237,Teknoloji},{239,Sa\u011fl\u0131k}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145388, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578740a618c77300b897e507", "changeDate": "2016-07-14T10:35:35.667"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/volkan-konak-bodrumda-konser-verdi-40147928", "addDate": "2016-07-15T17:21:46.661", "contentTitle": "Volkan Konak Bodrum&#39;da konser verdi", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{113,M\u00fczik},{178,\u00dcnl\u00fcler},{257,\u0130zmir Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147928, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788f09367b0a914d89069e2", "changeDate": "2016-07-15T17:21:46.661"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/sehitler-icin-kocatepe-camiinde-cenaze-namazi-40151283", "addDate": "2016-07-17T17:45:22.26", "contentTitle": "\u015eehitler i\u00e7in Kocatepe Camii&#39;nde cenaze namaz\u0131", "commentCount": 18, "likeCount": 2, "topicList": "{133,Futbol},{193,Son Dakika Haberleri},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40151283, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ba1e518c7735608786b1a", "changeDate": "2016-07-17T18:37:25.605"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/kurtulmus-suriyeliler-uzerinden-provokasyon-yapmak-isteyen-cakallar-olabilir-40145759", "addDate": "2016-07-14T14:22:55.381", "contentTitle": "Kurtulmu\u015f: Suriyeliler \u00fczerinden provokasyon yapmak isteyen \u00e7akallar olabilir&#39;", "commentCount": 82, "likeCount": 3, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40145759, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578775f2c03c0e7358329d54", "changeDate": "2016-07-14T16:31:58.22"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/helikopterle-yunanistana-kacan-darbeci-askerler-yarin-hakim-karsisina-cikacak-40150700", "addDate": "2016-07-17T09:59:44.317", "contentTitle": "Helikopterle Yunanistan&#39;a ka\u00e7an darbeci askerler yar\u0131n hakim kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kacak", "commentCount": 82, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150700, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b3a7218c7735608785ec4", "changeDate": "2016-07-17T13:13:56.765"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/hurriyet-kanal-d-ve-cnn-turk-binasini-askerler-basti-40148701", "addDate": "2016-07-16T04:00:11.994", "contentTitle": "H\u00fcrriyet, Kanal D ve CNN T\u00fcrk binas\u0131n\u0131 askerler bast\u0131", "commentCount": 45, "likeCount": 4, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 2, "sourceDocId": 40148701, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789899dc03c0e5958bef35d", "changeDate": "2016-07-16T10:09:36.058"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/gaziantepspor-icin-olay-yaratacak-iddia-40145557", "addDate": "2016-07-14T12:12:37.78", "contentTitle": "Gaziantepspor i\u00e7in olay yaratacak iddia", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145557, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787573a67b0a90bac03e32b", "changeDate": "2016-07-14T12:12:37.78"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/fuze-yuklu-kamyonlari-boyle-durdurdular-40152982", "addDate": "2016-07-18T17:40:14.44", "contentTitle": "F\u00fcze y\u00fckl\u00fc kamyonlar\u0131 b\u00f6yle durdurdular", "commentCount": 57, "likeCount": 3, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 4, "sourceDocId": 40152982, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cea2418c7736e186a4753", "changeDate": "2016-07-18T17:41:17.125"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/etoonun-yardim-maci-iptal-edildi-40149091", "addDate": "2016-07-16T09:53:14.728", "contentTitle": "Samuel Eto&#39;o&#39;nun yard\u0131m ma\u00e7\u0131 iptal edildi!", "commentCount": 3, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149091, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789d9d118c7735040e05d73", "changeDate": "2016-07-16T10:37:33.558"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/on-beyan-yaptiran-surucu-sinir-kapilarindan-daha-hizli-geciyor-40149280", "addDate": "2016-07-16T12:21:06.129", "contentTitle": "\u00d6n beyan yapt\u0131ran s\u00fcr\u00fcc\u00fc s\u0131n\u0131r kap\u0131lar\u0131ndan daha h\u0131zl\u0131 ge\u00e7iyor", "commentCount": 0, "likeCount": 1, "topicList": "{126,Ula\u015ft\u0131rma}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149280, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a362d18c7735040e06978", "changeDate": "2016-07-16T16:27:28.725"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/cumhurbaskanligindan-mesaj-40149275", "addDate": "2016-07-16T12:16:34.818", "contentTitle": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131&#39;ndan mesaj", "commentCount": 18, "likeCount": 1, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40149275, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789fb59c03c0e5958bef764", "changeDate": "2016-07-16T12:18:26.701"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/yesilkoydeki-hava-harp-okuluna-ozel-harekat-timleri-girdi-40152101", "addDate": "2016-07-18T06:50:41.225", "contentTitle": "Ye\u015filk\u00f6y&#39;deki Hava Harp Okulu&#39;na \u00d6zel Harekat Timleri girdi", "commentCount": 43, "likeCount": 1, "topicList": "{157,E\u011fitim},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40152101, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c547d67b0a9198881da65", "changeDate": "2016-07-18T13:55:03.046"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/gozalti-sayisi-6-bini-geciyor-40150933", "addDate": "2016-07-17T13:02:42.775", "contentTitle": "G\u00f6zalt\u0131 say\u0131s\u0131 6 bini ge\u00e7iyor", "commentCount": 14, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150933, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b579e18c77356087861fb", "changeDate": "2016-07-17T13:03:36.509"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/darbeci-askerler-tskya-nasil-sizdi-40152572", "addDate": "2016-07-18T13:11:47.165", "contentTitle": "Darbeci askerler TSK&#39;ya nas\u0131l s\u0131zd\u0131?", "commentCount": 63, "likeCount": 2, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{261,Ankara Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40152572, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cab56c03c0e4ac0165411", "changeDate": "2016-07-18T13:55:30.366"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/yasama-tutunan-kareler-40152776", "addDate": "2016-07-18T15:20:28.192", "contentTitle": "Ya\u015fama tutunan kareler", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{230,Yerel Y\u00f6netim},{257,\u0130zmir Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152776, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cc90518c7736e186a4355", "changeDate": "2016-07-18T15:20:28.192"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/datcada-kitap-standi-acildi-40152768", "addDate": "2016-07-18T15:14:40.408", "contentTitle": "Dat\u00e7a&#39;da kitap stand\u0131 a\u00e7\u0131ld\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{157,E\u011fitim},{257,\u0130zmir Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152768, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cc7f418c7736e186a4326", "changeDate": "2016-07-18T15:14:40.408"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/berlinde-buyukelcilik-onunde-nobet-tuttular-40149572", "addDate": "2016-07-16T15:57:26.584", "contentTitle": "Berlin&#39;de b\u00fcy\u00fckel\u00e7ilik \u00f6n\u00fcnde n\u00f6bet tuttular", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149572, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a2f1b18c7735040e06899", "changeDate": "2016-07-16T16:07:44.72"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/kreste-kadin-ogretmenden-sok-taciz-40147126", "addDate": "2016-07-15T08:50:29.858", "contentTitle": "Kre\u015fte kad\u0131n \u00f6\u011fretmenden \u015fok taciz ", "commentCount": 47, "likeCount": 2, "topicList": "{157,E\u011fitim},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 3, "sourceDocId": 40147126, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788795a67b0a914d8905f47", "changeDate": "2016-07-15T08:54:57.951"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/sevgilisi-banyoda-buldu-40147285", "addDate": "2016-07-15T10:32:15.753", "contentTitle": "Sevgilisi banyoda buldu", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147285, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788a648c03c0e595ce8dd2b", "changeDate": "2016-07-15T12:01:59.236"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/squatla-hayalinizdeki-kalcaya-kavusabilirsiniz-40120657", "addDate": "2016-07-15T10:19:41.421", "contentTitle": "Hayalinizdeki kal\u00e7aya kavu\u015fman\u0131n yolu squat&#39;tan ge\u00e7iyor", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40120657, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57888df618c77317a4593740", "changeDate": "2016-07-15T12:31:27.63"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ricardo-quaresma-portekizde-vaftiz-oldu-40152384", "addDate": "2016-07-18T10:53:05.605", "contentTitle": "Ricardo Quaresma, Portekiz&#39;de vaftiz oldu", "commentCount": 2, "likeCount": 1, "topicList": "{133,Futbol},{136,Be\u015fikta\u015f}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152384, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c8acec03c0e4ac016524a", "changeDate": "2016-07-18T10:58:22.617"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/simetrik-bir-yuze-sahip-olmak-icin-kullanilan-uygulamalar-40141009", "addDate": "2016-07-15T13:57:33.926", "contentTitle": "Simetrik bir y\u00fcze sahip olmak i\u00e7in kullan\u0131lan uygulamalar", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{239,Sa\u011fl\u0131k}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40141009, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788b30c18c77317a4594090", "changeDate": "2016-07-15T15:22:06.913"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/sen-guclu-bir-kadinsin-40146030", "addDate": "2016-07-14T17:02:24.363", "contentTitle": "&#39;SEN G\u00dc\u00c7L\u00dc B\u0130R KADINSIN&#39;", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146030, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57879b6167b0a90bac03edc4", "changeDate": "2016-07-14T17:05:57.494"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/uber-macaristan-pazarindan-cekiliyor-40145239", "addDate": "2016-07-14T08:57:32.879", "contentTitle": "Uber Macaristan pazar\u0131ndan \u00e7ekiliyor", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{237,Teknoloji}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145239, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578729bf18c77300b897e1ed", "changeDate": "2016-07-14T08:57:32.879"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/iste-super-ligin-yeni-topu-40147672", "addDate": "2016-07-15T14:37:46.894", "contentTitle": "\u0130\u015fte S\u00fcper Lig&#39;in yeni topu!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{136,Be\u015fikta\u015f}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147672, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788caf818c77317a4594385", "changeDate": "2016-07-15T14:37:46.894"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ogrenciler-abyi-ogreniyorda-dereceye-girenlere-odul-40145384", "addDate": "2016-07-14T11:23:09.018", "contentTitle": "&#39;\u00d6\u011frenciler AB&#39;yi \u00f6\u011freniyor&#39;da dereceye girenlere \u00f6d\u00fcl", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{157,E\u011fitim},{182,Yar\u0131\u015fmalar ve \u00d6d\u00fcller}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145384, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57874be018c77300b897e6f0", "changeDate": "2016-07-14T11:23:09.018"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/denizlide-iki-otomobil-carpisti-1-olu-1-yarali-40147911", "addDate": "2016-07-15T17:07:00.836", "contentTitle": "Denizli&#39;de iki otomobil \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131: 1 \u00f6l\u00fc, 1 yaral\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{257,\u0130zmir Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147911, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788ee8267b0a914d89069be", "changeDate": "2016-07-15T17:11:03.879"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/denizlili-isadami-ailesiyle-dehseti-yasadi-40151281", "addDate": "2016-07-17T17:36:49.535", "contentTitle": "Denizlili i\u015fadam\u0131 ailesiyle deh\u015feti ya\u015fad\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{157,E\u011fitim},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151281, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b97fb67b0a918e488620b", "changeDate": "2016-07-17T17:37:45.879"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/niran-unsal-ve-ibrahim-gugu-ciftinin-oglu-beradan-guzel-haber-40145754", "addDate": "2016-07-14T14:20:14.102", "contentTitle": "Niran \u00dcnsal ve \u0130brahim Gugu \u00e7iftinin o\u011flu Bera&#39;dan g\u00fczel haber", "commentCount": 14, "likeCount": 0, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145754, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578774fac03c0e7358329d34", "changeDate": "2016-07-14T14:20:14.102"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/hakan-sukur-linc-edilirsin-40150697", "addDate": "2016-07-17T09:59:45.755", "contentTitle": "HAKAN \u015e\u00dcK\u00dcR L\u0130N\u00c7 ED\u0130L\u0130RS\u0130N!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler},{220,Sosyal Medya}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150697, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b2cdd67b0a918e4885125", "changeDate": "2016-07-17T10:02:32.34"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/validen-idam-yaniti-insallah-o-da-gelecek-40150689", "addDate": "2016-07-17T09:54:20.298", "contentTitle": "Vali&#39;den &#39;idam&#39; yan\u0131t\u0131: \u0130n\u015fallah o da gelecek", "commentCount": 22, "likeCount": 3, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar},{230,Yerel Y\u00f6netim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150689, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b2b9818c7735608785d25", "changeDate": "2016-07-17T10:25:21.428"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/cumhurbaskanligina-girmeye-calisan-askerler-gozaltinda-40148653", "addDate": "2016-07-16T03:15:09.038", "contentTitle": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131&#39;na girmeye \u00e7al\u0131\u015fan askerler g\u00f6zalt\u0131nda", "commentCount": 2, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{219,D\u0131\u015f Haberler},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148653, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57897c4118c77317a4595760", "changeDate": "2016-07-16T03:15:40.842"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/vahset-9-ati-tufekle-oldurduler-40145555", "addDate": "2016-07-14T12:10:42.313", "contentTitle": "Vah\u015fet! 9 at\u0131 t\u00fcfekle \u00f6ld\u00fcrd\u00fcler", "commentCount": 15, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40145555, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787572467b0a90bac03e324", "changeDate": "2016-07-14T12:17:28.679"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/erdogan-stoltenberg-ve-merkelle-telefonda-gorustu-40152979", "addDate": "2016-07-18T17:42:30.859", "contentTitle": "Erdo\u011fan Stoltenberg ve Merkel&#39;le telefonda g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc", "commentCount": 0, "likeCount": 1, "topicList": "{190,Politika},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152979, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ceacf18c7736e186a4765", "changeDate": "2016-07-18T17:42:36.595"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/vali-telsizden-otobusleri-gerekirse-yakin-talimati-verdi-40152976", "addDate": "2016-07-18T17:41:35.693", "contentTitle": "Vali telsizden, &#39;otob\u00fcsleri gerekirse yak\u0131n&#39; talimat\u0131 verdi", "commentCount": 31, "likeCount": 3, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{230,Yerel Y\u00f6netim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 2, "sourceDocId": 40152976, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cead4c03c0e4ac0165a4e", "changeDate": "2016-07-18T17:50:33.121"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/avek-otomotiv-fortune-500de-82-sira-birden-yukseldi-40149089", "addDate": "2016-07-16T09:48:49.238", "contentTitle": "Avek Otomotiv, Fortune 500&#39;de 82 s\u0131ra birden y\u00fckseldi", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{232,\u015eirketler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149089, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789d8cbc03c0e5958bef4a2", "changeDate": "2016-07-16T09:49:18.306"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/abde-kimse-kutlamadi-40149270", "addDate": "2016-07-16T12:11:12.741", "contentTitle": "AB&#39;DE K\u0130MSE  KUTLAMADI", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149270, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789fa1918c7735040e061e6", "changeDate": "2016-07-16T12:11:12.741"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/hsykda-olaganustu-gun-40149265", "addDate": "2016-07-16T12:11:40.687", "contentTitle": "HSYK&#39;da ola\u011fan\u00fcst\u00fc g\u00fcn", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149265, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789fa37c03c0e5958bef756", "changeDate": "2016-07-16T12:47:09.809"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/paralel-cetenin-adamlari-ile-serefli-turk-ordusunu-karistirmayin-40151918", "addDate": "2016-07-18T03:17:34.796", "contentTitle": "&#39;Paralel \u00e7etenin adamlar\u0131 ile \u015ferefli T\u00fcrk ordusunu kar\u0131\u015ft\u0131rmay\u0131n&#39;", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151918, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c2014c03c0e4ac0164fb2", "changeDate": "2016-07-18T03:17:34.796"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/kapilarda-izdiham-40150921", "addDate": "2016-07-17T12:52:27.955", "contentTitle": "Kap\u0131larda izdiham", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{219,D\u0131\u015f Haberler},{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi},{257,\u0130zmir Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150921, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b567c67b0a918e4885d1a", "changeDate": "2016-07-17T12:59:36.017"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/darbeci-asker-rehineyi-vurdu-kaza-yapinca-yakalandi-40152569", "addDate": "2016-07-18T13:09:05.496", "contentTitle": "Darbeci asker rehineyi vurdu, kaza yap\u0131nca yakaland\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{261,Ankara Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152569, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578caaba18c7736e186a3e75", "changeDate": "2016-07-18T13:31:52.44"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/sehit-gulsah-guleri-duvagiyla-ugurladilar-40152763", "addDate": "2016-07-18T15:13:45.23", "contentTitle": "\u015eehit G\u00fcl\u015fah G\u00fcler&#39;i duva\u011f\u0131yla u\u011furlad\u0131lar", "commentCount": 20, "likeCount": 1, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40152763, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cc814c03c0e4ac0165612", "changeDate": "2016-07-18T15:15:32.528"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/1-ordu-harekat-baskani-gozaltinda-40149569", "addDate": "2016-07-16T16:03:42.674", "contentTitle": "1.Ordu Harekat Ba\u015fkan\u0131 g\u00f6zalt\u0131nda \u00a0", "commentCount": 37, "likeCount": 1, "topicList": "{133,Futbol},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149569, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a3097c03c0e5958befc1b", "changeDate": "2016-07-16T16:04:35.146"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/siber-guvenlik-icin-1-8-milyar-euroluk-yatirim-40147105", "addDate": "2016-07-15T08:27:10.823", "contentTitle": "Siber g\u00fcvenlik i\u00e7in 1.8 milyar euroluk yat\u0131r\u0131m", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{237,Teknoloji}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147105, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788742c18c77317a45932f6", "changeDate": "2016-07-15T08:27:10.823"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/foca-bombacilarina-ceza-yagdi-40147278", "addDate": "2016-07-15T10:27:23.726", "contentTitle": "Fo\u00e7a bombac\u0131lar\u0131na ceza ya\u011fd\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147278, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57889030c03c0e595ce8dac8", "changeDate": "2016-07-15T10:27:23.726"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/darbeciler-vodafone-arenayi-kullandi-40152378", "addDate": "2016-07-18T10:49:23.177", "contentTitle": "Darbeciler Vodafone Arena&#39;y\u0131 kulland\u0131!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{136,Be\u015fikta\u015f}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152378, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c89f767b0a9198881de07", "changeDate": "2016-07-18T10:49:23.177"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/iste-cagatay-ulusoyun-sevgilisi-40147475", "addDate": "2016-07-15T12:40:32.421", "contentTitle": "\u0130\u015fte \u00c7a\u011fatay Ulusoy&#39;un sevgilisi!", "commentCount": 9, "likeCount": 0, "topicList": "{243,Yerli Dizi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147475, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788af5ec03c0e595ce8de13", "changeDate": "2016-07-15T12:40:59.403"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/bombali-arac-teyakkuzu-plakalari-belli-40146022", "addDate": "2016-07-14T16:55:37.4", "contentTitle": "Bombal\u0131 ara\u00e7 teyakkuzu: Plakalar\u0131 belli", "commentCount": 4, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{261,Ankara Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146022, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578799bfc03c0e735832a140", "changeDate": "2016-07-14T17:00:34.822"},
{"contentTypeId": 0, "url": null, "addDate": "0001-01-01T00:00:00", "contentTitle": null, "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": null, "shareCount": 0, "sourceDocId": 0, "imageUrl": null, "changeDate": "0001-01-01T00:00:00"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/windows-phonea-artik-angry-birds-yok-40145204", "addDate": "2016-07-14T08:27:25.461", "contentTitle": "Windows Phone&#39;a art\u0131k Angry Birds yok!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{237,Teknoloji}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145204, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578722a018c77300b897e0f6", "changeDate": "2016-07-14T08:27:51.964"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/profesor-fransaya-kurbaga-satacak-40147670", "addDate": "2016-07-15T14:38:13.045", "contentTitle": "Profes\u00f6r, Fransa&#39;ya kurba\u011fa satacak", "commentCount": 7, "likeCount": 0, "topicList": "{128,G\u0131da & Tar\u0131m/Hayvanc\u0131l\u0131k Sekt\u00f6r\u00fc},{193,Son Dakika Haberleri},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147670, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788cad0c03c0e595ce8e214", "changeDate": "2016-07-15T14:46:20.291"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/g-sarayi-diarraya-onerdiler-40145379", "addDate": "2016-07-14T10:28:24.909", "contentTitle": "G.Saray&#39;\u0131 Diarra&#39;ya \u00f6nerdiler!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{135,Galatasaray}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145379, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57873eba18c77300b897e48c", "changeDate": "2016-07-14T10:28:24.909"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/teogda-tercih-uyarilari-40146265", "addDate": "2016-07-15T01:24:13.048", "contentTitle": "TEOG tercihleri nas\u0131l yap\u0131l\u0131r?", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{157,E\u011fitim},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146265, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787c78f18c77300b897f75c", "changeDate": "2016-07-15T16:59:24.764"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/darbeci-generali-olduren-astsubay-halisdemir-topraga-verildi-40151278", "addDate": "2016-07-17T17:31:53.767", "contentTitle": "Darbeci generali \u00f6ld\u00fcren Astsubay Halisdemir topra\u011fa verildi", "commentCount": 10, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151278, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b970e18c77356087869b4", "changeDate": "2016-07-17T17:46:15.637"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/bingolde-karakola-taciz-atesi-40145751", "addDate": "2016-07-14T14:16:13.491", "contentTitle": "Bing\u00f6l&#39;de karakola taciz ate\u015fi", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145751, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57877469c03c0e7358329d2a", "changeDate": "2016-07-14T14:16:40.487"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/irak-disisleri-bakanligindan-turkiye-aciklamasi-40150688", "addDate": "2016-07-17T10:26:35.775", "contentTitle": "Irak D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131&#39;ndan T\u00fcrkiye a\u00e7\u0131klamas\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{200,Ortado\u011fu},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150688, "imageUrl": "", "changeDate": "2016-07-17T10:26:35.775"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/hdp-demokratik-siyaset-tek-cikis-yoludur-40148646", "addDate": "2016-07-16T03:07:46.286", "contentTitle": "HDP: Demokratik siyaset tek \u00e7\u0131k\u0131\u015f yoludur", "commentCount": 0, "likeCount": 1, "topicList": "{133,Futbol},{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148646, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57897abb67b0a91d2c0ca7fc", "changeDate": "2016-07-16T03:07:46.286"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/korsan-bildiriyi-okuyan-spiker-konustu-40148640", "addDate": "2016-07-16T03:03:14.458", "contentTitle": "Korsan bildiriyi okuyan spiker konu\u015ftu", "commentCount": 14, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148640, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789ca9818c7735040e05bab", "changeDate": "2016-07-16T08:52:05.137"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/adi-izmirin-serin-sularinda-40145553", "addDate": "2016-07-14T12:14:21.867", "contentTitle": "Ad\u0131 \u0130zmir&#39;in serin sular\u0131nda..", "commentCount": 1, "likeCount": 1, "topicList": "{126,Ula\u015ft\u0131rma},{230,Yerel Y\u00f6netim},{257,\u0130zmir Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40145553, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787579bc03c0e7358329a5e", "changeDate": "2016-07-14T12:14:21.867"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/mustafa-ceceli-den-darbe-girisimine-tepki-40152972", "addDate": "2016-07-18T17:34:02.184", "contentTitle": "Mustafa Ceceli&#39; den darbe giri\u015fimine tepki ", "commentCount": 24, "likeCount": 1, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40152972, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ceabe67b0a9198881ea76", "changeDate": "2016-07-18T17:42:30.89"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/aci-rakam-cok-sayida-olu-var-40149086", "addDate": "2016-07-16T09:54:18.362", "contentTitle": "Ac\u0131 rakam: \u00c7ok say\u0131da \u00f6l\u00fc var", "commentCount": 39, "likeCount": 3, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40149086, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789d94367b0a91d2c0cab75", "changeDate": "2016-07-16T13:34:50.718"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/steinmeier-turkiyede-tum-siyasi-partilerin-demokratik-ilkelerden-yana-tavir-koymasi-cesaret-verici-40149260", "addDate": "2016-07-16T12:04:04.458", "contentTitle": "Steinmeier: T\u00fcrkiye&#39;de t\u00fcm siyasi partilerin demokratik ilkelerden yana tav\u0131r koymas\u0131, cesaret verici", "commentCount": 1, "likeCount": 1, "topicList": "{190,Politika},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149260, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789f88218c7735040e061bf", "changeDate": "2016-07-16T12:04:04.458"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ataturk-havalimanina-2-tir-muhimmat-ve-1-zirhli-arac-getirildi-40151862", "addDate": "2016-07-18T02:19:05.838", "contentTitle": "Atat\u00fcrk Havaliman\u0131&#39;na 2 t\u0131r m\u00fchimmat ve 1 z\u0131rhl\u0131 ara\u00e7 getirildi", "commentCount": 10, "likeCount": 2, "topicList": "{126,Ula\u015ft\u0131rma},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40151862, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c6fbd67b0a9198881dbbe", "changeDate": "2016-07-18T08:57:22.129"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/darbe-girisiminin-ardindan-turkiyedeki-ruslar-donuyor-40150914", "addDate": "2016-07-17T12:58:42.047", "contentTitle": "Darbe giri\u015fiminin ard\u0131ndan T\u00fcrkiye&#39;deki Ruslar d\u00f6n\u00fcyor", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150914, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b566667b0a918e4885d15", "changeDate": "2016-07-17T12:58:42.047"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/koc-holdingden-aciklama-40152566", "addDate": "2016-07-18T13:07:45.091", "contentTitle": "Ko\u00e7 Holding&#39;den a\u00e7\u0131klama ", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{232,\u015eirketler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152566, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578caa6b18c7736e186a3e57", "changeDate": "2016-07-18T13:54:16.547"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/konya-visne-uretiminde-turkiye-ikincisi-40152764", "addDate": "2016-07-18T15:11:32.023", "contentTitle": "Konya vi\u015fne \u00fcretiminde T\u00fcrkiye ikincisi ", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{128,G\u0131da & Tar\u0131m/Hayvanc\u0131l\u0131k Sekt\u00f6r\u00fc},{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152764, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cc75f67b0a9198881e5cc", "changeDate": "2016-07-18T15:11:32.023"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/turkiye-onu-iki-yil-once-tanimisti-iste-darbenin-lideri-olmakla-suclanan-yarbay-40149567", "addDate": "2016-07-16T15:58:53.613", "contentTitle": "T\u00fcrkiye onu iki y\u0131l \u00f6nce tan\u0131m\u0131\u015ft\u0131: \u0130\u015fte darbenin lideri olmakla su\u00e7lanan Yarbay...", "commentCount": 35, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{200,Ortado\u011fu},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149567, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a2f80c03c0e5958befbf6", "changeDate": "2016-07-16T16:02:30.863"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ozer-hurmacinin-sozlesmesi-feshediliyor-40147100", "addDate": "2016-07-15T08:22:40.424", "contentTitle": "\u00d6zer Hurmac\u0131&#39;n\u0131n s\u00f6zle\u015fmesi feshediliyor", "commentCount": 3, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{137,Trabzonspor}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147100, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788731bc03c0e595ce8d7c9", "changeDate": "2016-07-15T08:25:45.015"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/parmak-izi-alacagiz-bahanesiyle-dolandiricilik-40147274", "addDate": "2016-07-15T10:38:07.281", "contentTitle": "\"Parmak izi alaca\u011f\u0131z\" bahanesiyle doland\u0131r\u0131c\u0131l\u0131k", "commentCount": 5, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147274, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788926c67b0a914d89060ee", "changeDate": "2016-07-15T10:38:07.281"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/mourinhoya-hirsiz-soku-evdeyken-40152374", "addDate": "2016-07-18T10:50:17.478", "contentTitle": "Mourinho&#39;ya h\u0131rs\u0131z \u015foku! Evdeyken...", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152374, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c8a2167b0a9198881de10", "changeDate": "2016-07-18T11:20:25.566"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/torunogullari-istifa-nedenini-acikladi-40147468", "addDate": "2016-07-15T12:26:12.759", "contentTitle": "Erdal Toruno\u011fullar\u0131 istifa nedenini a\u00e7\u0131klad\u0131!", "commentCount": 9, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{136,Be\u015fikta\u015f}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147468, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788acb118c77317a4593f5d", "changeDate": "2016-07-15T12:48:15.305"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/sosa-randevu-istedi-40146020", "addDate": "2016-07-14T16:58:46.178", "contentTitle": "Sosa randevu istedi!", "commentCount": 4, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{136,Be\u015fikta\u015f}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146020, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578799eec03c0e735832a149", "changeDate": "2016-07-14T17:00:34.822"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/nesrin-cavadzadenin-instagram-hesabi-hacklendi-40145199", "addDate": "2016-07-14T08:37:17.22", "contentTitle": "Nesrin Cavadzade&#39;nin Instagram hesab\u0131 hacklendi", "commentCount": 57, "likeCount": 0, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler},{220,Sosyal Medya}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145199, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57872504c03c0e7358329633", "changeDate": "2016-07-14T08:43:34.192"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/pinar-karsiyakada-ayrilik-40147668", "addDate": "2016-07-15T14:40:55.416", "contentTitle": "P\u0131nar Kar\u015f\u0131yaka&#39;da ayr\u0131l\u0131k", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{139,Basketbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147668, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788caac67b0a914d8906592", "changeDate": "2016-07-15T14:40:55.416"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/calvin-harris-ve-taylor-swift-kavgasi-buyuyor-40145374", "addDate": "2016-07-14T10:36:28.985", "contentTitle": "Calvin Harris ve Taylor Swift kavgas\u0131 b\u00fcy\u00fcyor", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{113,M\u00fczik}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145374, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578740e567b0a90bac03dfed", "changeDate": "2016-07-14T10:37:24.486"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/tevhid-selam-ve-kudus-ordusunun-kurucusu-turkiyeye-iade-edildi-40147903", "addDate": "2016-07-15T17:02:59.989", "contentTitle": "Tevhid-Selam ve Kud\u00fcs Ordusu&#39;nun kurucusu T\u00fcrkiye&#39;ye iade edildi", "commentCount": 15, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{200,Ortado\u011fu},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147903, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788ecd418c77317a45948a3", "changeDate": "2016-07-15T17:26:49.863"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/urlada-kum-denizi-keyfi-40147895", "addDate": "2016-07-15T16:54:30.2", "contentTitle": "Urla&#39;da kum denizi keyfi", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{230,Yerel Y\u00f6netim},{257,\u0130zmir Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147895, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788ea9e67b0a914d8906961", "changeDate": "2016-07-15T16:54:30.2"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/cumhurbaskaninin-kaldigi-otele-saldiranlar-arasinda-dikkat-ceken-isim-40151273", "addDate": "2016-07-17T17:29:40.43", "contentTitle": "Cumhurba\u015fkan\u0131&#39;n\u0131n kald\u0131\u011f\u0131 otele sald\u0131ranlar aras\u0131nda dikkat \u00e7eken isim", "commentCount": 0, "likeCount": 1, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151273, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b964cc03c0e2a6c85f414", "changeDate": "2016-07-17T17:29:40.43"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/bodrum-koylarini-milyarderler-mesken-tuttu-40145750", "addDate": "2016-07-14T14:16:13.507", "contentTitle": "Suudi prensler ve Google patronundan sonra onlar da Bodrum&#39;da", "commentCount": 7, "likeCount": 1, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145750, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57877ad267b0a90bac03e8f8", "changeDate": "2016-07-14T14:43:29.964"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/flas-gelsime-besiktasta-buyuk-sok-gomez-sosa-atiba-40150678", "addDate": "2016-07-17T09:43:12.271", "contentTitle": "Fla\u015f gel\u015fime... Be\u015fikta\u015f&#39;ta b\u00fcy\u00fck \u015fok! Gomez, Sosa, Atiba...", "commentCount": 10, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{136,Be\u015fikta\u015f}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150678, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b28de67b0a918e48850ea", "changeDate": "2016-07-17T09:43:12.271"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/basbakan-binali-yildirim-vatandasin-uzerine-bomba-atanlar-var-40148628", "addDate": "2016-07-16T02:53:14.659", "contentTitle": "Ba\u015fbakan Binali Y\u0131ld\u0131r\u0131m: Vatanda\u015f\u0131n \u00fczerine bomba atanlar var", "commentCount": 21, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148628, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57897753c03c0e595ce8f3b0", "changeDate": "2016-07-16T03:00:08.51"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/yeni-evli-cift-yanmaktan-son-anda-kurtuldu-40145546", "addDate": "2016-07-14T12:07:32.864", "contentTitle": "Yeni evli \u00e7ift yanmaktan son anda kurtuldu", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145546, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787558ec03c0e73583299f7", "changeDate": "2016-07-14T13:17:23.443"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/genelkurmay-6-terorist-teslim-oldu-40145543", "addDate": "2016-07-14T12:04:06.074", "contentTitle": "Genelkurmay: 6 ter\u00f6rist teslim oldu", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{200,Ortado\u011fu},{219,D\u0131\u015f Haberler},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145543, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57875543c03c0e73583299da", "changeDate": "2016-07-14T12:05:54.051"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/linnes-turkiyede-korktugum-kesinlikle-dogru-degil-40152967", "addDate": "2016-07-18T17:34:29.882", "contentTitle": "Linnes: T\u00fcrkiye&#39;de korktu\u011fum kesinlikle do\u011fru de\u011fil", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{135,Galatasaray}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152967, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ce86e18c7736e186a471e", "changeDate": "2016-07-18T17:34:29.882"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/bozdag-rejim-degisikligi-olabilirdi-40149082", "addDate": "2016-07-16T09:43:19.375", "contentTitle": "Bozda\u011f: Rejim de\u011fi\u015fikli\u011fi olabilirdi", "commentCount": 22, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149082, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789d77ec03c0e5958bef481", "changeDate": "2016-07-16T09:52:27.183"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/hakim-ve-savcilarin-izinleri-iptal-edildi-40149079", "addDate": "2016-07-16T09:42:25.838", "contentTitle": "Hakim ve savc\u0131lar\u0131n izinleri iptal edildi", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{232,\u015eirketler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149079, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789d73067b0a91d2c0cab5b", "changeDate": "2016-07-16T10:40:43.54"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/istanbul-ve-ankarada-toplu-tasima-ucretsiz-40149257", "addDate": "2016-07-16T12:03:37.309", "contentTitle": "\u0130stanbul ve Ankara&#39;da toplu ta\u015f\u0131ma \u00fccretsiz", "commentCount": 18, "likeCount": 0, "topicList": "{126,Ula\u015ft\u0131rma},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149257, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789f866c03c0e5958bef737", "changeDate": "2016-07-16T19:11:33.332"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/bodrum-un-yeni-gozdeleri-29642176", "addDate": "2015-07-26T01:12:36.337", "contentTitle": "Bodrum&#39;un yeni g\u00f6zdeleri", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 29642176, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/55eb2d74f018fbb8f8b05d0a", "changeDate": "2016-07-18T10:03:20.207"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/iste-darbecilerin-ilk-ifadeleri-40151824", "addDate": "2016-07-18T01:41:49.832", "contentTitle": "\u0130\u015fte darbecilerin ilk ifadeleri", "commentCount": 60, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40151824, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c098718c77356087874e0", "changeDate": "2016-07-18T10:52:05.502"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ozel-kuvvetlerde-baskin-gecesi-yasananlar-40150910", "addDate": "2016-07-17T12:48:25.842", "contentTitle": "\u00d6zel Kuvvetler&#39;de bask\u0131n gecesi ya\u015fananlar", "commentCount": 164, "likeCount": 5, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40150910, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b997318c77356087869f9", "changeDate": "2016-07-17T17:44:27.065"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/alman-hukumeti-idam-cezasi-kabul-edilemez-40152565", "addDate": "2016-07-18T13:06:56.916", "contentTitle": "Alman h\u00fck\u00fcmetinden T\u00fcrkiye&#39;ye &#39;idam&#39; uyar\u0131s\u0131", "commentCount": 15, "likeCount": 2, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40152565, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cae3ac03c0e4ac0165432", "changeDate": "2016-07-18T14:21:38.073"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/erkekler-gec-evleniyor-40152555", "addDate": "2016-07-18T13:03:22.172", "contentTitle": "Erkekler ge\u00e7 evleniyor", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152555, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ca9f267b0a9198881e116", "changeDate": "2016-07-18T13:05:57.831"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/baskan-turgut-vatandaslarin-sorunlarini-dinledi-40152750", "addDate": "2016-07-18T15:04:57.486", "contentTitle": "Ba\u015fkan Turgut, vatanda\u015flar\u0131n sorunlar\u0131n\u0131 dinledi", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{230,Yerel Y\u00f6netim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152750, "imageUrl": "", "changeDate": "2016-07-18T15:06:10.963"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/linnes-tanriya-sukur-ki-ailem-norvecte-40149564", "addDate": "2016-07-16T15:56:06.655", "contentTitle": "Linnes: Tanr\u0131ya \u015f\u00fck\u00fcr ki ailem Norve\u00e7&#39;te", "commentCount": 0, "likeCount": 1, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149564, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a2ec318c7735040e06882", "changeDate": "2016-07-16T15:56:06.655"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ddos-saldirisi-dev-bir-sirketi-cokertebilir-40147097", "addDate": "2016-07-15T08:24:50.051", "contentTitle": "DDos sald\u0131r\u0131s\u0131 dev bir \u015firketi \u00e7\u00f6kertebilir", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{232,\u015eirketler},{237,Teknoloji}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147097, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788739d18c77317a45932dd", "changeDate": "2016-07-15T08:24:55.992"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/turkiye-alarmda-ust-duzey-guvenlik-onlemleri-40147273", "addDate": "2016-07-15T10:25:02.418", "contentTitle": "T\u00fcrkiye alarmda: \u00dcst d\u00fczey g\u00fcvenlik \u00f6nlemleri", "commentCount": 20, "likeCount": 1, "topicList": "{126,Ula\u015ft\u0131rma},{193,Son Dakika Haberleri},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147273, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578891b9c03c0e595ce8daf2", "changeDate": "2016-07-15T11:18:42.158"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/evde-pilates-yapmak-artik-cok-kolay-40120748", "addDate": "2016-07-15T15:19:00.215", "contentTitle": "Evde pilates yapmak art\u0131k \u00e7ok kolay!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler},{239,Sa\u011fl\u0131k},{257,\u0130zmir Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40120748, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788d2e318c77317a459448c", "changeDate": "2016-07-18T11:04:22.358"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/cinsel-istismar-sanigi-ogretmenden-akilalmaz-savunma-40147467", "addDate": "2016-07-15T12:26:07.969", "contentTitle": "Cinsel istismar san\u0131\u011f\u0131 \u00f6\u011fretmenden ak\u0131lalmaz savunma!", "commentCount": 2, "likeCount": 2, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147467, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788ac7367b0a914d89062c0", "changeDate": "2016-07-15T12:39:16.388"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/silverstone-testleri-raikkonen-son-gunde-zirvede-40146015", "addDate": "2016-07-14T17:15:56.51", "contentTitle": "Raikkonen son g\u00fcnde zirvede", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146015, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787994267b0a90bac03ed72", "changeDate": "2016-07-14T17:15:56.51"},
{"contentTypeId": 0, "url": null, "addDate": "0001-01-01T00:00:00", "contentTitle": null, "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": null, "shareCount": 0, "sourceDocId": 0, "imageUrl": null, "changeDate": "0001-01-01T00:00:00"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/onur-ozbizerdik-bodrumda-tutuklandi-40147664", "addDate": "2016-07-15T14:36:54.704", "contentTitle": "Onur \u00d6zbizerdik Bodrum&#39;da tutukland\u0131", "commentCount": 80, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147664, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788d2dfc03c0e595ce8e3a3", "changeDate": "2016-07-15T15:14:57.04"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/modern-avrupanin-anadolu-korkusu-40145371", "addDate": "2016-07-14T10:27:57.903", "contentTitle": "Modern Avrupa&#39;n\u0131n  Anadolu Korkusu", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145371, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787419b67b0a90bac03e004", "changeDate": "2016-07-14T10:39:13.164"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/istanbulda-askeri-bolge-yanindaki-agaclik-alanda-korkutan-yangin-40147890", "addDate": "2016-07-15T16:50:57.03", "contentTitle": "\u0130stanbul&#39;da askeri b\u00f6lge yan\u0131ndaki a\u011fa\u00e7l\u0131k alanda korkutan yang\u0131n", "commentCount": 0, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147890, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788edd567b0a914d89069aa", "changeDate": "2016-07-15T17:20:26.188"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/mudurun-telefonundan-cikan-mesaj-40151269", "addDate": "2016-07-17T17:29:20.639", "contentTitle": "M\u00fcd\u00fcr\u00fcn telefonundan \u00e7\u0131kan mesaj", "commentCount": 7, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{237,Teknoloji}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40151269, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b963e18c7735608786963", "changeDate": "2016-07-17T18:00:35.591"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/gurbulak-sinir-kapisi-kapatildi-40145747", "addDate": "2016-07-14T14:14:55.521", "contentTitle": "G\u00fcrbulak s\u0131n\u0131r kap\u0131s\u0131nda faciadan d\u00f6n\u00fcld\u00fc", "commentCount": 59, "likeCount": 2, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{200,Ortado\u011fu},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145747, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57878af167b0a90bac03eb82", "changeDate": "2016-07-14T18:59:58.779"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/spor-camiasi-da-tek-ses-olup-darbe-girisimine-karsi-cikti-40150674", "addDate": "2016-07-17T09:41:22.163", "contentTitle": "Spor camias\u0131 da tek ses olup darbe giri\u015fimine kar\u015f\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131...", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{134,Fenerbah\u00e7e},{135,Galatasaray},{136,Be\u015fikta\u015f},{137,Trabzonspor}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150674, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b283567b0a918e48850de", "changeDate": "2016-07-17T09:41:22.163"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/sisi-bm-guvenlik-konseyinin-darbe-girisimini-kinamasini-engelledi-40150671", "addDate": "2016-07-17T09:40:02.878", "contentTitle": "Sisi, BM G\u00fcvenlik Konseyi&#39;nin darbe giri\u015fimini k\u0131namas\u0131n\u0131 engelledi", "commentCount": 54, "likeCount": 0, "topicList": "{200,Ortado\u011fu},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150671, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b283467b0a918e48850d2", "changeDate": "2016-07-17T10:02:30.184"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/son-dakika-haberi-hulusi-akar-kurtarildi-40148620", "addDate": "2016-07-16T02:44:20.426", "contentTitle": "Son Dakika haberi: Hulusi Akar kurtar\u0131ld\u0131", "commentCount": 38, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148620, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57897592c03c0e595ce8f378", "changeDate": "2016-07-16T03:18:48.577"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/projelerde-massa-farki-40145542", "addDate": "2016-07-14T12:09:47.978", "contentTitle": "Projelerde &#39;Massa&#39; fark\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145542, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578755d518c77300b897e834", "changeDate": "2016-07-14T12:09:47.978"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/universite-secimine-bes-kala-buyurun-sanal-kampus-turuna-40145537", "addDate": "2016-07-14T12:01:15.186", "contentTitle": "\u00dcniversite se\u00e7imine be\u015f kala, buyurun sanal kamp\u00fcs turuna", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{157,E\u011fitim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145537, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578754a518c77300b897e80d", "changeDate": "2016-07-14T12:01:15.186"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/john-bassten-darbe-aciklamasi-40152958", "addDate": "2016-07-18T17:27:19.796", "contentTitle": "ABD B\u00fcy\u00fckel\u00e7isi John Bass&#39;ten &#39;Fethullah G\u00fclen&#39; a\u00e7\u0131klamas\u0131", "commentCount": 133, "likeCount": 0, "topicList": "{219,D\u0131\u015f Haberler},{220,Sosyal Medya}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152958, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ce75818c7736e186a46e5", "changeDate": "2016-07-18T18:38:54.686"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/rusyadan-flas-aciklama-40152956", "addDate": "2016-07-18T17:20:35.089", "contentTitle": "Rusya&#39;dan fla\u015f a\u00e7\u0131klama", "commentCount": 0, "likeCount": 1, "topicList": "{190,Politika},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152956, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ce5af18c7736e186a46ab", "changeDate": "2016-07-18T17:21:01.904"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ibbden-bilgilendirme-mesaji-demokrasi-kazandi-40149075", "addDate": "2016-07-16T09:39:28.089", "contentTitle": "\u0130BB&#39;den bilgilendirme mesaj\u0131: Demokrasi kazand\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 2, "topicList": "{126,Ula\u015ft\u0131rma},{193,Son Dakika Haberleri},{230,Yerel Y\u00f6netim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40149075, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789d65618c7735040e05d06", "changeDate": "2016-07-16T09:40:21.154"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ankara-disinda-havaalanlarinda-ucuslar-basladi-40149253", "addDate": "2016-07-16T12:00:26.955", "contentTitle": "Ankara d\u0131\u015f\u0131nda havaalanlar\u0131nda u\u00e7u\u015flar ba\u015flad\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149253, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789f796c03c0e5958bef71e", "changeDate": "2016-07-16T13:59:58.155"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/habercinin-kaderi-40151815", "addDate": "2016-07-18T01:30:29.824", "contentTitle": "Habercinin kaderi", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151815, "imageUrl": "", "changeDate": "2016-07-18T01:30:29.824"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/genclik-zor-zanaat-40150908", "addDate": "2016-07-17T16:12:58.427", "contentTitle": "Gen\u00e7lik zor zanaat", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150908, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b845467b0a918e4886027", "changeDate": "2016-07-17T16:12:58.427"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/baskentte-catisma-40152552", "addDate": "2016-07-18T12:57:52.404", "contentTitle": "Ankara&#39;da \u00e7at\u0131\u015fma", "commentCount": 89, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{261,Ankara Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40152552, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cc9ac18c7736e186a4379", "changeDate": "2016-07-18T16:19:10.095"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/darbeci-askerlerin-mahkemesi-ertelendi-40152547", "addDate": "2016-07-18T12:57:55.295", "contentTitle": "Darbeci askerlerin Yunanistan&#39;daki duru\u015fmas\u0131 ertelendi", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152547, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cb89967b0a9198881e2be", "changeDate": "2016-07-18T14:08:12.317"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/balikesirspordan-birlik-beraberlik-mesaji-40152738", "addDate": "2016-07-18T14:58:39.124", "contentTitle": "Bal\u0131kesirspor&#39;dan birlik beraberlik mesaj\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{257,\u0130zmir Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152738, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cc43818c7736e186a42be", "changeDate": "2016-07-18T14:58:39.124"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/londra-buyukelcisi-bilgic-tsknin-tumunun-karistigi-bir-olay-degildir-40149549", "addDate": "2016-07-16T15:39:59.752", "contentTitle": "Londra B\u00fcy\u00fckel\u00e7isi Bilgi\u00e7: TSK&#39;n\u0131n t\u00fcm\u00fcn\u00fcn kar\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 bir olay de\u011fildir", "commentCount": 2, "likeCount": 1, "topicList": "{190,Politika},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149549, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a2b1818c7735040e067c8", "changeDate": "2016-07-16T15:40:00.659"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/fenerbahcenin-gomez-plani-4-ay-once-40147084", "addDate": "2016-07-15T08:14:01.598", "contentTitle": "Fenerbah\u00e7e&#39;nin Gomez plan\u0131! 4 ay \u00f6nce...", "commentCount": 22, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{134,Fenerbah\u00e7e},{136,Be\u015fikta\u015f}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147084, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578870a1c03c0e595ce8d79e", "changeDate": "2016-07-15T08:17:35.685"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/fransa-icisleri-bakani-cazeneuve-savastayiz-40147086", "addDate": "2016-07-15T08:14:20.474", "contentTitle": "Fransa \u0130\u00e7i\u015fleri Bakan\u0131 Cazeneuve: Sava\u015ftay\u0131z", "commentCount": 10, "likeCount": 1, "topicList": "{190,Politika},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147086, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788711a18c77317a45932a0", "changeDate": "2016-07-15T09:29:44.095"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/bank-asya-hisseleri-isleme-kapatildi-40147269", "addDate": "2016-07-15T10:21:02.19", "contentTitle": "Bank Asya hisseleri i\u015fleme kapat\u0131ld\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi},{232,\u015eirketler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147269, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5732d36ac03c0e236c51f11f", "changeDate": "2016-07-15T10:21:09.849"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/istanbulda-az-bilinen-vintage-butikler-40120667", "addDate": "2016-07-15T14:36:55.72", "contentTitle": "\u0130stanbul&#39;da az bilinen vintage butikler", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler},{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40120667, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788c9d018c77317a459434c", "changeDate": "2016-07-18T11:14:08.798"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/kolordu-komutanligina-havanli-saldiri-40152368", "addDate": "2016-07-18T10:37:43.999", "contentTitle": "Kolordu Komutanl\u0131\u011f\u0131&#39;na havanl\u0131 sald\u0131r\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152368, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c873bc03c0e4ac0165218", "changeDate": "2016-07-18T10:39:56.327"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/bulut-insaatin-sahipleri-hakkinda-yakalama-karari-40147466", "addDate": "2016-07-15T12:27:01.742", "contentTitle": "Bulut \u0130n\u015faat&#39;\u0131n sahipleri i\u00e7in yakalama karar\u0131", "commentCount": 6, "likeCount": 0, "topicList": "{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147466, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788ad05c03c0e595ce8dddc", "changeDate": "2016-07-15T12:37:47.749"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ferrari-patronu-arrivabene-macaristana-dikkat-cekti-40146004", "addDate": "2016-07-22T16:01:27.187", "contentTitle": "Ferrari patronu Arrivabene, Macaristan&#39;a dikkat \u00e7ekti", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146004, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578797f867b0a90bac03ed4e", "changeDate": "2016-07-22T16:01:27.187"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ceyrek-altin-ne-kadar-oldu-40141677", "addDate": "2016-07-12T10:15:11.522", "contentTitle": "\u00c7eyrek alt\u0131n fiyatlar\u0131 d\u00fc\u015f\u00fc\u015fte (\u0130\u015fte g\u00fcncel alt\u0131n fiyatlar\u0131)", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40141677, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5785c7b467b0a91cacfb6550", "changeDate": "2016-07-14T08:18:31.027"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/yildirim-bayraklarimizi-yariya-indiriyoruz-40147658", "addDate": "2016-07-15T14:43:10.714", "contentTitle": "Y\u0131ld\u0131r\u0131m: Bayra\u011f\u0131m\u0131z\u0131 yar\u0131ya indirdik ", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147658, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788dc8f67b0a914d89067b5", "changeDate": "2016-07-15T15:52:34.176"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/aa-duyurdu-pkknin-ust-duzey-yoneticisi-vuruldu-40145369", "addDate": "2016-07-14T10:26:38.749", "contentTitle": "Son dakika haberleri: Fethi \u015earlatan vuruldu", "commentCount": 60, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145369, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57873e87c03c0e7358329795", "changeDate": "2016-07-14T14:24:43.56"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/nicede-bir-turk-ogrencilerden-haber-alinamiyor-40147889", "addDate": "2016-07-15T16:57:38.042", "contentTitle": "Nice&#39;te bir T\u00fcrk \u00f6\u011frenciden haber al\u0131nam\u0131yor", "commentCount": 2, "likeCount": 1, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147889, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788ed5b18c77317a45948bd", "changeDate": "2016-07-15T18:26:03.557"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/oto-satislari-nasil-sisiyor-40151268", "addDate": "2016-07-18T01:25:12.845", "contentTitle": "Oto sat\u0131\u015flar\u0131 nas\u0131l \u015fi\u015fiyor?", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151268, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b953367b0a918e48861d5", "changeDate": "2016-07-18T08:48:19.587"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ve-ismail-koybasi-imzayi-atti-40145744", "addDate": "2016-07-14T14:13:02.56", "contentTitle": "Ve \u0130smail K\u00f6yba\u015f\u0131 Fenerbah\u00e7e&#39;ye imzay\u0131 att\u0131", "commentCount": 77, "likeCount": 1, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145744, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57877f5167b0a90bac03e980", "changeDate": "2016-07-14T17:12:43.515"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/tem-daire-baskanini-vurmuslar-40150669", "addDate": "2016-07-17T09:35:12.701", "contentTitle": "Darbeciler toplant\u0131 var diye \u00e7a\u011f\u0131r\u0131p, ba\u015f\u0131ndan vurmu\u015f!", "commentCount": 41, "likeCount": 1, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150669, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b27fa18c7735608785cb8", "changeDate": "2016-07-17T20:28:48.899"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/aa-tbmmye-bomba-atildi-40148612", "addDate": "2016-07-16T02:39:47.305", "contentTitle": "AA: TBMM&#39;ye bomba at\u0131ld\u0131", "commentCount": 22, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40148612, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578973c5c03c0e595ce8f32b", "changeDate": "2016-07-16T02:39:47.305"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/istanbul-valisi-sahin-3-zirhli-birlikler-kislalarindan-cikiyor-40148609", "addDate": "2016-07-16T02:42:28.857", "contentTitle": "\u0130stanbul Valisi \u015eahin: 3. z\u0131rhl\u0131 birlikler k\u0131\u015flalar\u0131ndan \u00e7\u0131k\u0131yor", "commentCount": 9, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{230,Yerel Y\u00f6netim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148609, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57897461c03c0e595ce8f337", "changeDate": "2016-07-16T03:13:40.674"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/1915-canakkale-koprusu-arazi-fiyatlarini-ucurdu-40145532", "addDate": "2016-07-14T11:56:51.99", "contentTitle": "&#39;1915 \u00c7anakkale K\u00f6pr\u00fcs\u00fc&#39;  arazi fiyatlar\u0131n\u0131 u\u00e7urdu", "commentCount": 5, "likeCount": 0, "topicList": "{230,Yerel Y\u00f6netim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40145532, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787539767b0a90bac03e28c", "changeDate": "2016-07-14T12:00:21.785"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/rektorlerden-ismail-kahramana-destek-mesaji-40152948", "addDate": "2016-07-18T17:16:59.148", "contentTitle": "Rekt\u00f6rlerden \u0130smail Kahraman&#39;a destek mesaj\u0131", "commentCount": 3, "likeCount": 0, "topicList": "{157,E\u011fitim},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152948, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ce48118c7736e186a466f", "changeDate": "2016-07-18T17:16:59.148"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/darbeciler-halkin-arasina-karismaya-calisiyor-40149070", "addDate": "2016-07-16T09:36:37.858", "contentTitle": "Darbeciler halk\u0131n aras\u0131na kar\u0131\u015fmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149070, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789d5f267b0a91d2c0cab4b", "changeDate": "2016-07-16T10:33:54.684"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/kuleli-askeri-lisesinin-80-ogrencisi-de-gozaltinda-40149067", "addDate": "2016-07-16T09:31:38.763", "contentTitle": "Kuleli Askeri Lisesi&#39;nin 80 \u00f6\u011frencisi de g\u00f6zalt\u0131nda", "commentCount": 8, "likeCount": 3, "topicList": "{157,E\u011fitim},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40149067, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789d4c5c03c0e5958bef448", "changeDate": "2016-07-16T09:53:49.39"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/yeniden-canlanan-turizm-de-darbe-aldi-40149248", "addDate": "2016-07-16T11:55:59.594", "contentTitle": "Yeniden canlanan turizm de darbe ald\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149248, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789f69c18c7735040e06189", "changeDate": "2016-07-16T15:23:09.727"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/general-nurettin-baransel-kislasi-onunde-tank-hareketliligi-40151813", "addDate": "2016-07-18T01:30:56.794", "contentTitle": "General Nurettin Baransel K\u0131\u015flas\u0131 \u00f6n\u00fcnde tank hareketlili\u011fi", "commentCount": 2, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151813, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c070718c77356087874af", "changeDate": "2016-07-18T01:33:40.898"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/mehmet-simsek-kaygiya-gerek-yok-40150905", "addDate": "2016-07-17T12:39:03.942", "contentTitle": "Mehmet \u015eim\u015fek: Kayg\u0131ya gerek yok", "commentCount": 12, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150905, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b521867b0a918e4885ca7", "changeDate": "2016-07-17T13:44:04.713"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/chp-pm-ve-tbmm-grubundan-ortak-darbe-girisimi-aciklamasi-40152542", "addDate": "2016-07-18T12:49:00.338", "contentTitle": "CHP PM ve TBMM Grubu&#39;ndan ortak &#39;darbe giri\u015fimi&#39; a\u00e7\u0131klamas\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152542, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ca5e618c7736e186a3dee", "changeDate": "2016-07-18T12:49:00.338"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/darbeciler-kimdi-stratejileri-yanildiklari-noktalar-neydi-40152734", "addDate": "2016-07-18T14:57:45.726", "contentTitle": "Darbeciler kimdi? Stratejileri, yan\u0131ld\u0131klar\u0131 noktalar neydi?", "commentCount": 27, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152734, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cc425c03c0e4ac01655dd", "changeDate": "2016-07-18T15:46:56.638"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/fenerbahceli-josef-de-souza-sokta-savas-iklimi-var-40149542", "addDate": "2016-07-16T15:34:39.289", "contentTitle": "Fenerbah\u00e7eli Josef De Souza \u015fokta: Sava\u015f iklimi var", "commentCount": 3, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{134,Fenerbah\u00e7e}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149542, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a29cf18c7735040e06790", "changeDate": "2016-07-16T15:34:39.289"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/mardinde-22-koy-ve-mahallede-sokaga-cikma-yasagi-40147078", "addDate": "2016-07-15T08:05:26.107", "contentTitle": "Mardin&#39;de 22 k\u00f6y ve mahallede soka\u011fa \u00e7\u0131kma yasa\u011f\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{230,Yerel Y\u00f6netim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147078, "imageUrl": "", "changeDate": "2016-07-15T08:05:26.107"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/no-309-dizisi-7-yeni-bolum-fragmaninda-ilginc-dakikalar-40146142", "addDate": "2016-07-14T18:28:18.347", "contentTitle": "No: 309 dizisinin 7. b\u00f6l\u00fcm fragman\u0131nda s\u00fcrpriz sahne!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{243,Yerli Dizi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146142, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787af8067b0a90bac03ef75", "changeDate": "2016-07-15T10:15:39.689"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/harun-kolcaktan-haber-var-40152364", "addDate": "2016-07-18T10:37:42.405", "contentTitle": "Harun Kol\u00e7ak&#39;tan haber var", "commentCount": 13, "likeCount": 0, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler},{239,Sa\u011fl\u0131k}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152364, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c883267b0a9198881ddda", "changeDate": "2016-07-18T22:39:49.878"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/hollande-ilk-kez-islamci-teror-dedi-40147462", "addDate": "2016-07-15T13:17:33.934", "contentTitle": "Hollande ilk kez &#39;\u0130slamc\u0131 ter\u00f6r&#39; dedi", "commentCount": 9, "likeCount": 1, "topicList": "{190,Politika},{200,Ortado\u011fu},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147462, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788b76918c77317a4594105", "changeDate": "2016-07-15T13:20:41.517"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/19-yasindaki-meryem-motosiklet-kazasinda-oldu-40146002", "addDate": "2016-07-14T16:47:07.943", "contentTitle": "19 ya\u015f\u0131ndaki Meryem motosiklet kazas\u0131nda \u00f6ld\u00fc", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{220,Sosyal Medya}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146002, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578797d318c77300b897f234", "changeDate": "2016-07-14T16:47:07.943"},
{"contentTypeId": 0, "url": null, "addDate": "0001-01-01T00:00:00", "contentTitle": null, "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": null, "shareCount": 0, "sourceDocId": 0, "imageUrl": null, "changeDate": "0001-01-01T00:00:00"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/fenerbahcenin-sampiyonlar-ligi-rakibi-belli-oldu-40146493", "addDate": "2016-07-14T23:00:35.403", "contentTitle": "Fenerbah\u00e7e&#39;nin \u015eampiyonlar Ligi&#39;ndeki rakibi belli oldu (Fenerbah\u00e7e&#39;nin ilk ma\u00e7\u0131 ne zaman?)", "commentCount": 55, "likeCount": 0, "topicList": "{134,Fenerbah\u00e7e},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146493, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788be21c03c0e595ce8e054", "changeDate": "2016-07-15T15:11:01.901"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/berlinde-cumartesi-gunu-boks-galasi-var-40145365", "addDate": "2016-07-14T10:21:40.201", "contentTitle": "BERL\u0130N&#39;DE CUMARTES\u0130 G\u00dcN\u00dc BOKS GALASI VAR", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145365, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57873d7467b0a90bac03df40", "changeDate": "2016-07-14T10:21:40.201"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/yunan-turistlere-seferihisar-esnafi-veresiye-defteri-acti-40145361", "addDate": "2016-07-14T10:18:53.664", "contentTitle": "Yunan turistlere Seferihisar esnaf\u0131 veresiye defteri a\u00e7t\u0131", "commentCount": 4, "likeCount": 0, "topicList": "{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi},{230,Yerel Y\u00f6netim},{257,\u0130zmir Yerel Haberler},{261,Ankara Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145361, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57873ca867b0a90bac03deec", "changeDate": "2016-07-14T10:24:24.288"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/sultanahmet-saldirisinda-flas-gelisme-40147885", "addDate": "2016-07-15T16:47:46.359", "contentTitle": "Sultanahmet sald\u0131r\u0131s\u0131nda fla\u015f geli\u015fme", "commentCount": 0, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147885, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788e938c03c0e595ce8e6ca", "changeDate": "2016-07-15T17:28:03.442"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/cumhurbaskani-erdoganin-pilota-verdigi-talimat-40151265", "addDate": "2016-07-17T17:23:26.16", "contentTitle": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan&#39;\u0131n pilota verdi\u011fi talimat", "commentCount": 51, "likeCount": 3, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 3, "sourceDocId": 40151265, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b94d8c03c0e2a6c85f402", "changeDate": "2016-07-17T17:23:26.16"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/yargi-paketi-onaya-sunuldu-40145739", "addDate": "2016-07-14T14:14:53.691", "contentTitle": "Yarg\u0131 paketi onaya sunuldu", "commentCount": 3, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145739, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578773dec03c0e7358329d14", "changeDate": "2016-07-14T14:14:53.691"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/denizlide-51-rutbeli-asker-tutuklandi-40150666", "addDate": "2016-07-17T09:39:09.013", "contentTitle": "Denizli&#39;de 51 r\u00fctbeli asker tutukland\u0131", "commentCount": 1, "likeCount": 1, "topicList": "{133,Futbol},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{257,\u0130zmir Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150666, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b285218c7735608785cc9", "changeDate": "2016-07-17T11:05:05.87"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/mit-darbe-puskurtuldu-40148599", "addDate": "2016-07-16T02:30:01.415", "contentTitle": "M\u0130T: Darbe p\u00fcsk\u00fcrt\u00fcld\u00fc", "commentCount": 8, "likeCount": 2, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40148599, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578971f7c03c0e595ce8f2c5", "changeDate": "2016-07-16T02:30:01.415"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/yanginda-mahsur-kalanlar-balkona-bagladiklari-carsafla-indi-40145533", "addDate": "2016-07-14T12:03:57.746", "contentTitle": "Yang\u0131nda mahsur kalan e\u015fi ve \u00e7ocuklar\u0131n\u0131 birbirine ba\u011flad\u0131\u011f\u0131 \u00e7ar\u015faflarla kurtard\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{261,Ankara Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145533, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578754f2c03c0e73583299cd", "changeDate": "2016-07-14T12:42:16.33"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/bruma-galatasarayda-mutluyum-40152949", "addDate": "2016-07-18T17:17:51.739", "contentTitle": "Bruma: Galatasaray&#39;da mutluyum", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{135,Galatasaray},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152949, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ce4e318c7736e186a4685", "changeDate": "2016-07-18T17:17:51.739"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/bogaz-koprusunde-tank-atisi-3-yarali-40149061", "addDate": "2016-07-16T09:28:03.885", "contentTitle": "Bo\u011faz K\u00f6pr\u00fcs\u00fc&#39;nde tank at\u0131\u015f\u0131: 3 yaral\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149061, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789d3dfc03c0e5958bef43a", "changeDate": "2016-07-16T09:28:57.294"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/sirnakta-309-asker-gozaltinda-40149245", "addDate": "2016-07-16T11:55:15.408", "contentTitle": "\u015e\u0131rnak&#39;ta 309 asker g\u00f6zalt\u0131nda", "commentCount": 26, "likeCount": 2, "topicList": "{133,Futbol},{193,Son Dakika Haberleri},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40149245, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789f66bc03c0e5958bef6e1", "changeDate": "2016-07-16T11:57:28.018"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/efsane-q7-geri-donuyor-40151803", "addDate": "2016-07-18T01:23:16.829", "contentTitle": "Efsane Q7 geri d\u00f6n\u00fcyor", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151803, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c04de18c773560878747f", "changeDate": "2016-07-18T01:23:16.829"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/taksimde-demokrasi-nobeti-suruyor-40151755", "addDate": "2016-07-18T00:31:35.512", "contentTitle": "Taksim&#39;de &#39;demokrasi n\u00f6beti&#39; s\u00fcr\u00fcyor", "commentCount": 36, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151755, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578bf92ec03c0e2a6c85f5cb", "changeDate": "2016-07-18T00:31:35.512"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/turkiyedeki-yakinlarimiz-gelmeyin-burasi-karisik-dedi-40150903", "addDate": "2016-07-17T12:37:44.84", "contentTitle": "T\u00fcrkiye&#39;deki yak\u0131nlar\u0131m\u0131z, &#39;Gelmeyin buras\u0131 kar\u0131\u015f\u0131k&#39; dedi", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150903, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b60e667b0a918e4885dd6", "changeDate": "2016-07-17T13:41:46.377"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/en-buyuk-aci-kendi-silahimizla-vurulmamiz-40152539", "addDate": "2016-07-18T12:47:34.771", "contentTitle": "\"En b\u00fcy\u00fck ac\u0131, kendi silah\u0131m\u0131zla vurulmam\u0131z\"", "commentCount": 2, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152539, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ca617c03c0e4ac01653b8", "changeDate": "2016-07-18T12:52:27.013"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/adana-demirspor-baskani-sozluden-transfer-40152733", "addDate": "2016-07-18T14:52:01.197", "contentTitle": "Adana Demirspor Ba\u015fkan\u0131 S\u00f6zl\u00fc&#39;den transfer", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152733, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cc33467b0a9198881e49f", "changeDate": "2016-07-18T14:55:06.227"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/manisaspordan-transfer-atagi-40152731", "addDate": "2016-07-18T14:52:32.305", "contentTitle": "Manisaspor&#39;dan transfer ata\u011f\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{134,Fenerbah\u00e7e}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152731, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cc2e218c7736e186a429f", "changeDate": "2016-07-18T14:52:32.305"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/almanya-basbakani-darbe-girisimiyle-ilgili-aciklama-yapacak-40149540", "addDate": "2016-07-16T15:31:58.416", "contentTitle": "Almanya Ba\u015fbakan\u0131, darbe giri\u015fimiyle ilgili a\u00e7\u0131klama yapacak", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149540, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a293718c7735040e06779", "changeDate": "2016-07-16T15:31:58.416"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/cuma-mesajlari-2016-iste-samimi-ve-begenilen-cuma-mesajlari-40147076", "addDate": "2016-07-15T08:06:14.487", "contentTitle": "Cuma mesajlar\u0131 2016 - \u0130\u015fte en \u00e7ok be\u011fenilen Cuma mesajlar\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147076, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57886f39c03c0e595ce8d77e", "changeDate": "2016-07-15T10:33:09.215"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/saldirida-olen-ya-da-yaralanan-turk-vatandasi-var-mi-40147073", "addDate": "2016-07-15T08:01:46.744", "contentTitle": "Sald\u0131r\u0131da \u00f6len ya da yaralanan T\u00fcrk vatanda\u015f\u0131 var m\u0131?", "commentCount": 4, "likeCount": 0, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147073, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57886e37c03c0e595ce8d766", "changeDate": "2016-07-15T11:27:59.849"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/7-yasindaki-cocuk-silahli-catismada-olduruldu-40147263", "addDate": "2016-07-15T10:20:07.675", "contentTitle": "7 ya\u015f\u0131ndaki \u00e7ocuk silahl\u0131 \u00e7at\u0131\u015fmada \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc", "commentCount": 3, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147263, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57888e7f18c77317a4593763", "changeDate": "2016-07-15T10:24:08.718"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/galatasaraya-gitmekten-vazgecti-40152362", "addDate": "2016-07-18T10:34:07.684", "contentTitle": "Galatasaray&#39;a gitmekten vazge\u00e7ti ", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{135,Galatasaray}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152362, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c866367b0a9198881ddc0", "changeDate": "2016-07-18T10:34:07.684"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/darbe-girisimi-sonrasi-havalimanlarinda-yesil-ve-gri-pasaportlara-siki-takip-40152358", "addDate": "2016-07-18T10:49:23.177", "contentTitle": "Darbe giri\u015fimi sonras\u0131 havalimanlar\u0131nda ye\u015fil ve gri pasaportlara s\u0131k\u0131 takip", "commentCount": 0, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152358, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c89edc03c0e4ac0165236", "changeDate": "2016-07-18T11:10:28.36"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/mudur-yardimcisinin-taciz-davasi-basladi-40147463", "addDate": "2016-07-15T12:23:27.496", "contentTitle": "M\u00fcd\u00fcr yard\u0131mc\u0131s\u0131n\u0131n taciz davas\u0131 ba\u015flad\u0131", "commentCount": 8, "likeCount": 1, "topicList": "{157,E\u011fitim},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147463, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788ab7fc03c0e595ce8dd90", "changeDate": "2016-07-15T12:23:27.496"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/pkkli-teroristler-derecikte-askeri-us-bolgelere-saldirdi-40145996", "addDate": "2016-07-14T16:43:30.903", "contentTitle": "PKK&#39;l\u0131 ter\u00f6ristler Derecik&#39;te askeri \u00fcs b\u00f6lgelere sald\u0131rd\u0131", "commentCount": 5, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145996, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578796efc03c0e735832a0d0", "changeDate": "2016-07-14T16:43:30.918"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/2016-lys-sinav-sonuclarinin-aciklanacagi-tarih-belli-oldu-40143390", "addDate": "2016-07-13T09:26:34.997", "contentTitle": "LYS s\u0131nav sonu\u00e7lar\u0131 i\u00e7in nefesler tutuldu! \u0130\u015fte LYS sonu\u00e7lar\u0131n\u0131n a\u00e7\u0131klanaca\u011f\u0131 tarih..", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{157,E\u011fitim},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40143390, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5785df1267b0a91cacfb661b", "changeDate": "2016-07-14T16:23:21.963"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/taraftarlar-izmirde-toplaniyor-40147653", "addDate": "2016-07-15T14:29:16.213", "contentTitle": "Taraftarlar \u0130zmir&#39;de toplan\u0131yor", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147653, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788c8fcc03c0e595ce8e1e1", "changeDate": "2016-07-15T14:29:43.506"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/cari-acik-mayista-2-86-milyar-dolar-oldu-40145355", "addDate": "2016-07-14T10:14:44.158", "contentTitle": "Cari a\u00e7\u0131k May\u0131s&#39;ta 2,86 milyar dolar oldu", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145355, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/571019b118c7762b94766b0d", "changeDate": "2016-07-14T10:32:29.465"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/incirlik-kavgasi-40145356", "addDate": "2016-07-14T10:16:18.09", "contentTitle": "\u0130NC\u0130RL\u0130K KAVGASI", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145356, "imageUrl": "", "changeDate": "2016-07-14T10:16:18.09"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/isid-kamyonla-ezin-emrini-bu-brosurle-verdi-40147865", "addDate": "2016-07-15T16:33:53.581", "contentTitle": "I\u015e\u0130D &#39;kamyonla ezin&#39; emrini bu bro\u015f\u00fcrle verdi!", "commentCount": 13, "likeCount": 5, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{200,Ortado\u011fu},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 2, "sourceDocId": 40147865, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788e63dc03c0e595ce8e65f", "changeDate": "2016-07-15T17:06:33.501"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/galatasaray-zurih-maci-oncesi-sehitler-icin-saygi-durusu-40151266", "addDate": "2016-07-17T17:28:27.402", "contentTitle": "Galatasaray - Z\u00fcrih ma\u00e7\u0131 \u00f6ncesi \u015fehitler i\u00e7in sayg\u0131 duru\u015fu", "commentCount": 2, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{135,Galatasaray}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151266, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ba02c18c7735608786ae5", "changeDate": "2016-07-17T18:13:18.815"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ibrahim-okurun-evinde-arama-ve-gozalti-40151264", "addDate": "2016-07-17T17:22:56.796", "contentTitle": "\u0130brahim Okur&#39;un evinde arama ve g\u00f6zalt\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151264, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b94a818c7735608786924", "changeDate": "2016-07-17T17:22:56.796"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ruzgar-erkoclara-aynali-koruma-40145738", "addDate": "2016-07-15T01:02:14.058", "contentTitle": "R\u00fczgar Erko\u00e7lar&#39;a aynal\u0131 koruma!", "commentCount": 17, "likeCount": 0, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145738, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578788ffc03c0e7358329f0b", "changeDate": "2016-07-15T07:16:43.201"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/besiktas-icin-flas-transfer-iddiasi-kartali-ucuracak-adam-40150659", "addDate": "2016-07-17T09:29:15.62", "contentTitle": "Be\u015fikta\u015f i\u00e7in fla\u015f transfer iddias\u0131! Kartal&#39;\u0131 u\u00e7uracak adam...", "commentCount": 2, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{136,Be\u015fikta\u015f}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150659, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b262e67b0a918e48850bb", "changeDate": "2016-07-17T09:31:30.098"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/harbiyede-silah-sesleri-cok-sayida-ambulans-sevkedildi-40148593", "addDate": "2016-07-16T02:25:26.703", "contentTitle": "Harbiye&#39;de silah sesleri! \u00c7ok say\u0131da ambulans sevkedildi", "commentCount": 1, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{257,\u0130zmir Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148593, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578970d7c03c0e595ce8f28e", "changeDate": "2016-07-16T02:25:26.703"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/bu-hangi-filmler-vizyonda-40145528", "addDate": "2016-07-15T01:55:38.23", "contentTitle": "Bu hafta hangi filmler vizyonda?", "commentCount": 1, "likeCount": 1, "topicList": "{112,Sinema}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145528, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57875d7518c77300b897e93d", "changeDate": "2016-07-15T09:34:16.06"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/cem-yilmazdan-imali-vergi-paylasimi-40145527", "addDate": "2016-07-14T12:00:21.801", "contentTitle": "Cem Y\u0131lmaz&#39;dan imal\u0131 vergi payla\u015f\u0131m\u0131", "commentCount": 47, "likeCount": 2, "topicList": "{220,Sosyal Medya},{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145527, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787536fc03c0e735832996c", "changeDate": "2016-07-14T13:51:24.66"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/alternatifbankta-hisse-satis-karari-40152944", "addDate": "2016-07-18T17:16:59.164", "contentTitle": "Alternatifbank&#39;ta hisse sat\u0131\u015f karar\u0131 ", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi},{232,\u015eirketler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152944, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ce4be67b0a9198881e9f6", "changeDate": "2016-07-18T17:22:48.966"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/son-dakika-haberi-polis-genelkurmay-baskanligina-girdi-40149056", "addDate": "2016-07-16T09:26:16.209", "contentTitle": "Son Dakika Haberi: Polis Genelkurmay Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131&#39;na girdi", "commentCount": 89, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 2, "sourceDocId": 40149056, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a1160c03c0e5958bef901", "changeDate": "2016-07-16T13:57:49.411"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/tbmm-baskanindan-kilicdaroglu-karari-40149246", "addDate": "2016-07-16T11:56:59.588", "contentTitle": "TBMM Ba\u015fkan\u0131&#39;ndan K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu karar\u0131", "commentCount": 18, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149246, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789f689c03c0e5958bef6ea", "changeDate": "2016-07-16T11:59:33.463"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/denizlide-korkutan-deprem-40151746", "addDate": "2016-07-18T00:21:13.886", "contentTitle": "Denizli&#39;de korkutan deprem", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{230,Yerel Y\u00f6netim},{257,\u0130zmir Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151746, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578bf6aac03c0e2a6c85f5b7", "changeDate": "2016-07-18T00:33:25.656"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/cocugun-dil-gelisimini-aile-yapisi-etkiliyor-40150901", "addDate": "2016-07-17T12:39:57.176", "contentTitle": "\u00c7ocu\u011fun dil geli\u015fimini aile yap\u0131s\u0131 etkiliyor", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{157,E\u011fitim},{239,Sa\u011fl\u0131k}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150901, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b526667b0a918e4885cc0", "changeDate": "2016-07-17T12:39:57.176"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/70-yasindaki-damat-dehset-sacti-40152534", "addDate": "2016-07-18T12:44:47.766", "contentTitle": "70 ya\u015f\u0131ndaki damat deh\u015fet sa\u00e7t\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152534, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ca4e3c03c0e4ac01653a7", "changeDate": "2016-07-18T12:51:07.354"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/tsknin-sitesindeki-korsan-darbe-aciklamasi-kaldirildi-40152531", "addDate": "2016-07-18T12:42:11.8", "contentTitle": "TSK&#39;n\u0131n sitesindeki &#39;korsan darbe a\u00e7\u0131klamas\u0131&#39; kald\u0131r\u0131ld\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{220,Sosyal Medya},{237,Teknoloji}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152531, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ca41fc03c0e4ac0165387", "changeDate": "2016-07-18T12:42:11.8"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/rodallega-g-saraya-kapiyi-kapatti-40152730", "addDate": "2016-07-18T14:54:44.108", "contentTitle": "Rodallega, G.Saray&#39;a kap\u0131y\u0131 kapatt\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{135,Galatasaray}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152730, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cc2bbc03c0e4ac01655c7", "changeDate": "2016-07-18T14:54:44.108"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/esk-yagsiz-sut-tozu-satacak-40152728", "addDate": "2016-07-18T14:52:00.01", "contentTitle": "ESK ya\u011fs\u0131z s\u00fct tozu satacak ", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{128,G\u0131da & Tar\u0131m/Hayvanc\u0131l\u0131k Sekt\u00f6r\u00fc}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152728, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cc2bc67b0a9198881e475", "changeDate": "2016-07-18T14:52:33.414"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/abdden-fethullah-gulen-aciklamasi-40149533", "addDate": "2016-07-16T15:32:51.835", "contentTitle": "ABD&#39;den &#39;Fethullah G\u00fclen&#39; a\u00e7\u0131klamas\u0131", "commentCount": 89, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149533, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a2960c03c0e5958befb35", "changeDate": "2016-07-16T15:50:43.24"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/dunya-liderlerinden-saldiriya-tepki-yagdi-40147071", "addDate": "2016-07-15T08:27:09.571", "contentTitle": "D\u00fcnya liderlerinden sald\u0131r\u0131ya tepki ya\u011fd\u0131", "commentCount": 1, "likeCount": 1, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147071, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788741718c77317a45932f0", "changeDate": "2016-07-15T14:03:21.136"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/etin-kilosu-22-liradan-satilacak-40147261", "addDate": "2016-07-15T10:15:39.673", "contentTitle": "Etin kilosu 22 liradan sat\u0131lacak", "commentCount": 52, "likeCount": 0, "topicList": "{128,G\u0131da & Tar\u0131m/Hayvanc\u0131l\u0131k Sekt\u00f6r\u00fc}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147261, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57888d8618c77317a459371f", "changeDate": "2016-07-15T10:16:05.597"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/super-ligde-fikstur-cekiliyor-40152355", "addDate": "2016-07-18T10:30:34.485", "contentTitle": "S\u00fcper Lig&#39;de 2016-17 sezonu fikst\u00fcr\u00fc \u00e7ekildi", "commentCount": 2, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152355, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cde5d67b0a9198881e982", "changeDate": "2016-07-18T16:49:19.503"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/nice-saldirganin-kimligi-tespit-edildi-40147459", "addDate": "2016-07-15T12:21:41.177", "contentTitle": "Nice sald\u0131rgan\u0131n kimli\u011fi tespit edildi", "commentCount": 54, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147459, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788ab2067b0a914d890629a", "changeDate": "2016-07-15T12:21:41.177"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/belediyeden-yaslilara-hizmet-40145985", "addDate": "2016-07-14T16:38:15.475", "contentTitle": "Belediye&#39;den ya\u015fl\u0131lara hizmet", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{230,Yerel Y\u00f6netim},{261,Ankara Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145985, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787953318c77300b897f1f3", "changeDate": "2016-07-14T16:38:15.475"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/rusyadan-charter-adimi-40145188", "addDate": "2016-07-14T08:17:18.582", "contentTitle": "Rusya&#39;dan charter ad\u0131m\u0131", "commentCount": 6, "likeCount": 0, "topicList": "{126,Ula\u015ft\u0131rma},{190,Politika},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145188, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787200f18c77300b897e0aa", "changeDate": "2016-07-14T08:19:50.197"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/akhisar-belediyeporda-gundem-chibuke-40147649", "addDate": "2016-07-15T14:26:15.035", "contentTitle": "Akhisar Belediyepor&#39;da g\u00fcndem Chibuke", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147649, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788c8a367b0a914d890657f", "changeDate": "2016-07-15T14:29:16.213"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/tim-duncandan-veda-mektubu-40145353", "addDate": "2016-07-14T10:16:37.326", "contentTitle": "Tim Duncan&#39;dan veda mektubu", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{139,Basketbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145353, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57873c1c18c77300b897e421", "changeDate": "2016-07-14T10:16:37.326"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/tercih-yapacak-ogrencilere-ucretsiz-danismanlik-hizmeti-40147864", "addDate": "2016-07-15T16:34:42.92", "contentTitle": "Tercih yapacak \u00f6\u011frencilere \u00fccretsiz dan\u0131\u015fmanl\u0131k hizmeti", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{157,E\u011fitim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147864, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788e69c18c77317a45947b4", "changeDate": "2016-07-15T16:35:40.728"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/almanlarin-luks-otomobil-savasi-dunyada-ve-turkiyede-kizisti-40151262", "addDate": "2016-07-18T01:24:11.929", "contentTitle": "Almanlar\u0131n l\u00fcks otomobil sava\u015f\u0131 d\u00fcnyada ve T\u00fcrkiye&#39;de k\u0131z\u0131\u015ft\u0131", "commentCount": 6, "likeCount": 0, "topicList": "{219,D\u0131\u015f Haberler},{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi},{232,\u015eirketler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151262, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b947867b0a918e48861bf", "changeDate": "2016-07-18T08:49:20.435"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/trabzonsporun-erkan-zengin-talebi-es-esi-sok-etti-40145736", "addDate": "2016-07-14T14:13:29.904", "contentTitle": "Trabzonspor&#39;un Erkan Zengin talebi Es Es&#39;i \u015fok etti", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{137,Trabzonspor}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145736, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57877325c03c0e7358329d01", "changeDate": "2016-07-14T14:13:29.904"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/minik-serceye-surpriz-parti-40145731", "addDate": "2016-07-15T01:02:13.985", "contentTitle": "Minik Ser\u00e7e&#39;ye s\u00fcrpriz parti", "commentCount": 2, "likeCount": 0, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145731, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578788a9c03c0e7358329ed1", "changeDate": "2016-07-15T11:48:48.323"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/izinci-mustafa-yilmaz-265-bin-euroyu-sirbistan-gumrugune-kaptirdi-40150651", "addDate": "2016-07-17T09:24:21.427", "contentTitle": "\u0130zinci Mustafa Y\u0131lmaz, 265 bin Euro&#39;yu S\u0131rbistan g\u00fcmr\u00fc\u011f\u00fcne kapt\u0131rd\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150651, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b2492c03c0e2a6c85f322", "changeDate": "2016-07-17T09:24:21.427"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/abdulkadir-selvi-bogazici-koprusunu-tutan-askerlere-2-saat-verrildi-40148590", "addDate": "2016-07-16T02:27:21.249", "contentTitle": "Son dakika haberi: Abd\u00fclkadir Selvi: Bo\u011fazi\u00e7i K\u00f6pr\u00fcs\u00fc&#39;n\u00fc tutan askerlere 2 saat verildi", "commentCount": 8, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148590, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57897111c03c0e595ce8f297", "changeDate": "2016-07-16T02:42:28.842"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/personel-ve-vatandaslardan-haber-alinamiyor-40148589", "addDate": "2016-07-16T02:26:46.83", "contentTitle": "Personel ve vatanda\u015flardan haber al\u0131nam\u0131yor. ", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148589, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57897128c03c0e595ce8f29c", "changeDate": "2016-07-16T02:27:47.191"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/gozunu-kirpmadan-kursun-yagdirdi-teslim-oldu-40145525", "addDate": "2016-07-14T11:59:00.863", "contentTitle": "G\u00f6z\u00fcn\u00fc k\u0131rpmadan kur\u015fun ya\u011fd\u0131rd\u0131, teslim oldu ", "commentCount": 13, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145525, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578753c0c03c0e7358329973", "changeDate": "2016-07-14T12:11:13.654"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/uefadan-mete-kalkavana-gorev-40152945", "addDate": "2016-07-18T17:16:05.274", "contentTitle": "UEFA&#39;dan Mete Kalkavan&#39;a g\u00f6rev", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152945, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ce49267b0a9198881e9f0", "changeDate": "2016-07-18T17:16:05.274"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/bogazici-koprusunde-darbeci-askere-olduresiye-dayak-40149052", "addDate": "2016-07-16T09:19:58.027", "contentTitle": "Bo\u011fazi\u00e7i K\u00f6pr\u00fcs\u00fc&#39;nde darbeci askere \u00f6ld\u00fcresiye dayak", "commentCount": 139, "likeCount": 8, "topicList": "{133,Futbol},{193,Son Dakika Haberleri},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 2, "sourceDocId": 40149052, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789de6cc03c0e5958bef525", "changeDate": "2016-07-16T11:20:32.84"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/muslera-darbe-anlarini-anlatti-15-dakika-once-40149243", "addDate": "2016-07-16T11:56:27.099", "contentTitle": "Muslera darbe anlar\u0131n\u0131 anlatt\u0131! 15 dakika \u00f6nce...", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{135,Galatasaray},{178,\u00dcnl\u00fcler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149243, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789f69667b0a91d2c0cad3d", "changeDate": "2016-07-16T11:56:27.099"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/36-saatte-cleveland-gezi-rehberi-40140290", "addDate": "2016-07-11T14:27:46.08", "contentTitle": "36 saatte Cleveland (Gezi rehberi)", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40140290, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578381fc67b0a95aa8230b58", "changeDate": "2016-07-18T10:03:38.783"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/akdenize-iki-servet-indi-40150894", "addDate": "2016-07-17T12:33:16.459", "contentTitle": "Akdeniz&#39;e iki servet indi", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150894, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b50ad67b0a918e4885c52", "changeDate": "2016-07-17T12:35:25.01"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/memduh-hakbilen-tutuklandi-40152528", "addDate": "2016-07-18T12:39:24.057", "contentTitle": "Memduh Hakbilen tutukland\u0131", "commentCount": 2, "likeCount": 1, "topicList": "{226,Kriminal/Adli Olaylar},{257,\u0130zmir Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152528, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ca39867b0a9198881e09a", "changeDate": "2016-07-18T12:39:24.057"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/vakif-universiteleri-birligi-kamuoyu-duyurusu-40152722", "addDate": "2016-07-18T14:49:52.41", "contentTitle": "Vak\u0131f \u00fcniversiteleri birli\u011fi kamuoyu duyurusu", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{157,E\u011fitim},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152722, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cc20918c7736e186a4282", "changeDate": "2016-07-18T14:50:19.742"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ikiz-polisler-birlikte-sehit-dustu-40149522", "addDate": "2016-07-16T15:25:20.17", "contentTitle": "\u0130kiz polisler birlikte \u015fehit d\u00fc\u015ft\u00fc", "commentCount": 3, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149522, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a28a5c03c0e5958befab9", "changeDate": "2016-07-16T15:32:24.355"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/asus-zenfne-3-laser-ve-zenfone-3-max-tanitildi-iste-ozellikleri-40147068", "addDate": "2016-07-15T08:00:19.224", "contentTitle": "ASUS Zenfone 3 Laser ve Zenfone 3 Max tan\u0131t\u0131ld\u0131, i\u015fte \u00f6zellikleri", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{232,\u015eirketler},{237,Teknoloji}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147068, "imageUrl": "", "changeDate": "2016-07-15T08:00:19.224"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/1-yil-once-tahmin-etti-74-bin-euro-kazandi-40147257", "addDate": "2016-07-15T10:12:04.866", "contentTitle": "1 y\u0131l \u00f6nce tahmin etti, 74 bin Euro kazand\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147257, "imageUrl": "", "changeDate": "2016-07-15T10:12:04.866"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/onur-buyuktopcu-da-nicedaydi-40147255", "addDate": "2016-07-15T10:33:17.184", "contentTitle": "Kiral\u0131k A\u015fk&#39;\u0131n Koray&#39;\u0131 Onur B\u00fcy\u00fcktop\u00e7u&#39;dan haber var!", "commentCount": 44, "likeCount": 1, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{243,Yerli Dizi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40147255, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788907167b0a914d89060ac", "changeDate": "2016-07-15T16:55:57.102"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/meb-darbe-girisimini-kinadi-40152352", "addDate": "2016-07-18T12:41:38.105", "contentTitle": "MEB darbe giri\u015fimini k\u0131nad\u0131", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{157,E\u011fitim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152352, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c8569c03c0e4ac01651e1", "changeDate": "2016-07-18T12:41:38.105"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/cinsel-taciz-sanigi-muhtardan-sok-istek-40147450", "addDate": "2016-07-15T12:17:46.359", "contentTitle": "Cinsel taciz san\u0131\u011f\u0131 muhtardan \u015fok istek!", "commentCount": 4, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147450, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788a9e7c03c0e595ce8dd73", "changeDate": "2016-07-15T12:17:46.359"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/milli-takima-verilen-prim-mahkemelik-oldu-40145977", "addDate": "2016-07-14T16:34:04.228", "contentTitle": "Milli Tak\u0131m&#39;a verilen prim mahkemelik oldu", "commentCount": 28, "likeCount": 1, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40145977, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578794c1c03c0e735832a084", "changeDate": "2016-07-14T16:42:10.262"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/urdunden-samsuna-charter-seferleri-basladi-40145185", "addDate": "2016-07-14T08:17:09.941", "contentTitle": "\u00dcrd\u00fcn&#39;den Samsun&#39;a charter seferleri ba\u015flad\u0131\u00a0", "commentCount": 49, "likeCount": 0, "topicList": "{200,Ortado\u011fu},{219,D\u0131\u015f Haberler},{230,Yerel Y\u00f6netim},{232,\u015eirketler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145185, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787203bc03c0e7358329606", "changeDate": "2016-07-14T08:25:14.373"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/sancaktar-siftah-yapiyor-40147645", "addDate": "2016-07-15T14:25:48.321", "contentTitle": "Sancaktar siftah yap\u0131yor", "commentCount": 22, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{232,\u015eirketler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147645, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788c83518c77317a459430b", "changeDate": "2016-07-15T14:29:51.867"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/alperi-mgladbach-renklerine-bagladi-40145348", "addDate": "2016-07-14T10:12:02.301", "contentTitle": "Alper&#39;i M&#39;Gladbach renklerine ba\u011flad\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145348, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57873b3067b0a90bac03deb8", "changeDate": "2016-07-14T10:12:02.301"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/deniz-dolgusuna-yapilan-golf-sahasi-aciliyor-40147858", "addDate": "2016-07-15T16:27:59.261", "contentTitle": "Deniz dolgusuna yap\u0131lan golf sahas\u0131 a\u00e7\u0131l\u0131yor", "commentCount": 29, "likeCount": 0, "topicList": "{230,Yerel Y\u00f6netim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147858, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788e4c3c03c0e595ce8e619", "changeDate": "2016-07-15T16:30:20.688"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/bogdanovic-darbe-girisimi-sirasinda-yunan-adasina-kacti-40151257", "addDate": "2016-07-17T17:15:48.505", "contentTitle": "Bogdanovic darbe giri\u015fimi s\u0131ras\u0131nda Yunan adas\u0131na ka\u00e7t\u0131", "commentCount": 8, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{134,Fenerbah\u00e7e},{139,Basketbol},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151257, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b94a018c773560878691d", "changeDate": "2016-07-17T17:23:50.872"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/saatte-200-gok-tasi-kayacak-perseid-meteor-yagmuru-basliyor-40145730", "addDate": "2016-07-14T14:13:29.904", "contentTitle": "Saatte 200 g\u00f6k ta\u015f\u0131 kayacak! Perseid Meteor Ya\u011fmuru ba\u015fl\u0131yor!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{230,Yerel Y\u00f6netim},{257,\u0130zmir Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145730, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578772eb18c77300b897ec32", "changeDate": "2016-07-14T14:13:29.904"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/lyonun-yildizi-istanbuldaki-dehset-anlarini-anlatti-otelimiz-sallandi-ve-biz-40150637", "addDate": "2016-07-17T09:07:24.312", "contentTitle": "Lyon&#39;un y\u0131ld\u0131z\u0131 \u0130stanbul&#39;daki deh\u015fet anlar\u0131n\u0131 anlatt\u0131: Otelimiz salland\u0131 ve biz...", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{134,Fenerbah\u00e7e}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150637, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b217167b0a918e4885098", "changeDate": "2016-07-17T09:11:02.009"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/tusiad-demokrasiye-mudahale-kabul-edilemez-40148585", "addDate": "2016-07-16T02:21:53.805", "contentTitle": "T\u00dcS\u0130AD: Demokrasiye m\u00fcdahale kabul edilemez", "commentCount": 6, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148585, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57896ffc18c77317a45955f9", "changeDate": "2016-07-16T02:21:53.805"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/konak-meydaninda-insan-seli-40148583", "addDate": "2016-07-16T02:22:47.439", "contentTitle": "Konak Meydan\u0131&#39;nda insan seli", "commentCount": 0, "likeCount": 1, "topicList": "{230,Yerel Y\u00f6netim},{257,\u0130zmir Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148583, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57896fa467b0a914d8906bbc", "changeDate": "2016-07-16T02:22:47.439"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/tesvikler-ekonomiyi-hizlandirir-40145522", "addDate": "2016-07-14T11:53:09.036", "contentTitle": "\"Te\u015fvikler ekonomiyi h\u0131zland\u0131r\u0131r\"", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145522, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787526818c77300b897e7cc", "changeDate": "2016-07-14T11:53:09.036"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/josue-galatasaraya-gelmek-istiyor-40152939", "addDate": "2016-07-18T17:12:56.948", "contentTitle": "Josue, Galatasaray&#39;a gelmek istiyor", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{135,Galatasaray}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152939, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ce38a18c7736e186a4655", "changeDate": "2016-07-18T17:12:56.948"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/olenler-arasinda-mustafa-varankin-agabeyi-de-var-40149049", "addDate": "2016-07-16T09:17:15.162", "contentTitle": "\u00d6lenler aras\u0131nda Mustafa Varank&#39;\u0131n a\u011fabeyi de var", "commentCount": 1, "likeCount": 1, "topicList": "{133,Futbol},{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149049, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789d14767b0a91d2c0cab18", "changeDate": "2016-07-16T12:37:41.132"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/kapikulede-sorun-yok-40149237", "addDate": "2016-07-16T11:45:39.324", "contentTitle": "Kap\u0131kule&#39;de sorun yok", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{126,Ula\u015ft\u0131rma}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149237, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789f40f18c7735040e06151", "changeDate": "2016-07-16T11:46:40.105"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/son-dakika-haberi-dugunu-basip-hava-kuvvetleri-komutanini-kacirdilar-40149235", "addDate": "2016-07-16T11:45:13.173", "contentTitle": "D\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc bas\u0131p Hava Kuvvetleri Komutan\u0131&#39;n\u0131 ka\u00e7\u0131rd\u0131lar", "commentCount": 14, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149235, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789f439c03c0e5958bef6c4", "changeDate": "2016-07-16T14:35:57.93"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/kuveyt-askeri-atasesi-s-arabistanda-gozaltinda-40151741", "addDate": "2016-07-18T00:19:47.921", "contentTitle": "T\u00fcrkiye&#39;nin Kuveyt Askeri Ata\u015fesi, ka\u00e7arken Suudi Arabistan&#39;da yakaland\u0131", "commentCount": 5, "likeCount": 1, "topicList": "{200,Ortado\u011fu},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 2, "sourceDocId": 40151741, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c8a6a67b0a9198881de21", "changeDate": "2016-07-18T11:44:16.345"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/iste-besiktasin-yeni-sol-beki-40150888", "addDate": "2016-07-17T12:27:56.307", "contentTitle": "\u0130\u015fte Be\u015fikta\u015f&#39;\u0131n yeni sol beki!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{136,Be\u015fikta\u015f}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150888, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b4f9767b0a918e4885c2f", "changeDate": "2016-07-17T12:27:56.307"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/abden-turkiye-aciklamasi-40152526", "addDate": "2016-07-18T12:42:40.319", "contentTitle": "ABD ve AB&#39;den &#39;T\u00fcrkiye&#39; a\u00e7\u0131klamas\u0131", "commentCount": 92, "likeCount": 7, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 4, "sourceDocId": 40152526, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ca31e67b0a9198881e096", "changeDate": "2016-07-18T16:34:30.22"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/olay-gecesi-bogazici-koprusunde-yasananlar-40152720", "addDate": "2016-07-18T14:51:06.863", "contentTitle": "Olay gecesi Bo\u011fazi\u00e7i K\u00f6pr\u00fcs\u00fc&#39;nde ya\u015fananlar", "commentCount": 18, "likeCount": 2, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152720, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cc2ff67b0a9198881e489", "changeDate": "2016-07-18T16:10:40.743"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/sinop-valisine-sok-40149515", "addDate": "2016-07-16T15:17:07.886", "contentTitle": "Sinop Valisi&#39;ne \u015fok", "commentCount": 2, "likeCount": 1, "topicList": "{157,E\u011fitim},{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{230,Yerel Y\u00f6netim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40149515, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a25aac03c0e5958befa9b", "changeDate": "2016-07-16T19:28:14.53"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/mermisi-biten-polislerin-yardimina-vatandaslar-kostu-40149506", "addDate": "2016-07-16T15:08:56.946", "contentTitle": "Mermisi biten polislerin yard\u0131m\u0131na vatanda\u015flar ko\u015ftu", "commentCount": 22, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40149506, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a23bcc03c0e5958befa80", "changeDate": "2016-07-16T15:12:13.358"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/onedrive-kullananlara-kotu-haber-40147060", "addDate": "2016-07-15T07:53:31.867", "contentTitle": "OneDrive kullananlara k\u00f6t\u00fc haber", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{237,Teknoloji}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147060, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57886c3718c77317a459321e", "changeDate": "2016-07-15T07:53:31.867"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/85-yasindaki-cinsel-istismar-sanigina-15-yil-hapis-40147253", "addDate": "2016-07-15T10:12:04.866", "contentTitle": "85 ya\u015f\u0131ndaki cinsel istismar san\u0131\u011f\u0131na 15 y\u0131l hapis  \u00a0", "commentCount": 9, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147253, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57888c7418c77317a45936ec", "changeDate": "2016-07-15T10:14:45.608"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/5596-sirket-kuruldu-786si-kapandi-40152349", "addDate": "2016-07-18T10:27:57.528", "contentTitle": "5596 \u015firket kuruldu, 786&#39;s\u0131 kapand\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi},{232,\u015eirketler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152349, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c84f918c7736e186a3959", "changeDate": "2016-07-18T10:29:19.205"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/kaygisizlarin-hostesi-bilge-parlak-simdi-nerede-ne-yapiyor-40152345", "addDate": "2016-07-18T10:50:17.478", "contentTitle": "&#39;Kayg\u0131s\u0131zlar&#39;\u0131n Hostes&#39;i Bilge Parlak \u015fimdi nerede, ne yap\u0131yor?", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152345, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c8c9767b0a9198881de88", "changeDate": "2016-07-18T11:02:27.392"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/uefadan-teror-aciklamasi-40147440", "addDate": "2016-07-15T12:05:32.98", "contentTitle": "UEFA&#39;dan ter\u00f6r a\u00e7\u0131klamas\u0131!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147440, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788a7a018c77317a4593e84", "changeDate": "2016-07-15T12:07:54.672"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/yargitaydan-cinsel-yakinlasma-karari-15-yas-kriteri-40147436", "addDate": "2016-07-15T12:06:01.466", "contentTitle": "Yarg\u0131tay&#39;dan cinsel yak\u0131nla\u015fma karar\u0131: 15 ya\u015f kriteri", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147436, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788a77218c77317a4593e76", "changeDate": "2016-07-15T12:10:28.926"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/fifa-kokartli-hakem-birakabilir-40145973", "addDate": "2016-07-14T16:31:49.933", "contentTitle": "Fifa kokartl\u0131 hakem b\u0131rakabilir", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145973, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578793cbc03c0e735832a060", "changeDate": "2016-07-14T16:31:49.933"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/fenerbahce-2-1-panathinaikos-macin-ozeti-ve-golleri-40142519", "addDate": "2016-07-12T20:37:17.315", "contentTitle": "Fenerbah\u00e7e Panathinaikos&#39;u Emenike&#39;nin golleri ile devirdi! / Ma\u00e7\u0131n \u00d6zeti ve Golleri", "commentCount": 25, "likeCount": 0, "topicList": "{134,Fenerbah\u00e7e}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40142519, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5786a4d167b0a91cacfb7455", "changeDate": "2016-07-14T08:07:17.956"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/bilirkisi-raporu-verdi-40147628", "addDate": "2016-07-15T14:13:37.143", "contentTitle": "Bilirki\u015fi raporu verdi...", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{261,Ankara Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147628, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788c54c67b0a914d89064f7", "changeDate": "2016-07-15T14:13:37.143"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/altayda-transfer-yasagi-cikmazda-40147631", "addDate": "2016-07-15T14:15:50.672", "contentTitle": "Altay&#39;da transfer yasa\u011f\u0131 \u00e7\u0131kmazda", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147631, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788c56f67b0a914d8906501", "changeDate": "2016-07-15T14:15:50.672"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/554-yillik-kapalicarsida-restorasyon-40145346", "addDate": "2016-07-14T10:18:28.085", "contentTitle": "554 y\u0131ll\u0131k Kapal\u0131\u00e7ar\u015f\u0131&#39;da restorasyon", "commentCount": 9, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145346, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57873bf4c03c0e7358329778", "changeDate": "2016-07-14T10:24:30.976"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/siirtte-sokaga-cikma-yasagi-40147854", "addDate": "2016-07-15T16:26:12.187", "contentTitle": "Siirt&#39;te soka\u011fa \u00e7\u0131kma yasa\u011f\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{230,Yerel Y\u00f6netim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147854, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788e44818c77317a4594756", "changeDate": "2016-07-15T16:32:00.504"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/oyak-renault-7-yil-aradan-sonra-yeniden-megane-sedan-uretecek-40151253", "addDate": "2016-07-18T01:24:11.929", "contentTitle": "Oyak Renault, 7 y\u0131l aradan sonra yeniden Megane Sedan \u00fcretecek", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151253, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b92dd67b0a918e4886184", "changeDate": "2016-07-19T10:24:46.651"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/kara-lastikler-renklendi-kapis-kapis-gidiyor-40145728", "addDate": "2016-07-14T14:05:21.2", "contentTitle": "Kara lastikler renklendi, kap\u0131\u015f kap\u0131\u015f gidiyor", "commentCount": 7, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145728, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578771dcc03c0e7358329cd7", "changeDate": "2016-07-14T14:05:27.701"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/datomeden-darbe-sozleri-istanbula-donmekten-40150628", "addDate": "2016-07-17T08:58:34.578", "contentTitle": "Datome&#39;den darbe s\u00f6zleri! &#39;\u0130stanbul&#39;a d\u00f6nmekten...&#39;", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{134,Fenerbah\u00e7e},{139,Basketbol},{178,\u00dcnl\u00fcler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150628, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b1ea067b0a918e4885084", "changeDate": "2016-07-17T08:59:00.282"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/barcelonadan-kalkisma-hareketi-sonrasi-arda-turan-paylasimi-40148568", "addDate": "2016-07-16T02:15:17.654", "contentTitle": "Barcelona&#39;dan kalk\u0131\u015fma hareketi sonras\u0131 Arda Turan payla\u015f\u0131m\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{220,Sosyal Medya}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148568, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57896e8318c77317a45955b5", "changeDate": "2016-07-16T02:41:15.678"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/fenerbahcenin-rakipleri-belli-oluyor-40145519", "addDate": "2016-07-14T11:50:00.292", "contentTitle": "FENERBAH\u00c7E&#39;N\u0130N RAK\u0130PLER\u0130 BELL\u0130 OLUYOR!", "commentCount": 2, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{134,Fenerbah\u00e7e}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145519, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787522967b0a90bac03e259", "changeDate": "2016-07-14T11:50:00.292"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/sut-ureticilerine-cagri-40145515", "addDate": "2016-07-14T11:48:11.507", "contentTitle": "S\u00fct \u00fcreticilerine \u00e7a\u011fr\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{128,G\u0131da & Tar\u0131m/Hayvanc\u0131l\u0131k Sekt\u00f6r\u00fc}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145515, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787518e18c77300b897e7b2", "changeDate": "2016-07-14T11:48:11.507"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/avusturya-bazi-politikacilar-darbe-protestosundan-rahatsiz-oldu-40152933", "addDate": "2016-07-18T17:04:50.688", "contentTitle": "Avusturya baz\u0131 politikac\u0131lar &#39;darbe protestosu&#39;ndan rahats\u0131z oldu", "commentCount": 3, "likeCount": 2, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 2, "sourceDocId": 40152933, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ce1ffc03c0e4ac01658e2", "changeDate": "2016-07-18T17:04:50.688"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/darbeci-askerler-boyle-teslim-oldu-40149044", "addDate": "2016-07-16T09:12:20.488", "contentTitle": "Darbeci askerler b\u00f6yle teslim oldu", "commentCount": 54, "likeCount": 2, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40149044, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789d03c18c7735040e05c7a", "changeDate": "2016-07-16T09:52:48.583"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/fenerbahce-lyon-maci-iptal-edildi-40149226", "addDate": "2016-07-16T11:37:34.527", "contentTitle": "Fenerbah\u00e7e - Lyon ma\u00e7\u0131 iptal edildi!", "commentCount": 0, "likeCount": 1, "topicList": "{133,Futbol},{134,Fenerbah\u00e7e}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149226, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789f24767b0a91d2c0cad1e", "changeDate": "2016-07-16T11:37:34.527"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/bu-yazin-kacirilmayacak-etkinlikleri-40140405", "addDate": "2016-07-11T15:18:03.684", "contentTitle": "Bu yaz\u0131n ka\u00e7\u0131r\u0131lmayacak etkinlikleri", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40140405, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57838e3767b0a95aa8230cf9", "changeDate": "2016-07-18T10:04:32.597"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/genelkurmay-baskani-hulusi-akarin-basina-silah-dayadilar-bogazini-kemerle-siktilar-40150883", "addDate": "2016-07-17T12:25:16.669", "contentTitle": "Genelkurmay Ba\u015fkan\u0131 Hulusi Akar&#39;\u0131n ba\u015f\u0131na silah dayad\u0131lar, bo\u011faz\u0131n\u0131 kemerle s\u0131kt\u0131lar", "commentCount": 133, "likeCount": 3, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40150883, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b4e54c03c0e2a6c85f364", "changeDate": "2016-07-17T13:09:26.695"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/moodyten-de-aciklama-geldi-40152524", "addDate": "2016-07-18T12:36:45.192", "contentTitle": "Moody&#39;ten de a\u00e7\u0131klama geldi", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152524, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5612e16ef018fb0c800aa486", "changeDate": "2016-07-18T12:41:38.123"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ahisar-belediyesporun-fergusonu-40152717", "addDate": "2016-07-18T14:47:59.856", "contentTitle": "Ahisar Belediyespor&#39;un Ferguson&#39;u", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152717, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cc18818c7736e186a4276", "changeDate": "2016-07-18T14:47:59.856"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/2-bin-745-hakim-ve-savci-icin-gozalti-karari-cikti-40149496", "addDate": "2016-07-16T15:03:38.499", "contentTitle": "2 bin 745 hakim ve savc\u0131 i\u00e7in g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131", "commentCount": 41, "likeCount": 2, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40149496, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a5170c03c0e5958befed0", "changeDate": "2016-07-16T21:25:44.112"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/itu-mezuniyetinde-sirtlarini-donerek-protesto-ettiler-40147054", "addDate": "2016-07-15T07:50:48.269", "contentTitle": "\u0130T\u00dc mezuniyetinde s\u0131rtlar\u0131n\u0131 d\u00f6nerek protesto ettiler", "commentCount": 27, "likeCount": 2, "topicList": "{157,E\u011fitim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40147054, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57886b35c03c0e595ce8d72f", "changeDate": "2016-07-15T07:52:10.36"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/rengarenk-dizisinin-2-bolum-fragmaninda-gercekler-ortaya-cikiyor-40145425", "addDate": "2016-07-14T10:56:29.419", "contentTitle": "Rengarenk dizisi 2. b\u00f6l\u00fcmde beklenmedik kaza!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{243,Yerli Dizi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145425, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57874599c03c0e7358329824", "changeDate": "2016-07-15T10:07:09.304"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/manisa-halki-yine-meydandaydi-40152344", "addDate": "2016-07-18T10:30:14.077", "contentTitle": "Manisa halk\u0131 yine meydandayd\u0131", "commentCount": 1, "likeCount": 1, "topicList": "{223,Toplum/Toplumsal Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152344, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c849918c7736e186a3949", "changeDate": "2016-07-18T10:30:14.077"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/arabayla-uzun-yola-cikarken-bunlara-dikkat-40114349", "addDate": "2016-07-15T10:34:04.115", "contentTitle": "Arabayla uzun yola \u00e7\u0131karken bunlara dikkat!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40114349, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578890e218c77317a4593817", "changeDate": "2016-07-15T12:11:56.492"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ucaklarin-vurdugu-pkkli-sarlatanin-kanli-sicili-40145969", "addDate": "2016-07-14T16:28:16.391", "contentTitle": "U\u00e7aklar\u0131n vurdu\u011fu PKK&#39;l\u0131 \u015earlatan&#39;\u0131n kanl\u0131 sicili", "commentCount": 23, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145969, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787935ec03c0e735832a056", "changeDate": "2016-07-14T16:51:08.297"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/googlein-ust-duzey-yoneticisi-schmidtin-yati-bodrumda-40145171", "addDate": "2016-07-14T08:02:22.967", "contentTitle": "Google&#39;\u0131n \u00fcst d\u00fczey y\u00f6neticisi Schmidt&#39;in yat\u0131 Bodrum&#39;da", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{237,Teknoloji}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145171, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57871cc418c77300b897e048", "changeDate": "2016-07-14T19:01:17.181"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/genclik-dizileriyle-tanidigimiz-yildiz-isimler-kimler-40147626", "addDate": "2016-07-15T14:40:34.053", "contentTitle": "Gen\u00e7lik dizileriyle tan\u0131d\u0131\u011f\u0131m\u0131z y\u0131ld\u0131z isimler kimler?", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler},{243,Yerli Dizi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147626, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788c8ad18c77317a4594330", "changeDate": "2016-07-15T14:42:21.821"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/demirtastan-geri-adim-40145340", "addDate": "2016-07-14T10:07:37.722", "contentTitle": "Demirta\u015f&#39;tan geri ad\u0131m", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145340, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57873a0ac03c0e7358329717", "changeDate": "2016-07-14T10:07:37.722"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/saglik-bakani-recep-akdagin-aci-gunu-40147850", "addDate": "2016-07-15T16:23:28.321", "contentTitle": "Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Recep Akda\u011f&#39;\u0131n ac\u0131 g\u00fcn\u00fc", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{239,Sa\u011fl\u0131k}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147850, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788e43867b0a914d89068cc", "changeDate": "2016-07-15T16:39:45.666"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/gulen-1-numarali-supheli-oldu-40151238", "addDate": "2016-07-17T17:14:26.026", "contentTitle": "G\u00fclen 1 numaral\u0131 \u015f\u00fcpheli oldu", "commentCount": 7, "likeCount": 1, "topicList": "{133,Futbol},{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151238, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b929f18c77356087868cf", "changeDate": "2016-07-17T17:14:26.026"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/muglada-kaza-1-olu-40145722", "addDate": "2016-07-14T14:11:41.935", "contentTitle": "Mu\u011fla&#39;da kaza: 1 \u00f6l\u00fc", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{226,Kriminal/Adli Olaylar},{257,\u0130zmir Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145722, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578772b918c77300b897ec2a", "changeDate": "2016-07-14T14:11:41.935"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/bakan-celikten-sahte-mesaj-uyarisi-40150606", "addDate": "2016-07-17T08:35:42.194", "contentTitle": "Bakan \u00c7elik&#39;ten sahte mesaj uyar\u0131s\u0131", "commentCount": 20, "likeCount": 2, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150606, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b190618c7735608785b89", "changeDate": "2016-07-17T11:05:34.515"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/denizlide-hareketlilik-40148569", "addDate": "2016-07-16T02:10:38.93", "contentTitle": "Denizli&#39;de hareketlilik ", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{230,Yerel Y\u00f6netim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148569, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57896eef67b0a914d8906bb5", "changeDate": "2016-07-16T02:18:26.103"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/bu-yazi-veganlara-gore-degil-yeni-nesil-burgerciler-40120669", "addDate": "2016-07-14T10:52:49.81", "contentTitle": "Bu yaz\u0131 veganlara g\u00f6re de\u011fil: Yeni nesil burgerciler", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40120669, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578742d118c77300b897e597", "changeDate": "2016-07-14T12:14:24.791"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/3-buyuklerden-fikstur-yorumu-40152930", "addDate": "2016-07-18T17:11:35.666", "contentTitle": "3 b\u00fcy\u00fcklerden fikst\u00fcr yorumu", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152930, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ce32118c7736e186a4644", "changeDate": "2016-07-18T17:11:35.666"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/flas-iddia-akincilar-ussu-basildi-hulusi-akar-kurtarildi-40148991", "addDate": "2016-07-16T08:27:32.139", "contentTitle": "Hulusi Akar kurtar\u0131ld\u0131!", "commentCount": 28, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148991, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789e66ac03c0e5958bef5e4", "changeDate": "2016-07-16T10:47:05.787"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/nicedeki-katliami-teror-orgutu-isid-ustlendi-40149224", "addDate": "2016-07-16T11:38:55.811", "contentTitle": "Nice&#39;teki katliam\u0131 ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc I\u015e\u0130D \u00fcstlendi", "commentCount": 2, "likeCount": 0, "topicList": "{200,Ortado\u011fu},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149224, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789f28118c7735040e06108", "changeDate": "2016-07-16T12:27:00.815"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/turkiyede-buyuk-operasyon-adalet-bakani-gozalti-sayisi-6-bini-asti-40150881", "addDate": "2016-07-17T12:45:51.89", "contentTitle": "T\u00fcrkiye&#39;de b\u00fcy\u00fck operasyon... Adalet Bakan\u0131: G\u00f6zalt\u0131 say\u0131s\u0131 6 bini a\u015ft\u0131", "commentCount": 36, "likeCount": 1, "topicList": "{133,Futbol},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40150881, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b538518c7735608786192", "changeDate": "2016-07-18T08:18:20.629"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/bodrumda-45-kacak-kurtarildi-40152521", "addDate": "2016-07-18T12:39:50.964", "contentTitle": "Bodrum&#39;da 45 ka\u00e7ak kurtar\u0131ld\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 1, "topicList": "{226,Kriminal/Adli Olaylar},{232,\u015eirketler},{257,\u0130zmir Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152521, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ca33818c7736e186a3da3", "changeDate": "2016-07-18T12:39:50.964"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/katilini-oldurenlerin-yargilamasi-basladi-40152713", "addDate": "2016-07-18T14:45:16.882", "contentTitle": "Katilini \u00f6ld\u00fcrenlerin yarg\u0131lamas\u0131 ba\u015flad\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152713, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cc17867b0a9198881e430", "changeDate": "2016-07-18T14:46:10.779"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/son-dakika-genelkurmaydaki-askerler-teslim-oluyor-40149495", "addDate": "2016-07-16T15:02:37.158", "contentTitle": "Genelkurmay&#39;daki askerler teslim oldu", "commentCount": 45, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149495, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a313e67b0a91d2c0cb156", "changeDate": "2016-07-16T17:28:42.091"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/sony-xperia-x2-nasil-olacak-40147049", "addDate": "2016-07-15T07:44:29.018", "contentTitle": "Sony Xperia X2 nas\u0131l olacak?", "commentCount": 3, "likeCount": 0, "topicList": "{237,Teknoloji}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147049, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57886a2718c77317a45931e2", "changeDate": "2016-07-15T07:44:29.018"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/cameronin-kizi-giydi-aninda-tukendi-40147248", "addDate": "2016-07-15T10:08:35.934", "contentTitle": "Cameron&#39;\u0131n k\u0131z\u0131 giydi, an\u0131nda t\u00fckendi!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147248, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788a2b267b0a914d89061f8", "changeDate": "2016-07-15T11:46:40.851"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/rekor-kiran-altin-dususte-40152341", "addDate": "2016-07-18T10:24:14.774", "contentTitle": "Rekor k\u0131ran alt\u0131n d\u00fc\u015f\u00fc\u015fte", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152341, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c841b18c7736e186a3922", "changeDate": "2016-07-18T10:24:41.611"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/arzu-yildiz-icin-gozalti-karari-40152335", "addDate": "2016-07-18T10:21:35.602", "contentTitle": "Arzu Y\u0131ld\u0131z i\u00e7in g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152335, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c8361c03c0e4ac016517c", "changeDate": "2016-07-18T10:22:28.122"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/kobe-son-macinda-neden-60-attigini-anlatti-40147430", "addDate": "2016-07-15T12:04:38.584", "contentTitle": "Kobe, son ma\u00e7\u0131nda neden 60 att\u0131\u011f\u0131n\u0131 anlatt\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{139,Basketbol},{178,\u00dcnl\u00fcler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147430, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788a677c03c0e595ce8dd30", "changeDate": "2016-07-15T12:04:38.584"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/nazillide-supheli-olum-40145966", "addDate": "2016-07-14T16:31:49.933", "contentTitle": "Nazilli&#39;de \u015f\u00fcpheli \u00f6l\u00fcm", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{226,Kriminal/Adli Olaylar},{239,Sa\u011fl\u0131k}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145966, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578793bc18c77300b897f1a3", "changeDate": "2016-07-14T16:31:49.933"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/psikiyatri-doktoru-intihar-etti-40145168", "addDate": "2016-07-14T08:02:47.001", "contentTitle": "Psikiyatri doktoru intihar etti ", "commentCount": 13, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{239,Sa\u011fl\u0131k}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145168, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57871cd2c03c0e73583295f8", "changeDate": "2016-07-14T08:02:47.001"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/dunyanin-en-renkli-festivali-istanbula-geliyor-40147627", "addDate": "2016-07-15T14:15:50.672", "contentTitle": "D\u00fcnyan\u0131n en renkli festivali \u0130stanbul&#39;a geliyor", "commentCount": 1, "likeCount": 1, "topicList": "{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147627, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788c5c5c03c0e595ce8e175", "changeDate": "2016-07-15T14:15:50.672"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/alkali-diyeti-ile-nasil-kilo-verilir-40120173", "addDate": "2016-07-14T15:37:06.854", "contentTitle": "Alkali diyeti nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? Alkali diyeti ile nas\u0131l kilo verilir?", "commentCount": 0, "likeCount": 3, "topicList": "{239,Sa\u011fl\u0131k}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 2, "sourceDocId": 40120173, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787844818c77300b897ee60", "changeDate": "2016-07-15T12:14:12.467"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/hollande-50-kisinin-durumu-kritik-40147844", "addDate": "2016-07-15T16:21:49.145", "contentTitle": "Fransa lideri Hollande: 50 yaral\u0131 ya\u015fam sava\u015f\u0131 veriyor", "commentCount": 50, "likeCount": 3, "topicList": "{190,Politika},{200,Ortado\u011fu},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{239,Sa\u011fl\u0131k}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147844, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788e6a467b0a914d890690a", "changeDate": "2016-07-15T18:14:47.568"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/mite-yonelik-saldirida-hedef-hakan-fidandi-40151230", "addDate": "2016-07-17T16:55:11.186", "contentTitle": "&#39;M\u0130T&#39;e y\u00f6nelik sald\u0131r\u0131da hedef Hakan Fidan&#39;d\u0131&#39;", "commentCount": 44, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151230, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b8e5918c7735608786846", "changeDate": "2016-07-17T17:12:37.163"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/katil-deliyse-okul-onu-neden-aldi-40145718", "addDate": "2016-07-14T14:02:37.861", "contentTitle": "&#39;Katil deliyse okul onu neden ald\u0131?&#39;", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{157,E\u011fitim},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145718, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57877143c03c0e7358329cbb", "changeDate": "2016-07-14T14:04:54.208"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/cekmekoy-belediyesinde-silahlar-patladi-40145713", "addDate": "2016-07-14T13:55:55.854", "contentTitle": "\u00c7ekmek\u00f6y Belediyesi&#39;nde silahlar patlad\u0131", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{230,Yerel Y\u00f6netim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145713, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57876f8ec03c0e7358329c8c", "changeDate": "2016-07-14T14:52:08.86"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/askerler-turnikeden-silahlarini-birakarak-gectiler-40150324", "addDate": "2016-07-17T03:17:10.062", "contentTitle": "Askerler turnikeden silahlar\u0131n\u0131 b\u0131rakarak ge\u00e7tiler", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{230,Yerel Y\u00f6netim},{261,Ankara Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150324, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ace5e67b0a918e4885042", "changeDate": "2016-07-17T03:21:37.372"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/diyanet-talimat-verdi-camilerde-ezan-okunuyor-40148561", "addDate": "2016-07-16T02:03:30.426", "contentTitle": "Diyanet talimat verdi, camilerde ezan okunuyor", "commentCount": 29, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148561, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57896b9fc03c0e595ce8f161", "changeDate": "2016-07-16T02:33:13.975"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ak-parti-kurmaylari-meydana-yurudu-40148560", "addDate": "2016-07-16T02:02:04.215", "contentTitle": "AK Parti kurmaylar\u0131 meydana y\u00fcr\u00fcd\u00fc", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148560, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57896b4e67b0a914d8906b7e", "changeDate": "2016-07-16T02:02:04.215"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/izmirde-suc-makinesi-yakalandi-40145506", "addDate": "2016-07-14T11:42:52.962", "contentTitle": "\u0130zmir&#39;de su\u00e7 makinesi yakaland\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{257,\u0130zmir Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145506, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578750d267b0a90bac03e218", "changeDate": "2016-07-14T11:51:48.458"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/darbenin-seyrini-degistiren-gozalti-40152929", "addDate": "2016-07-18T17:06:38.46", "contentTitle": "Darbenin seyrini de\u011fi\u015ftiren g\u00f6zalt\u0131", "commentCount": 23, "likeCount": 2, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40152929, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ce25bc03c0e4ac01658eb", "changeDate": "2016-07-19T13:35:33.289"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/emniyet-muduru-jandarma-komutanligi-isyancilarin-elindeydi-40148979", "addDate": "2016-07-16T08:20:41.59", "contentTitle": "Emniyet M\u00fcd\u00fcr\u00fc: Jandarma Komutanl\u0131\u011f\u0131 isyanc\u0131lar\u0131n elindeydi", "commentCount": 27, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148979, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789c31a67b0a91d2c0ca962", "changeDate": "2016-07-16T09:13:46.628"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/whatsapp-uzerinden-darbe-girisimi-40149222", "addDate": "2016-07-16T11:37:07.491", "contentTitle": "WhatsApp \u00fczerinden darbe giri\u015fimi!", "commentCount": 41, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{220,Sosyal Medya}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40149222, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789f1bb18c7735040e060d6", "changeDate": "2016-07-16T13:05:34.86"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/dolar-3-lirayi-asti-40149014", "addDate": "2016-07-16T08:51:31.338", "contentTitle": "Dolar fiyatlar\u0131 bug\u00fcn ne kadar oldu? - 17 Temmuz Dolar fiyatlar\u0131", "commentCount": 2, "likeCount": 0, "topicList": "{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149014, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789cbb418c7735040e05be4", "changeDate": "2016-07-17T12:15:19.798"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ttbden-raporlamaya-engele-tepki-40152519", "addDate": "2016-07-18T12:42:37.053", "contentTitle": "TTB&#39;den &#39;raporlamaya engele&#39; tepki", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152519, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ca48a67b0a9198881e0ac", "changeDate": "2016-07-18T12:52:27.029"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/fabiano-oynayacak-40152714", "addDate": "2016-07-18T14:47:57.575", "contentTitle": "Fabiano oynayacak", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152714, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cc197c03c0e4ac01655b3", "changeDate": "2016-07-18T15:12:52.386"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/darbe-girisimi-yargida-deprem-yaratti-2745-hakim-aciga-alindi-40149476", "addDate": "2016-07-16T14:45:19.171", "contentTitle": "Darbe giri\u015fimi yarg\u0131da deprem yaratt\u0131: 2745 hakim a\u00e7\u0131\u011fa al\u0131nd\u0131", "commentCount": 81, "likeCount": 2, "topicList": "{133,Futbol},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40149476, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a1fb4c03c0e5958befa16", "changeDate": "2016-07-16T17:14:22.928"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/fallout-shelter-bilgisayara-geldi-40147044", "addDate": "2016-07-15T07:41:00.084", "contentTitle": "Fallout Shelter bilgisayara geldi!", "commentCount": 3, "likeCount": 0, "topicList": "{237,Teknoloji}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147044, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788693b18c77317a45931c3", "changeDate": "2016-07-15T07:41:19.312"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ask-laftan-anlamaz-4-bolum-fragmaninda-nefes-kesen-sahneler-40144348", "addDate": "2016-07-13T20:16:50.587", "contentTitle": "A\u015fk Laftan Anlamaz 5. b\u00f6l\u00fcm fragman\u0131nda neler oluyor?", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{243,Yerli Dizi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40144348, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57888ad7c03c0e595ce8d9fe", "changeDate": "2016-07-15T10:04:01.501"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/londrada-sehitler-icin-giyabi-cenaze-namazi-kilindi-40152334", "addDate": "2016-07-18T10:24:50.486", "contentTitle": "Londra&#39;da \u015fehitler i\u00e7in g\u0131yabi cenaze namaz\u0131 k\u0131l\u0131nd\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 2, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152334, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c83fbc03c0e4ac016518e", "changeDate": "2016-07-18T10:28:19.236"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/6-gece-kulubunu-kursunlayan-sebekeye-baskin-40147428", "addDate": "2016-07-15T11:59:18.256", "contentTitle": "6 gece kul\u00fcb\u00fcn\u00fc kur\u015funlayan \u015febekeye bask\u0131n", "commentCount": 3, "likeCount": 1, "topicList": "{136,Be\u015fikta\u015f},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40147428, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788a6b667b0a914d8906272", "changeDate": "2016-07-15T12:06:53.637"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/cumartesi-kavurucu-sicaklar-geliyor-40145962", "addDate": "2016-07-14T16:27:49.254", "contentTitle": "Cumartesi \"kavurucu\" s\u0131caklar geliyor", "commentCount": 4, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145962, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787934ec03c0e735832a052", "changeDate": "2016-07-14T16:32:44.698"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/basbakan-yildirim-bbcye-konustu-suriyede-her-seyden-once-esed-degismeli-40145165", "addDate": "2016-07-14T08:00:57.614", "contentTitle": "Ba\u015fbakan Y\u0131ld\u0131r\u0131m BBC&#39;ye konu\u015ftu: Suriye&#39;de her \u015feyden \u00f6nce Esed de\u011fi\u015fmeli", "commentCount": 25, "likeCount": 2, "topicList": "{200,Ortado\u011fu},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{230,Yerel Y\u00f6netim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40145165, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57871bd267b0a90bac03dbe7", "changeDate": "2016-07-14T08:05:28.112"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/pkknin-kaos-plani-40147618", "addDate": "2016-07-15T14:07:27.448", "contentTitle": "PKK&#39;n\u0131n kaos plan\u0131", "commentCount": 2, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147618, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788c3e918c77317a45942a1", "changeDate": "2016-07-15T14:11:24.291"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/trafik-sigortasinda-prim-iadesi-tarihi-belli-oldu-40147613", "addDate": "2016-07-15T14:05:17.289", "contentTitle": "Trafik sigortas\u0131nda prim iadesi tarihi belli oldu", "commentCount": 9, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147613, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788c31cc03c0e595ce8e0f9", "changeDate": "2016-07-15T14:05:17.289"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/mhpde-muhalifler-imza-toplamaya-basladi-40145337", "addDate": "2016-07-14T10:07:58.178", "contentTitle": "MHP&#39;de muhalifler imza toplamaya ba\u015flad\u0131", "commentCount": 11, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145337, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57873a29c03c0e735832971c", "changeDate": "2016-07-14T10:07:58.178"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/fransadaki-saldiridan-sonra-konusulan-komplo-teorisi-40147837", "addDate": "2016-07-15T16:19:52.79", "contentTitle": "Sald\u0131r\u0131dan sonra konu\u015fulan komplo teorisi", "commentCount": 28, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{220,Sosyal Medya},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147837, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788e2c8c03c0e595ce8e5fc", "changeDate": "2016-07-15T16:25:24.278"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ahmet-cakardan-fenerbahce-icin-sok-iddia-40147829", "addDate": "2016-07-15T16:09:08.644", "contentTitle": "Ahmet \u00c7akar&#39;dan Fenerbah\u00e7e i\u00e7in \u015fok iddia!", "commentCount": 20, "likeCount": 1, "topicList": "{133,Futbol},{134,Fenerbah\u00e7e},{220,Sosyal Medya}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147829, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788e069c03c0e595ce8e5d8", "changeDate": "2016-07-15T16:15:05.66"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/genelkurmay-baskanligindan-ilk-aciklama-40151226", "addDate": "2016-07-17T16:52:28.581", "contentTitle": "Son dakika haberi: Genelkurmay Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131&#39;ndan ilk a\u00e7\u0131klama", "commentCount": 126, "likeCount": 2, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40151226, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b8d94c03c0e2a6c85f3f1", "changeDate": "2016-07-17T17:19:29.76"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/karsiyaka-nin-havasi-degisecek-40145709", "addDate": "2016-07-14T13:56:45.102", "contentTitle": "Kar\u015f\u0131yaka\u00b4n\u0131n havas\u0131 de\u011fi\u015fecek", "commentCount": 1, "likeCount": 1, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{230,Yerel Y\u00f6netim},{257,\u0130zmir Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40145709, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57876f7618c77300b897ebd8", "changeDate": "2016-07-14T13:56:45.102"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/baba-yetis-oluyor-40145703", "addDate": "2016-07-14T13:51:51.963", "contentTitle": "&#39;Baba yeti\u015f, \u00f6l\u00fcyor&#39; ", "commentCount": 12, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145703, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57876ea0c03c0e7358329c76", "changeDate": "2016-07-14T13:53:37.409"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/550-komando-ankaraya-ulassa-girisim-daha-kanli-olurdu-40150313", "addDate": "2016-07-17T03:05:29.325", "contentTitle": "\"550 komando Ankara&#39;ya ula\u015fsa giri\u015fim daha kanl\u0131 olurdu\"", "commentCount": 81, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150313, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b4bb618c77356087860d0", "changeDate": "2016-07-17T12:22:03.932"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/acikogretim-sinavlari-iptal-edildi-40148551", "addDate": "2016-07-16T01:56:41.91", "contentTitle": "A\u00e7\u0131k\u00f6\u011fretim s\u0131navlar\u0131 iptal edildi!", "commentCount": 0, "likeCount": 1, "topicList": "{157,E\u011fitim},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148551, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57896a13c03c0e595ce8f14b", "changeDate": "2016-07-16T01:56:41.91"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/yuksek-promosyon-bankalara-takildi-40145507", "addDate": "2016-07-14T11:40:34.311", "contentTitle": "Y\u00fcksek promosyon bankalara tak\u0131ld\u0131", "commentCount": 79, "likeCount": 1, "topicList": "{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40145507, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57874fea67b0a90bac03e1e7", "changeDate": "2016-07-14T11:51:48.458"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/eyalet-basbakanina-gensoru-reddedildi-40145504", "addDate": "2016-07-14T11:37:55.159", "contentTitle": "Eyalet ba\u015fbakan\u0131na gensoru reddedildi", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145504, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57874f4f67b0a90bac03e1d7", "changeDate": "2016-07-14T11:37:55.159"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/tusiad-uzerimize-duseni-yapmaya-devam-edecegiz-40152927", "addDate": "2016-07-18T17:03:36.105", "contentTitle": "T\u00dcS\u0130AD: \u00dczerimize d\u00fc\u015feni yapmaya devam edece\u011fiz", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152927, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/56951e7c18c773463818baba", "changeDate": "2016-07-18T17:03:36.105"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/darbe-girisiminde-bulunan-askerlerin-listesi-40148981", "addDate": "2016-07-16T08:16:46.822", "contentTitle": "Darbe giri\u015fiminde bulunan askerlerin listesi", "commentCount": 2, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148981, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789c33c18c7735040e059dc", "changeDate": "2016-07-16T08:16:46.822"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/avrupali-turkler-hep-bir-agizdan-haykirdi-turkiyede-darbe-istemiyoruz-40149218", "addDate": "2016-07-16T11:36:14.347", "contentTitle": "Avrupal\u0131 T\u00fcrkler hep bir a\u011f\u0131zdan hayk\u0131rd\u0131: T\u00fcrkiye&#39;de darbe istemiyoruz", "commentCount": 0, "likeCount": 4, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149218, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789f1e918c7735040e060e1", "changeDate": "2016-07-16T16:20:20.007"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/silahlarin-golgesinde-40150874", "addDate": "2016-07-17T12:28:28.573", "contentTitle": "Silahlar\u0131n g\u00f6lgesinde", "commentCount": 7, "likeCount": 1, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler},{193,Son Dakika Haberleri},{257,\u0130zmir Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150874, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b4f1c18c7735608786130", "changeDate": "2016-07-17T13:27:50.574"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/yeni-sezonda-galatasaraydan-ayrilacak-5-isim-40150872", "addDate": "2016-07-17T12:18:00.449", "contentTitle": "Yeni sezonda Galatasaray&#39;dan ayr\u0131lacak 5 isim! ", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{135,Galatasaray}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150872, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b4d0167b0a918e4885bcb", "changeDate": "2016-07-17T12:18:08.804"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/365-oda-ve-borsadan-ortak-eylem-40152517", "addDate": "2016-07-18T12:32:41.018", "contentTitle": "365 oda ve borsadan ortak eylem", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{223,Toplum/Toplumsal Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152517, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ca22367b0a9198881e080", "changeDate": "2016-07-18T12:41:38.123"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/malatya-erhac-havalimani-kapatildi-40152515", "addDate": "2016-07-18T12:30:31.229", "contentTitle": "Malatya Erha\u00e7 Havaliman\u0131 kapat\u0131ld\u0131", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{126,Ula\u015ft\u0131rma},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152515, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ca19ec03c0e4ac0165369", "changeDate": "2016-07-18T12:40:22.94"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/altinordu-hollandada-40152708", "addDate": "2016-07-18T14:39:34.166", "contentTitle": "Alt\u0131nordu Hollanda&#39;da", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152708, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cbfe018c7736e186a423d", "changeDate": "2016-07-18T14:39:34.166"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/abd-ve-ingiltere-de-ucuslari-durdurdu-40149469", "addDate": "2016-07-16T14:45:39.033", "contentTitle": "ABD ve \u0130ngiltere de u\u00e7u\u015flar\u0131 durdurdu", "commentCount": 7, "likeCount": 1, "topicList": "{126,Ula\u015ft\u0131rma},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149469, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a1cd367b0a91d2c0cafd9", "changeDate": "2016-07-16T14:49:45.893"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/askerler-biz-tatbikat-zannediyorduk-40149467", "addDate": "2016-07-16T14:37:37.4", "contentTitle": "Askerler: \"Biz tatbikat zannediyorduk\"", "commentCount": 0, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149467, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a1c7d67b0a91d2c0cafd2", "changeDate": "2016-07-16T14:37:37.4"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/anne-ve-babasi-birbirini-sucladi-olan-beratcana-oldu-40147043", "addDate": "2016-07-15T07:45:22.848", "contentTitle": "Anne ve babas\u0131 birbirini su\u00e7lad\u0131, olan Beratcan&#39;a oldu", "commentCount": 81, "likeCount": 1, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler},{193,Son Dakika Haberleri},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147043, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57886a5667b0a914d8905f2c", "changeDate": "2016-07-15T08:19:24.706"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/karakol-ve-us-bolgesine-saldiran-teroristler-cembere-alindi-40147037", "addDate": "2016-07-15T07:36:49.044", "contentTitle": "Karakol ve \u00fcs b\u00f6lgesine sald\u0131ran ter\u00f6ristler \u015fehir merkezinde \u00e7embere al\u0131nd\u0131", "commentCount": 24, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{219,D\u0131\u015f Haberler},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147037, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578890e967b0a914d89060d6", "changeDate": "2016-07-15T11:18:35.954"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/besiktasta-atiba-gelismesi-40147243", "addDate": "2016-07-15T10:10:16.888", "contentTitle": "Atiba&#39;dan s\u00fcrpriz karar! \u0130mzay\u0131 att\u0131", "commentCount": 2, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{136,Be\u015fikta\u015f}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147243, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57888c28c03c0e595ce8da58", "changeDate": "2016-07-15T10:17:51.679"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/issizlik-orani-yuzde-9-3-40147242", "addDate": "2016-07-15T10:04:30.674", "contentTitle": "\u0130\u015fsizlik oran\u0131 y\u00fczde 9,3", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147242, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57888af718c77317a459369e", "changeDate": "2016-07-15T10:14:19.435"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/darbe-girisimi-ipek-soyluyu-yakti-40152329", "addDate": "2016-07-18T10:16:47.096", "contentTitle": "Darbe giri\u015fimi \u0130pek Soylu&#39;yu yakt\u0131!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{139,Basketbol},{239,Sa\u011fl\u0131k}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152329, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c84b6c03c0e4ac01651a6", "changeDate": "2016-07-18T10:26:58.111"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/selahattin-demirtastan-bahoz-erdal-aciklamasi-40147423", "addDate": "2016-07-15T11:58:16.953", "contentTitle": "Selahattin Demirta\u015f&#39;tan Bahoz Erdal a\u00e7\u0131klamas\u0131", "commentCount": 37, "likeCount": 2, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147423, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788a55318c77317a4593e1a", "changeDate": "2016-07-15T11:58:43.376"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/abden-googlea-yeni-sorusturma-40145960", "addDate": "2016-07-14T16:22:29.95", "contentTitle": "AB&#39;den Google&#39;a yeni soru\u015fturma\u00a0", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{232,\u015eirketler},{237,Teknoloji}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145960, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/575bd50967b0a91eaccec7a5", "changeDate": "2016-07-14T16:24:42.475"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/htc-desire-10-iste-boyle-olacak-40145163", "addDate": "2016-07-14T07:58:16.539", "contentTitle": "HTC Desire 10 i\u015fte b\u00f6yle olacak!", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{232,\u015eirketler},{237,Teknoloji}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145163, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57871bd718c77300b897e01e", "changeDate": "2016-07-14T07:58:16.539"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/besiktastan-ayrildi-almanyaya-imzaladi-40147612", "addDate": "2016-07-15T14:03:21.136", "contentTitle": "BE\u015e\u0130KTA\u015e&#39;TAN AYRILDI, ALMANYA&#39;YA \u0130MZALADI!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147612, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788c2f167b0a914d89064ba", "changeDate": "2016-07-15T14:03:21.136"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/-canlicanli-fransada-teror-iste-adim-adim-yasananlar-40147609", "addDate": "2016-07-15T14:09:36.483", "contentTitle": "#Canl\u0131Canl\u0131: Fransa&#39;da ter\u00f6r! \u0130\u015fte t\u00fcm bildiklerimiz...", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{220,Sosyal Medya}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147609, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788c38267b0a914d89064cc", "changeDate": "2016-07-15T16:15:26.848"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/suriyeliler-ile-mahalle-sakinleri-kavga-etti-2-yarali-40145335", "addDate": "2016-07-14T10:04:28.856", "contentTitle": "Suriyeliler ile mahalle sakinleri kavga etti: 2 yaral\u0131", "commentCount": 27, "likeCount": 2, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145335, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57873979c03c0e735832970c", "changeDate": "2016-07-14T10:10:46.173"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/esrari-fasulyelerin-arasina-ekip-ceviz-agacinin-dallarinda-kurutmuslar-40147830", "addDate": "2016-07-15T16:09:10.347", "contentTitle": "Esrar\u0131 fasulyelerin aras\u0131na ekip, ceviz a\u011fac\u0131n\u0131n dallar\u0131nda kurutmu\u015flar", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147830, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788e0ca67b0a914d8906865", "changeDate": "2016-07-15T16:10:36.215"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/erdoganin-yaveri-hakkinda-gozalti-karari-40151217", "addDate": "2016-07-17T16:47:41.501", "contentTitle": "Erdo\u011fan&#39;\u0131n yaveri hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131", "commentCount": 72, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40151217, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b8c6a18c7735608786809", "changeDate": "2016-07-17T17:10:22.455"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/incirlik-ussu-yeniden-acildi-40151213", "addDate": "2016-07-17T16:50:42.376", "contentTitle": "\u0130ncirlik \u00fcss\u00fc yeniden a\u00e7\u0131ld\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{200,Ortado\u011fu},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151213, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b8d2667b0a918e48860b0", "changeDate": "2016-07-17T16:50:42.376"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/yanan-gemide-yedek-parca-vurgunu-40145700", "addDate": "2016-07-14T13:47:22.917", "contentTitle": "Yanan gemide yedek par\u00e7a vurgunu", "commentCount": 4, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40145700, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57876db118c77300b897ebae", "changeDate": "2016-07-14T13:47:22.917"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/cavusoglu-kerry-ile-gulenin-iadesini-gorustu-40150306", "addDate": "2016-07-17T02:57:28.232", "contentTitle": "\u00c7avu\u015fo\u011flu, Kerry ile G\u00fclen&#39;in iadesini g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc", "commentCount": 11, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{200,Ortado\u011fu},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40150306, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ac9c367b0a91d2c0cb730", "changeDate": "2016-07-17T03:00:05.567"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ertugrul-ozkok-hepimizin-gorevi-boyle-bir-darbe-girisimine-karsi-cikmaktir-40148550", "addDate": "2016-07-16T01:54:55.128", "contentTitle": "Ertu\u011frul \u00d6zk\u00f6k: Hepimizin g\u00f6revi b\u00f6yle bir darbe giri\u015fimine kar\u015f\u0131 \u00e7\u0131kmakt\u0131r", "commentCount": 20, "likeCount": 2, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40148550, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57896a9918c77317a4595557", "changeDate": "2016-07-16T01:58:37.739"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/cezaevinde-supheli-olum-40145501", "addDate": "2016-07-14T11:37:04.55", "contentTitle": "Cezaevinde \u015f\u00fcpheli \u00f6l\u00fcm", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145501, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57874f1c67b0a90bac03e1ba", "changeDate": "2016-07-14T11:38:28.835"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/elektrikli-mi-benzinli-mi-hangisi-size-daha-uygun-40120708", "addDate": "2016-07-14T15:48:19.122", "contentTitle": "Elektrikli mi, benzinli mi? Hangisi size daha uygun?", "commentCount": 3, "likeCount": 1, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler},{219,D\u0131\u015f Haberler},{237,Teknoloji}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40120708, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578789bc18c77300b897ef56", "changeDate": "2016-07-15T12:12:43.191"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/incirlik-ussunde-arama-basladi-40152925", "addDate": "2016-07-18T17:01:45.724", "contentTitle": "\u0130ncirlik \u00dcss\u00fc&#39;nde arama ba\u015flad\u0131", "commentCount": 7, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152925, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ce136c03c0e4ac01658d5", "changeDate": "2016-07-18T20:22:44.219"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/sehit-esini-yuzugunden-teshis-etti-40152911", "addDate": "2016-07-18T16:51:26.711", "contentTitle": "\u015eehit e\u015fini y\u00fcz\u00fc\u011f\u00fcnden te\u015fhis etti", "commentCount": 2, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152911, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cdec2c03c0e4ac01658b1", "changeDate": "2016-07-18T17:00:28.978"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/acibademde-catisma-askerler-teslim-oldu-bir-kisi-oldu-40148976", "addDate": "2016-07-16T08:14:54.51", "contentTitle": "Ac\u0131badem&#39;de \u00e7at\u0131\u015fma... Askerler teslim oldu... Bir ki\u015fi \u00f6ld\u00fc...", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148976, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789d12fc03c0e5958bef40d", "changeDate": "2016-07-16T09:17:15.162"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/josef-de-souza-soktayiz-40149215", "addDate": "2016-07-16T11:32:41.331", "contentTitle": "Josef de Souza: &#39;\u015eoktay\u0131z&#39;", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{134,Fenerbah\u00e7e}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149215, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789f10618c7735040e060c0", "changeDate": "2016-07-16T11:32:41.331"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/avrupa-kamuoyu-bu-anlasmadan-korkuyor-40150869", "addDate": "2016-07-17T12:14:24.941", "contentTitle": "Avrupa kamuoyu, bu anla\u015fmadan korkuyor", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150869, "imageUrl": "", "changeDate": "2016-07-17T12:14:24.941"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/karargahta-sehit-oldugu-soylenmisti-korkunc-gercek-ortaya-cikti-40152507", "addDate": "2016-07-18T12:25:58.743", "contentTitle": "Karargahta \u015fehit oldu\u011fu s\u00f6ylenmi\u015fti, korkun\u00e7 ger\u00e7ek ortaya \u00e7\u0131kt\u0131", "commentCount": 44, "likeCount": 2, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40152507, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ca08f67b0a9198881e052", "changeDate": "2016-07-18T12:26:52.382"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/trtyi-400-hava-harp-okulu-ogrencisiyle-basmislar-40152703", "addDate": "2016-07-18T14:37:38.383", "contentTitle": "TRT&#39;yi 400 Hava Harp Okulu \u00f6\u011frencisiyle basm\u0131\u015flar", "commentCount": 16, "likeCount": 2, "topicList": "{157,E\u011fitim},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40152703, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cbfdec03c0e4ac01655a4", "changeDate": "2016-07-18T16:11:40.11"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/kulupler-birliginden-darbe-girisimi-sonrasi-flas-karar-40149462", "addDate": "2016-07-16T14:33:59.068", "contentTitle": "Kul\u00fcpler Birli\u011fi&#39;nden darbe giri\u015fimi sonras\u0131 fla\u015f karar!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149462, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a1b9e67b0a91d2c0cafbd", "changeDate": "2016-07-16T14:33:59.068"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ruzgar-erkoclarin-dovmeleri-ne-anlama-geliyor-40149461", "addDate": "2016-07-17T02:18:47.126", "contentTitle": "R\u00fczgar Erko\u00e7lar&#39;\u0131n d\u00f6vmeleri ne anlama geliyor", "commentCount": 10, "likeCount": 1, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40149461, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a1e5618c7735040e06661", "changeDate": "2016-07-17T11:29:56.259"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ibrahim-tatlisesi-vuracaklar-40147032", "addDate": "2016-07-15T07:40:23.999", "contentTitle": "\u0130brahim Tatl\u0131ses&#39;i vuracaklar", "commentCount": 36, "likeCount": 0, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler},{237,Teknoloji}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147032, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57886902c03c0e595ce8d6d2", "changeDate": "2016-07-15T07:40:23.999"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/basin-ozgurlugune-darbe-40147240", "addDate": "2016-07-15T10:03:34.886", "contentTitle": "Bas\u0131n \u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcne darbe", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147240, "imageUrl": "", "changeDate": "2016-07-15T10:03:34.886"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/nolur-ayrilalim-1-bolum-fragmani-ile-ekrana-kilitliyor-40145377", "addDate": "2016-07-14T10:26:12.133", "contentTitle": "Nolur Ayr\u0131lal\u0131m 1. b\u00f6l\u00fcm\u00fc i\u00e7in nefesler tutuldu!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{243,Yerli Dizi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145377, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57873e81c03c0e7358329792", "changeDate": "2016-07-15T10:01:27.915"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/bakanlar-kurulu-toplantisi-basladi-40152327", "addDate": "2016-07-18T10:12:12.085", "contentTitle": "Bakanlar Kurulu toplant\u0131s\u0131 ba\u015flad\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{200,Ortado\u011fu},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40152327, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c8162c03c0e4ac0165147", "changeDate": "2016-07-18T10:14:51.283"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/guven-kirac-bodrum-tatilinde-40147420", "addDate": "2016-07-15T11:59:09.068", "contentTitle": "G\u00fcven K\u0131ra\u00e7 Bodrum tatilinde", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147420, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788a5af67b0a914d8906249", "changeDate": "2016-07-15T12:00:09.067"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/adanada-jigolo-operasyonu-40147419", "addDate": "2016-07-15T11:55:38.883", "contentTitle": "Adana&#39;da jigolo operasyonu!", "commentCount": 54, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 2, "sourceDocId": 40147419, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788a4bcc03c0e595ce8dce2", "changeDate": "2016-07-15T11:58:16.953"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/universite-sinavinda-olmamasi-gereken-bir-kusur-40145957", "addDate": "2016-07-14T16:21:34.216", "contentTitle": "LYS&#39;de, \"Olmamas\u0131 gereken bir kusur\"", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{157,E\u011fitim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145957, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578791ba18c77300b897f12d", "changeDate": "2016-07-14T16:25:09.938"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/iran-ucagi-bir-gunde-iki-kez-acil-inis-yapti-40145162", "addDate": "2016-07-14T08:00:31.92", "contentTitle": "\u0130ran u\u00e7a\u011f\u0131 bir g\u00fcnde iki kez acil ini\u015f yapt\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler},{193,Son Dakika Haberleri},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145162, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57871e6c18c77300b897e07a", "changeDate": "2016-07-14T08:09:37.485"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/tzd-genel-baskani-ibrahim-yetkin-yasamini-yitirdi-40147607", "addDate": "2016-07-15T14:02:03.453", "contentTitle": "TZD Genel Ba\u015fkan\u0131 \u0130brahim Yetkin ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi ", "commentCount": 3, "likeCount": 1, "topicList": "{239,Sa\u011fl\u0131k}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40147607, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788c2a418c77317a4594275", "changeDate": "2016-07-15T14:05:09.971"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/dilek-kolat-hosgeldiniz-siniflari-basarili-olacaktir-40147602", "addDate": "2016-07-15T14:05:09.971", "contentTitle": "Dilek Kolat: Ho\u015fgeldiniz S\u0131n\u0131flar\u0131 ba\u015far\u0131l\u0131 olacakt\u0131r", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{230,Yerel Y\u00f6netim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147602, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788c35e67b0a914d89064c7", "changeDate": "2016-07-15T14:05:09.971"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/agactaki-arilar-islek-caddeyi-hareketlendirdi-40145331", "addDate": "2016-07-14T10:06:09.289", "contentTitle": "A\u011fa\u00e7taki ar\u0131lar i\u015flek caddeyi hareketlendirdi", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145331, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57873902c03c0e73583296fc", "changeDate": "2016-07-14T10:06:09.289"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/hastane-calisani-genc-surlardan-atlayip-intihar-etti-40147820", "addDate": "2016-07-15T16:03:42.995", "contentTitle": "Hastane \u00e7al\u0131\u015fan\u0131 gen\u00e7 surlardan atlay\u0131p intihar etti ", "commentCount": 3, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{257,\u0130zmir Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147820, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788deed67b0a914d890681c", "changeDate": "2016-07-15T16:15:06.3"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/netanyahudan-turkiye-aciklamasi-40151199", "addDate": "2016-07-17T16:34:57.071", "contentTitle": "Netanyahu&#39;dan T\u00fcrkiye a\u00e7\u0131klamas\u0131", "commentCount": 24, "likeCount": 1, "topicList": "{190,Politika},{200,Ortado\u011fu},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40151199, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b892e67b0a918e488603a", "changeDate": "2016-07-17T16:36:51.664"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/tur-otobusu-devrildi-6-olu-20-yarali-40151191", "addDate": "2016-07-17T16:25:37.572", "contentTitle": "Tur otob\u00fcs\u00fc devrildi: 6 \u00f6l\u00fc, 20 yaral\u0131", "commentCount": 2, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{261,Ankara Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151191, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b876718c77356087867a2", "changeDate": "2016-07-17T16:26:24.297"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/diynamic-festivale-geri-sayim-basladi-40145690", "addDate": "2016-07-14T13:44:17.297", "contentTitle": "Diynamic Festival&#39;e geri say\u0131m ba\u015flad\u0131 ", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{113,M\u00fczik},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145690, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57876cb267b0a90bac03e677", "changeDate": "2016-07-14T13:44:17.297"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/kilonuza-gore-degil-yasiniza-gore-beslenin-40120195", "addDate": "2016-07-14T11:13:11.56", "contentTitle": "Kilonuza g\u00f6re de\u011fil ya\u015f\u0131n\u0131za g\u00f6re beslenin!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler},{239,Sa\u011fl\u0131k}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40120195, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787717d67b0a90bac03e6fe", "changeDate": "2016-07-15T12:18:12.52"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/istanbulda-140-hakim-ve-savci-hakkinda-gozalti-karari-40150294", "addDate": "2016-07-17T02:45:10.113", "contentTitle": "\u0130stanbul&#39;da 140 hakim ve savc\u0131 hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150294, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ac6f667b0a91d2c0cb71a", "changeDate": "2016-07-17T02:46:03.666"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/spor-dunyasindan-kalkisma-hareketi-sonrasi-paylasimlar-40148547", "addDate": "2016-07-16T02:04:20.151", "contentTitle": "Spor d\u00fcnyas\u0131ndan kalk\u0131\u015fma hareketi sonras\u0131 payla\u015f\u0131mlar", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{220,Sosyal Medya}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148547, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57896be018c77317a459556f", "changeDate": "2016-07-16T09:43:49.8"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/cinsel-iliskiye-girmeden-24-saat-once-polise-haber-vermezse-40145496", "addDate": "2016-07-14T11:36:59.977", "contentTitle": "Cinsel ili\u015fkiye girmeden 24 saat \u00f6nce polise haber vermezse...", "commentCount": 1, "likeCount": 1, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40145496, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787514f67b0a90bac03e22b", "changeDate": "2016-07-14T12:43:12.805"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ikinci-kalkisma-iddiasi-yuzunden-herkes-oraya-gitti-40152889", "addDate": "2016-07-18T16:27:17.482", "contentTitle": "&#39;\u0130kinci kalk\u0131\u015fma iddias\u0131&#39; y\u00fcz\u00fcnden herkes oraya gitti", "commentCount": 33, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{220,Sosyal Medya}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152889, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cd92ec03c0e4ac01657bd", "changeDate": "2016-07-18T16:27:17.482"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/2-ordu-komutani-tutuklandi-40152887", "addDate": "2016-07-18T16:26:50.018", "contentTitle": "2. Ordu Komutan\u0131 tutukland\u0131", "commentCount": 24, "likeCount": 1, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152887, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cef42c03c0e4ac0165add", "changeDate": "2016-07-18T18:03:08.7"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/tanklar-araclari-ezerek-ilerledi-40148977", "addDate": "2016-07-16T08:15:21.605", "contentTitle": "Tanklar ara\u00e7lar\u0131 ezerek ilerledi", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{126,Ula\u015ft\u0131rma},{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{261,Ankara Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148977, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789c2da18c7735040e059c3", "changeDate": "2016-07-16T09:19:03.744"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/marmara-hava-sahasi-kapatildi-40149213", "addDate": "2016-07-16T11:30:24.524", "contentTitle": "Marmara hava sahas\u0131 kapat\u0131ld\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 1, "topicList": "{126,Ula\u015ft\u0131rma},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149213, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789f098c03c0e5958bef69c", "changeDate": "2016-07-16T11:30:57.372"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/darbeye-destek-vermeyen-askerlerdeki-ayrinti-40149207", "addDate": "2016-07-16T11:25:55.943", "contentTitle": "Darbeye destek vermeyen askerlerdeki ayr\u0131nt\u0131", "commentCount": 21, "likeCount": 2, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149207, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789ef73c03c0e5958bef683", "changeDate": "2016-07-16T11:25:55.943"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/findik-uretimine-boyle-destek-verecekler-40150867", "addDate": "2016-07-17T12:12:12.844", "contentTitle": "F\u0131nd\u0131k \u00fcretimine b\u00f6yle destek verecekler ", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{128,G\u0131da & Tar\u0131m/Hayvanc\u0131l\u0131k Sekt\u00f6r\u00fc}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150867, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b4bd367b0a918e4885b84", "changeDate": "2016-07-17T12:12:38.887"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/sicak-kavuruyor-40152505", "addDate": "2016-07-18T12:31:19.457", "contentTitle": "S\u0131cak kavuruyor", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152505, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ca0cb18c7736e186a3d55", "changeDate": "2016-07-18T12:31:19.457"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ankara-adiyesi-onunde-hareketlilik-1-kisi-olduruldu-40152503", "addDate": "2016-07-18T12:20:33.73", "contentTitle": "Ankara Adliyesi \u00f6n\u00fcnde polise ate\u015f a\u00e7\u0131ld\u0131! Sald\u0131rgan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc..", "commentCount": 33, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{261,Ankara Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152503, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cb65618c7736e186a40c9", "changeDate": "2016-07-18T14:29:33.324"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/manisa-buyuksehir-belediyespor-pinari-aldi-40152704", "addDate": "2016-07-18T14:37:19.308", "contentTitle": "Manisa B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyespor P\u0131nar&#39;\u0131 ald\u0131 ", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152704, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cc0af18c7736e186a4259", "changeDate": "2016-07-18T14:42:43.997"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/meireles-fenerbahceye-veda-etti-40152697", "addDate": "2016-07-18T14:33:40.49", "contentTitle": "Meireles Fenerbah\u00e7e&#39;ye veda etti", "commentCount": 6, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{134,Fenerbah\u00e7e},{220,Sosyal Medya}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152697, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cbe22c03c0e4ac0165583", "changeDate": "2016-07-18T14:33:40.49"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/olaganustu-toplantinin-saati-degisti-40149456", "addDate": "2016-07-16T14:35:56.067", "contentTitle": "Ola\u011fan\u00fcst\u00fc toplant\u0131n\u0131n saati de\u011fi\u015fti", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149456, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a1b73c03c0e5958bef9c3", "changeDate": "2016-07-16T14:36:44.679"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/darbe-girisiminde-34-general-ve-amiral-gozaltinda-40149455", "addDate": "2016-07-16T14:33:39.221", "contentTitle": "Darbe giri\u015fiminde 34 general ve amiral g\u00f6zalt\u0131nda", "commentCount": 44, "likeCount": 2, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40149455, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a1d6ac03c0e5958bef9e4", "changeDate": "2016-07-16T16:23:27.006"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/gorgu-tanigi-kamyon-soforu-surekli-direksiyonu-kiriyordu-40147033", "addDate": "2016-07-15T07:39:01.169", "contentTitle": "G\u00f6rg\u00fc tan\u0131\u011f\u0131: Kamyon \u015fof\u00f6r\u00fc s\u00fcrekli direksiyonu k\u0131r\u0131yordu", "commentCount": 14, "likeCount": 1, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147033, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578868d718c77317a45931b0", "changeDate": "2016-07-15T09:28:51.424"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/o-adamdan-hayir-gelmedi-40147024", "addDate": "2016-07-15T07:28:37.733", "contentTitle": "O adamdan hay\u0131r gelmedi", "commentCount": 9, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{257,\u0130zmir Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147024, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788660467b0a914d8905f18", "changeDate": "2016-07-15T07:31:18.829"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/hdpnin-basin-aciklamasina-turk-bayrakli-protesto-40147237", "addDate": "2016-07-15T10:00:52.019", "contentTitle": "HDP&#39;nin bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131na T\u00fcrk bayrakl\u0131 protesto", "commentCount": 2, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40147237, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57888a19c03c0e595ce8d9e7", "changeDate": "2016-07-15T10:02:13.079"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/adaylarin-lys-heyecani-sosyal-medyada-40152316", "addDate": "2016-07-18T10:06:21.036", "contentTitle": "Adaylar\u0131n LYS heyecan\u0131 sosyal medyada", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{157,E\u011fitim},{220,Sosyal Medya}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152316, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c7f9fc03c0e4ac0165139", "changeDate": "2016-07-18T10:17:40.058"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/dubanin-suruklenmesiyle-kaybolan-2-genc-yunan-adalarinda-araniyor-40147412", "addDate": "2016-07-15T11:56:24.616", "contentTitle": "Duban\u0131n s\u00fcr\u00fcklenmesiyle kaybolan 2 gen\u00e7 Yunan adalar\u0131nda aran\u0131yor", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147412, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788d035c03c0e595ce8e31a", "changeDate": "2016-07-15T15:00:09.031"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/apartmanda-sir-olum-40145951", "addDate": "2016-07-14T16:22:35.703", "contentTitle": "Apartmanda s\u0131r \u00f6l\u00fcm", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{239,Sa\u011fl\u0131k}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40145951, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787921a67b0a90bac03ec83", "changeDate": "2016-07-14T16:32:24.628"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ve-yeni-sezonun-sampiyonluk-oranlari-aciklandi-40145940", "addDate": "2016-07-14T16:13:54.548", "contentTitle": "Ve yeni sezonun \u015fampiyonluk oranlar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131", "commentCount": 35, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{134,Fenerbah\u00e7e}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145940, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57878fff67b0a90bac03ec31", "changeDate": "2016-07-14T16:29:10.398"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/galatasarayden-sneijdere-kendine-kulup-bul-40145156", "addDate": "2016-07-14T07:56:11.115", "contentTitle": "Galatasaray&#39;den Sneijder&#39;e: Kendine kul\u00fcp bul!", "commentCount": 20, "likeCount": 1, "topicList": "{133,Futbol},{135,Galatasaray}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145156, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57871b2167b0a90bac03dbc7", "changeDate": "2016-07-14T07:58:44.042"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ne-real-madrid-ne-de-barca-dallasli-kovboylar-ilk-sirada-40147599", "addDate": "2016-07-15T13:57:54.696", "contentTitle": "NE REAL MADRID NE DE BAR\u00c7A! DALLASLI KOVBOYLAR \u0130LK SIRADA", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{178,\u00dcnl\u00fcler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147599, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788c15d67b0a914d89064a5", "changeDate": "2016-07-15T13:57:54.696"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/uyku-apne-bozuklugu-40140958", "addDate": "2016-07-14T10:53:43.337", "contentTitle": "Uyku apne bozuklu\u011fu ", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{239,Sa\u011fl\u0131k}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40140958, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787428567b0a90bac03e029", "changeDate": "2016-07-14T10:53:43.337"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/8-gemisinin-boyunu-uzatacak-40147811", "addDate": "2016-07-15T15:56:31.744", "contentTitle": "8 gemisinin boyunu uzatacak!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{126,Ula\u015ft\u0131rma},{232,\u015eirketler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147811, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788dd64c03c0e595ce8e57c", "changeDate": "2016-07-15T15:59:40.506"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/milli-savunma-bakani-fikri-isik-kayip-ucak-iddiasina-cevap-verdi-40151181", "addDate": "2016-07-17T16:19:17.952", "contentTitle": "Milli Savunma Bakan\u0131 Fikri I\u015f\u0131k &#39;kay\u0131p u\u00e7ak&#39; iddias\u0131na cevap verdi", "commentCount": 12, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151181, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b856c18c7735608786763", "changeDate": "2016-07-17T16:19:20.828"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ilber-ortaylidan-sosyal-medya-aciklamasi-40151178", "addDate": "2016-07-17T16:15:21.418", "contentTitle": "\u0130lber Ortayl\u0131&#39;dan sosyal medya a\u00e7\u0131klamas\u0131", "commentCount": 41, "likeCount": 4, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler},{193,Son Dakika Haberleri},{220,Sosyal Medya}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 3, "sourceDocId": 40151178, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b854618c773560878675b", "changeDate": "2016-07-17T16:17:00.612"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/tatil-sitesi-havuzunda-korkunc-olum-40145685", "addDate": "2016-07-14T13:38:04.217", "contentTitle": "Tatil sitesi havuzunda korkun\u00e7 \u00f6l\u00fcm", "commentCount": 8, "likeCount": 0, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{239,Sa\u011fl\u0131k}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145685, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57878039c03c0e7358329e12", "changeDate": "2016-07-14T15:06:35.505"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/abdden-getirdigi-400-bin-solucanla-organik-gubre-uretiyor-40145683", "addDate": "2016-07-14T13:37:09.343", "contentTitle": "ABD&#39;den getirdi\u011fi 400 bin solucanla organik g\u00fcbre \u00fcretiyor", "commentCount": 16, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145683, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57876b15c03c0e7358329be2", "changeDate": "2016-07-14T14:37:14.088"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/161-sehit-2839-gozalti-40150245", "addDate": "2016-07-17T04:00:45.325", "contentTitle": "161 \u015fehit, 2839 g\u00f6zalt\u0131", "commentCount": 20, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40150245, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578abc4867b0a91d2c0cb679", "changeDate": "2016-07-17T08:40:44.139"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/yunanistan-helikopteri-verdi-8-darbeci-sorguda-40150243", "addDate": "2016-07-17T02:18:00.183", "contentTitle": "Yunanistan helikopteri verdi, 8 darbeci sorguda", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150243, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578abb1367b0a91d2c0cb66f", "changeDate": "2016-07-17T02:43:30.599"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/aa-darbeyi-planlayan-bir-sure-once-gorevden-alinan-genelkurmay-adli-musaviri-albay-muharrem-kose-40148539", "addDate": "2016-07-16T01:48:45.851", "contentTitle": "AA: Darbeyi planlayan bir s\u00fcre \u00f6nce g\u00f6revden al\u0131nan Genelkurmay Adli M\u00fc\u015faviri Albay Muharrem K\u00f6se ", "commentCount": 25, "likeCount": 4, "topicList": "{133,Futbol},{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{200,Ortado\u011fu},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40148539, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57896846c03c0e595ce8f063", "changeDate": "2016-07-18T12:13:22.727"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/nazillide-mutlu-son-40145492", "addDate": "2016-07-14T11:34:16.945", "contentTitle": "Nazilli&#39;de mutlu son", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{257,\u0130zmir Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145492, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57874df418c77300b897e73d", "changeDate": "2016-07-14T11:34:16.945"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/sokak-ortasinda-5-bin-dolar-yaktilar-40145494", "addDate": "2016-07-14T11:33:51.558", "contentTitle": "Sokak ortas\u0131nda 5 bin dolar yakt\u0131lar!", "commentCount": 5, "likeCount": 0, "topicList": "{113,M\u00fczik},{193,Son Dakika Haberleri},{257,\u0130zmir Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145494, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57874e50c03c0e7358329926", "changeDate": "2016-07-14T11:36:59.977"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/memurlarin-yillik-izinleri-iptal-edildi-40152880", "addDate": "2016-07-18T16:21:25.813", "contentTitle": "Memurlar\u0131n y\u0131ll\u0131k izinleri iptal edildi", "commentCount": 29, "likeCount": 3, "topicList": "{157,E\u011fitim},{190,Politika},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152880, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cdec267b0a9198881e98a", "changeDate": "2016-07-18T16:52:47.929"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/o-isim-oyuncu-ali-nuri-turkoglu-40152875", "addDate": "2016-07-18T16:23:40.458", "contentTitle": "O isim oyuncu Ali Nuri T\u00fcrko\u011flu \u00e7\u0131kt\u0131", "commentCount": 139, "likeCount": 1, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler},{220,Sosyal Medya}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 6, "sourceDocId": 40152875, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cd74267b0a9198881e8b9", "changeDate": "2016-07-18T17:09:51.044"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/darbeci-askerleri-lincten-polis-kurtardi-40148961", "addDate": "2016-07-16T08:04:58.023", "contentTitle": "Darbeci askerleri lin\u00e7ten polis kurtard\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148961, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789c03b18c7735040e05939", "changeDate": "2016-07-16T08:06:16.456"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/son-dakika-istanbulu-korkutan-deprem-40150865", "addDate": "2016-07-17T12:11:46.795", "contentTitle": "\u00c7\u0131narc\u0131k&#39;taki deprem \u0130stanbullular\u0131 da korkuttu...", "commentCount": 15, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150865, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b4b9f18c77356087860c7", "changeDate": "2016-07-17T13:09:35.138"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/erol-olcak-ve-ogluna-veda-40150859", "addDate": "2016-07-17T12:08:11.288", "contentTitle": "Erol Ol\u00e7ak ve o\u011fluna veda...", "commentCount": 10, "likeCount": 0, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150859, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b4a9118c77356087860aa", "changeDate": "2016-07-17T12:08:11.288"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/lys-sonuclari-aciklandi-40152500", "addDate": "2016-07-18T17:49:12.03", "contentTitle": "LYS sonu\u00e7lar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{157,E\u011fitim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152500, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cee80c03c0e4ac0165abf", "changeDate": "2016-07-19T09:12:17.231"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/volvo-s90-ve-v90a-sportif-dokunus-40121339", "addDate": "2016-07-18T16:57:22.316", "contentTitle": "Volvo S90 ve V90&#39;a sportif dokunu\u015f", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40121339, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/576bed4d18c7732e48925b0f", "changeDate": "2016-07-18T17:10:42.665"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/abd-konsoloslugundan-istanbul-uyarisi-40152696", "addDate": "2016-07-18T14:33:06.118", "contentTitle": "ABD Konsoloslu\u011fu&#39;ndan \u0130stanbul uyar\u0131s\u0131", "commentCount": 3, "likeCount": 0, "topicList": "{219,D\u0131\u015f Haberler},{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152696, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cbe6218c7736e186a4213", "changeDate": "2016-07-18T15:03:31.773"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/gogus-kafesinden-aort-ameliyati-40152693", "addDate": "2016-07-18T14:29:33.324", "contentTitle": "G\u00f6\u011f\u00fcs kafesinden aort ameliyat\u0131", "commentCount": 3, "likeCount": 0, "topicList": "{239,Sa\u011fl\u0131k}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152693, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cbff667b0a9198881e3d7", "changeDate": "2016-07-18T14:39:53.449"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/denizlide-havalimanini-kontrol-altina-alan-500-asker-teslim-oldu-40149450", "addDate": "2016-07-16T14:26:49.595", "contentTitle": "Denizli&#39;de havaliman\u0131&#39;n\u0131 kontrol alt\u0131na alan 500 asker teslim oldu!", "commentCount": 0, "likeCount": 1, "topicList": "{133,Futbol},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149450, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a19e567b0a91d2c0caf9d", "changeDate": "2016-07-16T14:26:49.595"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/isid-destekcisi-hesaplardan-kutlama-40147017", "addDate": "2016-07-15T07:17:09.509", "contentTitle": "I\u015e\u0130D destek\u00e7isi hesaplardan kutlama!", "commentCount": 7, "likeCount": 0, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{220,Sosyal Medya}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147017, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578863b4c03c0e595ce8d678", "changeDate": "2016-07-15T08:37:08.325"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/nice-saldirisinda-dehsete-dusuren-detay-40147010", "addDate": "2016-07-15T07:10:42.366", "contentTitle": "Nice sald\u0131r\u0131s\u0131nda deh\u015fete d\u00fc\u015f\u00fcren detay!", "commentCount": 2, "likeCount": 0, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147010, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57886234c03c0e595ce8d614", "changeDate": "2016-07-15T08:38:56.379"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/google-faroe-adalarinda-koyunlarla-isbirligi-yapiyor-40147233", "addDate": "2016-07-15T10:00:30.683", "contentTitle": "Google, Faroe Adalar\u0131&#39;nda koyunlarla i\u015fbirli\u011fi yap\u0131yor", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{230,Yerel Y\u00f6netim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147233, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578889c967b0a914d890604c", "changeDate": "2016-07-15T10:00:30.683"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/hollandali-genc-kizi-olum-tatilde-yakaladi-40147234", "addDate": "2016-07-15T09:59:34.624", "contentTitle": "Hollandal\u0131 gen\u00e7 k\u0131z\u0131 \u00f6l\u00fcm tatilde yakalad\u0131", "commentCount": 9, "likeCount": 0, "topicList": "{157,E\u011fitim},{193,Son Dakika Haberleri},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147234, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57888a7d67b0a914d890605a", "changeDate": "2016-07-15T10:07:35.688"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/darbe-girisiminde-erlere-ne-olacak-40152314", "addDate": "2016-07-18T10:17:07.576", "contentTitle": "Darbe giri\u015fiminde r\u00fctbelilerin kand\u0131rd\u0131\u011f\u0131 erlere ne olacak?", "commentCount": 118, "likeCount": 2, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40152314, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c849bc03c0e4ac016519e", "changeDate": "2016-07-20T11:58:10.206"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/istanbulda-denemeniz-gereken-5-kahvalti-mekani-40120660", "addDate": "2016-07-15T15:47:09.959", "contentTitle": "\u0130stanbul&#39;da denemeniz gereken 5 kahvalt\u0131 mekan\u0131", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40120660, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c821467b0a9198881dd5b", "changeDate": "2016-07-18T10:16:47.096"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/mavi-bayrak-alan-van-golu-konuklarini-bekliyor-40147405", "addDate": "2016-07-15T11:56:27.023", "contentTitle": "Mavi bayrak alan Van G\u00f6l\u00fc konuklar\u0131n\u0131 bekliyor", "commentCount": 4, "likeCount": 0, "topicList": "{230,Yerel Y\u00f6netim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147405, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788a50ac03c0e595ce8dcf3", "changeDate": "2016-07-15T11:59:36.632"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/saglikli-yasam-icin-spor-40145938", "addDate": "2016-07-14T16:13:54.497", "contentTitle": "Sa\u011fl\u0131kl\u0131 ya\u015fam i\u00e7in spor ", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{239,Sa\u011fl\u0131k},{257,\u0130zmir Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145938, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57878f7618c77300b897f063", "changeDate": "2016-07-14T16:13:54.497"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/android-7-0-nougat-ne-zaman-yayinlaniyor-40145154", "addDate": "2016-07-14T07:53:22.157", "contentTitle": "Android 7.0 Nougat ne zaman yay\u0131nlan\u0131yor?", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{237,Teknoloji}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145154, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57871aba18c77300b897dffc", "changeDate": "2016-07-14T07:53:22.157"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/gomez-sabirlari-tasirdi-40147592", "addDate": "2016-07-15T13:49:03.932", "contentTitle": "GOMEZ SABIRLARI TA\u015eIRDI", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{136,Be\u015fikta\u015f}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147592, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788bf9a67b0a914d8906486", "changeDate": "2016-07-15T13:49:03.932"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/polonezkoyun-imara-acilmasina-yargi-dur-dedi-40147590", "addDate": "2016-07-15T13:48:36.704", "contentTitle": "Polonezk\u00f6y&#39;\u00fcn imara a\u00e7\u0131lmas\u0131na yarg\u0131 dur dedi", "commentCount": 3, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{230,Yerel Y\u00f6netim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147590, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788bf7cc03c0e595ce8e09d", "changeDate": "2016-07-15T13:48:36.704"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/kurbanlariyla-seks-yapip-kanini-iciyor-40145322", "addDate": "2016-07-14T10:08:24.764", "contentTitle": "Kurbanlar\u0131yla seks yap\u0131p kan\u0131n\u0131 i\u00e7iyor", "commentCount": 20, "likeCount": 1, "topicList": "{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145322, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787381118c77300b897e397", "changeDate": "2016-07-14T11:15:27.797"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/pybs-sonuclari-aciklandi-40147805", "addDate": "2016-07-15T15:53:23.75", "contentTitle": "PYBS sonu\u00e7lar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{157,E\u011fitim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147805, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788dcb418c77317a4594696", "changeDate": "2016-07-15T15:54:26.124"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/demba-banin-ayagi-feci-sekilde-kirildi-40151175", "addDate": "2016-07-17T16:13:34.524", "contentTitle": "Demba Ba&#39;n\u0131n aya\u011f\u0131 feci \u015fekilde k\u0131r\u0131ld\u0131.", "commentCount": 10, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{136,Be\u015fikta\u015f}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151175, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b845d18c773560878673b", "changeDate": "2016-07-17T21:09:55.925"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/emniyet-ve-askerde-izinler-kaldirildi-40151170", "addDate": "2016-07-17T16:07:39.699", "contentTitle": "Emniyet ve askerde izinler kald\u0131r\u0131ld\u0131", "commentCount": 5, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{257,\u0130zmir Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151170, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b8317c03c0e2a6c85f3e0", "changeDate": "2016-07-17T16:07:39.699"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/bizler-guclu-kadinlariz-40145679", "addDate": "2016-07-14T13:38:31.015", "contentTitle": "\"Bizler g\u00fc\u00e7l\u00fc kad\u0131nlar\u0131z\"", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{230,Yerel Y\u00f6netim},{257,\u0130zmir Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145679, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57876ae618c77300b897eb48", "changeDate": "2016-07-14T13:38:31.015"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/sirketlerin-geleceginde-dijital-donusum-kilit-rol-oynayacak-40145681", "addDate": "2016-07-14T13:37:28.348", "contentTitle": "&#39;Dijital D\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm&#39; kilit rol oynayacak", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi},{232,\u015eirketler},{237,Teknoloji}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145681, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57876b3567b0a90bac03e628", "changeDate": "2016-07-14T13:38:04.217"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/havada-ikmal-yaptirmis-40150235", "addDate": "2016-07-17T04:00:45.31", "contentTitle": "Havada ikmal yapt\u0131rm\u0131\u015f", "commentCount": 80, "likeCount": 4, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40150235, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ab9fb67b0a91d2c0cb660", "changeDate": "2016-07-17T11:04:38.315"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/hurriyete-ates-40150203", "addDate": "2016-07-17T04:00:45.31", "contentTitle": "H\u00fcrriyet&#39;e ate\u015f", "commentCount": 11, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150203, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ab3a767b0a91d2c0cb633", "changeDate": "2016-07-17T11:06:55.794"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/yurt-genelinde-1563-gozalti-40148524", "addDate": "2016-07-16T01:33:03.669", "contentTitle": "Yurt genelinde 1563 g\u00f6zalt\u0131", "commentCount": 123, "likeCount": 2, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148524, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789c07567b0a91d2c0ca931", "changeDate": "2016-07-16T14:32:10.235"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/gayri-mesru-bebegi-diri-diri-cope-attilar-40145493", "addDate": "2016-07-14T11:39:14.665", "contentTitle": "Gayri me\u015fru bebe\u011fi diri diri \u00e7\u00f6pe att\u0131lar", "commentCount": 6, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145493, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787595ac03c0e7358329aa7", "changeDate": "2016-07-14T12:20:41.519"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/yakit-tasarrufu-yapmanin-10-kolay-yolu-40120703", "addDate": "2016-07-14T09:45:51.066", "contentTitle": "Yak\u0131t tasarrufu yapman\u0131n 10 kolay yolu", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{237,Teknoloji}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40120703, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578733ec18c77300b897e2e3", "changeDate": "2016-07-15T12:16:44.354"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/uefa-monaco-basvurusunu-yalanladi-40152869", "addDate": "2016-07-18T16:12:28.07", "contentTitle": "UEFA, Monaco ba\u015fvurusunu yalanlad\u0131", "commentCount": 2, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{134,Fenerbah\u00e7e}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152869, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cd5b3c03c0e4ac016577d", "changeDate": "2016-07-18T16:12:28.07"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/gozaltina-alinan-askerlerin-rutbeleri-yere-atildi-40148953", "addDate": "2016-07-16T07:55:04.974", "contentTitle": "G\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan askerlerin r\u00fctbeleri yere at\u0131ld\u0131", "commentCount": 74, "likeCount": 2, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{219,D\u0131\u015f Haberler},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148953, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789cbdfc03c0e5958bef3b5", "changeDate": "2016-07-16T09:18:07.558"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/kritik-komutandan-haber-alinamiyor-40149200", "addDate": "2016-07-16T11:20:32.84", "contentTitle": "Kritik komutana ula\u015f\u0131ld\u0131", "commentCount": 38, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40149200, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789ee3ec03c0e5958bef65f", "changeDate": "2016-07-16T14:10:14.84"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/istanbula-hareket-eden-15-tank-vatandaslar-tarafindan-durduruldu-40149197", "addDate": "2016-07-16T11:17:24.924", "contentTitle": "\u0130stanbul&#39;a hareket eden 15 tank vatanda\u015flar taraf\u0131ndan durduruldu", "commentCount": 15, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40149197, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789ed84c03c0e5958bef64d", "changeDate": "2016-07-16T13:29:46.815"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/trafik-cezalariyla-ilgili-onemli-cagri-40150860", "addDate": "2016-07-17T12:06:50.067", "contentTitle": "Trafik cezalar\u0131yla ilgili \u00f6nemli \u00e7a\u011fr\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi},{261,Ankara Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150860, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/577f7f4e67b0a9273c767be3", "changeDate": "2016-07-17T12:08:18.351"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/arkadaslari-dondu-ama-ucaktan-sadece-silan-inmedi-40150855", "addDate": "2016-07-17T12:04:11.098", "contentTitle": "Arkada\u015flar\u0131 d\u00f6nd\u00fc ama u\u00e7aktan sadece \u015eilan inmedi", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150855, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b4eb367b0a918e4885c00", "changeDate": "2016-07-17T12:25:20.102"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/volkswagende-degisim-ruzgari-basliyor-40121353", "addDate": "2016-07-18T16:54:06.344", "contentTitle": "Volkswagen&#39;de de\u011fi\u015fim r\u00fczg\u00e2r\u0131 ba\u015fl\u0131yor", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40121353, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/576bf06418c7732e48925b7c", "changeDate": "2016-07-24T13:20:22.549"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/altayda-omere-kapi-acik-40152692", "addDate": "2016-07-18T14:32:13.897", "contentTitle": "Altay&#39;da \u00d6mer&#39;e kap\u0131 a\u00e7\u0131k", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152692, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cbd9d18c7736e186a41f1", "changeDate": "2016-07-18T14:32:13.897"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/48-danistay-uyesinin-gorevine-son-verildi-40152686", "addDate": "2016-07-18T14:24:10.746", "contentTitle": "48 Dan\u0131\u015ftay \u00fcyesinin g\u00f6revine son verildi", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{261,Ankara Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152686, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cbc4d67b0a9198881e358", "changeDate": "2016-07-18T14:34:55.566"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/berlinde-buyukelcilik-onunde-nobet-tuttular-40149449", "addDate": "2016-07-16T14:25:29.191", "contentTitle": "Berlin&#39;de b\u00fcy\u00fckel\u00e7ilik \u00f6n\u00fcnde n\u00f6bet tuttular", "commentCount": 0, "likeCount": 1, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149449, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a19a118c7735040e065cb", "changeDate": "2016-07-16T14:25:29.191"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/tanktan-not-atti-ortalik-karisti-40149443", "addDate": "2016-07-16T14:36:44.679", "contentTitle": "Tanktan not att\u0131, ortal\u0131k kar\u0131\u015ft\u0131", "commentCount": 72, "likeCount": 3, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 2, "sourceDocId": 40149443, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a1c31c03c0e5958bef9d7", "changeDate": "2016-07-16T14:38:30.063"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/fransiz-devlet-kanalindan-nicede-skandal-yayin-40147003", "addDate": "2016-07-15T07:05:43.141", "contentTitle": "Frans\u0131z devlet kanal\u0131ndan Nice&#39;te skandal yay\u0131n", "commentCount": 35, "likeCount": 2, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{220,Sosyal Medya}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 2, "sourceDocId": 40147003, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578860b6c03c0e595ce8d5fd", "changeDate": "2016-07-15T16:47:46.359"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/saldirgan-31-yasinda-ve-tunuslu-iddiasi-40147001", "addDate": "2016-07-15T07:07:42.23", "contentTitle": "Fransa&#39;daki sald\u0131r\u0131 ile ilgili fla\u015f iddia! ", "commentCount": 28, "likeCount": 1, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40147001, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57888261c03c0e595ce8d8e5", "changeDate": "2016-07-15T13:59:15.644"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/aymden-10-bin-liralik-ergenekon-karari-tazminati-40147230", "addDate": "2016-07-15T09:58:07.7", "contentTitle": "AYM&#39;den 10 bin liral\u0131k Ergenekon karar\u0131 tazminat\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147230, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788897418c77317a4593637", "changeDate": "2016-07-15T10:01:46.356"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/turkiye-ozerklik-siralamalarinda-gerileyebilir-40152308", "addDate": "2016-07-18T10:03:38.767", "contentTitle": "&#39;T\u00fcrkiye \u00f6zerklik s\u0131ralamalar\u0131nda gerileyebilir&#39;", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{157,E\u011fitim},{190,Politika},{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152308, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c7ec1c03c0e4ac0165116", "changeDate": "2016-07-18T10:03:38.767"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/calinan-traktorunu-bulana-15-bin-tl-verecek-40147406", "addDate": "2016-07-15T11:48:48.323", "contentTitle": "\u00c7al\u0131nan trakt\u00f6r\u00fcn\u00fc bulana 15 bin TL verecek ", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{261,Ankara Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147406, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788a364c03c0e595ce8dc8d", "changeDate": "2016-07-15T11:48:48.323"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/kinikta-motosikletler-karsilikli-carpisti-3-yarali-40145927", "addDate": "2016-07-14T16:08:04.703", "contentTitle": "K\u0131n\u0131k&#39;ta motosikletler kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131 \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131: 3 yaral\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{257,\u0130zmir Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145927, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57878e1e18c77300b897f01d", "changeDate": "2016-07-14T16:08:04.703"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/suriye-ile-ihracat-basladi-40145924", "addDate": "2016-07-14T16:05:57.928", "contentTitle": "\u0130lk olarak 1000 ton patates gitti", "commentCount": 10, "likeCount": 0, "topicList": "{200,Ortado\u011fu},{219,D\u0131\u015f Haberler},{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40145924, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57878d5e67b0a90bac03ebf6", "changeDate": "2016-07-14T16:05:57.928"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/gulsenin-kizi-olacak-40145153", "addDate": "2016-07-14T08:00:04.558", "contentTitle": "G\u00fcl\u015fen&#39;in k\u0131z\u0131 olacak", "commentCount": 5, "likeCount": 0, "topicList": "{113,M\u00fczik},{178,\u00dcnl\u00fcler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145153, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57871bd7c03c0e73583295dc", "changeDate": "2016-07-14T08:00:12.808"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/binali-yildirim-fransizca-kinadi-40147588", "addDate": "2016-07-15T13:48:28.782", "contentTitle": "Binali Y\u0131ld\u0131r\u0131m sald\u0131r\u0131y\u0131 Frans\u0131zca k\u0131nad\u0131", "commentCount": 6, "likeCount": 1, "topicList": "{190,Politika},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{220,Sosyal Medya}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147588, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788c05a18c77317a4594213", "changeDate": "2016-07-15T14:10:02.897"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/almanya-savunma-bakani-cekeriz-demedi-40145320", "addDate": "2016-07-14T09:56:11.315", "contentTitle": "Almanya Savunma Bakan\u0131, &#39;\u00c7ekeriz&#39; demedi", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145320, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787371e67b0a90bac03de30", "changeDate": "2016-07-14T09:56:11.315"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/rodallega-acikladi-galatasarayi-istiyorum-40145318", "addDate": "2016-07-14T09:54:24.658", "contentTitle": "Rodallega a\u00e7\u0131klad\u0131: Galatasaray&#39;\u0131 istiyorum", "commentCount": 3, "likeCount": 0, "topicList": "{135,Galatasaray}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145318, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787370d67b0a90bac03de15", "changeDate": "2016-07-14T09:54:24.658"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/son-dakika-haberi-fransadaki-saldirida-korkunc-olay-arkadasi-olumunu-izledi-40147799", "addDate": "2016-07-15T15:55:37.938", "contentTitle": "Son dakika haberi: Fransa&#39;daki sald\u0131r\u0131da \u015foke eden olay...", "commentCount": 35, "likeCount": 0, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147799, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789120bc03c0e595ce8ea14", "changeDate": "2016-07-15T19:41:17.296"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ihanet-en-yakinlarindan-geldi-40151163", "addDate": "2016-07-17T16:01:46.273", "contentTitle": "\u0130hanet en yak\u0131nlar\u0131ndan geldi", "commentCount": 59, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40151163, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b82cb18c7735608786711", "changeDate": "2016-07-17T16:35:24.23"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/otobuste-masturbasyon-yapan-muavin-cinsel-saldiridan-indirimli-6-yil-3-ay-hapse-carptirildi-40145674", "addDate": "2016-07-14T13:33:53.668", "contentTitle": "Otob\u00fcste mast\u00fcrbasyon yapan muavin &#39;cinsel sald\u0131r\u0131dan&#39; indirimli 6 y\u0131l 3 ay hapse \u00e7arpt\u0131r\u0131ld\u0131", "commentCount": 51, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40145674, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787699ac03c0e7358329bbb", "changeDate": "2016-07-14T13:33:53.668"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/f-16-ile-vurdular-47-sehit-40150196", "addDate": "2016-07-17T04:01:46.986", "contentTitle": "F-16 ile vurdular: 47 \u015fehit", "commentCount": 83, "likeCount": 2, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40150196, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b6a1e18c773560878643a", "changeDate": "2016-07-17T14:31:41.007"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/silah-zoruyla-engellenen-manset-40150151", "addDate": "2016-07-17T04:00:45.31", "contentTitle": "Silah zoruyla engellenen man\u015fet", "commentCount": 25, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150151, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b1ac618c7735608785ba9", "changeDate": "2016-07-17T10:06:28.335"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/deniz-kuvvetleri-komutani-bu-girisimi-kabul-etmiyoruz-40148523", "addDate": "2016-07-16T01:33:23.286", "contentTitle": "Deniz Kuvvetleri Komutan\u0131: Bu giri\u015fimi kabul etmiyoruz", "commentCount": 3, "likeCount": 2, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148523, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57896423c03c0e595ce8ef21", "changeDate": "2016-07-16T02:51:02.161"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/istanbul-ve-ankarada-vatandaslara-ates-acildi-reklamci-erol-olcak-ve-oglu-oldu-40148521", "addDate": "2016-07-16T01:31:09.748", "contentTitle": "\u0130stanbul ve Ankara&#39;da vatanda\u015flara ate\u015f a\u00e7\u0131ld\u0131: Reklamc\u0131 Erol Ol\u00e7ak ve o\u011flu \u00f6ld\u00fc", "commentCount": 23, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40148521, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57896421c03c0e595ce8ef1e", "changeDate": "2016-07-16T08:45:14.265"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/semdinlideki-sokaga-cikma-yasagi-kaldirildi-40145485", "addDate": "2016-07-14T11:27:31.817", "contentTitle": "\u015eemdinli&#39;deki soka\u011fa \u00e7\u0131kma yasa\u011f\u0131 kald\u0131r\u0131ld\u0131 ", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{230,Yerel Y\u00f6netim},{257,\u0130zmir Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145485, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57874cc1c03c0e7358329905", "changeDate": "2016-07-14T11:27:31.817"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/esad-putin-kerry-gorusmesi-beni-kaygilandirmiyor-40145482", "addDate": "2016-07-14T11:33:49.59", "contentTitle": "Esad: Putin-Kerry g\u00f6r\u00fc\u015fmesi beni kayg\u0131land\u0131rm\u0131yor", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{200,Ortado\u011fu},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145482, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57874e1218c77300b897e743", "changeDate": "2016-07-14T12:01:41.33"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/viyanada-polis-kendisine-bicak-ceken-turku-11-kursunla-oldurdu-40152867", "addDate": "2016-07-18T16:21:53.012", "contentTitle": "Viyana&#39;da polis kendisine b\u0131\u00e7ak \u00e7eken T\u00fcrk&#39;\u00fc 11 kur\u015funla \u00f6ld\u00fcrd\u00fc", "commentCount": 7, "likeCount": 3, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40152867, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cd7e618c7736e186a44e9", "changeDate": "2016-07-18T16:21:53.012"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/trabzonspordan-darbe-girisimine-tepki-40148947", "addDate": "2016-07-16T07:50:58.703", "contentTitle": "Trabzonspor&#39;dan darbe giri\u015fimine tepki", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{137,Trabzonspor}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148947, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789bced67b0a91d2c0ca8bf", "changeDate": "2016-07-16T07:50:58.703"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/trtnin-harbiye-binasini-isgal-eden-askerler-teslim-oldu-40148948", "addDate": "2016-07-16T07:50:24.214", "contentTitle": "TRT&#39;nin Harbiye binas\u0131n\u0131 i\u015fgal eden askerler teslim oldu ", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148948, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789bd0d18c7735040e05877", "changeDate": "2016-07-16T07:50:24.214"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/darbe-puskurtuldukten-son-avrupadan-ilk-aciklama-40149189", "addDate": "2016-07-16T11:11:09.699", "contentTitle": "Darbe giri\u015fimi p\u00fcsk\u00fcrt\u00fcld\u00fckten sonra AB&#39;den a\u00e7\u0131klama", "commentCount": 20, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149189, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789ec0518c7735040e05ffc", "changeDate": "2016-07-16T14:04:00.385"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/isadami-nuri-ozaltin-yasamini-yitirdi-40150853", "addDate": "2016-07-17T12:02:51.056", "contentTitle": "\u0130\u015fadam\u0131 Nuri \u00d6zalt\u0131n ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{239,Sa\u011fl\u0131k}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150853, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b49ac67b0a918e4885b4c", "changeDate": "2016-07-17T12:03:18.279"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/abd-darbe-ithami-iliskilerimize-zarar-verici-nitelikte-40150851", "addDate": "2016-07-17T12:02:51.056", "contentTitle": "ABD: Darbe itham\u0131 ili\u015fkilerimize zarar verici nitelikte", "commentCount": 28, "likeCount": 1, "topicList": "{133,Futbol},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40150851, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b499b67b0a918e4885b47", "changeDate": "2016-07-17T12:05:59.398"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/darbeciler-eski-berlin-buyukelcisi-karslioglunu-da-yaraladi-40152492", "addDate": "2016-07-18T12:13:53.799", "contentTitle": "Darbeciler, Berlin eski B\u00fcy\u00fckel\u00e7isi Karsl\u0131o\u011flu&#39;nu da yaralad\u0131", "commentCount": 4, "likeCount": 0, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152492, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c9e27c03c0e4ac016533b", "changeDate": "2016-07-18T13:23:21.539"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/o-baskini-yapanlarin-10u-yakalandi-40152685", "addDate": "2016-07-18T14:24:10.746", "contentTitle": "O bask\u0131n\u0131 yapanlar\u0131n 10&#39;u yakaland\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152685, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cbc2167b0a9198881e353", "changeDate": "2016-07-18T14:24:10.746"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/avrupada-yilin-futbolcusu-odulu-icin-10-kisilik-aday-liste-belirledi-40152684", "addDate": "2016-07-18T14:27:46.085", "contentTitle": "Avrupa&#39;da Y\u0131l\u0131n Futbolcusu \u00d6d\u00fcl\u00fc! ", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152684, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cbd2cc03c0e4ac0165569", "changeDate": "2016-07-18T14:27:46.085"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/kenan-sofuoglundan-hakan-sukure-cok-sert-sozler-40149445", "addDate": "2016-07-16T14:24:35.288", "contentTitle": "Kenan Sofuo\u011flu&#39;ndan Hakan \u015e\u00fck\u00fcr&#39;e \u00e7ok sert s\u00f6zler", "commentCount": 129, "likeCount": 1, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler},{193,Son Dakika Haberleri},{220,Sosyal Medya}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149445, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a1946c03c0e5958bef96f", "changeDate": "2016-07-16T14:28:12.171"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/adli-tip-onunde-ailelerin-aci-bekleyisi-suruyor-40149441", "addDate": "2016-07-16T14:21:54.631", "contentTitle": "Adli T\u0131p \u00f6n\u00fcnde ailelerin ac\u0131\u00a0bekleyi\u015fi s\u00fcr\u00fcyor", "commentCount": 0, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40149441, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a1948c03c0e5958bef971", "changeDate": "2016-07-16T14:24:11.625"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/line-halka-acildi-degerini-9-milyara-cikardi-40146184", "addDate": "2016-07-15T07:35:28.09", "contentTitle": "Line halka a\u00e7\u0131ld\u0131, de\u011ferini 9 milyara \u00e7\u0131kard\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146184, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/56f63d3918c77352a0067749", "changeDate": "2016-07-15T07:56:49.068"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ceyrek-altin-fiyatlari-geriledi-mi-altin-fiyatlarinda-son-durum-40145438", "addDate": "2016-07-14T11:08:45.656", "contentTitle": "\u00c7eyrek alt\u0131n fiyatlar\u0131 ne kadar oldu? - \u0130\u015fte Alt\u0131n fiyatlar\u0131nda son durum", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145438, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/571dc68567b0a965606bbab4", "changeDate": "2016-07-15T15:10:57.589"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/istanbul-adalet-sarayinda-polis-kus-ucurtmuyor-40152305", "addDate": "2016-07-18T09:58:15.924", "contentTitle": "\u0130stanbul Adalet Saray\u0131&#39;nda polis ku\u015f u\u00e7urtmuyor", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152305, "imageUrl": "", "changeDate": "2016-07-18T09:58:41.185"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/disisleri-bakanligindan-misira-tepki-40152303", "addDate": "2016-07-18T10:17:34.072", "contentTitle": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131&#39;ndan M\u0131s\u0131r&#39;a tepki", "commentCount": 4, "likeCount": 0, "topicList": "{200,Ortado\u011fu},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152303, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/566483e1c03c0e0fd48d464c", "changeDate": "2016-07-18T10:17:34.072"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/san-antonio-spurs-all-star-transfer-etti-40147399", "addDate": "2016-07-15T11:49:42.852", "contentTitle": "San Antonio Spurs all star transfer etti!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{139,Basketbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147399, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788a317c03c0e595ce8dc7a", "changeDate": "2016-07-15T11:49:42.852"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/kavga-cikmisti-suriyeli-aileler-terk-ediyor-40145921", "addDate": "2016-07-14T16:00:26.006", "contentTitle": "Kavga \u00e7\u0131km\u0131\u015ft\u0131... Suriyeli aileler terk ediyor", "commentCount": 66, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145921, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57878cd2c03c0e7358329f8f", "changeDate": "2016-07-14T17:17:44.702"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/one-love-festival-15-programi-aciklandi-40145920", "addDate": "2016-07-14T16:02:18.5", "contentTitle": "One Love Festival 15 program\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145920, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57878d2267b0a90bac03ebe1", "changeDate": "2016-07-14T16:02:18.5"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/sergen-yalcin-geri-donuyor-iste-yeni-adresi-40145141", "addDate": "2016-07-14T07:41:45.12", "contentTitle": "Sergen Yal\u00e7\u0131n geri d\u00f6n\u00fcyor! \u0130\u015fte yeni adresi", "commentCount": 7, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{178,\u00dcnl\u00fcler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145141, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787180018c77300b897dfb6", "changeDate": "2016-07-14T07:41:45.12"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/shadow-of-mordor-oyununda-buyuk-hile-40145139", "addDate": "2016-07-14T07:41:45.104", "contentTitle": "Shadow of Mordor oyununda b\u00fcy\u00fck hile", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{219,D\u0131\u015f Haberler},{220,Sosyal Medya},{232,\u015eirketler},{237,Teknoloji}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145139, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578717f218c77300b897dfb2", "changeDate": "2016-07-14T07:42:39.154"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/rizede-sifir-kalorili-seker-uretilen-bitki-yetistirildi-40147586", "addDate": "2016-07-15T13:47:34.938", "contentTitle": "Rize&#39;de s\u0131f\u0131r kalorili \u015feker \u00fcretilen bitki yeti\u015ftirildi", "commentCount": 8, "likeCount": 0, "topicList": "{128,G\u0131da & Tar\u0131m/Hayvanc\u0131l\u0131k Sekt\u00f6r\u00fc}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40147586, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788bf37c03c0e595ce8e074", "changeDate": "2016-07-15T13:47:34.938"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/tupsuz-daldi-cikamadi-40145314", "addDate": "2016-07-14T09:58:27.412", "contentTitle": "T\u00fcps\u00fcz dald\u0131 \u00e7\u0131kamad\u0131", "commentCount": 5, "likeCount": 1, "topicList": "{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40145314, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57873709c03c0e73583296e5", "changeDate": "2016-07-14T09:58:27.412"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/denizde-rekor-sayida-kacak-sigara-ele-gecirildi-40145315", "addDate": "2016-07-14T09:53:08.292", "contentTitle": "Denizde rekor say\u0131da ka\u00e7ak sigara ele ge\u00e7irildi", "commentCount": 66, "likeCount": 2, "topicList": "{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40145315, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57874a9d67b0a90bac03e10d", "changeDate": "2016-07-14T17:41:39.249"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/spo-kenan-sofuoglu-kirkpinarda-gosteri-yapacak-40147800", "addDate": "2016-07-15T15:52:12.221", "contentTitle": "Kenan Sofuo\u011flu, K\u0131rkp\u0131nar&#39;da g\u00f6steri yapacak", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{230,Yerel Y\u00f6netim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147800, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788dbb3c03c0e595ce8e52f", "changeDate": "2016-07-18T15:52:45.093"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/istanbul-il-jandarma-komutanliginda-arama-yapiliyor-40151155", "addDate": "2016-07-17T15:55:30.468", "contentTitle": "\u0130stanbul \u0130l Jandarma Komutanl\u0131\u011f\u0131nda arama yap\u0131l\u0131yor", "commentCount": 2, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151155, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b803418c77356087866e5", "changeDate": "2016-07-17T15:55:30.468"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/pokemon-go-ya-buyuk-davet-40145669", "addDate": "2016-07-14T13:26:50.999", "contentTitle": "Pokemon Go&#39; ya b\u00fcy\u00fck davet!", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{230,Yerel Y\u00f6netim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145669, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578768d567b0a90bac03e5b6", "changeDate": "2016-07-14T13:27:13.502"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/istanbul-manzarasini-doyasiya-izleyebileceginiz-10-teras-bar-40121145", "addDate": "2016-07-14T09:58:55.54", "contentTitle": "\u0130stanbul manzaras\u0131n\u0131 doyas\u0131ya izleyebilece\u011finiz 10 teras bar", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40121145, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787375e18c77300b897e37b", "changeDate": "2016-07-14T13:44:41.119"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/yargida-cemaat-operasyonu-40150144", "addDate": "2016-07-17T04:00:45.31", "contentTitle": "Yarg\u0131da cemaat operasyonu", "commentCount": 23, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40150144, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578aa8b967b0a91d2c0cb584", "changeDate": "2016-07-17T10:00:11.259"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/dogan-holding-onursal-baskani-aydin-dogan-milletimize-gecmis-olsun-40150141", "addDate": "2016-07-17T04:00:45.31", "contentTitle": "Do\u011fan Holding Onursal Ba\u015fkan\u0131 Ayd\u0131n Do\u011fan: Milletimize ge\u00e7mi\u015f olsun", "commentCount": 0, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{232,\u015eirketler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40150141, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578aa7f867b0a91d2c0cb57a", "changeDate": "2016-07-17T11:32:31.672"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/polis-telsizi-gozumuzu-kirpmadan-gerekeni-yapacagiz-40148518", "addDate": "2016-07-16T01:29:57.071", "contentTitle": "Polis telsizi: G\u00f6z\u00fcm\u00fcz\u00fc k\u0131rpmadan gerekeni yapaca\u011f\u0131z", "commentCount": 19, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148518, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578963e2c03c0e595ce8ef15", "changeDate": "2016-07-16T01:29:57.071"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/bogazici-ve-fatih-sultan-mehmet-kopruleri-trafige-kapatildi-40148510", "addDate": "2016-07-16T01:22:39.679", "contentTitle": "Bo\u011fazi\u00e7i ve Fatih Sultan Mehmet k\u00f6pr\u00fcleri trafi\u011fe kapat\u0131ld\u0131", "commentCount": 3, "likeCount": 0, "topicList": "{126,Ula\u015ft\u0131rma},{133,Futbol},{193,Son Dakika Haberleri},{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi},{261,Ankara Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148510, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57896212c03c0e595ce8eead", "changeDate": "2016-07-16T01:26:17.782"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/starbucks-firin-aciyor-40145481", "addDate": "2016-07-14T11:24:49.346", "contentTitle": "Starbucks &#39;f\u0131r\u0131n&#39; a\u00e7\u0131yor", "commentCount": 3, "likeCount": 0, "topicList": "{219,D\u0131\u015f Haberler},{232,\u015eirketler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145481, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5612e13ff018fb0c800a9504", "changeDate": "2016-07-14T11:47:44.329"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/jennifer-garner-ve-ben-affleck-ayrilik-kararindan-vazgecti-40145477", "addDate": "2016-07-14T11:42:48.96", "contentTitle": "Jennifer Garner ve Ben Affleck ayr\u0131l\u0131k karar\u0131ndan vazge\u00e7ti", "commentCount": 3, "likeCount": 0, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145477, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787500367b0a90bac03e1f2", "changeDate": "2016-07-14T11:42:48.96"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/kinik-cumhuriyet-bassavcisi-ve-hakim-esi-tutuklandi-40152864", "addDate": "2016-07-18T16:13:22.783", "contentTitle": "K\u0131n\u0131k Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131s\u0131 ve hakim e\u015fi tutukland\u0131 ", "commentCount": 0, "likeCount": 2, "topicList": "{190,Politika},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{257,\u0130zmir Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40152864, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cd54718c7736e186a44a6", "changeDate": "2016-07-18T16:13:22.783"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/34-komutana-gorevden-alma-40148945", "addDate": "2016-07-16T07:49:56.271", "contentTitle": "34 komutana g\u00f6revden alma", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148945, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789bcdd18c7735040e0586e", "changeDate": "2016-07-16T07:50:51.59"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/akdeniz-bolge-komutani-gozaltina-alindi-40148942", "addDate": "2016-07-16T07:50:29.464", "contentTitle": "Akdeniz B\u00f6lge Komutan\u0131 g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148942, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789bcc518c7735040e0585a", "changeDate": "2016-07-16T07:50:29.464"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/askeri-ustten-acilan-atesle-6-kisi-oldu-55-kisi-yaralandi-40149185", "addDate": "2016-07-16T11:11:41.148", "contentTitle": "Belediye ba\u015fkan\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131: Askeri \u00fcstten a\u00e7\u0131lan ate\u015fle 6 ki\u015fi \u00f6ld\u00fc, 55 ki\u015fi yaraland\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{230,Yerel Y\u00f6netim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149185, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789ec3b18c7735040e06008", "changeDate": "2016-07-16T11:16:58.154"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/zurih-0-3-galatasaray-macin-ozeti-ve-golleri-40150843", "addDate": "2016-07-17T11:56:09.058", "contentTitle": "Z\u00fcrih 0-3 Galatasaray / Ma\u00e7\u0131n \u00d6zeti ve Golleri", "commentCount": 11, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{135,Galatasaray},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150843, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ba74a18c7735608786c10", "changeDate": "2016-07-17T21:18:23.713"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/kuleli-lisesini-toren-var-diye-cagirmislar-40150837", "addDate": "2016-07-17T11:50:49.781", "contentTitle": "Kuleli lisesini t\u00f6ren var diye \u00e7a\u011f\u0131rm\u0131\u015flar!", "commentCount": 19, "likeCount": 1, "topicList": "{133,Futbol},{178,\u00dcnl\u00fcler},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40150837, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b46b418c773560878603c", "changeDate": "2016-07-17T11:59:14.529"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/akinci-ussunde-yasananlar-40152495", "addDate": "2016-07-18T12:19:13.088", "contentTitle": "Ak\u0131nc\u0131 \u00dcss\u00fc&#39;nde ya\u015fananlar...", "commentCount": 24, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152495, "imageUrl": "", "changeDate": "2016-07-18T12:19:13.088"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/silvanda-3-pkkli-olduruldu-40152481", "addDate": "2016-07-18T12:08:28.552", "contentTitle": "Silvan&#39;da 3 PKK&#39;l\u0131 \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{200,Ortado\u011fu},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152481, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c9c77c03c0e4ac016530f", "changeDate": "2016-07-18T12:11:09.756"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/dolandiriciya-sucustu-40152675", "addDate": "2016-07-18T14:18:48.408", "contentTitle": "Doland\u0131r\u0131c\u0131ya su\u00e7\u00fcst\u00fc", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{226,Kriminal/Adli Olaylar},{257,\u0130zmir Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152675, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cbac218c7736e186a41af", "changeDate": "2016-07-18T14:18:48.408"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/6-fincandan-fazlasi-dusuge-neden-oluyor-40152672", "addDate": "2016-07-18T14:30:53.761", "contentTitle": "6 fincandan fazlas\u0131 d\u00fc\u015f\u00fc\u011fe neden oluyor!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152672, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cbc6967b0a9198881e365", "changeDate": "2016-07-18T14:30:53.761"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/tank-selfisi-trafigi-aksatti-40149438", "addDate": "2016-07-16T14:21:57.103", "contentTitle": "Tank selfisi trafi\u011fi aksatt\u0131", "commentCount": 1, "likeCount": 1, "topicList": "{126,Ula\u015ft\u0131rma},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149438, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a18c818c7735040e0658d", "changeDate": "2016-07-16T14:23:41.993"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/eski-chp-genel-sekreteri-bucak-nicedeki-dehset-anlarini-anlatti-soka-girdik-40146982", "addDate": "2016-07-15T06:52:34.768", "contentTitle": "Eski CHP Genel Sekreteri Bucak Nice&#39;deki deh\u015fet anlar\u0131n\u0131 anlatt\u0131: \u015eoka girdik", "commentCount": 17, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146982, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57886fcec03c0e595ce8d784", "changeDate": "2016-07-15T09:28:55.252"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/haydi-sampiyon-bir-kez-daha-40147221", "addDate": "2016-07-15T09:53:40.786", "contentTitle": "Haydi \u015fampiyon bir kez daha", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{139,Basketbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147221, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788886f67b0a914d890603a", "changeDate": "2016-07-15T09:53:40.786"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/psgnin-futbol-direktoru-kluivert-oldu-40147218", "addDate": "2016-07-15T09:52:26.005", "contentTitle": "PSG&#39;nin futbol direkt\u00f6r\u00fc Kluivert oldu!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147218, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57888820c03c0e595ce8d9ae", "changeDate": "2016-07-15T09:52:26.005"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/demokrasiye-sahip-cikalim-40152297", "addDate": "2016-07-18T09:56:27.661", "contentTitle": "Demokrasiye sahip \u00e7\u0131kal\u0131m", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152297, "imageUrl": "", "changeDate": "2016-07-18T09:56:27.661"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/103-general-ve-amiral-gozaltinda-40152292", "addDate": "2016-07-18T10:01:28.949", "contentTitle": "103 general ve amiral g\u00f6zalt\u0131nda", "commentCount": 30, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40152292, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c7efb67b0a9198881dce1", "changeDate": "2016-07-18T10:53:26.678"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/balcova-teleferigi-525-bin-kisi-tasidi-40147394", "addDate": "2016-07-15T11:44:24.694", "contentTitle": "Bal\u00e7ova teleferi\u011fi 525 bin ki\u015fi ta\u015f\u0131d\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{230,Yerel Y\u00f6netim},{257,\u0130zmir Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147394, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788a1c967b0a914d89061f1", "changeDate": "2016-07-15T11:44:24.694"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/miknatis-kiz-gorenleri-saskina-ceviriyor-40147386", "addDate": "2016-07-15T11:42:07.682", "contentTitle": "M\u0131knat\u0131s k\u0131z g\u00f6renleri \u015fa\u015fk\u0131na \u00e7eviriyor!", "commentCount": 18, "likeCount": 0, "topicList": "{182,Yar\u0131\u015fmalar ve \u00d6d\u00fcller},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{239,Sa\u011fl\u0131k}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147386, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788a19dc03c0e595ce8dc40", "changeDate": "2016-07-15T11:45:15.332"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/esinin-olumunden-31-yil-sonra-maas-baglandi-40145908", "addDate": "2016-07-14T15:55:56.129", "contentTitle": "E\u015finin \u00f6l\u00fcm\u00fcnden 31 y\u0131l sonra maa\u015f ba\u011fland\u0131", "commentCount": 6, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145908, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57878bd467b0a90bac03ebaa", "changeDate": "2016-07-14T16:00:25.615"},
{"contentTypeId": 0, "url": null, "addDate": "0001-01-01T00:00:00", "contentTitle": null, "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": null, "shareCount": 0, "sourceDocId": 0, "imageUrl": null, "changeDate": "0001-01-01T00:00:00"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/fbi-son-uc-yilda-yuz-binlerce-goz-tarama-verisi-topladi-40145133", "addDate": "2016-07-14T07:36:24.435", "contentTitle": "FBI son \u00fc\u00e7 y\u0131lda y\u00fcz binlerce g\u00f6z tarama verisi toplad\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{219,D\u0131\u015f Haberler},{237,Teknoloji}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145133, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787169018c77300b897df88", "changeDate": "2016-07-14T07:36:24.435"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/iste-fenerbahcenin-rakibinin-kadrosundaki-yildizlar-40147580", "addDate": "2016-07-15T13:42:07.432", "contentTitle": "\u0130\u015fte Fenerbah\u00e7e&#39;nin rakibinin kadrosundaki y\u0131ld\u0131zlar", "commentCount": 25, "likeCount": 0, "topicList": "{134,Fenerbah\u00e7e}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147580, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788bde918c77317a45941b8", "changeDate": "2016-07-15T15:44:28.06"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/en-iyi-motivasyon-filmleri-40143699", "addDate": "2016-07-14T09:54:02.575", "contentTitle": "En iyi motivasyon filmleri", "commentCount": 0, "likeCount": 1, "topicList": "{112,Sinema}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40143699, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57860fc618c77335e81ec149", "changeDate": "2016-07-14T13:50:57.149"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/bakan-kilic-milli-atletleri-kabul-etti-40145305", "addDate": "2016-07-14T09:46:18.811", "contentTitle": "Bakan K\u0131l\u0131\u00e7, milli atletleri kabul etti", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145305, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787353767b0a90bac03ddd3", "changeDate": "2016-07-14T09:46:18.811"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/araciyla-buyuksehir-belediye-baskaninin-evine-carpti-40147797", "addDate": "2016-07-15T15:46:16.819", "contentTitle": "Arac\u0131yla b\u00fcy\u00fck\u015fehir belediye ba\u015fkan\u0131n\u0131n evine \u00e7arpt\u0131", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{230,Yerel Y\u00f6netim},{257,\u0130zmir Yerel Haberler},{261,Ankara Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147797, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788db6167b0a914d8906788", "changeDate": "2016-07-15T16:01:10.604"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/yunanistanda-darbeci-8-subayin-kaderi-kadin-hukukcularin-elinde-40151110", "addDate": "2016-07-17T15:25:29.613", "contentTitle": "Yunanistan&#39;daki darbeci askerler: Bir \u015fey bilmiyorduk, emre itaat ettik", "commentCount": 26, "likeCount": 2, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151110, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b792267b0a918e4885f7f", "changeDate": "2016-07-18T07:13:58.763"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/diyarbakir-valiligi-yoresel-kiyafetlerin-yasaklanmasi-soz-konusu-degil-40145660", "addDate": "2016-07-14T13:20:53.607", "contentTitle": "Diyarbak\u0131r Valili\u011fi: Y\u00f6resel k\u0131yafetlerin yasaklanmas\u0131 s\u00f6z konusu de\u011fil", "commentCount": 2, "likeCount": 0, "topicList": "{135,Galatasaray},{157,E\u011fitim},{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{230,Yerel Y\u00f6netim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145660, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57876771c03c0e7358329b96", "changeDate": "2016-07-14T13:20:53.607"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/yurt-genelinde-60-kisi-hayatini-kaybetti-40148507", "addDate": "2016-07-16T01:20:26.382", "contentTitle": "Yurt genelinde 60 ki\u015fi hayat\u0131n\u0131 kaybetti", "commentCount": 155, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40148507, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57896133c03c0e595ce8ee82", "changeDate": "2016-07-16T06:11:03.892"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/kilicdaroglu-cumhurbaskani-erdogana-tazminat-odeyecek-40145474", "addDate": "2016-07-14T11:24:49.346", "contentTitle": "K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu, Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan&#39;a tazminat \u00f6deyecek ", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145474, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57874c28c03c0e73583298f7", "changeDate": "2016-07-14T11:24:49.346"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/cumhurbaskaninin-oteline-baskinda-carpici-detaylar-40152862", "addDate": "2016-07-18T16:10:40.743", "contentTitle": "Cumhurba\u015fkan\u0131&#39;n\u0131n oteline bask\u0131nda \u00e7arp\u0131c\u0131 detaylar", "commentCount": 51, "likeCount": 3, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152862, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578ce85dc03c0e4ac01659f3", "changeDate": "2016-07-18T18:46:28.898"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/meteoroloji-hava-sicakligi-dusecek-40152860", "addDate": "2016-07-18T16:13:48.194", "contentTitle": "Meteoroloji: Hava s\u0131cakl\u0131\u011f\u0131 d\u00fc\u015fecek\u00a0", "commentCount": 1, "likeCount": 1, "topicList": "{126,Ula\u015ft\u0131rma},{193,Son Dakika Haberleri},{261,Ankara Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152860, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cd44ec03c0e4ac016576a", "changeDate": "2016-07-18T16:18:16.975"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/marmariste-erdoganin-kaldigi-oteldeki-catisma-40148943", "addDate": "2016-07-16T07:52:41.364", "contentTitle": "Marmaris&#39;te Erdo\u011fan&#39;\u0131n kald\u0131\u011f\u0131 oteldeki \u00e7at\u0131\u015fma son erdi", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148943, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789bcd518c7735040e0586c", "changeDate": "2016-07-16T07:52:41.364"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/genelkurmay-bahcesinden-cikan-tank-ates-acti-40148940", "addDate": "2016-07-16T07:47:15.446", "contentTitle": "Genelkurmay Bah\u00e7esi&#39;nden \u00e7\u0131kan tank ate\u015f a\u00e7t\u0131", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148940, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789bc4e18c7735040e05829", "changeDate": "2016-07-16T08:36:56.177"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/almanyadan-turk-hukumetine-tam-destek-40149181", "addDate": "2016-07-16T11:08:02.563", "contentTitle": "Almanya&#39;dan, T\u00fcrk h\u00fck\u00fcmetine tam destek", "commentCount": 3, "likeCount": 2, "topicList": "{190,Politika},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149181, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789eb0518c7735040e05fb3", "changeDate": "2016-07-16T11:08:02.563"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/osman-sanal-kelepcelenerek-gozaltina-alindi-40150827", "addDate": "2016-07-17T11:49:29.62", "contentTitle": "Ergenekon Savc\u0131s\u0131 Osman \u015eanal tutukland\u0131", "commentCount": 68, "likeCount": 2, "topicList": "{133,Futbol},{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150827, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b453d18c7735608786018", "changeDate": "2016-07-18T10:29:14.077"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/samuel-etoodan-yardim-maci-40150822", "addDate": "2016-07-17T11:36:33.025", "contentTitle": "Samuel Eto&#39;o&#39;dan yard\u0131m ma\u00e7\u0131...", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150822, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b434367b0a918e4885a51", "changeDate": "2016-07-17T11:37:26.875"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ev-esyasi-yakacak-olacak-40152476", "addDate": "2016-07-18T12:08:00.855", "contentTitle": "Ev e\u015fyas\u0131 yakacak olacak", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{230,Yerel Y\u00f6netim},{261,Ankara Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152476, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c9c3018c7736e186a3cad", "changeDate": "2016-07-18T12:08:00.855"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/icisleri-bakanliginda-buyuk-operasyon-8-bin-777-personel-gorevden-uzaklastirildi-40152472", "addDate": "2016-07-18T12:03:08.986", "contentTitle": "\u0130\u00e7i\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131&#39;nda b\u00fcy\u00fck operasyon: 8 bin 777 personel g\u00f6revden uzakla\u015ft\u0131r\u0131ld\u0131", "commentCount": 36, "likeCount": 6, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{239,Sa\u011fl\u0131k}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 3, "sourceDocId": 40152472, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c9b4818c7736e186a3c9b", "changeDate": "2016-07-18T13:06:24.727"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/eski-genelkurmay-baskani-necdet-ozelden-onemli-aciklamalar-40152674", "addDate": "2016-07-18T14:16:06.161", "contentTitle": "Eski Genelkurmay Ba\u015fkan\u0131 Necdet \u00d6zel&#39;den \u00f6nemli a\u00e7\u0131klamalar", "commentCount": 68, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152674, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cbc55c03c0e4ac0165554", "changeDate": "2016-07-18T16:11:07.653"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/rusyadan-turkiye-aciklamasi-40152671", "addDate": "2016-07-18T14:15:40.123", "contentTitle": "Rusya&#39;dan &#39;T\u00fcrkiye&#39; a\u00e7\u0131klamas\u0131", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152671, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cba4967b0a9198881e2f2", "changeDate": "2016-07-18T14:17:00.935"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/murat-yetkinle-soruhurriyeti-ozel-dun-gece-turkiyede-ne-oldu-40149437", "addDate": "2016-07-16T14:29:31.324", "contentTitle": "Murat Yetkin&#39;le #SoruH\u00fcrriyeti \u00d6zel: D\u00fcn gece T\u00fcrkiye&#39;de ne oldu?", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{220,Sosyal Medya}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149437, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a1a6418c7735040e065e4", "changeDate": "2016-07-16T16:01:55.875"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ab-bakani-celik-saldiriyi-en-guclu-sekilde-kiniyorum-40146819", "addDate": "2016-07-15T04:02:48.398", "contentTitle": "AB Bakan\u0131 \u00c7elik: Sald\u0131r\u0131y\u0131 en g\u00fc\u00e7l\u00fc \u015fekilde k\u0131n\u0131yorum", "commentCount": 14, "likeCount": 1, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40146819, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578835e5c03c0e595ce8d59f", "changeDate": "2016-07-15T04:02:48.398"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/dunyanin-en-hizlilari-icin-isik-hizi-tasarimi-40147215", "addDate": "2016-07-15T09:55:09", "contentTitle": "D\u00fcnyan\u0131n en h\u0131zl\u0131lar\u0131 i\u00e7in \u0131\u015f\u0131k h\u0131z\u0131 tasar\u0131m\u0131!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{219,D\u0131\u015f Haberler},{237,Teknoloji}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147215, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788882a18c77317a45935df", "changeDate": "2016-07-15T09:55:09"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/mardinde-22-mahallede-sokaga-cikma-yasagi-40147211", "addDate": "2016-07-15T09:46:31.207", "contentTitle": "Mardin&#39;de 22 mahallede soka\u011fa \u00e7\u0131kma yasa\u011f\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar},{230,Yerel Y\u00f6netim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147211, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578886c567b0a914d890600b", "changeDate": "2016-07-15T09:47:58.383"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/s-pden-flas-aciklama-geldi-40152290", "addDate": "2016-07-18T09:49:18.568", "contentTitle": "S&P&#39;den fla\u015f a\u00e7\u0131klama geldi", "commentCount": 2, "likeCount": 0, "topicList": "{232,\u015eirketler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152290, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/55eb533ef018fbb8f8ba00c4", "changeDate": "2016-07-18T09:57:21.751"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/fransa-basbakani-valls-terorle-yasamak-zorunda-kalacak-40147384", "addDate": "2016-07-15T11:42:34.81", "contentTitle": "Fransa Ba\u015fbakan\u0131 Valls: Ter\u00f6rle ya\u015famak zorunda kalaca\u011f\u0131z", "commentCount": 26, "likeCount": 1, "topicList": "{190,Politika},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40147384, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788a1f418c77317a4593d9b", "changeDate": "2016-07-15T13:01:49.352"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/unlu-baklavaci-faruk-gulluoglunda-gece-yarisi-tabela-operasyonu-40145897", "addDate": "2016-07-14T15:49:16.685", "contentTitle": "\u00dcnl\u00fc baklavac\u0131 Faruk G\u00fcll\u00fco\u011flu&#39;nda gece yar\u0131s\u0131 tabela &#39;operasyonu&#39;", "commentCount": 37, "likeCount": 2, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40145897, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57879cbb67b0a90bac03edf7", "changeDate": "2016-07-14T17:10:28.455"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/mafyanin-yem-yaptigi-mankene-2-5-yil-hapis-40145125", "addDate": "2016-07-14T07:30:09.98", "contentTitle": "Mafyan\u0131n yem yapt\u0131\u011f\u0131 mankene 2.5 y\u0131l hapis", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145125, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787154118c77300b897df63", "changeDate": "2016-07-14T07:30:09.98"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/pokemonum-deyip-7-kattan-atlamisti-40145104", "addDate": "2016-07-14T07:16:12.731", "contentTitle": "&#39;Pokemon&#39;um deyip 7. kattan atlam\u0131\u015ft\u0131", "commentCount": 7, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145104, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578711fcc03c0e735832950d", "changeDate": "2016-07-14T07:23:48.172"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/yunanistanda-dikkatli-bulgaristanda-guvende-olun-40147574", "addDate": "2016-07-15T13:49:23.376", "contentTitle": "YUNAN\u0130STAN&#39;DA D\u0130KKATL\u0130, BULGAR\u0130STAN&#39;DA G\u00dcVENDE OLUN", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147574, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788bd8467b0a914d8906444", "changeDate": "2016-07-15T14:14:57.889"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/gulumse-yeter-dizisinin-2-yeni-bolum-fragmani-yayinlandi-40144582", "addDate": "2016-07-13T23:04:28.294", "contentTitle": "G\u00fcl\u00fcmse Yeter dizisi 2. b\u00f6l\u00fcm fragman\u0131 ekrana kilitliyor!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{243,Yerli Dizi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40144582, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57869eb118c77335e81ed283", "changeDate": "2016-07-14T10:47:04.251"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/mahkemenin-karari-aymde-hak-ihlali-sayildi-40147792", "addDate": "2016-07-15T15:52:32.472", "contentTitle": "Mahkemenin karar\u0131 AYM&#39;de hak ihlali say\u0131ld\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147792, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788dd3a67b0a914d89067df", "changeDate": "2016-07-15T15:55:37.938"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/cumhurbaskaninin-ucagi-darbeci-f16lari-boyle-atlatti-40151105", "addDate": "2016-07-17T15:25:05.283", "contentTitle": "Cumhurba\u015fkan\u0131&#39;n\u0131n u\u00e7a\u011f\u0131 darbeci F16&#39;lar\u0131 b\u00f6yle atlatt\u0131", "commentCount": 14, "likeCount": 1, "topicList": "{126,Ula\u015ft\u0131rma},{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40151105, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b78a118c7735608786650", "changeDate": "2016-07-17T15:29:37.706"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/oglak-burcu-ile-seyahate-cikmak-40145657", "addDate": "2016-07-14T13:19:58.783", "contentTitle": "O\u011flak burcu ile seyahate \u00e7\u0131kmak", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{213,O\u011flak Burcu},{263,Astroloji}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145657, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787672518c77300b897ea80", "changeDate": "2016-07-14T13:19:58.783"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/dilay-gul-davasinda-isyan-bir-degil-7-kisiyi-oldurdu-40145651", "addDate": "2016-07-14T13:36:42.883", "contentTitle": "Dilay G\u00fcl davas\u0131nda isyan: 1 de\u011fil 7 ki\u015fiyi \u00f6ld\u00fcrd\u00fc", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145651, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787670fc03c0e7358329b74", "changeDate": "2016-07-14T13:59:36.621"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ezan-erken-okundu-darbe-girisimi-kinandi-40148505", "addDate": "2016-07-16T01:22:12.141", "contentTitle": "Ezan erken okundu, darbe giri\u015fimi k\u0131nand\u0131", "commentCount": 30, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40148505, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789637918c77317a4595494", "changeDate": "2016-07-16T02:18:18.218"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/aziz-yildirimin-cezasi-iki-aya-dusebilir-40145470", "addDate": "2016-07-14T11:23:35.911", "contentTitle": "Aziz Y\u0131ld\u0131r\u0131m&#39;\u0131n cezas\u0131 iki aya d\u00fc\u015febilir", "commentCount": 7, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{134,Fenerbah\u00e7e}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145470, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57874b7718c77300b897e6d0", "changeDate": "2016-07-14T11:23:35.911"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/darbeci-binbasinin-cenazesi-camiye-alinmadi-40152853", "addDate": "2016-07-18T16:02:10.481", "contentTitle": "Darbeci binba\u015f\u0131n\u0131n cenazesi camiye al\u0131nmad\u0131", "commentCount": 4, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152853, "imageUrl": "", "changeDate": "2016-07-18T16:02:13.513"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/polis-obuslere-el-koydu-40148933", "addDate": "2016-07-16T07:43:57.937", "contentTitle": "Polis ob\u00fcslere el koydu", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148933, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789d85ec03c0e5958bef493", "changeDate": "2016-07-16T09:50:07.274"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/genelkurmaydan-ilk-aciklama-darbe-girisimi-engellendi-40149178", "addDate": "2016-07-16T11:04:29.717", "contentTitle": "Genelkurmay&#39;dan ilk a\u00e7\u0131klama: Darbe giri\u015fimi engellendi", "commentCount": 25, "likeCount": 2, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40149178, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789ea80c03c0e5958bef61a", "changeDate": "2016-07-16T12:13:26.812"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/mustafa-pektemek-bombasi-40150812", "addDate": "2016-07-17T11:28:02.848", "contentTitle": "Mustafa Pektemek bombas\u0131!", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{136,Be\u015fikta\u015f}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150812, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b416767b0a918e4885a1e", "changeDate": "2016-07-17T11:28:02.848"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/tankin-onune-yatan-adam-konustu-40152469", "addDate": "2016-07-18T12:03:30.989", "contentTitle": "Tank\u0131n \u00f6n\u00fcne yatan adam konu\u015ftu", "commentCount": 55, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 2, "sourceDocId": 40152469, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c9b33c03c0e4ac01652f0", "changeDate": "2016-07-18T12:03:30.989"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/maliye-bakanliginda-1500-kisi-gorevden-alindi-40152667", "addDate": "2016-07-18T14:11:38.638", "contentTitle": "Maliye Bakanl\u0131\u011f\u0131&#39;nda 1500 ki\u015fi g\u00f6revden al\u0131nd\u0131", "commentCount": 3, "likeCount": 1, "topicList": "{190,Politika},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40152667, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cb95e18c7736e186a4189", "changeDate": "2016-07-18T14:12:05.967"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/mite-boyle-saldirilmis-40152665", "addDate": "2016-07-18T14:12:32.047", "contentTitle": "M\u0130T&#39;e b\u00f6yle sald\u0131r\u0131lm\u0131\u015f", "commentCount": 40, "likeCount": 3, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152665, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cb988c03c0e4ac0165516", "changeDate": "2016-07-18T16:10:14.551"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/havacilara-darbe-gozaltisi-40149435", "addDate": "2016-07-16T14:19:39.843", "contentTitle": "Havac\u0131lara darbe g\u00f6zalt\u0131s\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149435, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a1825c03c0e5958bef950", "changeDate": "2016-07-16T14:20:06.157"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/kulelide-darbe-girisimcisi-askerleri-polis-korudu-40149427", "addDate": "2016-07-16T14:13:51.909", "contentTitle": "Kuleli&#39;de darbe giri\u015fimcisi askerleri polis korudu", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149427, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a16e3c03c0e5958bef937", "changeDate": "2016-07-16T14:20:33.13"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/atakoglunun-ogluna-abdde-3-can-alan-kaza-icin-30-yil-istemi-40146743", "addDate": "2016-07-15T02:49:43.465", "contentTitle": "Atako\u011flu&#39;nun o\u011fluna ABD&#39;de 3 can alan kaza i\u00e7in 30 y\u0131l istemi", "commentCount": 43, "likeCount": 0, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146743, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578824d067b0a90bac03f193", "changeDate": "2016-07-15T08:24:23.029"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/arac-muayenesinde-ayda-bir-siniri-getirildi-40147210", "addDate": "2016-07-15T09:52:47.46", "contentTitle": "Ara\u00e7 muayenesinde ayda bir s\u0131n\u0131r\u0131 getirildi", "commentCount": 22, "likeCount": 0, "topicList": "{126,Ula\u015ft\u0131rma}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147210, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788874218c77317a45935ae", "changeDate": "2016-07-15T09:52:47.46"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/kova-burcu-ile-seyehate-cikmak-40147208", "addDate": "2016-07-15T09:44:45.881", "contentTitle": "Kova burcu ile seyehate \u00e7\u0131kmak", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{212,Kova Burcu},{263,Astroloji}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147208, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788864e67b0a914d8905fde", "changeDate": "2016-07-15T09:45:09.721"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/avukatlar-darbecileri-savunmayi-kabul-etmedi-40152291", "addDate": "2016-07-18T09:48:53.791", "contentTitle": "Avukatlar darbecileri savunmay\u0131 kabul etmedi", "commentCount": 6, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{257,\u0130zmir Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152291, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c7bcfc03c0e4ac016508f", "changeDate": "2016-07-18T09:54:40.437"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/avusturya-havayollari-sefere-yeniden-basladi-40152287", "addDate": "2016-07-18T09:49:51.075", "contentTitle": "Avusturya Havayollar\u0131 sefere yeniden ba\u015flad\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{126,Ula\u015ft\u0131rma},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152287, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c7bbcc03c0e4ac0165089", "changeDate": "2016-07-18T09:49:51.075"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/unlu-isadaminin-ucagi-buzlanmadan-dustu-40147379", "addDate": "2016-07-15T11:33:26.812", "contentTitle": "\u00dcnl\u00fc i\u015fadam\u0131n\u0131n u\u00e7a\u011f\u0131 buzlanmadan d\u00fc\u015ft\u00fc", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147379, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57889fc767b0a914d89061c5", "changeDate": "2016-07-15T11:33:26.812"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/bilginin-sektorlerinde-basarili-mezunlari-yeni-mezunlarla-bulustu-40145881", "addDate": "2016-07-14T15:41:10.21", "contentTitle": "Bilgi&#39;nin sekt\u00f6rlerinde ba\u015far\u0131l\u0131 mezunlar\u0131 yeni mezunlarla bulu\u015ftu!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{157,E\u011fitim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145881, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787882d18c77300b897ef2a", "changeDate": "2016-07-14T15:41:10.21"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ataturk-gibi-dusunmek-okuyucuyla-bulustu-40145870", "addDate": "2016-07-14T15:39:47.463", "contentTitle": "&#39;Atat\u00fcrk Gibi D\u00fc\u015f\u00fcnmek&#39; okuyucuyla bulu\u015ftu", "commentCount": 0, "likeCount": 2, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{257,\u0130zmir Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145870, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578786b918c77300b897eed9", "changeDate": "2016-07-14T15:39:47.463"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/keremcem-ve-ezgi-asaroglu-ayrildi-40145099", "addDate": "2016-07-14T07:12:12.813", "contentTitle": "Keremcem ve Ezgi Asaro\u011flu ayr\u0131ld\u0131", "commentCount": 30, "likeCount": 0, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler},{243,Yerli Dizi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145099, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57871119c03c0e7358329504", "changeDate": "2016-07-14T07:18:33.228"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/londrada-yeni-yerleske-acti-40147570", "addDate": "2016-07-15T13:34:06.732", "contentTitle": "Londra&#39;da yeni yerle\u015fke a\u00e7t\u0131", "commentCount": 1, "likeCount": 1, "topicList": "{157,E\u011fitim},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147570, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788bc18c03c0e595ce8e01b", "changeDate": "2016-07-15T13:35:53.513"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/iste-turkiyede-en-basarili-olan-ulke-40145303", "addDate": "2016-07-14T09:47:13.48", "contentTitle": "\u0130\u015fte T\u00fcrkiye&#39;de en ba\u015far\u0131l\u0131 olan \u00fclke", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi},{232,\u015eirketler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145303, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787355a67b0a90bac03ddda", "changeDate": "2016-07-14T13:03:24.434"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/buyuksaraca-amerikada-oyunculuk-egitimi-40147788", "addDate": "2016-07-15T15:44:01.391", "contentTitle": "B\u00fcy\u00fcksara\u00e7&#39;a Amerika&#39;da oyunculuk e\u011fitimi", "commentCount": 2, "likeCount": 0, "topicList": "{157,E\u011fitim},{178,\u00dcnl\u00fcler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147788, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788da20c03c0e595ce8e4eb", "changeDate": "2016-07-15T15:44:01.391"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/uhrencup-2016-basliyor-40147777", "addDate": "2016-07-15T15:33:40.523", "contentTitle": "Uhrencup 2016 Ba\u015fl\u0131yor", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{135,Galatasaray}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147777, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788d7ccc03c0e595ce8e47f", "changeDate": "2016-07-15T15:33:40.523"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/iste-darbe-girisimin-planlayicilari-40151104", "addDate": "2016-07-17T15:14:55.798", "contentTitle": "\u0130\u015fte darbe giri\u015fiminin arkas\u0131ndakiler!", "commentCount": 89, "likeCount": 3, "topicList": "{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40151104, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b77b518c7735608786612", "changeDate": "2016-07-18T07:30:00.489"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/fc-zurih-galatasaray-saat-17-00de-40151102", "addDate": "2016-07-17T15:13:09.688", "contentTitle": "FC Z\u00fcrih- Galatasaray (saat 17.00&#39;de)", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{135,Galatasaray}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151102, "imageUrl": "", "changeDate": "2016-07-17T15:13:09.688"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/az-once-aciklandi-indirim-geliyor-40145645", "addDate": "2016-07-14T13:10:31.126", "contentTitle": "Az \u00f6nce a\u00e7\u0131kland\u0131... \u0130ndirim geliyor", "commentCount": 27, "likeCount": 1, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40145645, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787650867b0a90bac03e582", "changeDate": "2016-07-14T13:50:02.749"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/abdullah-gul-milletim-vakur-bir-sekilde-demokrasiye-sahip-cikmali-40148496", "addDate": "2016-07-16T01:17:20.441", "contentTitle": "Abdullah G\u00fcl: Milletim vakur bir \u015fekilde demokrasiye sahip \u00e7\u0131kmal\u0131", "commentCount": 5, "likeCount": 2, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148496, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57897178c03c0e595ce8f2a9", "changeDate": "2016-07-16T02:28:35.544"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/golbasinda-700-donum-ekili-alan-kul-oldu-40145467", "addDate": "2016-07-14T11:17:33.615", "contentTitle": "G\u00f6lba\u015f\u0131&#39;nda 700 d\u00f6n\u00fcm ekili alan k\u00fcl oldu", "commentCount": 2, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{261,Ankara Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40145467, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57874a88c03c0e735832988d", "changeDate": "2016-07-14T11:21:41.424"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/denizlerde-olen-cocuklar-anisina-yapilan-heykeli-kirdilar-40145464", "addDate": "2016-07-14T11:23:02.58", "contentTitle": "Denizlerde \u00f6len \u00e7ocuklar an\u0131s\u0131na yap\u0131lan heykeli k\u0131rd\u0131lar", "commentCount": 17, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{230,Yerel Y\u00f6netim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145464, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57874b35c03c0e73583298dc", "changeDate": "2016-07-14T11:24:29.473"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/kazakistanda-saldiri-4-olu-40152854", "addDate": "2016-07-18T16:03:05.099", "contentTitle": "Kazakistan&#39;da sald\u0131r\u0131: 4 \u00f6l\u00fc", "commentCount": 0, "likeCount": 1, "topicList": "{200,Ortado\u011fu},{219,D\u0131\u015f Haberler},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152854, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cd38618c7736e186a445a", "changeDate": "2016-07-18T16:03:05.099"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/dun-gece-oldu-40148922", "addDate": "2016-07-16T07:46:20.35", "contentTitle": "Foto\u011fraflarla d\u00fcn gece", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148922, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789b94718c7735040e05788", "changeDate": "2016-07-16T07:46:20.35"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/yeni-safak-calisani-mustafa-cambaz-olduruldu-40148915", "addDate": "2016-07-16T07:29:04.536", "contentTitle": "Yeni \u015eafak \u00e7al\u0131\u015fan\u0131 Mustafa Cambaz \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc", "commentCount": 1, "likeCount": 2, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148915, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789d21367b0a91d2c0cab2a", "changeDate": "2016-07-16T09:21:18.982"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/cat-timleri-erdoganin-oteline-saldiranlarin-pesinde-40149159", "addDate": "2016-07-16T10:53:18.263", "contentTitle": "CAT timleri Erdo\u011fan&#39;\u0131n oteline sald\u0131ranlar\u0131n pe\u015finde ", "commentCount": 41, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{200,Ortado\u011fu},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149159, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789ee79c03c0e5958bef668", "changeDate": "2016-07-16T11:24:09.942"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/henuz-bayern-munihten-bir-aciklama-yapilmadi-40150797", "addDate": "2016-07-17T11:14:38.566", "contentTitle": "Robben&#39;den k\u00f6t\u00fc haber", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150797, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b3e6b67b0a918e48859de", "changeDate": "2016-07-18T11:41:14.17"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/fenerbahcede-buyuk-korku-yonetim-aradi-40150787", "addDate": "2016-07-17T11:04:35.721", "contentTitle": "Fenerbah\u00e7e&#39;de b\u00fcy\u00fck korku! Y\u00f6netim arad\u0131 ve...", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{134,Fenerbah\u00e7e}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150787, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b3cce67b0a918e4885933", "changeDate": "2016-07-17T11:08:11.042"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/bayrakli-belediyesi-tercih-merkezi-kurdu-40152467", "addDate": "2016-07-18T12:04:05.76", "contentTitle": "Bayrakl\u0131 Belediyesi tercih merkezi kurdu", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{157,E\u011fitim},{230,Yerel Y\u00f6netim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152467, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c9af218c7736e186a3c88", "changeDate": "2016-07-18T12:04:05.76"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/bogazici-universitesi-ogrencilerinden-aciklama-40152657", "addDate": "2016-07-18T14:20:18.14", "contentTitle": "Bo\u011fazi\u00e7i \u00dcniversitesi \u00f6\u011frencilerinden a\u00e7\u0131klama", "commentCount": 2, "likeCount": 0, "topicList": "{157,E\u011fitim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152657, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cb89618c7736e186a4154", "changeDate": "2016-07-18T14:20:18.14"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/pegasus-ucretsiz-degisim-suresini-uzatti-40149420", "addDate": "2016-07-16T14:11:07.909", "contentTitle": "Pegasus \u00fccretsiz de\u011fi\u015fim s\u00fcresini uzatt\u0131", "commentCount": 3, "likeCount": 0, "topicList": "{126,Ula\u015ft\u0131rma}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149420, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5774ea8a18c77346e0f8e612", "changeDate": "2016-07-16T15:48:56.682"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/dakika-dakika-darbe-girisimi-15-16-temmuz-2016-40149409", "addDate": "2016-07-16T15:30:11.369", "contentTitle": "Dakika dakika darbe giri\u015fimi - 15-16 Temmuz 2016", "commentCount": 13, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149409, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a20fb18c7735040e0668c", "changeDate": "2016-07-18T12:08:35.325"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/eyfeldeki-dumanlar-korkuttu-40146679", "addDate": "2016-07-15T01:50:38.129", "contentTitle": "Eyfel&#39;deki dumanlar korkuttu", "commentCount": 8, "likeCount": 1, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40146679, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788171367b0a90bac03f144", "changeDate": "2016-07-15T02:28:37.436"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/meral-aksener-mustafa-sarigul-ile-parti-mi-kuracak-40146665", "addDate": "2016-07-15T01:31:48.318", "contentTitle": "Meral Ak\u015fener, Mustafa Sar\u0131g\u00fcl ile parti mi kuracak?", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{230,Yerel Y\u00f6netim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146665, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578812d218c77300b897feaf", "changeDate": "2016-07-15T01:31:48.318"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/yuksek-sosyete-4-bolum-fragmanlariyla-izleyenlerin-nefesini-kesti-40142795", "addDate": "2016-07-13T00:09:17.556", "contentTitle": "Y\u00fcksek Sosyete 4. son b\u00f6l\u00fcmde nefes kesen sahne!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{243,Yerli Dizi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40142795, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5785cbc667b0a91cacfb6586", "changeDate": "2016-07-15T09:42:51.924"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/vucut-direncini-artiran-icecekler-40120372", "addDate": "2016-07-15T10:02:20.532", "contentTitle": "Yaz gribinden nas\u0131l korunaca\u011f\u0131z? \u0130\u015fte v\u00fccut direncinizi art\u0131rman\u0131n yollar\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{239,Sa\u011fl\u0131k}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40120372, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57888a6b18c77317a4593688", "changeDate": "2016-07-15T12:19:00.044"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/fenerbahce-skrtelin-imza-torenini-duyurdu-40145865", "addDate": "2016-07-14T15:29:33.973", "contentTitle": "Fenerbah\u00e7e Skrtel&#39;in imza t\u00f6renini duyurdu", "commentCount": 15, "likeCount": 0, "topicList": "{134,Fenerbah\u00e7e}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145865, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578785a767b0a90bac03eb03", "changeDate": "2016-07-14T15:34:49.828"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/merkel-filistinli-reemi-basbakanlikta-agirlamis-40145861", "addDate": "2016-07-14T15:27:17.587", "contentTitle": "Merkel, Filistinli Reem&#39;i, Ba\u015fbakanl\u0131k&#39;ta a\u011f\u0131rlam\u0131\u015f", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145861, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578784ee67b0a90bac03eaf6", "changeDate": "2016-07-14T15:27:17.587"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/aymden-cocuk-istismarinda-ikinci-iptal-40145089", "addDate": "2016-07-14T07:00:29.214", "contentTitle": "AYM&#39;den \u00e7ocuk istismar\u0131nda ikinci iptal", "commentCount": 2, "likeCount": 0, "topicList": "{157,E\u011fitim},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{237,Teknoloji}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145089, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57870e08c03c0e73583294ed", "changeDate": "2016-07-14T07:00:29.214"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/istiklal-caddesinde-guvenlik-onlemleri-artti-polis-herkesi-ariyor-40147566", "addDate": "2016-07-15T13:40:20.539", "contentTitle": "\u0130stiklal Caddesi&#39;nde g\u00fcvenlik \u00f6nlemleri artt\u0131! Polis herkesi ar\u0131yor", "commentCount": 3, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{230,Yerel Y\u00f6netim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147566, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788bd8ac03c0e595ce8e036", "changeDate": "2016-07-15T13:53:04.499"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/mobil-capkinlar-bodrum-plajlarinda-40145300", "addDate": "2016-07-14T09:43:09.195", "contentTitle": "Mobil \u00e7apk\u0131nlar Bodrum plajlar\u0131nda!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145300, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787345618c77300b897e2f0", "changeDate": "2016-07-14T09:47:41.057"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/mazidagi-belediye-es-baskanlari-gorevden-alindi-40145301", "addDate": "2016-07-14T09:42:43.549", "contentTitle": "Maz\u0131da\u011f\u0131 Belediye e\u015f ba\u015fkanlar\u0131 g\u00f6revden al\u0131nd\u0131", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{230,Yerel Y\u00f6netim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145301, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57873461c03c0e73583296cf", "changeDate": "2016-07-14T09:44:03.23"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/kilicdaroglu-aklin-alacagi-sey-degil-40147776", "addDate": "2016-07-15T15:37:44.47", "contentTitle": "K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu: . Akl\u0131n alaca\u011f\u0131 \u015fey de\u011fil", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40147776, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788d85f67b0a914d890673f", "changeDate": "2016-07-15T15:37:44.47"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/diyarbakir-diken-ustunde-valilik-onunde-yogun-guvenlik-tedbiri-40147771", "addDate": "2016-07-15T15:28:46.264", "contentTitle": "Diyarbak\u0131r diken \u00fcst\u00fcnde: Valilik \u00f6n\u00fcnde yo\u011fun g\u00fcvenlik tedbiri", "commentCount": 14, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{230,Yerel Y\u00f6netim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147771, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788d74467b0a914d8906717", "changeDate": "2016-07-15T15:35:55.409"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/84-kisinin-yasamini-kaybettigi-saldiri-sirasinda-bono-da-oradaydi-40151092", "addDate": "2016-07-17T15:08:55.338", "contentTitle": "84 ki\u015finin ya\u015fam\u0131n\u0131 kaybetti\u011fi sald\u0131r\u0131 s\u0131ras\u0131nda Bono da oradayd\u0131", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151092, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b754b67b0a918e4885f53", "changeDate": "2016-07-17T15:08:55.338"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/90-cenaze-ailelerine-teslim-edildi-40151089", "addDate": "2016-07-17T15:11:40.612", "contentTitle": "90 cenaze ailelerine teslim edildi", "commentCount": 5, "likeCount": 0, "topicList": "{223,Toplum/Toplumsal Olaylar},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{239,Sa\u011fl\u0131k}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151089, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578badd418c7735608786d11", "changeDate": "2016-07-17T19:15:07.158"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/fifadan-turkiyeye-sok-40145631", "addDate": "2016-07-14T13:03:44.232", "contentTitle": "Fifa&#39;dan T\u00fcrkiye&#39;ye \u015fok!", "commentCount": 3, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145631, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57876340c03c0e7358329b27", "changeDate": "2016-07-14T13:03:44.232"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/1-ordu-komutanindan-aciklama-40148491", "addDate": "2016-07-16T01:05:41.884", "contentTitle": "1. Ordu Komutan\u0131&#39;ndan fla\u015f a\u00e7\u0131klama: K\u00fc\u00e7\u00fck bir grubu temsil ediyorlar", "commentCount": 15, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{230,Yerel Y\u00f6netim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148491, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57895e23c03c0e595ce8ee27", "changeDate": "2016-07-19T13:22:59.599"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/teog-tercihi-yapacaklara-kontenjan-uyarisi-40145465", "addDate": "2016-07-14T11:17:06.843", "contentTitle": "TEOG tercihi yapacaklara &#39;kontenjan&#39; uyar\u0131s\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{157,E\u011fitim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145465, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57874a73c03c0e7358329882", "changeDate": "2016-07-14T11:17:06.843"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/monaco-maci-istanbulda-oynanacak-40152850", "addDate": "2016-07-18T16:03:04.49", "contentTitle": "Monaco ma\u00e7\u0131 \u0130stanbul&#39;da oynanacak", "commentCount": 0, "likeCount": 1, "topicList": "{133,Futbol},{134,Fenerbah\u00e7e},{135,Galatasaray},{136,Be\u015fikta\u015f}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152850, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cd324c03c0e4ac0165749", "changeDate": "2016-07-18T16:03:04.49"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/washington-posttan-turkiye-duzeltmesi-40152847", "addDate": "2016-07-18T15:59:55.468", "contentTitle": "Washington Post&#39;tan &#39;T\u00fcrkiye&#39; d\u00fczeltmesi", "commentCount": 15, "likeCount": 1, "topicList": "{190,Politika},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40152847, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cd2ad67b0a9198881e84d", "changeDate": "2016-07-18T17:29:10.802"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/istanbul-topkule-kislasinda-catisma-40148908", "addDate": "2016-07-16T07:19:40.195", "contentTitle": "\u0130stanbul Topkule K\u0131\u015flas\u0131&#39;nda \u00e7at\u0131\u015fma", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148908, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789b5d618c7735040e0572b", "changeDate": "2016-07-16T07:20:05.87"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/bozdag-hakimiyet-kurduklari-pek-bir-yer-yok-40148906", "addDate": "2016-07-16T07:17:33.401", "contentTitle": "Bozda\u011f: Hakimiyet kurduklar\u0131 pek bir yer yok", "commentCount": 11, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148906, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789b55b18c7735040e0571e", "changeDate": "2016-07-16T09:18:41.738"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/emniyetten-vatandaslara-kritik-cagri-40149155", "addDate": "2016-07-16T10:46:05.586", "contentTitle": "Emniyet&#39;ten vatanda\u015flara kritik \u00e7a\u011fr\u0131", "commentCount": 5, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{219,D\u0131\u015f Haberler},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149155, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789e63818c7735040e05f18", "changeDate": "2016-07-16T10:46:05.586"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/bayern-baskani-acikladi-40150783", "addDate": "2016-07-17T11:02:48.86", "contentTitle": "BAYERN BA\u015eKANI A\u00c7IKLADI!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150783, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b3b9567b0a918e48858fa", "changeDate": "2016-07-17T11:04:09.574"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/binali-yildirim-aciklama-yapacak-40152464", "addDate": "2016-07-18T11:58:36.008", "contentTitle": "Ba\u015fbakan Binali Y\u0131ld\u0131r\u0131m&#39;dan \u00f6nemli a\u00e7\u0131klamalar", "commentCount": 153, "likeCount": 2, "topicList": "{134,Fenerbah\u00e7e},{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152464, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cb8db18c7736e186a416a", "changeDate": "2016-07-18T14:09:56.224"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/jose-mourinhoya-hirsizlik-soku-40152462", "addDate": "2016-07-18T11:57:20.318", "contentTitle": "Jose Mourinho&#39;ya h\u0131rs\u0131zl\u0131k \u015foku!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{178,\u00dcnl\u00fcler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152462, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c999d67b0a9198881e003", "changeDate": "2016-07-18T11:57:20.318"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/selcuk-istasyonuna-tarihi-dokunus-40152655", "addDate": "2016-07-18T14:09:55.599", "contentTitle": "Sel\u00e7uk istasyonuna tarihi dokunu\u015f", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{230,Yerel Y\u00f6netim},{257,\u0130zmir Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152655, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cb7a218c7736e186a4115", "changeDate": "2016-07-18T14:09:55.599"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/rutbesi-sokuldu-boyle-gozaltina-alindi-40149406", "addDate": "2016-07-16T14:03:33.431", "contentTitle": "R\u00fctbesi s\u00f6k\u00fcld\u00fc, b\u00f6yle g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131", "commentCount": 20, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149406, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a132267b0a91d2c0caf4c", "changeDate": "2016-07-16T14:03:33.431"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ve-sosa-idmana-cikti-40146623", "addDate": "2016-07-15T00:59:58.56", "contentTitle": "Ve Sosa idmana \u00e7\u0131kt\u0131", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{136,Be\u015fikta\u015f}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40146623, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57880a6dc03c0e735832a4f6", "changeDate": "2016-07-15T00:59:58.56"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/kpssde-2-soru-iptal-edildi-40147197", "addDate": "2016-07-15T09:39:41.128", "contentTitle": "KPSS&#39;de 2 soru iptal edildi", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{157,E\u011fitim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147197, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788847d18c77317a4593549", "changeDate": "2016-07-15T09:39:41.128"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/mizahin-gucu-40147375", "addDate": "2016-07-15T11:37:02.799", "contentTitle": "Mizah\u0131n g\u00fcc\u00fc", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{237,Teknoloji}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147375, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788a00667b0a914d89061cf", "changeDate": "2016-07-15T11:37:02.799"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/yardim-edene-5-bin-euro-40147369", "addDate": "2016-07-15T11:27:38.329", "contentTitle": "Yard\u0131m edene 5 bin euro ", "commentCount": 2, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147369, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57889e7767b0a914d89061a6", "changeDate": "2016-07-15T11:51:04.564"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/yasin-oztekin-arjen-robbenin-saclarini-begeniyorum-40145838", "addDate": "2016-07-14T15:16:02.3", "contentTitle": "Yasin \u00d6ztekin: Arjen Robben&#39;in sa\u00e7lar\u0131n\u0131 be\u011feniyorum", "commentCount": 3, "likeCount": 0, "topicList": "{135,Galatasaray},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145838, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578782a367b0a90bac03ea98", "changeDate": "2016-07-14T15:25:29.155"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/uluderenin-2-koyundeki-yasak-kaldirildi-40145075", "addDate": "2016-07-14T06:46:38.5", "contentTitle": "Uludere&#39;nin 2 k\u00f6y\u00fcndeki yasak kald\u0131r\u0131ld\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145075, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57870afcc03c0e73583294d8", "changeDate": "2016-07-14T06:46:38.5"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/fenerbahceden-monaco-kurasi-aciklamasi-40147569", "addDate": "2016-07-15T13:38:06.497", "contentTitle": "Fenerbah\u00e7e&#39;den Monaco kuras\u0131 a\u00e7\u0131klamas\u0131", "commentCount": 46, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{134,Fenerbah\u00e7e}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40147569, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788bce4c03c0e595ce8e02b", "changeDate": "2016-07-15T15:24:19.964"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/anadolu-efesin-satislari-geriledi-40145296", "addDate": "2016-07-14T09:40:32.783", "contentTitle": "Anadolu Efes&#39;in sat\u0131\u015flar\u0131 geriledi", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{139,Basketbol},{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi},{232,\u015eirketler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145296, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/577624a518c7733ec0883967", "changeDate": "2016-07-14T09:40:56.123"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ahmet-bulut-arda-turan-barcelonada-kalacak-40145297", "addDate": "2016-07-14T09:42:42.177", "contentTitle": "Ahmet Bulut: Arda Turan, Barcelona&#39;da kalacak", "commentCount": 12, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{178,\u00dcnl\u00fcler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145297, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787344967b0a90bac03dda8", "changeDate": "2016-07-14T09:42:42.177"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/formunu-boks-calisarak-koruyor-40147768", "addDate": "2016-07-15T15:28:46.264", "contentTitle": "Formunu boks \u00e7al\u0131\u015farak koruyor", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147768, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788d6ac67b0a914d89066e9", "changeDate": "2016-07-15T15:28:46.264"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/milletimiz-rahat-olsun-hayat-artik-normale-dondu-40151085", "addDate": "2016-07-17T15:05:49.543", "contentTitle": "&#39;Milletimiz rahat olsun, hayat art\u0131k normale d\u00f6nd\u00fc&#39;", "commentCount": 7, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151085, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b749418c7735608786580", "changeDate": "2016-07-17T15:34:24.835"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/havuza-hasema-ile-gelen-kadin-disari-cikarildi-40145633", "addDate": "2016-07-14T13:02:23.394", "contentTitle": "Havuza ha\u015fema ile gelen kad\u0131n d\u0131\u015far\u0131 \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131", "commentCount": 3, "likeCount": 4, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40145633, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578768c067b0a90bac03e5a7", "changeDate": "2016-07-14T13:27:13.502"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ataturk-havalimanindan-askerler-ayriliyor-40148487", "addDate": "2016-07-16T01:03:00.704", "contentTitle": "Atat\u00fcrk Havaliman\u0131&#39;ndan askerler ayr\u0131l\u0131yor", "commentCount": 7, "likeCount": 2, "topicList": "{126,Ula\u015ft\u0131rma},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148487, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57895d85c03c0e595ce8ee15", "changeDate": "2016-07-16T02:23:13.458"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/muglaspor-tam-gaz-40145461", "addDate": "2016-07-14T11:17:33.615", "contentTitle": "Mu\u011flaspor tam gaz", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145461, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57874a1918c77300b897e695", "changeDate": "2016-07-14T11:17:33.615"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/fethullah-olan-ismini-degistirmek-icin-mahkemeye-basvurdu-40152846", "addDate": "2016-07-18T15:56:27.415", "contentTitle": "&#39;Fethullah&#39; olan ismini de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in mahkemeye ba\u015fvurdu", "commentCount": 3, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152846, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cd1f0c03c0e4ac0165737", "changeDate": "2016-07-18T15:59:07.419"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/iste-darbecilerin-whatsapp-konusmalari-40152839", "addDate": "2016-07-18T15:59:28.592", "contentTitle": "\u0130\u015fte darbecilerin Whatsapp konu\u015fmalar\u0131", "commentCount": 65, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{220,Sosyal Medya},{237,Teknoloji}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152839, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cd43c18c7736e186a4470", "changeDate": "2016-07-18T16:42:58.629"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/iste-darbecilerin-atama-listesi-40148903", "addDate": "2016-07-16T07:12:34.47", "contentTitle": "\u0130\u015fte darbecilerin atama listesi", "commentCount": 11, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148903, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789b42718c7735040e056fb", "changeDate": "2016-07-16T08:09:26.738"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/darbe-girisinin-ardindan-besiktastan-aciklama-iptal-edildi-40149151", "addDate": "2016-07-16T10:44:17.027", "contentTitle": "Darbe giri\u015fiminin ard\u0131ndan Be\u015fikta\u015f&#39;tan a\u00e7\u0131klama! \u0130ptal edildi...", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{136,Be\u015fikta\u015f}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149151, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789e5bb18c7735040e05f00", "changeDate": "2016-07-16T10:48:28.071"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/bordo-mavili-yonetici-gorevini-birakti-40150772", "addDate": "2016-07-17T10:53:50.409", "contentTitle": "BORDO MAViLi Y\u00d6NETiCi G\u00d6REViNi BIRAKTI...", "commentCount": 0, "likeCount": 1, "topicList": "{137,Trabzonspor},{219,D\u0131\u015f Haberler},{220,Sosyal Medya}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150772, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b397a67b0a918e4885422", "changeDate": "2016-07-17T10:53:50.409"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/izmirde-memduh-hakbilen-tutuklandi-40152455", "addDate": "2016-07-18T11:53:12.701", "contentTitle": "\u0130zmir&#39;de Memduh Hakbilen tutukland\u0131", "commentCount": 4, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{257,\u0130zmir Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152455, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578c98cd18c7736e186a3c51", "changeDate": "2016-07-18T11:54:06.34"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/sehitler-cukurovada-yasayacak-40152647", "addDate": "2016-07-18T13:58:17.931", "contentTitle": "\u015eehitler \u00c7ukurova&#39;da ya\u015fayacak", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152647, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cb6ea67b0a9198881e27c", "changeDate": "2016-07-18T14:01:02.08"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/kayseride-kritik-karar-komandolar-son-anda-onlendi-40152646", "addDate": "2016-07-18T14:02:14.831", "contentTitle": "Kayseri&#39;de kritik karar: Komandolar son anda \u00f6nlendi", "commentCount": 10, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152646, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cb72518c7736e186a40f9", "changeDate": "2016-07-18T14:03:35.973"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/galatasaray-turkiyeye-donuyor-40149401", "addDate": "2016-07-16T13:55:27.938", "contentTitle": "Galatasaray, T\u00fcrkiye&#39;ye d\u00f6nmekten vazge\u00e7ti!", "commentCount": 5, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{135,Galatasaray}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149401, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a128c67b0a91d2c0caf40", "changeDate": "2016-07-16T14:24:42.116"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/fransada-bir-arac-kalabaligin-ortasina-daldi-40146593", "addDate": "2016-07-15T00:29:25.547", "contentTitle": "Fransa sald\u0131r\u0131s\u0131ndan son dakika haberleri gelmeye devam ediyor!", "commentCount": 294, "likeCount": 8, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 4, "sourceDocId": 40146593, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788cfebc03c0e595ce8e30d", "changeDate": "2016-07-15T16:37:25.044"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/trabzonspor-tosicin-pesinde-40147195", "addDate": "2016-07-15T09:40:07.77", "contentTitle": "Trabzonspor Tosic&#39;in pe\u015finde", "commentCount": 0, "likeCount": 1, "topicList": "{137,Trabzonspor},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147195, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578884a5c03c0e595ce8d93d", "changeDate": "2016-07-15T09:40:07.77"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/alaattin-cakici-bolu-f-tipi-cezaevine-sevk-edildi-40147370", "addDate": "2016-07-15T11:28:07.522", "contentTitle": "Alaattin \u00c7ak\u0131c\u0131 Bolu F Tipi Cezaevi&#39;ne sevk edildi", "commentCount": 2, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147370, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57889e9567b0a914d89061b3", "changeDate": "2016-07-15T11:29:20.438"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/skandal-mansete-buyuk-tepki-fransaya-az-bile-40147365", "addDate": "2016-07-15T11:27:59.849", "contentTitle": " Skandal man\u015fete b\u00fcy\u00fck tepki: &#39;Fransa&#39;ya az bile&#39;", "commentCount": 11, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{220,Sosyal Medya}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147365, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57889e7118c77317a4593cb6", "changeDate": "2016-07-15T11:27:59.849"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/kanser-hastasi-intihar-etti-40145837", "addDate": "2016-07-14T15:37:59.419", "contentTitle": "Hastaneyi sarsan intihar", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{226,Kriminal/Adli Olaylar},{239,Sa\u011fl\u0131k},{261,Ankara Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145837, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787823918c77300b897ee1e", "changeDate": "2016-07-27T11:17:58.276"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/cinsel-istismarda-15-yas-kuralinin-iptaline-buyuk-tepki-40145828", "addDate": "2016-07-14T15:10:11.925", "contentTitle": "Cinsel istismarda \"15 ya\u015f\" kural\u0131n\u0131n iptaline b\u00fcy\u00fck tepki ", "commentCount": 19, "likeCount": 3, "topicList": "{157,E\u011fitim},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 3, "sourceDocId": 40145828, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57878118c03c0e7358329e28", "changeDate": "2016-07-14T15:42:56.671"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/hos-geldin-emenike-40144701", "addDate": "2016-07-14T01:08:46.588", "contentTitle": "Ho\u015f geldin Emenike", "commentCount": 7, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{134,Fenerbah\u00e7e}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40144701, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5786b48867b0a91cacfb74f6", "changeDate": "2016-07-14T08:53:29.614"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/sharapovaya-tam-destek-40147567", "addDate": "2016-07-15T13:34:33.828", "contentTitle": "Sharapova&#39;ya tam destek", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147567, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788bbe967b0a914d8906414", "changeDate": "2016-07-15T13:34:33.828"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/mesut-akusta-ve-esi-tatilde-40147563", "addDate": "2016-07-15T13:43:00.683", "contentTitle": "Mesut Akusta ve e\u015fi tatilde", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147563, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788be0ec03c0e595ce8e04a", "changeDate": "2016-07-15T13:43:55.334"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/hayatimin-aski-dizisi-9-yeni-bolum-fragmaniyla-soke-etti-40144416", "addDate": "2016-07-13T21:10:47.382", "contentTitle": "Hayat\u0131m\u0131n A\u015fk\u0131 dizisinin 9. yeni b\u00f6l\u00fcm fragman\u0131nda heyecan dorukta!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{243,Yerli Dizi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40144416, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5786840718c77335e81ed005", "changeDate": "2016-07-15T15:35:55.409"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/soma-osbde-sona-dogru-40147766", "addDate": "2016-07-15T15:27:29.466", "contentTitle": "Soma OSB&#39;de sona do\u011fru", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147766, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788d6f467b0a914d89066ff", "changeDate": "2016-07-15T15:29:14.224"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/milli-guresci-tutuklandi-40147757", "addDate": "2016-07-15T15:25:43.141", "contentTitle": "Milli g\u00fcre\u015f\u00e7i tutukland\u0131", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147757, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788d63818c77317a4594597", "changeDate": "2016-07-15T15:44:01.391"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/istanbulda-kopruler-trafige-kapatildi-40148303", "addDate": "2016-07-15T22:27:15.438", "contentTitle": "Son dakika haberi: O g\u00fcn \u00d6zel Harekat\u00e7\u0131lar operasyon i\u00e7in toplanm\u0131\u015ft\u0131.. F-16 bombalad\u0131...", "commentCount": 144, "likeCount": 6, "topicList": "{126,Ula\u015ft\u0131rma},{193,Son Dakika Haberleri},{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 9, "sourceDocId": 40148303, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b73cd18c7735608786569", "changeDate": "2016-07-17T15:13:06.172"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/taksimde-supheli-paket-alarmi-40145627", "addDate": "2016-07-14T13:00:11.213", "contentTitle": "Taksim&#39;de \u015f\u00fcpheli paket alarm\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145627, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578762a1c03c0e7358329b1c", "changeDate": "2016-07-14T18:28:24.551"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/abd-umariz-turkiyede-baris-ve-istikrar-surer-40148465", "addDate": "2016-07-16T00:43:45.94", "contentTitle": "Washington&#39;dan se\u00e7ilmi\u015f h\u00fck\u00fcmete destek", "commentCount": 19, "likeCount": 1, "topicList": "{190,Politika},{200,Ortado\u011fu},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148465, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a019667b0a91d2c0cae29", "changeDate": "2016-07-16T12:43:03.38"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/son-dakika-facebook-ve-twitter-yavasladi-kimi-kullanicilar-hic-giremiyor-40148461", "addDate": "2016-07-16T00:41:29.336", "contentTitle": "Facebook ve Twitter yava\u015flad\u0131 kimi kullan\u0131c\u0131lar hi\u00e7 giremedi", "commentCount": 2, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{220,Sosyal Medya}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148461, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57896243c03c0e595ce8eeb2", "changeDate": "2016-07-16T01:24:59.75"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/haydarpasa-limaninda-nefes-kesen-macera-40145454", "addDate": "2016-07-15T17:22:18.694", "contentTitle": "Haydarpa\u015fa Liman\u0131&#39;nda nefes kesen macera", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145454, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578749e767b0a90bac03e0e4", "changeDate": "2016-07-16T09:41:06.529"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/bobrek-tasi-dusurme-surecinde-hipnoz-donemi-40152832", "addDate": "2016-07-18T15:48:17.217", "contentTitle": "B\u00f6brek ta\u015f\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcrme s\u00fcrecinde &#39;hipnoz&#39; d\u00f6nemi", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{226,Kriminal/Adli Olaylar},{239,Sa\u011fl\u0131k}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152832, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cd07667b0a9198881e813", "changeDate": "2016-07-18T15:51:25.179"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/erdoganin-kaldigi-otelde-1-polis-sehit-oldu-40148900", "addDate": "2016-07-16T07:11:05.63", "contentTitle": "Erdo\u011fan&#39;\u0131n kald\u0131\u011f\u0131 otelde 1 polis \u015fehit oldu", "commentCount": 2, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148900, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789cd1918c7735040e05c1c", "changeDate": "2016-07-16T08:59:13.567"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/basbakan-genelkurmay-baskanligina-atama-yapildi-40148881", "addDate": "2016-07-16T06:54:15.693", "contentTitle": "Ba\u015fbakan: Genelkurmay Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131&#39;na vekaleten atama yap\u0131ld\u0131", "commentCount": 9, "likeCount": 0, "topicList": "{139,Basketbol},{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148881, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789bc4367b0a91d2c0ca8a7", "changeDate": "2016-07-16T07:47:10.149"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/sinir-kapilarinda-gazeteci-alarmi-40149150", "addDate": "2016-07-16T10:43:50.913", "contentTitle": "S\u0131n\u0131r kap\u0131lar\u0131nda gazeteci alarm\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149150, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789e586c03c0e5958bef584", "changeDate": "2016-07-16T10:44:44.389"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/6-askere-linc-40150768", "addDate": "2016-07-17T10:49:51.31", "contentTitle": "6 askere lin\u00e7", "commentCount": 39, "likeCount": 8, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 4, "sourceDocId": 40150768, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b389d18c7735608785e84", "changeDate": "2016-07-17T10:54:46.83"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/darbecileri-durdurmak-icin-kamyonun-direksiyonuna-gecti-40150764", "addDate": "2016-07-17T10:49:49.909", "contentTitle": "Darbecileri durdurmak i\u00e7in kamyonun direksiyonuna ge\u00e7ti", "commentCount": 9, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150764, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b388718c7735608785e81", "changeDate": "2016-07-17T11:01:27.675"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/skoda-kodiaq-yolda-ilk-kez-goruntulendi-40122961", "addDate": "2016-07-18T16:08:08.143", "contentTitle": "Skoda Kodiaq yolda ilk kez g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40122961, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5771226267b0a977c867cb14", "changeDate": "2016-07-24T13:20:22.495"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ingiltere-ab-ayriligi-otomotiv-endustrisini-vuracak-mi-40122939", "addDate": "2016-07-18T16:49:13.127", "contentTitle": "\u0130ngiltere-AB ayr\u0131l\u0131\u011f\u0131 otomotiv end\u00fcstrisini vuracak m\u0131?", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40122939, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57711f5267b0a977c867cace", "changeDate": "2016-07-24T13:20:22.549"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/osym-2016-lys-sonuclari-bugun-acikliyor-40152641", "addDate": "2016-07-18T13:54:43.873", "contentTitle": "\u00d6SYM 2016 LYS sonu\u00e7lar\u0131 bug\u00fcn a\u00e7\u0131kl\u0131yor", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{157,E\u011fitim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152641, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cb54118c7736e186a408d", "changeDate": "2016-07-18T14:39:05.911"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/mert-nobre-turkiyeye-dondu-40149396", "addDate": "2016-07-16T13:49:33.864", "contentTitle": "MERT NOBRE T\u00dcRK\u0130YE&#39;YE D\u00d6ND\u00dc", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{230,Yerel Y\u00f6netim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149396, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a113418c7735040e06478", "changeDate": "2016-07-16T13:49:33.864"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/iyi-ki-galatasaraya-gitmemisim-40149389", "addDate": "2016-07-16T13:45:02.866", "contentTitle": "&#39;\u0130Y\u0130 K\u0130 GALATASARAY&#39;A G\u0130TMEM\u0130\u015e\u0130M...&#39;", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{135,Galatasaray}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149389, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a101c18c7735040e0644e", "changeDate": "2016-07-16T13:45:02.866"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ska-keller-turkiyenin-abden-uzaklasmasinda-iki-taraf-da-hatali-40147194", "addDate": "2016-07-15T09:41:30.078", "contentTitle": "Ska Keller: T\u00fcrkiye&#39;nin AB&#39;den uzakla\u015fmas\u0131nda iki taraf da hatal\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147194, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788859767b0a914d8905fcb", "changeDate": "2016-07-15T09:44:15.813"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/pegasusun-yolcu-sayisi-artti-40147191", "addDate": "2016-07-15T09:33:20.745", "contentTitle": "Pegasus&#39;un yolcu say\u0131s\u0131 artt\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{126,Ula\u015ft\u0131rma},{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi},{257,\u0130zmir Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147191, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5774ea8a18c77346e0f8e612", "changeDate": "2016-07-15T09:33:48.699"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/yuksek-sosyete-4-son-bolumde-beklenmedik-olay-40147362", "addDate": "2016-07-15T11:24:50.588", "contentTitle": "Y\u00fcksek Sosyete dizisinin 4. son b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde evlilik \u015foku!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{243,Yerli Dizi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147362, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57889dc2c03c0e595ce8dbf6", "changeDate": "2016-07-15T15:04:13.531"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ev-arkadasiniza-kaniniz-kaynayacak-sarilip-opesiniz-gelecek-40145825", "addDate": "2016-07-14T15:08:30.438", "contentTitle": "Ev arkada\u015f\u0131n\u0131za kan\u0131n\u0131z kaynayacak, sar\u0131l\u0131p \u00f6pesiniz gelecek ", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{261,Ankara Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145825, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787805c18c77300b897edce", "changeDate": "2016-07-14T15:10:15.24"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/kedisine-baksin-diye-tuttu-evinde-sevisirken-yakaladi-40145819", "addDate": "2016-07-14T15:06:42.365", "contentTitle": "Kedisine baks\u0131n diye tuttu, evinde sevi\u015firken yakalad\u0131", "commentCount": 47, "likeCount": 0, "topicList": "{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145819, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787860067b0a90bac03eb16", "changeDate": "2016-07-14T15:46:32.497"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/selahattin-demirtas-dun-yaptigim-bir-yanlisi-duzeltmek-istiyorum-40144699", "addDate": "2016-07-14T00:53:11.777", "contentTitle": "Selahattin Demirta\u015f: D\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131m bir yanl\u0131\u015f\u0131 d\u00fczeltmek istiyorum", "commentCount": 90, "likeCount": 4, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 2, "sourceDocId": 40144699, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5786b73718c77335e81ed48b", "changeDate": "2016-07-14T09:52:15.58"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/hgs-ile-ogsyi-karistiranlar-dikkat-40120769", "addDate": "2016-07-15T15:02:52.412", "contentTitle": "HGS ile OGS&#39;yi kar\u0131\u015ft\u0131ranlar dikkat!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{126,Ula\u015ft\u0131rma},{239,Sa\u011fl\u0131k}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40120769, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788d0b618c77317a4594444", "changeDate": "2016-07-15T15:02:52.412"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/gumruk-kapilarinda-gecisi-hizlandiracak-bir-uygulama-daha-40145293", "addDate": "2016-07-14T09:45:59.854", "contentTitle": "G\u00fcmr\u00fck kap\u0131lar\u0131nda ge\u00e7i\u015fi h\u0131zland\u0131racak bir uygulama daha", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{126,Ula\u015ft\u0131rma},{193,Son Dakika Haberleri},{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145293, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578734dc67b0a90bac03ddc6", "changeDate": "2016-07-14T09:45:59.854"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/besiktastan-barcelonali-isme-resmi-teklif-40147753", "addDate": "2016-07-15T15:22:13.01", "contentTitle": "Be\u015fikta\u015f&#39;tan Barcelona&#39;l\u0131 isme resmi teklif!", "commentCount": 4, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{136,Be\u015fikta\u015f}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147753, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788d526c03c0e595ce8e412", "changeDate": "2016-07-15T15:24:19.964"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/incirlik-ussunun-turk-komutani-tutuklandi-40151068", "addDate": "2016-07-17T14:52:15.505", "contentTitle": "\u0130ncirlik \u00dcss\u00fc&#39;n\u00fcn T\u00fcrk komutan\u0131 tutukland\u0131", "commentCount": 5, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151068, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b714018c773560878651e", "changeDate": "2016-07-17T14:54:05.335"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/darbeci-askerle-emniyet-muduru-arasinda-akil-almaz-diyaloglar-40151069", "addDate": "2016-07-17T14:59:30.746", "contentTitle": "Darbeci askerle emniyet m\u00fcd\u00fcr\u00fc aras\u0131nda ak\u0131lalmaz diyaloglar", "commentCount": 85, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151069, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b730118c7735608786548", "changeDate": "2016-07-17T19:13:47.054"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/dogum-yeri-yuzunden-basina-gelmeyen-kalmadi-40145626", "addDate": "2016-07-14T13:00:15.01", "contentTitle": "Do\u011fum yeri y\u00fcz\u00fcnden ba\u015f\u0131na gelmeyen kalmad\u0131", "commentCount": 6, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145626, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578762acc03c0e7358329b20", "changeDate": "2016-07-14T13:05:59.169"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/menbicte-isidin-iki-gucu-arasindaki-baglanti-koparildi-40145615", "addDate": "2016-07-14T12:53:55.69", "contentTitle": "Menbi\u00e7&#39;te I\u015e\u0130D&#39;in iki g\u00fcc\u00fc aras\u0131ndaki ba\u011flant\u0131 kopar\u0131ld\u0131", "commentCount": 16, "likeCount": 1, "topicList": "{200,Ortado\u011fu},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145615, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787611018c77300b897e9cc", "changeDate": "2016-07-14T13:14:32.66"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ataturk-havalimani-ucuslara-kapatildi-40148459", "addDate": "2016-07-16T00:39:20.513", "contentTitle": "Atat\u00fcrk Havaliman\u0131 u\u00e7u\u015flara kapat\u0131ld\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148459, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57895806c03c0e595ce8ed6c", "changeDate": "2016-07-16T00:40:09.426"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/fatihte-carsafli-kisi-panigi-40145451", "addDate": "2016-07-14T11:10:26.144", "contentTitle": "Fatih&#39;te &#39;\u00e7ar\u015fafl\u0131 ki\u015fi&#39; pani\u011fi", "commentCount": 8, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145451, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787489dc03c0e735832984d", "changeDate": "2016-07-14T11:50:06.839"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/akhisarda-istikamet-topuk-yaylasi-40145449", "addDate": "2016-07-14T11:13:11.123", "contentTitle": "Akhisar&#39;da istikamet Topuk Yaylas\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145449, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787493218c77300b897e66b", "changeDate": "2016-07-14T11:13:11.123"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/sisli-belediyesi-baskan-yardimcisina-silahli-saldiri-40152833", "addDate": "2016-07-18T15:49:45.294", "contentTitle": "\u015ei\u015fli Belediyesi Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131s\u0131&#39;na silahl\u0131 sald\u0131r\u0131", "commentCount": 6, "likeCount": 2, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{230,Yerel Y\u00f6netim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152833, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cdc7c18c7736e186a457c", "changeDate": "2016-07-18T18:42:07.098"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/turksati-bombalayan-askeri-helikopter-dusuruldu-40148867", "addDate": "2016-07-16T06:38:47.069", "contentTitle": "T\u00dcRKSAT&#39;\u0131 bombalayan askeri helikopter d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fcld\u00fc", "commentCount": 4, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148867, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789a9ac18c7735040e05620", "changeDate": "2016-07-16T06:55:45.622"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/cumhurbaskanligi-kulliyesi-yakinlarina-2-adet-bomba-atildi-5-sehit-40148855", "addDate": "2016-07-16T06:31:02.505", "contentTitle": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclliyesi yak\u0131nlar\u0131na 2 adet bomba at\u0131ld\u0131: 5 \u015fehit", "commentCount": 13, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148855, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789f978c03c0e5958bef745", "changeDate": "2016-07-16T12:09:59.027"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/genelkurmay-baskani-hulusi-akardan-ilk-goruntu-40149148", "addDate": "2016-07-16T10:42:30.252", "contentTitle": "Genelkurmay Ba\u015fkan\u0131 Hulusi Akar&#39;dan ilk g\u00f6r\u00fcnt\u00fc", "commentCount": 28, "likeCount": 1, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149148, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789e55918c7735040e05ef2", "changeDate": "2016-07-16T10:51:03.31"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/erdogan-basin-toplantisi-duzenleyecek-40149141", "addDate": "2016-07-16T10:35:44.074", "contentTitle": "Erdo\u011fan bas\u0131n toplant\u0131s\u0131 d\u00fczenleyecek", "commentCount": 34, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149141, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789e3a867b0a91d2c0cac2a", "changeDate": "2016-07-16T10:35:44.074"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/avrupali-turkler-darbecilere-karsi-40150762", "addDate": "2016-07-17T10:57:00.69", "contentTitle": "AVRUPALI T\u00dcRKLER DARBEC\u0130LERE KAR\u015eI", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150762, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b3a1467b0a918e488546b", "changeDate": "2016-07-17T11:59:41.316"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/hakkinda-gozalti-karari-verilen-140-yargitay-uyesinin-ismi-belli-oldu-40152638", "addDate": "2016-07-18T13:52:50.682", "contentTitle": " Hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131 verilen 140 Yarg\u0131tay \u00fcyesinin ismi belli oldu ", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152638, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cb4f367b0a9198881e24f", "changeDate": "2016-07-18T13:52:50.682"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/iste-darbe-girisiminin-perde-arkasi-40149376", "addDate": "2016-07-16T13:39:11.908", "contentTitle": "\u0130\u015fte darbe giri\u015fiminin perde arkas\u0131", "commentCount": 105, "likeCount": 3, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149376, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a0e67c03c0e5958bef8d2", "changeDate": "2016-07-16T21:14:39.581"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/fransada-teror-saldirisi-sonrasi-zafiyet-tartismasi-40147189", "addDate": "2016-07-15T09:34:42.436", "contentTitle": "Fransa&#39;da ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131 sonras\u0131 &#39;zafiyet&#39; tart\u0131\u015fmas\u0131", "commentCount": 10, "likeCount": 1, "topicList": "{190,Politika},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147189, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788879ec03c0e595ce8d99c", "changeDate": "2016-07-15T09:50:32.202"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/uretici-kadinlar-bayrakli-da-bulustu-40147361", "addDate": "2016-07-15T11:27:59.849", "contentTitle": "\u00dcretici kad\u0131nlar Bayrakl\u0131\u00b4da bulu\u015ftu", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{257,\u0130zmir Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147361, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57889d5667b0a914d8906188", "changeDate": "2016-07-15T11:27:59.849"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/umraniyede-cip-direge-carpti-40145820", "addDate": "2016-07-14T15:03:25.955", "contentTitle": "\u00dcmraniye&#39;de cip dire\u011fe \u00e7arpt\u0131", "commentCount": 5, "likeCount": 0, "topicList": "{126,Ula\u015ft\u0131rma},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145820, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57877fa667b0a90bac03e99c", "changeDate": "2016-07-14T15:25:02.597"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/imparator-tahttan-cekiliyor-40144683", "addDate": "2016-07-14T01:04:12.601", "contentTitle": "\u0130mparator tahttan \u00e7ekiliyor", "commentCount": 4, "likeCount": 1, "topicList": "{133,Futbol},{178,\u00dcnl\u00fcler},{219,D\u0131\u015f Haberler},{239,Sa\u011fl\u0131k}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40144683, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5786b0b3c03c0e3548db671c", "changeDate": "2016-07-14T07:28:18.451"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/70-yillik-karma-okul-kiz-lisesi-oldu-40147555", "addDate": "2016-07-15T13:26:56.407", "contentTitle": "70 y\u0131ll\u0131k karma okul, k\u0131z lisesi oldu", "commentCount": 5, "likeCount": 2, "topicList": "{157,E\u011fitim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 2, "sourceDocId": 40147555, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788ba4418c77317a4594159", "changeDate": "2016-07-15T13:30:05.938"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/merkelden-mesut-ozil-aciklamasi-40145286", "addDate": "2016-07-14T09:34:10.565", "contentTitle": "Merkel&#39;den Mesut \u00d6zil a\u00e7\u0131klamas\u0131!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145286, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787324e67b0a90bac03dd32", "changeDate": "2016-07-14T09:34:10.565"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/is-dunyasi-merakla-kidem-tazminati-duzenlemesini-bekliyor-40147751", "addDate": "2016-07-15T15:24:47.741", "contentTitle": "\u0130\u015f d\u00fcnyas\u0131 merakla k\u0131dem tazminat\u0131 d\u00fczenlemesini bekliyor", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{219,D\u0131\u015f Haberler},{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147751, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788d5b967b0a914d89066bd", "changeDate": "2016-07-15T15:24:47.741"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/uzerinden-tank-gecti-sag-kurtuldu-40151058", "addDate": "2016-07-17T14:45:59.474", "contentTitle": "\u00dczerinden z\u0131rhl\u0131 ara\u00e7 ge\u00e7ti, sa\u011f kurtuldu", "commentCount": 2, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{220,Sosyal Medya}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151058, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b6fdb18c77356087864e8", "changeDate": "2016-07-17T15:07:35.964"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/tecavuz-ve-santaj-suclamasindan-fantezi-savunmasiyla-kurtuldu-40145614", "addDate": "2016-07-14T12:52:37.209", "contentTitle": "Tecav\u00fcz ve \u015fantaj su\u00e7lamas\u0131ndan &#39;fantezi&#39; savunmas\u0131yla kurtuldu", "commentCount": 19, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145614, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787610367b0a90bac03e50d", "changeDate": "2016-07-14T12:57:29.22"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/savciliktan-darbeye-tesebbus-sorusturmasi-40148456", "addDate": "2016-07-16T00:37:24.549", "contentTitle": "Savc\u0131l\u0131ktan &#34;darbeye te\u015febb\u00fcs&#34; soru\u015fturmas\u0131", "commentCount": 39, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148456, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57895782c03c0e595ce8ed55", "changeDate": "2016-07-16T01:27:07.609"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/cumhurbaskanligi-kulliyesinde-cevresinden-silah-sesleri-40148454", "addDate": "2016-07-16T00:36:35.426", "contentTitle": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclliyesi&#39;nde \u00e7evresinden silah sesleri", "commentCount": 40, "likeCount": 2, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{200,Ortado\u011fu},{219,D\u0131\u015f Haberler},{261,Ankara Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40148454, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57895891c03c0e595ce8ed8c", "changeDate": "2016-07-16T00:42:23.363"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/neslihan-atagul-ve-esi-kadir-dogulu-balayinda-40145447", "addDate": "2016-07-14T11:16:14.03", "contentTitle": "Neslihan Atag\u00fcl ve e\u015fi Kadir Do\u011fulu balay\u0131nda ", "commentCount": 34, "likeCount": 0, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145447, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57874a04c03c0e7358329867", "changeDate": "2016-07-14T17:29:58.066"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/yeni-bmw-3-serisi-teste-cikti-40122954", "addDate": "2016-07-18T16:16:02.499", "contentTitle": "Yeni BMW 3 Serisi teste \u00e7\u0131kt\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40122954, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/577120ea67b0a977c867caf5", "changeDate": "2016-07-24T13:21:41.33"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/candan-ercetin-ve-kardes-turkuler-konseri-ertelendi-40152819", "addDate": "2016-07-18T15:43:54.99", "contentTitle": "Candan Er\u00e7etin ve Karde\u015f T\u00fcrk\u00fcler konseri ertelendi...", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{113,M\u00fczik}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40152819, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578cce9f67b0a9198881e798", "changeDate": "2016-07-18T15:43:54.99"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/malatyada-vatandaslara-ates-acildi-40148848", "addDate": "2016-07-16T06:17:51.922", "contentTitle": "Malatya&#39;da vatanda\u015flara ate\u015f a\u00e7\u0131ld\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148848, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789a33318c7735040e05589", "changeDate": "2016-07-16T06:17:51.922"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/kilicdaroglu-karayolu-ile-ankaraya-gidecek-40149137", "addDate": "2016-07-16T10:32:40.566", "contentTitle": "K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu karayolu ile Ankara&#39;ya gidecek", "commentCount": 0, "likeCount": 1, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149137, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789e2d9c03c0e5958bef568", "changeDate": "2016-07-16T10:33:00.745"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/sola-ille-de-kolarov-40150757", "addDate": "2016-07-17T10:41:48.598", "contentTitle": "SOLA iLLE DE KOLAROV", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150757, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b369b67b0a918e4885208", "changeDate": "2016-07-17T10:44:01.951"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/taraftar-izmirde-toplandi-40149377", "addDate": "2016-07-16T13:32:57.042", "contentTitle": "TARAFTAR, \u0130ZM\u0130R&#39;DE TOPLANDI", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{257,\u0130zmir Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149377, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a0d4d18c7735040e063f7", "changeDate": "2016-07-16T13:32:57.042"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/7-askeri-kargo-ucagina-operasyon-39-asker-gozaltinda-40149372", "addDate": "2016-07-16T13:29:46.889", "contentTitle": "7 askeri kargo u\u00e7a\u011f\u0131na operasyon... 39 asker g\u00f6zalt\u0131nda", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149372, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a0c8967b0a91d2c0caed1", "changeDate": "2016-07-16T14:14:19.827"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/abdde-silahli-saldiri-girisimi-40147183", "addDate": "2016-07-15T09:29:44.095", "contentTitle": "ABD&#39;de silahl\u0131 sald\u0131r\u0131 giri\u015fimi", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147183, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578882bd18c77317a45934d1", "changeDate": "2016-07-15T09:35:16.219"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/kameraman-boyle-vuruldu-40147184", "addDate": "2016-07-15T09:30:12.213", "contentTitle": "Kameraman b\u00f6yle vuruldu", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147184, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578882d9c03c0e595ce8d90d", "changeDate": "2016-07-15T09:30:12.213"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/fenerbahceden-tffye-flas-basvuru-40147356", "addDate": "2016-07-15T11:26:12.115", "contentTitle": "Fenerbah\u00e7e&#39;den TFF&#39;ye fla\u015f ba\u015fvuru!", "commentCount": 23, "likeCount": 1, "topicList": "{133,Futbol},{134,Fenerbah\u00e7e}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147356, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57889e6a18c77317a4593caf", "changeDate": "2016-07-15T12:08:42.002"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/kendisine-sarkintilik-eden-enistesini-oldurdu-40145812", "addDate": "2016-07-14T15:01:11.531", "contentTitle": "Kendisine sark\u0131nt\u0131l\u0131k eden eni\u015ftesini \u00f6ld\u00fcrd\u00fc", "commentCount": 23, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145812, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57878dc5c03c0e7358329fbe", "changeDate": "2016-07-14T16:04:57.947"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/dikkat-trafik-cezaniz-olabilir-40120329", "addDate": "2016-07-14T11:31:07.868", "contentTitle": "Dikkat! Trafik cezan\u0131z olabilir", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{126,Ula\u015ft\u0131rma}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40120329, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57874ca218c77300b897e716", "changeDate": "2016-07-15T12:19:00.044"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/brexit-hukumeti-is-basinda-40144676", "addDate": "2016-07-14T01:04:12.616", "contentTitle": "Brexit h\u00fck\u00fcmeti i\u015f ba\u015f\u0131nda", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40144676, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5786af8ac03c0e3548db66f3", "changeDate": "2016-07-14T07:35:56.758"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/basbakan-yildirim-esed-degismeden-turkiye-degismez-40144672", "addDate": "2016-07-14T00:22:10.368", "contentTitle": "Ba\u015fbakan Y\u0131ld\u0131r\u0131m: Esed de\u011fi\u015fmeden T\u00fcrkiye de\u011fi\u015fmez", "commentCount": 30, "likeCount": 3, "topicList": "{134,Fenerbah\u00e7e},{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{200,Ortado\u011fu},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 2, "sourceDocId": 40144672, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5786b0ad18c77335e81ed40a", "changeDate": "2016-07-14T00:30:38.215"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/evden-iki-kamyon-cop-cikarildi-40147553", "addDate": "2016-07-15T13:25:36.61", "contentTitle": "Evden iki kamyon \u00e7\u00f6p \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{230,Yerel Y\u00f6netim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147553, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788b9f0c03c0e595ce8dfa8", "changeDate": "2016-07-15T13:25:36.61"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/turkce-almanyada-risk-altinda-40145285", "addDate": "2016-07-14T09:35:04.5", "contentTitle": "T\u00fcrk\u00e7e, Almanya&#39;da risk alt\u0131nda", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145285, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787328b67b0a90bac03dd44", "changeDate": "2016-07-14T09:35:04.5"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/dolar-2-90nin-altinda-40145284", "addDate": "2016-07-14T09:35:04.5", "contentTitle": "Dolar 2,90&#39;n\u0131n alt\u0131nda", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145284, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787328a67b0a90bac03dd42", "changeDate": "2016-07-14T09:35:10.469"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/mardin-kirsalinda-buyuk-operasyon-40147738", "addDate": "2016-07-15T15:13:17.939", "contentTitle": "Mardin k\u0131rsal\u0131nda b\u00fcy\u00fck operasyon", "commentCount": 17, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147738, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788d3af67b0a914d890667f", "changeDate": "2016-07-15T16:28:58.32"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ev-telefonlarindan-aramalar-1-hafta-ucretsiz-40151038", "addDate": "2016-07-17T14:28:49.061", "contentTitle": "Ev telefonlar\u0131ndan aramalar 1 hafta \u00fccretsiz ", "commentCount": 9, "likeCount": 2, "topicList": "{237,Teknoloji}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40151038, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b6be367b0a918e4885ed3", "changeDate": "2016-07-17T14:31:04.945"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/memleket-zamani-40151026", "addDate": "2016-07-17T14:20:43.451", "contentTitle": "MEMLEKET ZAMANI", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151026, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b698b67b0a918e4885e97", "changeDate": "2016-07-17T14:25:22.452"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/hem-futboluyla-hem-de-tarziyla-konusulan-futbolcular-40120749", "addDate": "2016-07-14T09:49:29.609", "contentTitle": "Hem futboluyla hem de tarz\u0131yla konu\u015fulan futbolcular", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40120749, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578735db18c77300b897e341", "changeDate": "2016-07-14T13:36:42.883"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/tl-darbe-girisimi-sonrasinda-cakildi-40148443", "addDate": "2016-07-16T00:50:33.436", "contentTitle": "TL darbe giri\u015fimi sonras\u0131nda \u00e7ak\u0131ld\u0131", "commentCount": 7, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148443, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57895a25c03c0e595ce8edd4", "changeDate": "2016-07-16T01:20:06"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ev-alamayanlar-dikkat-yeni-donem-basliyor-40145444", "addDate": "2016-07-14T11:07:44.283", "contentTitle": "Ev alamayanlar dikkat! Yeni d\u00f6nem ba\u015fl\u0131yor", "commentCount": 72, "likeCount": 4, "topicList": "{190,Politika},{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 2, "sourceDocId": 40145444, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787483d67b0a90bac03e07c", "changeDate": "2016-07-14T11:11:44.41"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/bogazici-koprusundeki-askerler-teslim-oldu-40148831", "addDate": "2016-07-16T06:00:44.008", "contentTitle": "Bo\u011fazi\u00e7i K\u00f6pr\u00fcs\u00fc&#39;ndeki askerler teslim oldu", "commentCount": 35, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148831, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789ae9918c7735040e05686", "changeDate": "2016-07-16T09:28:03.885"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/istanbulda-polis-ve-asker-catisiyor-40148814", "addDate": "2016-07-16T05:48:00.828", "contentTitle": "\u0130stanbul&#39;da polis ve asker \u00e7at\u0131\u015f\u0131yor", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{230,Yerel Y\u00f6netim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148814, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5789a04018c7735040e0552f", "changeDate": "2016-07-16T07:49:56.224"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/beyonce-turkiye-icin-soyledi-40150753", "addDate": "2016-07-17T10:51:37.958", "contentTitle": "Beyonce T\u00fcrkiye i\u00e7in s\u00f6yledi", "commentCount": 14, "likeCount": 1, "topicList": "{113,M\u00fczik},{178,\u00dcnl\u00fcler},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150753, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b384518c7735608785e79", "changeDate": "2016-07-17T11:07:24.175"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/azarenkadan-kariyerine-hamilelik-arasi-40149361", "addDate": "2016-07-16T13:21:16.939", "contentTitle": "AZARENKA&#39;DAN KAR\u0130YER\u0130NE &#39;HAM\u0130LEL\u0130K&#39; ARASI", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{178,\u00dcnl\u00fcler},{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi},{232,\u015eirketler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149361, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a0a9518c7735040e063bc", "changeDate": "2016-07-16T13:21:16.939"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/kpss-sonuclari-2016-tikla-kpss-sinav-sonuclarini-ogren-40145134", "addDate": "2016-07-14T07:36:24.435", "contentTitle": "\u00d6SYM KPSS sonu\u00e7lar\u0131 d\u00fcn a\u00e7\u0131kland\u0131 - 2016 KPSS lisans sonu\u00e7lar\u0131", "commentCount": 13, "likeCount": 0, "topicList": "{157,E\u011fitim},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145134, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578791c567b0a90bac03ec67", "changeDate": "2016-07-15T09:27:52.906"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/kilicdaroglu-hukumetin-ozelestiri-yapmasi-lazim-40147352", "addDate": "2016-07-15T11:18:07.565", "contentTitle": "K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu: H\u00fck\u00fcmetin \u00f6zele\u015ftiri yapmas\u0131 laz\u0131m", "commentCount": 9, "likeCount": 1, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{200,Ortado\u011fu},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147352, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57889bdd18c77317a4593bfb", "changeDate": "2016-07-15T11:37:02.831"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ayvaliktaki-cop-taksi-yandi-40147350", "addDate": "2016-07-15T11:18:07.565", "contentTitle": "Ayval\u0131k&#39;taki \u00e7\u00f6p taksi yand\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{230,Yerel Y\u00f6netim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147350, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57889b8267b0a914d8906160", "changeDate": "2016-07-15T11:18:07.565"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/asus-pazar-liderligini-surduruyor-40145794", "addDate": "2016-07-14T15:07:55.997", "contentTitle": "ASUS pazar liderli\u011fini s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi},{232,\u015eirketler},{237,Teknoloji}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145794, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787803d18c77300b897edc8", "changeDate": "2016-07-14T15:07:55.997"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/fransa-maratonu-40147547", "addDate": "2016-07-15T13:19:53.384", "contentTitle": "Fransa maratonu!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{261,Ankara Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147547, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788b8c667b0a914d89063cb", "changeDate": "2016-07-15T13:19:53.384"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/odulleri-topladi-40147542", "addDate": "2016-07-15T13:18:27.718", "contentTitle": "\u00d6d\u00fclleri toplad\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{112,Sinema},{182,Yar\u0131\u015fmalar ve \u00d6d\u00fcller}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147542, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788b85bc03c0e595ce8df4c", "changeDate": "2016-07-15T13:18:27.718"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/tarkandan-yeni-sarki-cuppa-40145279", "addDate": "2016-07-14T13:20:30.881", "contentTitle": "Tarkan&#39;dan yeni \u015fark\u0131 &#39;Cuppa&#39;", "commentCount": 65, "likeCount": 3, "topicList": "{113,M\u00fczik},{178,\u00dcnl\u00fcler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145279, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578733ac18c77300b897e2d7", "changeDate": "2016-07-14T13:20:30.881"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/nice-havalimani-bosaltiliyor-40147735", "addDate": "2016-07-15T15:13:36.792", "contentTitle": "Nice havaliman\u0131 bo\u015falt\u0131ld\u0131", "commentCount": 2, "likeCount": 2, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 3, "sourceDocId": 40147735, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788d30f67b0a914d8906670", "changeDate": "2016-07-15T15:36:24.008"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/vitor-pereira-oyuncularim-bu-olaydan-etkilenmisler-40151021", "addDate": "2016-07-17T14:16:20.657", "contentTitle": "Vitor Pereira: Oyuncular\u0131m bu olaydan etkilenmi\u015fler", "commentCount": 2, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{134,Fenerbah\u00e7e}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151021, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b68b818c7735608786403", "changeDate": "2016-07-17T14:16:20.657"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/monaco-turkiyeye-gelmek-istemiyor-40151007", "addDate": "2016-07-17T14:04:06.264", "contentTitle": "Monaco T\u00fcrkiye&#39;ye gelmek istemiyor!", "commentCount": 12, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{134,Fenerbah\u00e7e}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151007, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b661718c773560878639b", "changeDate": "2016-07-17T14:04:06.264"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/cenevrede-havuza-hasema-ile-gelen-kadin-disari-cikarildi-40145608", "addDate": "2016-07-14T12:44:56.799", "contentTitle": "Cenevre&#39;de havuza ha\u015fema ile gelen kad\u0131n d\u0131\u015far\u0131 \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131", "commentCount": 268, "likeCount": 10, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 6, "sourceDocId": 40145608, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57875fcc67b0a90bac03e4af", "changeDate": "2016-07-14T13:29:05.636"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/cumhurbaskani-erdogandan-ilk-aciklama-40148441", "addDate": "2016-07-16T00:27:06.356", "contentTitle": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan&#39;dan ilk a\u00e7\u0131klama", "commentCount": 46, "likeCount": 1, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148441, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57895670c03c0e595ce8ed1e", "changeDate": "2016-07-16T01:38:48.527"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/kilicdaroglu-demokrasimize-sahip-cikiyoruz-40148434", "addDate": "2016-07-16T00:21:51.646", "contentTitle": "K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu: Demokrasimize sahip \u00e7\u0131k\u0131yoruz", "commentCount": 83, "likeCount": 3, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148434, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578953e8c03c0e595ce8ec5c", "changeDate": "2016-07-16T00:32:33.061"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/kumes-hayvanciligi-uretimi-40145441", "addDate": "2016-07-14T11:12:46.377", "contentTitle": "K\u00fcmes hayvanc\u0131l\u0131\u011f\u0131 \u00fcretimi ", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{128,G\u0131da & Tar\u0131m/Hayvanc\u0131l\u0131k Sekt\u00f6r\u00fc}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145441, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787496867b0a90bac03e0ad", "changeDate": "2016-07-14T11:13:39.991"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/dev-fareler-birbirine-girdi-kedi-saskinlikla-izledi-40145437", "addDate": "2016-07-14T11:01:24.804", "contentTitle": "Dev fareler birbirine girdi, kedi \u015fa\u015fk\u0131nl\u0131kla izledi", "commentCount": 1, "likeCount": 1, "topicList": "{219,D\u0131\u015f Haberler},{232,\u015eirketler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145437, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578746bac03c0e7358329838", "changeDate": "2016-07-14T11:58:07.972"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/digiturk-yayini-kesildi-su-an-goruntu-alinamiyor-40148810", "addDate": "2016-07-16T05:43:00.345", "contentTitle": "Digiturk yay\u0131n\u0131 kesildi \u015fu an g\u00f6r\u00fcnt\u00fc al\u0131nam\u0131yor", "commentCount": 5, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148810, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57899f17c03c0e5958bef36a", "changeDate": "2016-07-16T05:43:00.345"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/eski-fenerbahceli-dos-santos-turk-bayragiyla-yurudu-40150750", "addDate": "2016-07-17T10:36:29.7", "contentTitle": "Eski Fenerbah\u00e7eli Dos Santos, T\u00fcrk bayra\u011f\u0131yla y\u00fcr\u00fcd\u00fc", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{134,Fenerbah\u00e7e}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150750, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b356d67b0a918e48851db", "changeDate": "2016-07-17T10:41:19.431"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/mit-mustesari-nokta-operasyonuna-gectik-40149357", "addDate": "2016-07-16T13:17:42.102", "contentTitle": "M\u0130T M\u00fcste\u015far\u0131: Nokta operasyonuna ge\u00e7tik", "commentCount": 33, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149357, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a09b6c03c0e5958bef835", "changeDate": "2016-07-16T14:21:33.192"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/yuzlerce-kisi-denize-atladi-40147180", "addDate": "2016-07-15T09:29:44.58", "contentTitle": "Y\u00fczlerce ki\u015fi denize atlad\u0131", "commentCount": 13, "likeCount": 0, "topicList": "{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147180, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578882be18c77317a45934d3", "changeDate": "2016-07-15T11:19:29.35"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/hepatit-c-ilaclari-artik-eczaneden-satilmayacak-40147346", "addDate": "2016-07-15T11:13:13.637", "contentTitle": "Hepatit C ila\u00e7lar\u0131 art\u0131k eczaneden sat\u0131lmayacak  \u00a0", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{239,Sa\u011fl\u0131k}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147346, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/56d6f2ccc03c0e1744803adf", "changeDate": "2016-07-15T11:18:42.158"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/kit-harington-tiyatro-izleyicisini-savundu-40145792", "addDate": "2016-07-14T14:54:59.86", "contentTitle": "Kit Harington tiyatro izleyicisini savundu", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{243,Yerli Dizi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145792, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57877d8f67b0a90bac03e95a", "changeDate": "2016-07-14T14:57:09.038"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/hastaya-kizan-hemsire-4-kisiyi-yaraladi-40147543", "addDate": "2016-07-15T13:16:41.9", "contentTitle": "Hastaya k\u0131zan hem\u015fire 4 ki\u015fiyi yaralad\u0131", "commentCount": 9, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147543, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788b84b67b0a914d89063c1", "changeDate": "2016-07-15T15:18:33.238"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/gelin-ve-damat-mezarlik-ziyaretinde-olumden-dondu-40145272", "addDate": "2016-07-14T09:25:42.36", "contentTitle": "Gelin ve damat mezarl\u0131k ziyaretinde \u00f6l\u00fcmden d\u00f6nd\u00fc", "commentCount": 4, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145272, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787308767b0a90bac03dd08", "changeDate": "2016-07-14T09:57:31.971"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/balik-icin-daldigi-denizden-cikamadi-40145268", "addDate": "2016-07-14T09:31:12.19", "contentTitle": "Bal\u0131k i\u00e7in dald\u0131\u011f\u0131 denizden \u00e7\u0131kamad\u0131", "commentCount": 2, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145268, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787303ac03c0e7358329687", "changeDate": "2016-07-14T09:31:12.19"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/paris-buyukelcisi-su-ana-hicbir-turkun-adi-gelmedi-40147732", "addDate": "2016-07-15T15:11:55.211", "contentTitle": "Paris B\u00fcy\u00fckel\u00e7isi: \"\u015eu ana kadar hi\u00e7bir T\u00fcrk&#39;\u00fcn ad\u0131 gelmedi\"", "commentCount": 10, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40147732, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788d308c03c0e595ce8e3b7", "changeDate": "2016-07-15T15:28:46.279"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/cumhurbaskani-erdogandan-cenazede-carpici-sozler-40151008", "addDate": "2016-07-17T14:07:50.676", "contentTitle": "Son dakika haberi: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan&#39;dan cenazede \u00e7arp\u0131c\u0131 s\u00f6zler", "commentCount": 189, "likeCount": 1, "topicList": "{157,E\u011fitim},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151008, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b6ed418c77356087864c9", "changeDate": "2016-07-17T16:34:34.366"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/hastanede-cinsel-saldiri-iddiasina-ilacli-savunma-40145605", "addDate": "2016-07-14T12:46:22.959", "contentTitle": "Hastanede cinsel sald\u0131r\u0131 iddias\u0131na ila\u00e7l\u0131 savunma", "commentCount": 3, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145605, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57875f19c03c0e7358329ac6", "changeDate": "2016-07-14T12:48:56.878"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/kizimin-ellerini-ne-yaptiniz-40145603", "addDate": "2016-07-14T12:47:19.312", "contentTitle": "\"K\u0131z\u0131m\u0131n ellerini ne yapt\u0131n\u0131z\"", "commentCount": 30, "likeCount": 4, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40145603, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57875fca67b0a90bac03e4ad", "changeDate": "2016-07-14T15:36:11.161"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/dunyadan-tepki-yagiyor-40148425", "addDate": "2016-07-16T00:18:35.498", "contentTitle": "D\u00fcnyadan tepki ya\u011f\u0131yor", "commentCount": 57, "likeCount": 2, "topicList": "{190,Politika},{200,Ortado\u011fu},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148425, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a3e5967b0a91d2c0cb234", "changeDate": "2016-07-16T19:26:52.347"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/erdogan-istanbula-geliyor-40148419", "addDate": "2016-07-16T00:08:19.771", "contentTitle": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Atat\u00fcrk Havaliman\u0131&#39;na geliyor", "commentCount": 50, "likeCount": 0, "topicList": "{126,Ula\u015ft\u0131rma},{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148419, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578950c1c03c0e595ce8ec2f", "changeDate": "2016-07-16T00:22:11.607"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/nike-magista-2-beyin-ve-top-arasinda-temas-kuruyor-40145432", "addDate": "2016-07-14T15:06:42.646", "contentTitle": "Nike Magista 2, beyin ve top aras\u0131nda temas kuruyor", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145432, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578780ee67b0a90bac03e9e0", "changeDate": "2016-07-14T15:09:50.69"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/erkek-voleybol-takimi-altin-madalyanin-sahibi-oldu-40150748", "addDate": "2016-07-17T10:36:24.372", "contentTitle": "ERKEK VOLEYBOL TAKIMI, ALTIN MADALYANIN SAHiBi OLDU", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{182,Yar\u0131\u015fmalar ve \u00d6d\u00fcller}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150748, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b352a67b0a918e48851be", "changeDate": "2016-07-17T10:36:24.372"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/erivanda-polis-karargahina-saldiri-40150742", "addDate": "2016-07-17T10:35:58.412", "contentTitle": "Erivan&#39;da polis karargah\u0131na sald\u0131r\u0131", "commentCount": 5, "likeCount": 0, "topicList": "{219,D\u0131\u015f Haberler},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150742, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b353767b0a918e48851c7", "changeDate": "2016-07-17T12:27:52.87"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/diego-ribas-bedavaya-gidiyor-40149354", "addDate": "2016-07-16T13:15:52.849", "contentTitle": "Diego Ribas bedavaya gidiyor", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{134,Fenerbah\u00e7e}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149354, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a094618c7735040e06397", "changeDate": "2016-07-16T13:15:52.849"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/yunan-demiryolu-sirketi-italyanlarin-40147178", "addDate": "2016-07-15T09:27:04.175", "contentTitle": "Yunan demiryolu \u015firketi \u0130talyanlar\u0131n", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{126,Ula\u015ft\u0131rma},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi},{232,\u015eirketler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147178, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788823318c77317a45934ae", "changeDate": "2016-07-15T09:27:26.334"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/fransadaki-saldiriyla-dalga-gecen-aa-muhabiri-kovuldu-40147342", "addDate": "2016-07-15T11:10:59.135", "contentTitle": "Fransa&#39;daki sald\u0131r\u0131yla dalga ge\u00e7en AA muhabiri kovuldu", "commentCount": 129, "likeCount": 3, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40147342, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57889a6a18c77317a4593b8c", "changeDate": "2016-07-15T15:14:30.113"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/merkezefendi-belediyesi-ek-hizmet-binasi-acti-40147338", "addDate": "2016-07-15T11:08:17.245", "contentTitle": "Merkezefendi Belediyesi ek hizmet binas\u0131 a\u00e7t\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{230,Yerel Y\u00f6netim},{257,\u0130zmir Yerel Haberler},{261,Ankara Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147338, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788996c67b0a914d890614a", "changeDate": "2016-07-15T11:08:17.245"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/meteorolojiden-ani-sicaklik-artisi-uyarisi-40145790", "addDate": "2016-07-14T14:42:36.012", "contentTitle": "Meteoroloji&#39;den ani s\u0131cakl\u0131k art\u0131\u015f\u0131 uyar\u0131s\u0131 ", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{128,G\u0131da & Tar\u0131m/Hayvanc\u0131l\u0131k Sekt\u00f6r\u00fc},{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi},{261,Ankara Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145790, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57877a8bc03c0e7358329dd7", "changeDate": "2016-07-14T14:42:36.012"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/kpss-sonuclari-bugun-aciklaniyor-40145789", "addDate": "2016-07-14T14:41:42.556", "contentTitle": "KPSS yerle\u015ftirme sonu\u00e7lar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131", "commentCount": 4, "likeCount": 0, "topicList": "{157,E\u011fitim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145789, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57877a6dc03c0e7358329dcb", "changeDate": "2016-07-14T17:03:23.917"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/istanbulda-metro-insaati-yakinlarinda-yol-coktu-40147536", "addDate": "2016-07-15T13:11:18.763", "contentTitle": "\u0130stanbul&#39;da metro in\u015faat\u0131 yak\u0131nlar\u0131nda yol \u00e7\u00f6kt\u00fc", "commentCount": 1, "likeCount": 2, "topicList": "{126,Ula\u015ft\u0131rma},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147536, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788b73d67b0a914d89063b0", "changeDate": "2016-07-15T13:13:32.664"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/carsida-hareketli-saatler-uzerimde-bomba-var-deyip-40147534", "addDate": "2016-07-15T13:10:49.643", "contentTitle": "\u00c7ar\u015f\u0131da hareketli saatler! &#39;\u00dczerimde bomba var&#39; deyip...", "commentCount": 9, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147534, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788b695c03c0e595ce8dee8", "changeDate": "2016-07-15T14:44:32.066"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/martin-skrtel-fenerbahceye-imza-atti-40147730", "addDate": "2016-07-15T15:13:10.222", "contentTitle": "Martin Skrtel Fenerbah\u00e7e&#39;ye imza att\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 1, "topicList": "{133,Futbol},{134,Fenerbah\u00e7e}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147730, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788d34dc03c0e595ce8e3c9", "changeDate": "2016-07-15T15:15:32.232"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/zehrinin-1-grami-1-milyon-euro-40147721", "addDate": "2016-07-15T15:07:22.743", "contentTitle": "Zehrinin 1 gram\u0131 1 milyon Euro", "commentCount": 9, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147721, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788d1de67b0a914d8906622", "changeDate": "2016-07-15T15:10:03.924"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/merkezden-flas-tedbir-aciklamasi-40151005", "addDate": "2016-07-17T14:03:37.964", "contentTitle": "Merkez&#39;den fla\u015f &#39;tedbir&#39; a\u00e7\u0131klamas\u0131", "commentCount": 8, "likeCount": 0, "topicList": "{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40151005, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b65f467b0a918e4885e21", "changeDate": "2016-07-17T14:07:42.957"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/felekten-bir-gece-calacaginiz-5-meyhane-40120747", "addDate": "2016-07-14T15:11:36.353", "contentTitle": "Felekten bir gece \u00e7alaca\u011f\u0131n\u0131z 5 meyhane", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{178,\u00dcnl\u00fcler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40120747, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578780aa18c77300b897ede0", "changeDate": "2016-07-15T12:25:41.578"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/9-ilde-mkp-operasyonu-12-gozalti-40145586", "addDate": "2016-07-14T12:27:53.719", "contentTitle": "9 ilde MKP operasyonu: 12 g\u00f6zalt\u0131", "commentCount": 2, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145586, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57875b0067b0a90bac03e3c0", "changeDate": "2016-07-14T12:27:58.877"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ak-parti-istanbul-binasinda-askerler-40148415", "addDate": "2016-07-16T00:06:02.964", "contentTitle": "AK Parti \u0130stanbul binas\u0131nda askerler....", "commentCount": 0, "likeCount": 1, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40148415, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57895037c03c0e595ce8ec20", "changeDate": "2016-07-16T00:07:50.974"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/aydinspor-1923te-lisans-sorunu-bitti-40145434", "addDate": "2016-07-14T11:02:20.217", "contentTitle": "Ayd\u0131nspor 1923&#39;te lisans sorunu bitti", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145434, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787469f18c77300b897e617", "changeDate": "2016-07-14T11:02:20.217"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/trabzonsporda-yeni-stada-super-yildiz-toivonen-40149348", "addDate": "2016-07-16T13:10:58.781", "contentTitle": "Trabzonspor&#39;da yeni stada s\u00fcper y\u0131ld\u0131z: Toivonen", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{137,Trabzonspor}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149348, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a082418c7735040e06379", "changeDate": "2016-07-16T13:10:58.781"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/riekerink-firtinasi-40149342", "addDate": "2016-07-16T13:07:00.745", "contentTitle": "Riekerink f\u0131rt\u0131nas\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40149342, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578a06f618c7735040e06353", "changeDate": "2016-07-16T13:07:00.745"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/mudur-yardimciligi-gorevlendirmeleri-icin-yeni-takvim-aciklandi-40147176", "addDate": "2016-07-15T09:28:23.196", "contentTitle": "M\u00fcd\u00fcr yard\u0131mc\u0131l\u0131\u011f\u0131 g\u00f6revlendirmeleri i\u00e7in yeni takvim a\u00e7\u0131kland\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{157,E\u011fitim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147176, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788826f67b0a914d8905f75", "changeDate": "2016-07-15T09:28:23.196"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/butce-haziranda-7-9-milyar-lira-acik-verdi-40147336", "addDate": "2016-07-15T11:06:26.864", "contentTitle": "B\u00fct\u00e7e Haziran&#39;da 7,9 milyar lira a\u00e7\u0131k verdi", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147336, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788994a18c77317a4593b5e", "changeDate": "2016-07-15T11:43:54.793"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/eniste-cinayetinde-sarkintilik-iddiasi-40145787", "addDate": "2016-07-14T14:41:42.556", "contentTitle": "Eni\u015fte cinayetinde sark\u0131nt\u0131l\u0131k iddias\u0131", "commentCount": 48, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40145787, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578792a667b0a90bac03eca8", "changeDate": "2016-07-14T16:25:09.938"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/trabzonspor-kulubune-dev-sponsor-40145784", "addDate": "2016-07-14T14:47:15.647", "contentTitle": "Trabzonspor Kul\u00fcb\u00fcne dev sponsor!", "commentCount": 3, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{137,Trabzonspor},{232,\u015eirketler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145784, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57877b6d67b0a90bac03e91b", "changeDate": "2016-07-14T14:49:50.665"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/erdogana-ozel-forma-ve-krampon-40147532", "addDate": "2016-07-15T13:11:43.72", "contentTitle": "ERDO\u011eAN VE YILDIZLAR AFR\u0130KA \u0130\u00c7\u0130N SAHADA", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{178,\u00dcnl\u00fcler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147532, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788b6d467b0a914d89063a8", "changeDate": "2016-07-15T19:04:01.386"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/teog-lise-tercih-islemleri-basladi-e-okul-teog-tercihleri-ve-yerlestirme-nasil-yapilir-40147156", "addDate": "2016-07-15T09:19:49.911", "contentTitle": "E-Okul ile TEOG tercih i\u015flemleri - TEOG lise tercihleri nas\u0131l yap\u0131l\u0131r?", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{157,E\u011fitim},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147156, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57888072c03c0e595ce8d8c0", "changeDate": "2016-07-15T16:34:21.932"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/datome-istanbula-donmekten-korkmuyorum-40150980", "addDate": "2016-07-17T13:40:22.775", "contentTitle": "Datome: \u0130stanbul&#39;a d\u00f6nmekten korkmuyorum", "commentCount": 3, "likeCount": 0, "topicList": "{134,Fenerbah\u00e7e}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40150980, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578b608818c773560878630f", "changeDate": "2016-07-17T13:40:22.775"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/evinin-salonundaki-havuzda-serinliyor-40145577", "addDate": "2016-07-14T12:21:40.004", "contentTitle": "Evinin salonundaki havuzda serinliyor", "commentCount": 15, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145577, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578759a1c03c0e7358329aae", "changeDate": "2016-07-14T12:28:20.112"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/kayseride-kaybolan-kisinin-cesedi-bulundu-40145430", "addDate": "2016-07-14T10:58:20.054", "contentTitle": "Kayseri&#39;de kaybolan ki\u015finin cesedi bulundu ", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145430, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578745eac03c0e735832982c", "changeDate": "2016-07-14T10:58:42.414"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/fransa-baskonsoloslugunda-bayraklar-yariya-indirildi-40147170", "addDate": "2016-07-15T09:23:03.309", "contentTitle": "Fransa Ba\u015fkonsoloslu\u011fu&#39;nda bayraklar yar\u0131ya indirildi", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{193,Son Dakika Haberleri},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{223,Toplum/Toplumsal Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147170, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788813f18c77317a4593487", "changeDate": "2016-07-15T09:44:50.069"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/dolardaki-dusus-devam-ediyor-40147165", "addDate": "2016-07-15T09:18:27.789", "contentTitle": "Dolardaki d\u00fc\u015f\u00fc\u015f devam ediyor", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147165, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788801f18c77317a459344b", "changeDate": "2016-07-15T09:19:27.788"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/et-cenneti-diyebilecegimiz-en-iyi-sarkuteriler-40120718", "addDate": "2016-07-15T11:27:39.751", "contentTitle": "Et cenneti diyebilece\u011fimiz en iyi \u015fark\u00fcteriler", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{128,G\u0131da & Tar\u0131m/Hayvanc\u0131l\u0131k Sekt\u00f6r\u00fc}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40120718, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57889dcc18c77317a4593c77", "changeDate": "2016-07-15T11:27:39.751"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/ingiltereden-piyasalari-sasirtan-karar-40145777", "addDate": "2016-07-14T14:33:15.012", "contentTitle": "\u0130ngiltere&#39;den piyasalar\u0131 \u015fa\u015f\u0131rtan karar", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145777, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5787787667b0a90bac03e89d", "changeDate": "2016-07-14T14:33:39.394"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/universitelerde-ogrencilerin-memnuniyeti-olculdu-40147519", "addDate": "2016-07-15T13:03:39.855", "contentTitle": "\u00dcniversitelerde \u00f6\u011frencilerin memnuniyeti \u00f6l\u00e7\u00fcld\u00fc", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{157,E\u011fitim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147519, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788b4bf18c77317a45940c9", "changeDate": "2016-07-15T13:03:39.855"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/milli-egitim-bakani-yilmaz-firsat-esitligi-icin-calisiyoruz-40147708", "addDate": "2016-07-15T15:07:22.743", "contentTitle": "Milli E\u011fitim Bakan\u0131 Y\u0131lmaz:\u00a0F\u0131rsat e\u015fitli\u011fi i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{157,E\u011fitim},{190,Politika}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147708, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788d1e967b0a914d8906638", "changeDate": "2016-07-15T15:07:22.743"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/butcenize-uygun-tesisleri-secin-40145570", "addDate": "2016-07-14T12:26:04.283", "contentTitle": "\"B\u00fct\u00e7enize uygun tesisleri se\u00e7in\"", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{220,Sosyal Medya}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40145570, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57875a6218c77300b897e8db", "changeDate": "2016-07-14T12:26:04.283"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/turizmcilere-bir-destek-daha-40147161", "addDate": "2016-07-15T09:14:23.465", "contentTitle": "Turizmcilere bir destek daha", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147161, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57887f2518c77317a4593420", "changeDate": "2016-07-15T09:15:43.563"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/pokemon-go-iphone-ve-androide-nasil-indirilir-40143833", "addDate": "2016-07-14T07:54:42.953", "contentTitle": "\u0130OS ve Android&#39;de Pokemon GO nas\u0131l y\u00fcklenir? - \u0130\u015fte Pokemon GO indirme bilgileri", "commentCount": 4, "likeCount": 0, "topicList": "{237,Teknoloji}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40143833, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57871b6567b0a90bac03dbd2", "changeDate": "2016-07-15T09:09:58.73"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/turgutluspora-azeri-golcu-40147324", "addDate": "2016-07-15T10:58:48.053", "contentTitle": "Turgutluspor&#39;a Azeri golc\u00fc", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147324, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788977167b0a914d8906139", "changeDate": "2016-07-15T10:58:48.053"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/cumhurbaskani-erdogan-insanlik-disi-saldiriyi-siddetle-kiniyorum-40147321", "addDate": "2016-07-15T10:54:20.532", "contentTitle": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: \u0130nsanl\u0131k d\u0131\u015f\u0131 sald\u0131r\u0131y\u0131 \u015fiddetle k\u0131n\u0131yorum", "commentCount": 85, "likeCount": 1, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40147321, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578896aac03c0e595ce8db65", "changeDate": "2016-07-15T11:18:35.97"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/otomobilde-uyuyan-cocuk-bir-anda-asagi-atladi-40147514", "addDate": "2016-07-15T12:55:11.315", "contentTitle": "Otomobilde uyuyan \u00e7ocuk bir anda a\u015fa\u011f\u0131 atlad\u0131", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar},{261,Ankara Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147514, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788b36867b0a914d8906375", "changeDate": "2016-07-15T13:02:16.59"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/rusyada-kritik-turkiye-anketi-40147510", "addDate": "2016-07-15T12:53:40.423", "contentTitle": "Rusya&#39;da kritik T\u00fcrkiye anketi", "commentCount": 10, "likeCount": 0, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147510, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788b285c03c0e595ce8deab", "changeDate": "2016-07-15T13:05:52.604"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/uzum-ihracatcisi-rahat-nefes-aldi-40147706", "addDate": "2016-07-15T14:57:02.118", "contentTitle": "\u00dcz\u00fcm ihracat\u00e7\u0131s\u0131 rahat nefes ald\u0131", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{201,Avrupa},{219,D\u0131\u015f Haberler},{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147706, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788cf5b67b0a914d89065df", "changeDate": "2016-07-15T14:57:02.118"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/2016-lys-sonuclari-icin-nefesler-tutuldu-iste-lys-sonuclarinin-aciklanacagi-tarih-40147149", "addDate": "2016-07-15T09:06:45.849", "contentTitle": "2016 LYS s\u0131nav sonu\u00e7lar\u0131 ne zaman a\u00e7\u0131klanacak?", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{157,E\u011fitim},{193,Son Dakika Haberleri}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147149, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/57887d56c03c0e595ce8d883", "changeDate": "2016-07-15T15:40:26.442"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/mazluma-izin-yok-40147315", "addDate": "2016-07-15T10:54:25.16", "contentTitle": "Mazlum&#39;a izin yok", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147315, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578895ba67b0a914d8906120", "changeDate": "2016-07-15T10:54:25.16"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/turkiyenin-ilk-ve-tek-pist-yarisi-malt-crit-e3-16-temmuzda-start-aliyor-40147507", "addDate": "2016-07-15T12:50:58.166", "contentTitle": "T\u00fcrkiye&#39;nin ilk ve tek pist yar\u0131\u015f\u0131 Malt Crit E3 16 Temmuz&#39;da start al\u0131yor", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": null, "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147507, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788b1f0c03c0e595ce8de9b", "changeDate": "2016-07-18T11:37:08.799"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/osmanlispor-zimbru-macina-norvecli-hakem-40147701", "addDate": "2016-07-15T14:51:42.278", "contentTitle": "Osmanl\u0131spor-Zimbru ma\u00e7\u0131na Norve\u00e7li hakem", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{136,Be\u015fikta\u015f}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147701, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788ce23c03c0e595ce8e2fb", "changeDate": "2016-07-15T14:51:42.278"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/basaksehir-ve-osmanlinin-rakipleri-belli-oldu-40147700", "addDate": "2016-07-15T14:52:35.383", "contentTitle": "Ba\u015fak\u015fehir ve Osmanl\u0131&#39;n\u0131n rakipleri belli oldu", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{135,Galatasaray}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147700, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788ce2918c77317a4594401", "changeDate": "2016-07-15T14:57:29.94"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/yerli-turistin-gozdesi-balikesir-oldu-40147311", "addDate": "2016-07-15T10:49:22.776", "contentTitle": "Yerli turistin g\u00f6zdesi Bal\u0131kesir oldu", "commentCount": 1, "likeCount": 0, "topicList": "{225,T\u00fcrkiye Ekonomisi},{257,\u0130zmir Yerel Haberler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147311, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788957218c77317a459390d", "changeDate": "2016-07-15T10:49:50.106"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/itu-rektoru-mezuniyette-protesto-edildi-40147307", "addDate": "2016-07-15T10:47:58.616", "contentTitle": "\u0130T\u00dc rekt\u00f6r\u00fc mezuniyet t\u00f6reninde protesto edildi", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{157,E\u011fitim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147307, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788950518c77317a45938df", "changeDate": "2016-07-15T10:48:59.384"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/pilotun-cesedini-carmiha-gerip-ustune-de-ucak-maketi-koyarak-dalga-gectiler-40147508", "addDate": "2016-07-15T12:53:13.058", "contentTitle": "Pilotun cesedini \u00e7arm\u0131ha gerip \u00fcst\u00fcne de u\u00e7ak maketi koyarak dalga ge\u00e7tiler", "commentCount": 1, "likeCount": 1, "topicList": "{219,D\u0131\u015f Haberler},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 1, "sourceDocId": 40147508, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788b1d267b0a914d890635a", "changeDate": "2016-07-15T12:56:49.971"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/yuzde-1-pay-icin-dunyayi-gezdirdi-40147688", "addDate": "2016-07-15T14:45:32.425", "contentTitle": "Y\u00fczde 1 pay i\u00e7in d\u00fcnyay\u0131 gezdirdi!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{178,\u00dcnl\u00fcler}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147688, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788cc9d67b0a914d89065b2", "changeDate": "2016-07-15T14:45:32.425"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/lys-sonuclarinin-aciklanacagi-tarih-belli-oldu-40147296", "addDate": "2016-07-15T10:40:28.36", "contentTitle": "LYS sonu\u00e7lar\u0131n\u0131n a\u00e7\u0131klanaca\u011f\u0131 tarih belli oldu", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{157,E\u011fitim}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147296, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/578892ff18c77317a4593884", "changeDate": "2016-07-15T10:40:28.36"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/dis-hekimligi-icin-pembe-kimlik-aldi-40147505", "addDate": "2016-07-15T12:50:04.556", "contentTitle": "Di\u015f hekimli\u011fi i\u00e7in pembe kimlik ald\u0131", "commentCount": 42, "likeCount": 1, "topicList": "{193,Son Dakika Haberleri},{239,Sa\u011fl\u0131k}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147505, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788b36967b0a914d8906377", "changeDate": "2016-07-15T13:16:14.117"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/fetullah-gulenin-iade-dosyasi-adalet-bakanliginda-40147500", "addDate": "2016-07-15T12:48:15.305", "contentTitle": "Fetullah G\u00fclen&#39;in iade dosyas\u0131 Adalet Bakanl\u0131\u011f\u0131&#39;nda", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{190,Politika},{193,Son Dakika Haberleri},{226,Kriminal/Adli Olaylar}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147500, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788b14d67b0a914d8906339", "changeDate": "2016-07-15T12:49:09.793"},
{"contentTypeId": 10, "url": "http://www.hurriyet.com.tr/antrenmanda-sok-gerginlik-40147682", "addDate": "2016-07-15T14:47:44.982", "contentTitle": "Antrenman&#39;da \u015fok gerginlik!", "commentCount": 0, "likeCount": 0, "topicList": "{133,Futbol},{137,Trabzonspor}", "contentSourceName": "H\u00fcrriyet", "shareCount": 0, "sourceDocId": 40147682, "imageUrl": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/98/0x0/5788ccc9c03c0e595ce8e2b4", "changeDate": "2016-07-15T14:47:44.982"}
]